{"findings_count":{"022 T\u00e9l\u00e9gen\u00e8ve":0,"95C":0,"ACQUAROSSA TERME":0,"ADEV Energiegenossenschaft":0,"AEBI Reisen GmbH":0,"AECA Bundesgasse 20 Bern":0,"AEE Suisse":0,"AEK Energie":0,"AESP":0,"AFU Anlagen Finanz":0,"AGE":0,"AGH":0,"AGILE.CH Organisationen Menschen Behinderung":0,"AGORA Lausanne":0,"AGRIGENEVE":0,"AGROVINA":0,"AJETA":0,"AJS ing\u00e9nieurs civils":0,"ALCIP":0,"AMAMCO":0,"AMC International Alfa Metalcraft Corporation":0,"ANR":0,"AP Architecture Paysag\u00e8re":0,"APRES-Ge":0,"ARCAvocats":0,"ARGO":0,"ARGOS":0,"ARWA IMMOBILIEN Baar":0,"ASCA":0,"ASGA Pensionskasse":0,"ASIN Valais":0,"ASLOCA":0,"ASLOCA Gen\u00e8ve":0,"ASLOCA-Lausanne":0,"ASS Academy Egerkingen":0,"ASSUAS":0,"ASTAG":0,"ASTAG Aargau":0,"ASTAG Association suisse transports routiers":0,"ASTAG Schweiz":0,"ASTAG Schweizerischer Nutzfahrzeugverband":1,"ASTURAL":0,"ATE":0,"ATE Gen\u00e8ve":0,"ATTAC":0,"ATTAC Gen\u00e8ve":0,"ATTAC-Gen\u00e8ve":0,"AVA Altenrhein":0,"AVES Kanton Solothurn":0,"AVIVO":0,"AWEPA Association of European Parliamentarians with Africa":0,"AWG":0,"AXEAUM":0,"Aare Seeland mobil":0,"Aargauische Vaterl\u00e4ndische Vereinigung":0,"Aargauischer Gewerbeverband":0,"Aassociation Patio":0,"Abbaye officiers bat car":0,"Abbundcenter Nordwestschweiz":0,"Abwasserverband Oberengadin":0,"Acad\u00e9mie CEP":0,"Actif trafic":0,"Actiftrafic":0,"Action Car\u00eame Catholiques Suisse":0,"Action Patrimoine Vivant":0,"Action patrimoine vivant":0,"Adrian Amstutz":0,"Advantis Versicherungsberatung":1,"Advisory Board Retail HCI Galenica Berne":0,"Aero-Club Schweiz":0,"Aeschi Company GmbH":0,"Agence Solaire Suisse":0,"AgriGen\u00e8ve":0,"Agrigen\u00e8ve":0,"Agrihumus":0,"Agrimmo":1,"Agrisano Pencas":0,"Agrisano Prevos":1,"Agroscope":0,"Aide Suisse contre Sida":0,"Aide suisse contre Sida":0,"AigleRegion":0,"Airboxx":0,"Airproduct":0,"Aktiengesellschaft Gr\u00fcnes Zentrum Weinfelden":0,"Aktiengesellschaft Matterhorn Gotthard Bahn":0,"Aktion Freiheit Verantwortung":0,"Aktion Medienfreiheit":0,"Aktion unabh\u00e4ngige neutrale Schweiz":0,"Aktion vern\u00fcnftige Energiepolitik Schweiz":0,"Albert Gr\u00fctter-Schlatter-Stiftung":0,"Aleco":0,"Alfred M\u00fcller Stiftung":0,"Alior S\u00e0rl":0,"Alliance":0,"Alliance Animale Suisse":0,"Allianz Gesunde Schweiz":0,"Allianz Pro Limmattalbahn":0,"Alpen-Initiative":0,"Alpines Museum":0,"Alpk\u00e4serei Urnerboden":0,"Alters-":0,"Alterszentrum Wengistein":0,"Alumni-Organisation Medizinischen Fakult\u00e4t Universit\u00e4t Z\u00fcrich":0,"Alzheimervereinigung Sektion Graub\u00fcnden":0,"Ambulances Services":0,"American International Club of Geneva":0,"Amicale anciens pompiers professionnels":0,"Amicale romande joueurs cor alpes":0,"Amis Papiliorama":0,"Amis Th\u00e9\u00e2tre Colombier":0,"Amnesty International":0,"Amnesty International groupe Gen\u00e8ve":0,"Amsler Bombeli associ\u00e9s":0,"Amsler Bombeli associ\u00e9s Holding":0,"Amstutz Abplanalp Birri":0,"Ancien Constituant":0,"Andr\u00e9 Pfeffer Immobilier S\u00e0rl":0,"Anlagestiftung Pensimo":1,"Antonie Deusser Stiftung":0,"Anwaltskanzlei Kiener Nellen":0,"Appenzeller Kantonalbank":0,"Apprentissage Sans Fronti\u00e8res":0,"Aqua Nostra Sezione Ticino":0,"Aqua Nostra Svizzera":0,"Aqua Nostra Ticino":0,"Aqua Viva":0,"Aqua Viva Rheinaubund":0,"Aqua-Terra Holding":0,"Arbeitsgemeinschaft Schweizerischer Rinderz\u00fcchter":0,"Arbeitsgemeinschaft Wirtschaft Gesellschaft":0,"Arbeitsgruppe Swisselectric Ausschuss Nukleare Entsorgung":0,"Arbeitsgruppe Swisselectric Ausschuss nukleare Entsorgung":0,"Arbeitsintegration Schweiz Insertion Suisse":0,"Arbeitskreis Sicherheit Wehrtechnik":0,"Archives vie priv\u00e9e":0,"Arcus Finance":0,"Aresa":13,"Arm\u00e9e Suisse":0,"Arnold Niederer Stiftung":2,"Arrondissement Rh\u00f4ne lac retrait\u00e9s sapeurs-pompiers":0,"Asconet International":0,"Ascot properties trust":0,"Asema Communication S\u00e0rl":0,"Asloca Fribourg":0,"Assembl\u00e9e f\u00e9d\u00e9rale":0,"Assista Rechtsschutz":0,"Association Amis Caritas Jura":0,"Association Amis Conservatoire Fribourg":0,"Association Amis Fondation AGIR":0,"Association Amis Monast\u00e8re Solan":0,"Association Amis Plage":0,"Association Amis Revue Genevoise":0,"Association Amis Vessy":0,"Association Ananteo":0,"Association Astural":0,"Association BIENVENUE":0,"Association Bacounis Neptune ancien \u00e9quipier":0,"Association Balade S\u00e9prais":0,"Association Bateau Lavoir":0,"Association Bois Ch\u00eane Genolier":0,"Association CAMARADA":0,"Association CARE":0,"Association Coin Terre":0,"Association Communes Genevoise":0,"Association Communes Genevoises":0,"Association Dialogai":0,"Association D\u00e9claration Berne":0,"Association D\u00e9fense Scoot\u00e9ristes Motard":0,"Association D\u00e9fense a\u00een\u00e9s locataires emploi social":0,"Association D\u00e9fense fran\u00e7ais":0,"Association Ecologie lib\u00e9rale":0,"Association Esprit Mont-Soleil Nature humaine":0,"Association F-information":0,"Association Florimontaine":0,"Association GE-TRAVERSE":0,"Association Genevoise Agences Voyage":0,"Association Genevoise M\u00e9tiers Laboratoire":0,"Association Genevoise Officiers Police":0,"Association Genevoise Parents d\u2019Amis Personnes Mentalement Handicap\u00e9es":0,"Association Genevoise Parents d\u2019El\u00e8ves l\u2019Enseignement Sp\u00e9cialis\u00e9":0,"Association Genevoise Sections Samaritains":0,"Association Genevoise d'Actions Pr\u00e9ventives \u00e9ducatives":0,"Association Genevoise d'Architectes":0,"Association Gen\u00e8ve Cointrin":0,"Association Gen\u00e8ve-Cap Vert":0,"Association Gen\u00e8ve-Energie":0,"Association Habitants Centre Vieille-Ville":0,"Association Handicap Architecture Urbanisme":0,"Association Installateurs Electriciens Gen\u00e8ve":0,"Association Intercommunale Eaux Jorat":0,"Association Int\u00e9r\u00eats Eaux-Vives":0,"Association Jardin d\u2019Hedwig":0,"Association Les Amis Colis\u00e9e":0,"Association Libre-pens\u00e9e Gen\u00e8ve":0,"Association Lire Ecrire":1,"Association M\u00e9decins Canton Gen\u00e8ve":0,"Association M\u00e9decins Gen\u00e8ve":0,"Association M\u00e9decins canton Gen\u00e8ve":0,"Association Nautique Police":0,"Association Nicolas BOGUERET":0,"Association Nicolas Bogueret":1,"Association Oxyromandie":0,"Association Pavillon Cayla":0,"Association Pensionn\u00e9s Caisse Pr\u00e9voyance l'Etat Gen\u00e8ve":0,"Association Perspective catholique":0,"Association Pharmagen\u00e8ve":0,"Association Pic-Vert":0,"Association Pont\u2013Chine":0,"Association Pro Natura":0,"Association Pro V\u00e9lo Gen\u00e8ve":0,"Association Professionnelle Cycle d'Orientation":0,"Association Promotion l\u2019\u00c9conomie Sociale Solidaire":0,"Association Propri\u00e9taires Bateaux":0,"Association Pr\u00e9venir Rejet Bas\u00e9 l'Orientation Sexuelle l'Identit\u00e9 Genre":0,"Association Pr\u00e9vention Torture":0,"Association Puplinge Classique":0,"Association Raizes langue culture br\u00e9silienne":0,"Association Refaire l'Ecole":0,"Association Rencontres Suisses-Nouvelle Soci\u00e9t\u00e9 Helv\u00e9tique":0,"Association Rien va plus":0,"Association SIBIR'elles r\u00e9-insertion sociale et\/ou professionnelle femmes":0,"Association Solidarit\u00e9 Handicap":0,"Association Spitex priv\u00e9e Suisse ASPS":0,"Association Stop Suicide":0,"Association Suisse Droit Europ\u00e9en":0,"Association Suisse Infirmi\u00e8res":0,"Association Suisse Sous-Officiers":0,"Association Suisse ind\u00e9pendante neutre":0,"Association Suisse sous-officiers":0,"Association Suisse-Birmanie":0,"Association Suisse-Isra\u00ebl":0,"Association Suisse-Turquie":0,"Association TMStudio":0,"Association Transport Environnement":0,"Association Transports Environnement":0,"Association Transports Environnement Gen\u00e8ve":0,"Association Usagers TPG":0,"Association VIRES":0,"Association Vietnam d\u00e9mocratique":0,"Association WWF":0,"Association `` Les Editions Ch\u00eanoises ''":0,"Association `` NOE 21 ''":0,"Association `` Nisa ''":0,"Association actif-trafiC":0,"Association amis Poney Club Presinge":0,"Association amis suisses Monde diplomatique":0,"Association bo\u00eete boulot-VIA":0,"Association cadres sup\u00e9rieurs SIG":0,"Association canton l'Arc jurassien":0,"Association centre consultation LAVI Gen\u00e8ve":0,"Association cit\u00e9 sans obstacle Handicap Architecture Urbanisme":0,"Association commer\u00e7ants artisans Vieux-Ch\u00eane":0,"Association communes genevoises":0,"Association d\u00e9fense ch\u00f4meurs Chaux-de-Fonds":0,"Association d\u00e9fense int\u00e9r\u00eats Habitants Vessy":0,"Association d\u00e9fense int\u00e9r\u00eats Reposoir":0,"Association e-covoiturage.ch":0,"Association fabriques d'aiguilles composants l'horlogerie":0,"Association formation jeunes Suisses l'\u00e9tranger":0,"Association genevoise coin-de-terre":0,"Association genevoise droit affaires":0,"Association genevoise malentendants":0,"Association genevoise parents amis b\u00e9n\u00e9ficiaires SGIPA":0,"Association genevoise pr\u00e9vention tabagisme":0,"Association gestion plateforme promotion distribution GRTA":0,"Association habitants Vieux-Bourg":0,"Association interprofessionnelle d'intervenants mati\u00e8re maltraitance mineurs":0,"Association int\u00e9r\u00eats Champel":0,"Association l'\u00e9cole Brechb\u00fchl":0,"Association l'\u00e9tude l'histoire r\u00e9gionale":0,"Association les personnes \u00e2g\u00e9es leurs familles":0,"Association litt\u00e9raire `` Lecture publique ''":0,"Association lutte contre l'impunit\u00e9 criminels guerre":0,"Association m\u00e9decins famille l'enfance Suisse":0,"Association m\u00e9descins Gen\u00e8ve":0,"Association nouvelle constitution Gen\u00e8ve":0,"Association on\u00e9sienne d\u2019int\u00e9r\u00eat public":0,"Association parents enfants Bernex":0,"Association pharmaciens ind\u00e9pendants":0,"Association promotion chasselas":0,"Association promotion lecture":0,"Association promotion sant\u00e9 maintien domicile":0,"Association propri\u00e9taires d'autocars":0,"Association propri\u00e9taires fonciers Seeland Jura bernois":0,"Association pr\u00e9vention tabagisme":0,"Association quartier Attenville-Pommier":0,"Association radicale PME Politique":0,"Association r\u00e9cup\u00e9ration v\u00e9los":0,"Association slowUp Jura":0,"Association soci\u00e9t\u00e9s anonymes priv\u00e9es":0,"Association sport culture":0,"Association suisse AOC-IGP":0,"Association suisse Conseil communes r\u00e9gions d'Europe":0,"Association suisse assur\u00e9s":0,"Association suisse d\u00e9fense locataires":0,"Association suisse exploitants d'installations valorisation d\u00e9chets":0,"Association suisse journalistes sp\u00e9cialis\u00e9s":0,"Association suisse locataires":0,"Association tourisme solidaire":0,"Association usagers Bains P\u00e2quis groupe sport":0,"Association valaisanne prophylaxie les soins dantaires jeunesse":0,"Associazione Passeggeri Aerei della Svizzera italiana":0,"Associazione Svizzera Inquilini":0,"Associazione aiuto medico al Centro America":0,"Associazione industrie ticinesi":0,"Atar Roto Presse":0,"Atelier d'Architecture 3BM3":0,"Aucun lien d'int\u00e9r\u00eat":0,"Aucun lien d\u2019int\u00e9r\u00eat":0,"Aufsichtskommission IV-Stelle Luzern":0,"Aufsichtskommission Interstaatlichen Maturit\u00e4tsschule Erwachsene":0,"Ausgleichskasse Kantons Bern\/IV-Stelle Bern":0,"Ausgleichskasse Verom":0,"Auslandschweizer-Organisation":0,"Ausschuss Campaigning Schweizerischen Versicherungsverbandes":0,"Auto-Strassenhilfe-Schweiz":0,"AutoPostale Svizzera Regione Ticino":0,"Autobus Liestal":3,"Autoeinstellhalle Rathaus":0,"Autoeinstellhalle Waisenhausplatz":0,"Automobil Club Schweiz":0,"Automobilclub":0,"Automobile club suisse":0,"Autorit\u00e9 cantonale surveillance fondations institutions pr\u00e9voyance":0,"Autosilo Piazza Castello":0,"Avenir social Gen\u00e8ve":0,"Aviforum":1,"Axpo Holding":0,"A\u00e9roport Gen\u00e8ve":0,"A\u00e9roport International Gen\u00e8ve":0,"A\u00e9roport international Gen\u00e8ve":0,"BAYENET MIZRAHI Avocat-e-s Barreau Gen\u00e8ve":0,"BDO":0,"BELWAG BERN Parking Casino":0,"BEO HOLZ":0,"BERNMOBIL":0,"BIORIGIN c\/o Andr\u00e9 Haldemann Meyrin":0,"BIOROMANDIE":0,"BKW":0,"BSC Young Boys Betriebs":0,"BSZ Genossenschaft":0,"BSZ Immobilien":0,"BVG- Stiftungsaufsicht beider Basel":0,"Bains Motta":0,"Ballenberg Schweizerisches Freilichtmuseum l\u00e4ndliche Kultur":0,"Banca Raiffeisen Locarno":0,"Bank BSU":0,"Bank Coop":0,"Bank Sparhafen Z\u00fcrich":0,"Banque L\u00e9man":0,"Banque Raiffeisen Arve Lac":0,"Banque Raiffeisen Chablais vaudois":0,"Barde Cie":0,"Barje":0,"Barmelweid":0,"Barockkirche":0,"Basler Kantonalbank":0,"Bauernvereinigung Kanton Schwyz":0,"Baustoffwerk Trimmis":1,"Begnadigungskommission Kantons Basel-Stadt":0,"Beh\u00f6rdendelegation Entwicklungsschwerpunkt ESP":0,"Beirat Zukunft Finanzplatz":0,"Beirat \u00d6kologie Herzog Kull Group":0,"Belalp Bahnen":0,"Benevol St. Gallen":0,"BenevolThurgau":0,"Beratende Komm EAWAG":0,"Beratende Kommission internationale Zusammenarbeit":0,"Bergbahnen Engelberg Tr\u00fcbsee Titlis":0,"Bern neu Gr\u00fcnden":0,"BernBilingue":0,"Berner Bauern Verband":0,"Berner J\u00e4gerverband":0,"Berner Oberland-Bahnen":0,"Berner Schiesssportverband":0,"Bernische Kalberm\u00e4ster":0,"Bernische Waldbesitzer":0,"Bertschy Stocker":0,"Berufsfachschulkommission Rapperswil":0,"Berufslehr-Verbund Z\u00fcrich":0,"Berufsmaturit\u00e4tskommission Rapperswil":0,"Beta Tex":0,"Bezirksmendlegemeinde Appenzell":0,"Bibliomedia Schweiz":0,"Bibliom\u00e9dia":0,"Bibliotheque Interculturelle Croix-Rouge Genevoise":0,"Biblioth\u00e8que braille romande":0,"Bielersee Schifffahrtsgesellschaft":0,"Bienenz\u00fcchter Unteres Aaretal":0,"Bieri Verwaltungs":0,"Bildungsfonds Kaufm\u00e4nnischen Verbandes Schweiz":0,"Bill Vigier Stiftung":0,"Binengarten":0,"Bio Natura S\u00e0RL":0,"Bio Saveurs S\u00e0rl":0,"Biomasse Suisse":0,"Birchmeier Holding":0,"Bit media Schweiz":0,"Blaues Kreuz Kanton Bern":0,"Blaues Kreuz Schweiz":2,"Bo-Schi":0,"Bodenseeg\u00e4rten":0,"Bodenseerat":0,"Bos-chetta Plauna":0,"Botschafterin Pro Juventute Schweiz":0,"Brauerei Rosengarten":0,"Bruggm\u00fchle Goldach":0,"Bucher Suter Inc":0,"Bund Steuerzahler":0,"Bureau \u00e9diteurs \u00abOpen journal of Horticulture\u00bb":0,"Burgherr Holding":0,"Burgherr Immobilien":0,"Burgherr Moosers\u00e4ge":0,"Burkart Immobilien":0,"Bus CH Verband Schweizerischer Busunternehmer":0,"BvR Industrie":0,"B\u00e2loise Holding":0,"B\u00fcndner Bauernverband":0,"B\u00fcndnis f\u00fc rmehr Transparenz Politikfinanzierung":0,"B\u00fcro Dr. R\u00f6sti GmbH":0,"B\u00fcro Harmos schweizerischen Erziehungsdirektorenkonferenz":0,"CADES":0,"CAMARADA":0,"CASTAGNA":0,"CGI Conseils":0,"CGI Immobilier":0,"CGN Belle Epoque":0,"CIA":0,"CICAD":0,"CIMAL":0,"CITRAP":0,"CIVIVA":0,"CMAS.CH":0,"CMC Exploitation":0,"CMS ERLACH PONCET":0,"CODHA":0,"CONCORDIA Schweizerische Kranken- Unfallversicherung":0,"CPF Gen\u00e8ve Organisation":0,"CPP EOS Holding":0,"CSS":0,"CURAVIVA.CH":0,"Caccia Svizzera":0,"Caisse Personnel Ville Gen\u00e8ve SIG":0,"Caisse Vaudoise":0,"Caisse cantonale d'assurance populaire":0,"Caisse d'allocations familiales CINALFA":0,"Caisse intercommunale pensions":0,"Caisse pension TPG":0,"Caisse pension employ\u00e9s Ville Gen\u00e8ve communes SIG":0,"Caisse pension l'Etat Gen\u00e8ve":0,"Caisse pensions ECA-RP":0,"Caisse retraite CPEG":0,"Calanda Beton":0,"Calculis S\u00e0rl":0,"Campus Demokratie":0,"Cano\u00e9 Club Gen\u00e8ve":0,"Cap Loisirs":0,"Careproduct":0,"Caritas":0,"Caritas Jura":0,"Caritas Suisse":0,"Caritas Valais Wallis":0,"Caritas Vaud":0,"Carnegie-Stiftung Lebensretter":0,"Carrefour Addictions":0,"Carrefour-prison Gen\u00e8ve":0,"Cartel intersyndical":0,"Casa sogn Giusep Cumpadials":0,"Casino Barri\u00e8re Montreux":0,"Cavallino Holding":0,"Center for Law and Sustainability":0,"Centoventuno":0,"Centre Congr\u00e8s Montreux":0,"Centre Interprofessionnel Formation":0,"Centre Liaison Associations F\u00e9minines":0,"Centre M\u00e9dical Cressy":0,"Centre M\u00e9dical Lignon":0,"Centre Social Protestant":0,"Centre Sportif intercommunal Sous-Moulin":0,"Centre Universitaire Protestant II":0,"Centre consultation sp\u00e9cialis\u00e9 traitement s\u00e9quelles d\u2019abus sexuels d\u2019autres traumatismes CTAS":0,"Centre contact Suisses-immigr\u00e9s":0,"Centre formation continue adultes handicap\u00e9s":0,"Centre intercommunal Voirie":0,"Centre international Clinique Grangettes S.A. liquidation":0,"Centre international formation l'enseignement droits l'homme paix":0,"Centre liaison associations f\u00e9minines genevoises":0,"Centre mondial cyclisme":0,"Centre pu\u00e9riculture canton Berne":0,"Centre social protestant":3,"Centre universitaire romand transplantation":0,"Cercle Amiti\u00e9s Internationales":0,"Cercle Dirigeants d'Entreprises":0,"Cercle Gauche R\u00e9publicaine":0,"Cercle dirigeants d'entreprise":0,"Cercle dirigeants d'entreprises":0,"Cercle travail s\u00e9curit\u00e9 les technologies defense":0,"Cerimmo Invest":0,"Cerimmo Patrimoine":0,"Cerimmo Toiture":0,"Cerutti Cie":0,"Cerutti Sanitaires":0,"ChablaisAgglo":0,"ChablaisRegion":0,"Chambre Commerce Suisse-Russie CEI":0,"Chambre Commerce d'industrie Gen\u00e8ve":0,"Chambre Genevoise Immobili\u00e8re":0,"Chambre Suisse d'Agriculture Union Suisse Paysans Brugg":0,"Chambre commerce d'industrie services Gen\u00e8ve":0,"Chambre commerce l'industrie":0,"Chambre commerce l\u2019industrie Gen\u00e8ve":0,"Chambre fiduciaire suisse ExpertSuisse":0,"Chambre genevoise immobili\u00e8re":0,"Chambre genevoise immobili\u00e8re Gen\u00e8ve":0,"Chambre genevoise immobilli\u00e8re":0,"Chambre suisse arts m\u00e9tiers":0,"Chambre vaudoise immobili\u00e8re":0,"Champion Electronique":0,"Charmaie":0,"Chemin fer-mus\u00e9e Blonay-Chamby":0,"Christo":0,"Churfirsten-Club":0,"Cin\u00e9suisse":0,"Cleantech Aargau":0,"Clientis Caisse d'Epargne CEC":0,"Clinique Grangettes":0,"Clinique G\u00e9n\u00e9rale":0,"Clinique Jolimont Montana":0,"Clinique m\u00e9dico-chirurgicale Val\u00e8re":0,"Cliniques Jolimont":0,"Club Alpin":0,"Club Alpin Suisse":0,"Club Alpin Suisse Genevoise":0,"Club Politique Berne":0,"Club Terre-Avenir":0,"Club amateurs d'\u00e9checs Gen\u00e8ve":0,"Club service Soroptimiste Gen\u00e8ve Fondateur":0,"Club yodleurs Alph\u00fcttli Gen\u00e8ve":0,"Cobaty Gen\u00e8ve":0,"Collectif Urgence Palestine":0,"Collectif soutien sans-papiers":0,"Collonge-Bellerive":0,"Comitato del San Gottardo":0,"Comitato per una Svizzera senza morbillo":0,"Comit\u00e9 Association genevoise d\u2019int\u00e9gration sociale":0,"Comit\u00e9 A\u00een\u00e9s syndicat UNIA":0,"Comit\u00e9 Caisse pr\u00e9voyance fonctionnaires police prison":0,"Comit\u00e9 Croquettes":0,"Comit\u00e9 Syndicat Employ\u00e9s Genevois":0,"Comit\u00e9 `` Halte maguilles immobili\u00e8res ''":0,"Comit\u00e9 consultatif Masterplan Cleantech Conf\u00e9d\u00e9ration":0,"Comit\u00e9 d'initiative salaire minimum 4000.-":0,"Comit\u00e9 directeur UDC Gen\u00e8ve":0,"Comit\u00e9 d\u2019organisation concours hippique Poney Club Presinge":0,"Comit\u00e9 l'Association Suisse Assur\u00e9s":0,"Comit\u00e9 l'Association Transports Environnement":0,"Comit\u00e9 l'association 1ere ligne":0,"Comit\u00e9 l'association personnel CICR":0,"Comit\u00e9 l\u2019Institut International Formation Mobilit\u00e9":0,"Comit\u00e9 l\u2019\u0153uvre Suisse d\u2019Entraide Ouvri\u00e8re":0,"Comit\u00e9 scientifique Executive-MBA management communication organisation Haute \u00e9cole gestion Gen\u00e8ve":0,"Comit\u00e9 scientifique Journal international sciences vigne vin":0,"Comit\u00e9 scientifique Uni GE EPFL d\u00e9cider intervenir":0,"Comit\u00e9 scientifique management durable Haute \u00e9cole gestion Gen\u00e8ve":0,"Comit\u00e9 strat\u00e9gique e-health":0,"Commanderie Bordeaux Gen\u00e8ve":0,"Commission 307B":0,"Commission Barreau":0,"Commission B\u00e2timent Infrastructure":0,"Commission Cantonale Nomenclature":0,"Commission Culture":0,"Commission Formation professionnelle":0,"Commission Mobilit\u00e9":0,"Commission Motocross F\u00e9d\u00e9ration Motocycliste Suisse FMS":0,"Commission Population Frontali\u00e8re Affaires Sociales Conseil L\u00e9man":0,"Commission R\u00e9insertion Professionnelle":0,"Commission administrative Foyer Eynard-Fatio EMS rattach\u00e9 BCAS":0,"Commission administrative MRPS":0,"Commission cantonale d'am\u00e9nagement territoire":0,"Commission cantonale protection contre bruit":0,"Commission conciliation \u00e9galit\u00e9 homme-femme les rapports travail":0,"Commission consultative cantonale d\u00e9fense incendie Vaud":0,"Commission consultative coop\u00e9ration internationale d\u00e9veloppement":0,"Commission consultative les questions \u00e9nerg\u00e9tiques":0,"Commission consultative militaire":0,"Commission consultative politique \u00e9conomique SECO":0,"Commission consultative s\u00e9curit\u00e9 municipale":0,"Commission consultative tourisme":0,"Commission d'Am\u00e9nagement Territoire":0,"Commission d'attribution fonds compensation agricole":0,"Commission d'attribution fonds d\u00e9veloppement \u00e9nergies renouvelables les \u00e9conomies d'\u00e9nergie":0,"Commission d'urbanisme F\u00e9d\u00e9ration Architectes Ing\u00e9nieurs":0,"Commission fonci\u00e8re agricole Gen\u00e8ve":0,"Commission formation d'\u00e9conomiesuisse":0,"Commission l'Economie":0,"Commission l'Enseignement l'\u00e9ducation culture sport":0,"Commission mobilit\u00e9 section genevoise Touring Club Suisse":0,"Commission protection population OSIRIS":0,"Commission s\u00e9curit\u00e9 r\u00e9glementation g\u00e9n\u00e9rale":0,"Commission technique Pro V\u00e9lo Gen\u00e8ve":0,"Commission technique financi\u00e8re concernant service feu":0,"Commissione intercomunale dei trasporti locarnesi Vallemaggia":0,"Commune Bernex":0,"Commune Carouge":0,"Commune Ch\u00eane-Bougeries":0,"Commune Ch\u00eane-Bourg":0,"Commune Collonge-Bellerive":0,"Commune Grand-Saconnex":0,"Commune Lancy":0,"Commune Plan-les-Ouates":0,"Commune Puplinge":0,"Commune Satigny":0,"Commune Th\u00f4nex":0,"Commune Vandoeuvres":0,"Commune Vernier":0,"Commune Versoix":0,"Commune d'Ani\u00e8res":0,"Compagnie 1602":0,"Compagnie sapeurs-pompiers Vernier":0,"Comparis.ch":0,"Concour Suisse Ernst Haefliger":0,"Condira":0,"Condominium Glarus":0,"Conf\u00e9rence romande formation continue":0,"Connecta":0,"Conseil Affaires Publiques":0,"Conseil Anciens Gen\u00e8ve":0,"Conseil Fondation Pro Juventute":0,"Conseil Fondation `` Coeur Grottes ''":0,"Conseil d\u00e9placements":0,"Conseil d\u00e9placements aupr\u00e8s DETA":0,"Conseil d\u00e9veloppement durable":0,"Conseil fondation Coeur Grottes":0,"Conseil fondation Conservatoire Populaire Musique":0,"Conseil fondation SGIPA":0,"Conseil fondation logement Ch\u00eane-Bourg":0,"Conseil l'Universit\u00e9 Neuch\u00e2tel":0,"Conseil municipal Ch\u00eane-Bougeries":0,"Conseil municipal Ville Gen\u00e8ve":0,"Conseil municipal d\u2019Onex":0,"Conseil national":0,"Conseil politique sociale Canton Vaud":0,"Conseil professionnel Haute Ecole Sant\u00e9 Source":0,"Conseil scientifique Master of Advanced Studies HES-SO":0,"Conseil statistique cantonale":0,"Conseil strat\u00e9gique Chambre commerce d'industrie Fribourg":0,"Conseil suisse presse":0,"Conseill\u00e8re municipale":0,"Conseill\u00e8re municipale Troinex":0,"Conservatoire l'Ouest vaudois":0,"Conservatoire musique Gen\u00e8ve":0,"Consorzio Aquedotto Regionale Mendrisiotto":0,"Consorzio Aquedotto Regionale Mendrisiotto ARM":0,"ContrAtom":0,"Convention patronale l'industrie horlog\u00e8re":0,"Coop\u00e9rative Soins Infirmiers":0,"Coop\u00e9rative cautionnement PME CC Centre":0,"Coop\u00e9rative d'habitation ELVIRE":0,"Coop\u00e9rative d'habitation Equilibre":0,"Coop\u00e9rative d'habitations `` Latitude ''":0,"Coop\u00e9rative l'Habitat Associatif":0,"Coop\u00e9rative l'habitat associatif":0,"Cooqpit":1,"Coordination la\u00efque genevoise":0,"Coordination mouvement `` solidarit\u00e9S ''":0,"Coordination romande associations d\u2019action sant\u00e9 psychique":0,"Corsier Parc":0,"Course l'Escalade":0,"Cremo":0,"Croix-Rouge genevoise":0,"Croix-Rouge suisse":0,"Croix-Rouge vaudoise":1,"Cr\u00e8che Lac":0,"DAL":0,"DANET Datennetzgesellschaft Oberwallis":0,"DCFI":0,"DEFFERRARD LANZ":0,"Dachverband Bernber Sportverb\u00e4nde":0,"Dachverband Drogenabstinenz Schweiz":0,"Dachverband FlugL\u00c4RMschutz":0,"Dachverband Komplement\u00e4rmedizin":0,"Dachverband Schuldenberatung Schweiz":0,"Dachverband Schweizerischer Patientenstellen":0,"Dal Busco":0,"Dala Finanz":0,"Dampferfreunde Vierwaldst\u00e4ttersee":0,"Dandara agence artistique HAAS CO":0,"Dannerstiftung Seematt Eich":0,"Defferrard Lanz":0,"Denknetz":0,"Despond":0,"Dianam":0,"Diheiplus":0,"Direction l\u2019organisme d\u2019autor\u00e9gulation l\u2019Association suisse g\u00e9rants fortune":0,"Discoth\u00e8que Morgins":0,"Diverses associations d\u2019autres architectes but professionnel":0,"Domaco":0,"Domusdea":2,"Dorfladen Reitnau GmbH":0,"Dotbase":0,"Dr. Sebastian Frehner Consulting":0,"Dr. Wilhelm Vigier Stiftung":0,"Dreyfus Cie.":0,"D\u00e9claration Berne":0,"D\u00e9l\u00e9gation culturelle \u00e9coniomique Taipei":0,"D\u00e9l\u00e9gation suisse Conseil pouvoirs locaux r\u00e9gionaux Conseil l'Europe":0,"D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 syndical":0,"D\u00e9n\u00e9riaz":0,"D\u00fcbi-M\u00fcller-Stiftung":0,"EA Druck Verlag":0,"EFS Ebrex S\u00e0rl":0,"EFTA":0,"EFTA-Konsultativausschuss":0,"EFTEC":0,"EFTEC Europe Holding":0,"EGS Beteiligungen":0,"EHC Academy":0,"EHL Holding":0,"EKZ Elektrizit\u00e4tswerke Kantons Z\u00fcrich":0,"ELICT":1,"ELRAK":0,"EMESTA Holding":0,"EMS Mont-Calme":0,"EMS Vessy":0,"EMS-CHEMIE":0,"EMS-CHEMIE HOLDING":0,"EMS-INVENTA":0,"EMS-PATENT":0,"EPURA":0,"EQUAM":0,"ESSEC":0,"EVE Pinchat":0,"EWD Elektrizit\u00e4tswerk Davos":0,"EXIT Deutsche Schweiz":0,"EXPERTsuisse":8,"Eco Swiss":0,"Ecole Moser":1,"Ecole d'ing\u00e9nieurs Changins":0,"Ecole danse Gen\u00e8ve":0,"Ecole l\u2019Arc":0,"Ecologie lib\u00e9rale":0,"Economiesuisse":0,"Ecoparc":1,"Eden Prestige S.A":0,"Edy Toscano":0,"Egloff Partner Services":0,"Eidgen\u00f6ssische Aufsichtskommission fliegerische Vorschulung":0,"Eidgen\u00f6ssische Hochschule Sport":0,"Eidgen\u00f6ssische Kommission Weltraumfragen":0,"Eidgen\u00f6ssisches Schwing- \u00c4lplerfest 2013 Burgdorf":0,"Eidgen\u00f6ssisches Turnfest 2013 Biel\/Magglingen":0,"Einstellhalle Wankdorf-Allmend":0,"Elektra Baselland":0,"Elektrizit\u00e4tswerk Kantons Schaffhausen":0,"ElektroLink":0,"Elektroplan Buchs Grossen":0,"Elementa Group":0,"Elettricit\u00e0 Industriale":1,"Elite Emploi S\u00e0rl":0,"Emmi Gruppe":0,"EnDK-Steuerungssausschuss Geb\u00e4udeprogramm":0,"Energie 360 Grad":0,"Energie Oberkirch":0,"Energieagentur Wirtschaft":0,"Energieallianz":0,"Energieallianz Glarus-Linth":0,"Energiedienst Holding":0,"Energieforum Nordwestschweiz":0,"Energieforum Schweiz":0,"Energieversorgung Talschaft L\u00f6tschen":0,"Enfants Femmes Afghans":0,"Engadiner Kraftwerke":0,"Ente Regionale per lo sviluppo del Mendrisiotto Basso Ceresio":0,"Ente turistico del Luganese":0,"Entwicklung Schweiz":0,"Envoy\u00e9 sp\u00e9cial Suisse Sahel":0,"Ernst G\u00f6hner Stiftung":0,"Ernst Wilhelm Meier-Stiftung":1,"Ersparniskasse Schaffhausen":0,"Espoir Z\u00fcrich":0,"Etablissement cantonal d'assurance b\u00e2timents":0,"Etude Jean-Luc Addor":0,"Etude Ming Halp\u00e9rin Burger Inaudi":0,"Etude Oher associ\u00e9s":0,"Europa Forum Luzern Ehrenkomitee":0,"Europainstitut Universit\u00e4t Z\u00fcrich":0,"European Alliance for Israel":0,"European Business School HSO Bildungsorganisation Schweiz":0,"Europ\u00e4isches Jugendchor Festival":0,"Evaluanda":0,"Evangelisches Alters- Pflegeheim":0,"Evolve":17,"Exaplan":0,"Executive Master of Public Administration":0,"Exercices l\u2019Arquebuse Navigation":0,"F-Information":0,"F4S":0,"FAE":0,"FAIRMED":0,"FAMCO":0,"FARMATECH":0,"FASMED":0,"FC A\u00efre-Le Lignon":0,"FC Gerlafingen":0,"FCL Fussball Club Luzern":0,"FEGPA-Carrefour addictionS":0,"FER":0,"FER Gen\u00e8ve":0,"FGDCS":0,"FH SCHWEIZ Dachverband Absolventinnen Absolventen Fachhochschulen":0,"FMCV":0,"FMH Verbindung Schweizer \u00c4rztinnen \u00c4rzte":0,"FONCIA Switzerland":0,"FONDATION SAPHIR":0,"FPLC":0,"FRC":0,"FSASD":0,"FSSS":0,"FULE":0,"FVGLS":0,"Fachausschuss Hauswirtschaft":0,"Fachhochschulrat Ostschweiz":0,"Fachstelle Schuldenfragen Luzern":0,"Fachstelle kindsverlust.ch":0,"Fairmedia":0,"Familie Haldimann Stiftung":1,"Familienstiftung Naef Z\u00fcrich Kappel Albis":0,"Fazio Cie menuiserie":0,"Federas Beratung":2,"Federazione Cacciatori Ticinesi":0,"Federazione Svizzera del Turismo":0,"Fernand Basso":0,"Festival Internazionale del Film":0,"Festival film Diablerets":0,"Fili\u00e8res R\u00e9seaux":0,"Filmfestival Locarno":0,"Finanz- Wirtschaftskommission economiesuisse":0,"Fleischfachverband Kanton Bern":0,"Fluck-Bernhard Stiftung":0,"Fl\u00fcckiger Holz":0,"Fl\u00fcckiger Holz Immobilien":0,"Fondation ABD Ohayon faveur Recherche Ophtalmologie":0,"Fondation AGIR":0,"Fondation Aetas":0,"Fondation Aigues-Vertes":0,"Fondation Ascendi":0,"Fondation Avenir B\u00e2timent":0,"Fondation Bourses politique science":0,"Fondation CH2048":0,"Fondation Cap Loisirs":0,"Fondation Carnegie les sauveteurs":0,"Fondation Casino Neuch\u00e2tel":0,"Fondation Centre International Gen\u00e8ve":0,"Fondation Changin":0,"Fondation Ch\u00e2teau Chillon":0,"Fondation Coeur Grottes":0,"Fondation Compagnie Philippe Saire":0,"Fondation Cr\u00e8che Lac":0,"Fondation EMA":0,"Fondation Emma Kammacher":0,"Fondation Ethique Familiale":0,"Fondation FIVEAC Versoix":0,"Fondation Fairtransplant":0,"Fondation Fas\u2019e":0,"Fondation Ferme foraine":0,"Fondation Force Nouvelle":0,"Fondation Formation Professionnelle Continue":0,"Fondation Fr\u00e9d\u00e9ric Rouge":0,"Fondation Fr\u00e9d\u00e9rick Eck Bessinge":0,"Fondation F\u00e9d\u00e9ration Suisse Fonctionnaires police":0,"Fondation Genevoise d\u00e9pistage cancer":0,"Fondation Gen\u00e8ve Place Financi\u00e8re":0,"Fondation Grand\u2019Th\u00e9\u00e2tre":0,"Fondation G\u00e9n\u00e9ral Henri Guisan":0,"Fondation HBM Emma KAMMACHER":0,"Fondation Immobili\u00e8re HBM Emma Kammacher":0,"Fondation Insuleman":0,"Fondation Jean Monnet l'Europe":1,"Fondation Johanna D\u00fcrm\u00fcller-Bol":0,"Fondation L'Estampille":0,"Fondation Lancy-M\u00e9dias":0,"Fondation Les Buissonnets":0,"Fondation MOB GoldenPass Historique":0,"Fondation Maison Coquille":0,"Fondation Maison Hestia":0,"Fondation Maisons Communales Vernier":0,"Fondation M\u00e8re Sofia":0,"Fondation Nouvelles Technologies Chirurgicales":0,"Fondation PME suisse":0,"Fondation PRO":0,"Fondation PRO entreprise sociale priv\u00e9e":0,"Fondation Parkings":0,"Fondation Parloca Gen\u00e8ve":0,"Fondation Pro Juventute":0,"Fondation Pro Juventute Gen\u00e8ve":0,"Fondation Profa":0,"Fondation Recherches 3R":1,"Fondation Rheumaesarch":0,"Fondation Rives publiques":0,"Fondation SGIPA":0,"Fondation Samuel-May Versoix":0,"Fondation Suisse Recherche Microtechnique":0,"Fondation Suisse Service Social International":0,"Fondation Suisse les enfants atteints maladies r\u00e9nales Arm\u00e9nie":0,"Fondation Suisse sant\u00e9 sexuelle reproductive":0,"Fondation Terrains Industriels":0,"Fondation Th\u00e9\u00e2tre Carouge":0,"Fondation Tremplin":0,"Fondation T\u00e8ne":0,"Fondation USPI Vaud":0,"Fondation Universitaire Logement Etudiants":0,"Fondation Valais Coeur":0,"Fondation Vernier Signal":0,"Fondation Vernier-Signal":0,"Fondation Vesp\u00e9rale":0,"Fondation Ville Gen\u00e8ve Logement Social":0,"Fondation Ville Montreux l'\u00e9quipement touristique":0,"Fondation Zermatt Summit":0,"Fondation Zones Agricoles Sp\u00e9ciales":0,"Fondation `` Coeur Grottes ''":0,"Fondation `` Nouveau Meyrin ''":0,"Fondation `` litt\u00e9rature couleurs ''":0,"Fondation amis Fran\u00e7ois Chevrolet":0,"Fondation auxiliaire jardin botanique":0,"Fondation centre \u00e9cologique Albert Schweitzer":0,"Fondation communale immobili\u00e8re Lancy":0,"Fondation communale logement Bernex":0,"Fondation conservation temples genevois":0,"Fondation conservatoire musique Gen\u00e8ve":0,"Fondation d\u00e9veloppement l\u2019art culture":0,"Fondation d\u2019aide sociale culturelle canton Vaud":0,"Fondation formation civique":0,"Fondation genevoise d\u00e9pistage cancer":0,"Fondation genevoise l'animation socioculturelle":0,"Fondation immobili\u00e8re Carouge":0,"Fondation immobili\u00e8re HBM Emile Dupont":0,"Fondation immobili\u00e8re droit public Emma Kammacher":0,"Fondation immobili\u00e8re droit public `` Jean Dutoit ''":0,"Fondation industrielle Gravi\u00e8re":0,"Fondation intercommunale terrains industriels artisanaux Pallanterie":0,"Fondation l'Ecole h\u00f4teli\u00e8re Lausanne":0,"Fondation l'agrandissement MAH":0,"Fondation l'ancien dispensaire":0,"Fondation l'expression associative":0,"Fondation l'institut suisse Rome":0,"Fondation laboratoire recherche horlog\u00e8re":0,"Fondation les Terrains Industriels Gen\u00e8ve":0,"Fondation les maisons communales Vernier":0,"Fondation logement commune Th\u00f4nex":0,"Fondation logement social Ville Gen\u00e8ve":0,"Fondation l\u2019Accueil l'H\u00e9bergement Personnes \u00c2g\u00e9es":0,"Fondation l\u2019agrandissement MAH":0,"Fondation neuch\u00e2teloise faveur personnes atteintes tuberculose maladies pulmonaires":0,"Fondation officielle jeunesse":0,"Fondation parascolaire":0,"Fondation paroissiale Grand-Lancy":0,"Fondation priv\u00e9e Logements Loyers Mod\u00e9r\u00e9s":0,"Fondation priv\u00e9e construction d'Habitations Loyers Modiques":0,"Fondation promotion go\u00fbt":0,"Fondation romande chanson les musiques actuelles":0,"Fondation suisse Scoutisme":0,"Fondation suisse protection l'am\u00e9nagement paysage":0,"Fondation suisse recherche les maladies musculaires":0,"Fondation village lacustre Gletterens":1,"Fondazione Amici di AMCA":0,"Fondazione Casa Astra":0,"Fondazione Collegio Papio":0,"Fondazione Corippo":0,"Fondazione Internazionale per Scultura":0,"Fondazione Kaspar Sophie Sp\u00f6rri":0,"Fondazione Patrizio Patelli":0,"Fondazione Ragioni Critiche":0,"Fondazione Sasso San Gottardo":1,"Fondazione Swiss Institute for Reproductive Medecine":0,"Fondazione Verzasca":1,"Fondazione per bambino malato della Svizzera italiana":0,"Fonds Thurgauer Landwirtschaft":0,"Fonds compensation AVS\/AI\/APG":0,"Fonds d'investissement communal":0,"Fonds pr\u00e9voyance faveur personnel Fondation les Buissonnets":0,"Fontavis":1,"Forces motrices Gougra":0,"Forces motrices Hongrin-L\u00e9man":0,"Formateur d'adultes l'IFAGE l'IFGP":0,"Forschungsfonds Universit\u00e4t Freiburg":0,"Forschungsintitut biologischen Landbau":0,"Forum Gesundheit Schweiz":1,"Forum Helveticum":0,"Forum Managed Care":0,"Forum Sant\u00e9":0,"Forum Stadt Netzwerk historischer St\u00e4dte e.V":0,"Forum VERA":0,"Forum d'aglom\u00e9ration":0,"Forum l'\u00e9conomie C\u00f4te":0,"Forum nouvelle gouvernance mondiale":0,"Fourchette Verte Ticino":0,"Fourchette verte":0,"Fournier Cie":0,"Foyer Handicap":0,"Foyer Saint-Paul":0,"Frauenriege Turnverein Bolligen":0,"Free concept S\u00e0rl":0,"Freiburger Gesundheitsligen":0,"Freiburger Tourismusverband":0,"Freiheit Verantwortung":0,"Freisch\u00fctz Immobilien":0,"Freunde Morgartenschiessens":0,"Freunde Museum Altes Zeughaus":0,"Freunde Zentrums Demokratie":0,"Freunde Z\u00fcrcher Oper":0,"Freundinnen Freunde Gentiana Primary School Nairobi":0,"FriedensFrauen Weltweit":0,"Fritz Gerber-Stiftung begabte junge Menschen":0,"Fussverkehr Schweiz":1,"Futo Trading":0,"F\u00e9d\u00e9ration Associations Ma\u00eetres Cycle d\u2019Orientation":0,"F\u00e9d\u00e9ration Commerce Genevois":0,"F\u00e9d\u00e9ration Entreprises Romandes Gen\u00e8ve":0,"F\u00e9d\u00e9ration Genevoise Coop\u00e9ration":0,"F\u00e9d\u00e9ration Industries Alimentaires Suisses":0,"F\u00e9d\u00e9ration M\u00e9decins suisses":0,"F\u00e9d\u00e9ration M\u00e9tiers B\u00e2timent":0,"F\u00e9d\u00e9ration Suisse Fonctionnaires Police":0,"F\u00e9d\u00e9ration Suisse Yodleurs":0,"F\u00e9d\u00e9ration Suisse patients":0,"F\u00e9d\u00e9ration entreprises romandes Gen\u00e8ve":0,"F\u00e9d\u00e9ration genevoise Association personnes handicap\u00e9es leurs proches":0,"F\u00e9d\u00e9ration genevoise M\u00e9tiers B\u00e2timent":0,"F\u00e9d\u00e9ration genevoise pr\u00e9vention l'alcoolisme":0,"F\u00e9d\u00e9ration romande immobili\u00e8re":0,"F\u00e9d\u00e9ration romande l'\u00e9nergie":0,"F\u00e9d\u00e9ration suisse avocats":0,"F\u00e9d\u00e9ration suisse sapeurs-pompiers":0,"F\u00e9d\u00e9ration suisse tourisme":0,"F\u00eate F\u00e9d\u00e9rale Musique 2016 Montreux-Riviera":0,"F\u00eate Vignerons Vevey 2019":0,"F\u00f6deration Motorradfahrer Schweiz":0,"F\u00f6rderverein Luzern Volksschulen":0,"F\u00f6rderverein Luzerner Hochschulseelsorge":0,"F\u00f6rderverein Radio Argovia":0,"F\u00f6rderverein Waldstadt Bremer":0,"F\u00f6rderverein `` Freunde Papiliorama ''":0,"GAG SUISSE":0,"GB Fibexa":0,"GELIKO":0,"GENILEM":0,"GEWA":0,"GFG Gesellschaft Grundeigentum":0,"GRIAG Holding":0,"GRSIDAGE":0,"GSI Gesellschaft Schweiz-Israel":0,"GSMN Neuch\u00e2tel":0,"GSsA":0,"GVA law":0,"GastroNeuch\u00e2tel":0,"GastroSuisse":3,"Gauche Gen\u00e8ve":0,"Gautier Cie":0,"Gaydoul Group":0,"Geb\u00e4udeversicherung Graub\u00fcnden":0,"Geb\u00e4udeversicherung Kanton Z\u00fcrich":0,"Geb\u00e4udeversicherung Kantons Z\u00fcrich":0,"Gemeindepr\u00e4sidentenverband Kantons Z\u00fcrich":0,"Gemeinn\u00fctzige Gesellschaft Zug":0,"Gemeinn\u00fctziger Frauenverein Frauenfeld":0,"Gemeinsame Opferhilfe beider Basel":0,"Gem\u00fcseproduzenten-Vereinigung Kantone Bern Freiburg":0,"Gen Suisse Schweizerische Stiftung verantwortungsvolle Gentechnik":0,"Gen-Suisse Fondation suisse g\u00e9nie g\u00e9n\u00e9tique responsable":0,"Genevois Sans Fronti\u00e8res":0,"Genfer Zentrum Sicherheitspolitik":0,"Genfer Zentrum demokratische Kontrolle Streitkr\u00e4fte":0,"Genossenschaft Athleticum Niedermatten":0,"Genossenschaft Berner Singstudenten-Heim":0,"Genossenschaft Elektra Birseck":0,"Genossenschaft KPT\/CPT Krankenkasse":0,"Genossenschaft KPT\/CPT Versicherungen":0,"Genossenschaft Kunsteisbahn Wohlen":0,"Genossenschaft Regiomech":0,"Genossenschaft Sch\u00f6nehof":0,"Gentech Consultant S.A":0,"Gen\u00e8ve Marathon":0,"Germaine Conod Tissus":0,"Gesellschaft Schweiz-Albanien":0,"Gesellschaft Schweizerische Kunstgeschichte":0,"Gesellschaft Weinbaumuseum Z\u00fcrichsee":0,"Gewa":0,"Gewerbeverband St. Gallen":0,"Gewerbeverein Emmenbr\u00fccke":0,"Gewerbeverein Frauenfeld":0,"Gewerbeverein Sissach Umgebung":0,"Gewerkschaft Unia":0,"Gewerkschaft Verkehrspersonals SEV":0,"Gewerkschaftsbund Kanton Bern":0,"Gewerkschaftsbund Kanton Solothurn":0,"Gewerkschaftsbund Kanton St. Gallen":0,"Giezendanner":0,"Giezendanner K\u00f6ln GmbH":0,"Gisler Spenglerei-Bedachungen GmbH":0,"Glarner Krankenversicherung":0,"Glasfasernetz Schweiz":0,"Glattstrom Buchholz":0,"Glattwerk":0,"Grand Conseil":0,"Grand Prix Bern":0,"Grand Th\u00e9\u00e2tre":0,"Grand Th\u00e9\u00e2tre Gen\u00e8ve":0,"Grande Dixence":0,"Grangeneuve":0,"Green Datacenter":0,"Green Innovation Tower":0,"Greencross Schweiz":0,"Greenpeace":0,"Grischelektra":0,"Grosse Schanze":0,"Groupe":435,"Groupe Greenwatt":0,"Groupe Minoteries":0,"Groupe Mutuel":0,"Groupe Mutuel Association":0,"Groupe Mutuel Assurances GMA":0,"Groupe M\u00e9dical d'Onex":0,"Groupe Sida Gen\u00e8ve":0,"Groupe Suisse Sans Arm\u00e9e":0,"Groupe pilotage Forum D\u00e9mocratie participative":0,"Groupe pilotage Quai":0,"Groupe r\u00e9flexion Diploma":0,"Groupe r\u00e9flexion les \u00e9nergies renouvelables":0,"Groupe suivi Praille-Acacias-Vernets":0,"Groupement Entrepreneurs Ind\u00e9pendants Progressistes":0,"Groupement Propri\u00e9taires d\u2019Appartements":0,"Groupement Romand Education Nouvelle":0,"Groupement Romand Skieurs Aveugles malvoyants":0,"Groupement Technique Horticole":0,"Groupement Transports Economie":0,"Groupement fabricants d'aiguilles":0,"Groupement genevois M\u00e9tiers Bois":0,"Groupement local coop\u00e9ration transfrontali\u00e8re":0,"Groupement retrait\u00e9s pompier compagnie Vernier":0,"Grunder Holding GmbH":0,"Grunder Ingenieure":0,"Grunder Pferdemanagement":0,"Gruppe NEUE HEIMAT SCHWEIZ":0,"Gruppo Multi":0,"G\u00fctsch Immobilien":0,"HELVETIA LATINA":0,"HES Gen\u00e8ve":0,"HEV Linth":1,"HILTPOLD":0,"HOG Geneva Chapter":0,"HRS Holding":0,"HST S\u00e0rl":0,"HUG":0,"HWZ Hochschule Wirtschaft Z\u00fcrich":0,"Handels- Industrieverein":0,"Handelskammer beider Basel":0,"Hans Eberle Stiftung":0,"Hardegger Immobilien":1,"Hauptstadtregion Schweiz":0,"Haus Schweizerbauern":1,"Haus elektronischen K\u00fcnste":0,"Hauseigent\u00fcmerverband":0,"Hauseigent\u00fcmerverband Fraubrunnen":0,"Hauseigent\u00fcmerverband Kanton Z\u00fcrich":0,"Hauseigent\u00fcmerverband Linthgebieth":0,"Hauseigent\u00fcmerverband Schweiz":0,"Hauseigent\u00fcmerverband Uster":0,"Hauseigent\u00fcmerverband Zugerland":0,"Hausverein Schweiz":0,"Haute tension sous terre":0,"Haute \u00c9cole Musique":0,"Haute \u00e9cole sant\u00e9 Gen\u00e8ve":0,"Heimst\u00e4tten Wil":0,"Heinrich Blumer-Stiftung":0,"Heinrich Gebert Kulturstiftung Appenzell":0,"Heizwerk Gotthard":0,"Helvetas":0,"Hermann Margrit Rupf-Stiftung":0,"Herzog Haustechnik":3,"Herzog Haustechnik Patronale Stiftung":0,"Herzog Kull Group":0,"Hess Management":2,"Historisch-Antiquarische Kommission":0,"Hochschule Luzern":0,"Hochschule Luzern F\u00f6rderung Technik\/Architektur":0,"Hochschule Luzern HSLU":0,"Hochstamm Suisse":0,"Hockey Club Ambr\u00ec Piotta":0,"Hockey Club Lugano":0,"Hohl-ding":0,"Holdigaz":0,"Holding":0,"Holding Helvetia":0,"Holzmarkt Ostschweiz":0,"Home Instead Schweiz":0,"Home Wiler":0,"Home les Cr\u00eates":0,"HomeInstead":0,"Homosexuelle Arbeitsgruppen Z\u00fcrich":0,"Horus Immobilier":0,"Hospice g\u00e9n\u00e9ral":0,"Hotel Bern":0,"Hotel Freienhof":0,"H\u00e4lg Markenschuhe":0,"H\u00e4ngele GmbH":0,"H\u00f4pital Daler":0,"H\u00f4pitaux Universitaires Gen\u00e8ve":0,"H\u00fcrlimann-Wyss":0,"I.I Group":0,"I.P.A. Gen\u00e8ve":0,"IBAarau":0,"IBC Energie Wasser Chur":0,"IC Haustechnik-Beratung":0,"ICT Berufsbildung Schweiz":0,"ICT Switzerland":0,"ICTswitzerland":0,"ID6 S\u00e0rl":0,"IFA Kongress 2015":0,"IG Arbeit":0,"IG Biomedizinische Forschung Innovation":0,"IG Erfrischungsgetr\u00e4nke":0,"IG Freiheit":0,"IG JA Schutz Privatsph\u00e4re":0,"IG Kleinwasserkraftwerke Glarnerland":0,"IG Motorrad":0,"IG Pro Stadtbus":0,"IG Pro VEBO INSOS":0,"IG Schweizer Unternehmer wirtschaftsfeindliche Initiativen":0,"IG Seltene Krankheiten":0,"IG Supermoto Emmen":0,"IG S\u00fcdumfahrung Nein":0,"IG Volkskultur Schweiz F\u00fcrstentum Liechtenstein":0,"IG Zivilflugplatz D\u00fcbendorf NEIN":0,"IG biomedizinische Forschung Innovation":0,"IG pro VEBO INSOS":0,"IG unabh\u00e4ngiger Klein- Mittelbrauereien":0,"IG\u00f6V Schweiz":0,"INSIEME-Gen\u00e8ve":0,"INSOS Schweiz":0,"Immo":0,"Immo Co":0,"Immobilien Gletsch":0,"Immonex":0,"Impresa Barella":0,"Inclusion Handicap":0,"Industrie- Handelskammer Zentralschweiz":0,"Industrie- Wirtschafts-Vereinigung Schaffhausen":0,"Industrielle Werke Basel":0,"Info-Club freies Unternehmertum":0,"Info-Entraide Neuch\u00e2tel":0,"Informatikleistungszentrum Obwalden Nidwalden":0,"Informationsdienst \u00f6ffentlichen Verkehr":0,"Informationsgruppe Erfrischungsgetr\u00e4nke":0,"InfraWatt":0,"Initiative Alpes":0,"Iniziativa delle Alpi":0,"Institut Dr. Pfister":0,"Institut Finanzwirtschaft Finanzrecht":0,"Institut Formation Adultes Gen\u00e8ve":0,"Institut Montana Zugerberg":0,"Institut Rechtspraxis":0,"Institut Umwelt Nat\u00fcrliche Ressourcen":0,"Institut suisse droit sant\u00e9 l'Universit\u00e9 neuch\u00e2tel":0,"Institution Maintien domicile Aide Soins":0,"Instrument Paix Gen\u00e8ve":0,"Integration Handicap":0,"Interessenbindungen vorhanden":0,"Interessengemeinschaft Berner Luftverkehr":0,"Interessengemeinschaft Glasfasernetz Schweiz":0,"Interessengemeinschaft Musikinstrumentenbauer IGMIB":0,"Interessengemeinschaft Schweiz-Zweiter Weltkrieg":0,"Interessengemeinschaft Schweizer Bergprodukte":0,"Interessengemeinschaft \u00f6ffentliche Arbeitspl\u00e4tze":0,"Interessenverband Schweizer-Kleinkraftwerk-Besitzer":0,"Interesta":0,"Intergenerika":0,"International Association for the Exchange of Students for Technical Experience":0,"International Fire Academy":0,"International Police Association":0,"International Police Association Gen\u00e8ve":0,"Internationale Bodensee Konferenz":0,"Internationales Kultuforum":0,"Interprofession Fruits L\u00e9gumes Valais":0,"Interprofession Vignoble Vins Gen\u00e8ve":0,"Inveniam":0,"Isenring Kessler Rechtsanw\u00e4lte":0,"Isinvest":0,"Istituto Svizzero di Roma":0,"Ja Energiestrategie 2050":0,"Jardin d'enfants Polichinelle Ch\u00eane-Bourg":0,"Jardins Cocagne":0,"Jazzfestival Schaffhausen":0,"Jerusalem Foundation Switzerland":0,"Jeune Barreau Gen\u00e8ve":0,"Jeunes lib\u00e9raux-radicaux genevois":0,"Jeunes lib\u00e9raux-radicaux suisses":0,"Jeunesse Socialiste genevoise":0,"Josef M\u00fcller-Stiftung":0,"Josef Voegeli Stiftung verunfallte Sportler":0,"Jositsch Rechtsanw\u00e4lte":0,"Jost Aarau":1,"Jost Wohlen":0,"Julimmo":0,"Jura Drei-Seen-Land":0,"Jury NAB Award":0,"Jury Swiss Excellence Forum":0,"Justiz-":0,"Juvent":0,"K3.Keller Kommunikation Konzepte GmbH":0,"KGIV Wirtschaftskammer Basel-Landschaft":0,"KIBAG HOLDING":1,"KLV Verlag":0,"KMU Stiftung Schweiz":0,"KPT Krankenkasse":0,"KPT Versicherungen":0,"KPT\/CPT Holding":0,"KV Z\u00fcrich":0,"KWD Kraftwerk Doppelpower":0,"Kaeser":0,"Kaiser":0,"Kalis S\u00e0rl":0,"Kantonale Behindertenkonferenz Bern":0,"Kantonale Fachkommission Gleichstellungsfragen Kanton Bern":0,"Kantonaler Hauseigent\u00fcmerverband St. Gallen":0,"Kantonales Staatsschutz-Kontrollorgan Basel-Stadt":0,"Kantonsschule Glarus":0,"Kantonsspital Graub\u00fcnden Immobilien":0,"Kappelerstiftung":0,"Kartause Ittingen":1,"Katholische Arbeitsgemeinschaft Erwachsenenbildung":0,"Kaufm\u00e4nnischer Verband":0,"Kaufm\u00e4nnischer Verband Winterthur":0,"Keradonum Stiftung Hornhautbank":0,"Kernkraftwerk G\u00f6sgen-D\u00e4niken":0,"Kies":0,"Kies Beton":0,"Kieswerk Calanda":0,"Kieswerk Reichenau":0,"Kinderschutz Schweiz":0,"Kinderspitex Kanton Z\u00fcrich":0,"Kirchgemeinde Lungern":0,"Kistenfabrik Holzhandels":0,"KleinKunst Schweiz":0,"Klinik Adelheid":0,"Klinik Villa Park":0,"Knecht M\u00fchle":0,"KoRuSa D\u00e9veloppements":0,"Koalition Flugverkehr":0,"Komitee Schweiz Masern":0,"Komitee `` Pro Flughafen ''":0,"Komitee selbst\u00e4ndiges Baselbiet":0,"Kommission Nationale W\u00f6rterb\u00fccher":0,"Kommission Wirtschafspolitik seco":0,"Kommission Wirtschaftsf\u00f6rderung Kantons Basel-Landschaft":0,"Kommunikation Schweiz":0,"Komplement\u00e4rmedizin Regio Thurgau":0,"Konferenz Geb\u00e4udetechnikverb\u00e4nde":0,"Konferenz Kantonaler Energiedirektoren":0,"Konferenz Kantonsregierungen":0,"Konferenz Rotkreuz-Kantonalverb\u00e4nde":0,"Konferenz kantonalen Direktoren \u00f6ffentlichen Verkehrs":0,"Konferenz kantonaler Volkswirtschaftsdirektoren":0,"Konsumentenforum kf":0,"Kontakt- Beratunsstelle Sans-Papiers":0,"Kosciuszko-Gesellschaft":0,"Kraftwerk Birsfelden":2,"Kraftwerke Dala":0,"Kraftwerke Oberhasli":0,"Kraftwerke Zervreila":1,"Krankenkasse Agrisano":0,"Krankenkasse Luzerner Hinterland":0,"Krebsliga Kantons Freiburg Ligue fribourgeoise contre cancer":0,"KuRo Consulting":0,"Kultur- Kunstverein Pic-o-pello St. Gallen":0,"Kumagra":0,"Kunstverein Frauenfeld":0,"Kunz Schmid Rechtsanw\u00e4lte Notare":0,"Kursaal Casino":3,"K\u00f6ppel Holding":0,"L'Incontro":1,"L-2 VD S\u00e0rl":0,"LCD Gestion Fiduciaire S\u00e0rl":0,"LICRA":0,"LICRA Gen\u00e8ve":0,"LIMMAT":0,"LITRA":0,"LOZALI":0,"LU Couture":0,"LURIX Swiss":0,"LV-St. Gallen":0,"Lake Geneva Prestige":0,"Lakers Sport":0,"Landfrauen Frauenfeld Umgebung":0,"Landi Linth Genossenschaft":0,"Landi Romont":0,"Landw Bau- Architekturb\u00fcro":0,"Landwirtschaftliche Genossenschaft Wartau":0,"Landwirtschaftskammer Bauernverband":0,"Lassalle-Haus Bad Sch\u00f6nbrunn":0,"Lauchernalp Bergbahnen":1,"Laur-Park":0,"Lazzarini":16,"Lazzarini Beteiligung":2,"Lehrerinnen- Lehrerverband Kanton Solothurn":0,"Leichtathletik Club Zug":0,"Les Fruits Martigny":0,"Les Jeunes Verts genevois":0,"Les Verts Ville Gen\u00e8ve":0,"Les Verts genevois":0,"Les h\u00f4pitaux universitaires Gen\u00e8ve":0,"Leucom":0,"Liberale Aktion":0,"Liberty 3a Vorsorgestiftung":0,"Liberty ETF 3a Vorsorgestiftung":0,"Liberty Flex Investstiftung":0,"Liberty Freiz\u00fcgigkeitsstiftung":0,"Liberty Vorsorge":0,"Liberty Zwin Freiz\u00fcgigkeitsstiftung":0,"Lido":0,"Liga Baselbieter Steuerzahler":0,"Lignum":0,"Ligue International Contre Racisme l'Antis\u00e9mitisme":0,"Ligue Internationale Contre Racisme l'Antis\u00e9mitisme":0,"Ligue genevoise contre rhumatisme":0,"Lions Club":0,"Lions Club Landshut":0,"Lions Suisse District 102":0,"Lions Suisse Multidistrict 102":0,"Lucendro":2,"Luftverkehrsabteilung Gewerkschaft Verkehrspersonals SEV":0,"Lungenliga":0,"Luzern Diskutiert":0,"Luzerner B\u00e4uerinnen- Bauernverband":0,"Luzerner Gewerkschaftsbund":0,"Luzerner Kantonsspital":2,"L\u00e4bigi Stadt Bern":0,"L\u00f6tschberg-Komitee":0,"MCG":0,"MDZ Uster":0,"MDZ Wallisellen":0,"MG Real Estate":0,"MINERGIE\u00ae":0,"MODALOG":0,"MRG-Beratungs":0,"Maison Quartier Chausse-Coq":0,"Maison Rousseau Litt\u00e9rature":0,"Maison Vessy":0,"Maison quartier Chausse-Coq":0,"Maison retraite Petit-Saconnex":0,"Marcmetal":0,"Marie Anna Stiftung kranke Kind Region Basel":0,"Marketing Communications Executives International":0,"Martin":1500,"Maru":77,"Matronatskomitee Helvetiarockt":0,"Matter Beteiligungen":0,"Matter Group":0,"Matterhorn Gotthard Bahn":2,"Max Gubler-Stiftung":0,"Max Statnik Co":0,"MediaTI Holding":0,"MediaTI Marketing":0,"MediaTI web":0,"Medien Panoptikum":0,"Medienstiftung Zentralschweiz":0,"Medinex":0,"Medonex":0,"Meili-Fonds Thurgauer Bauernverbandes":0,"Melaro Immobilien":0,"Memoriam Neuch\u00e2tel":0,"Mentha Etude d'avocats":0,"Metallwaren Heiterschen":1,"Metro Autopark":0,"Metropolitanraum Z\u00fcrich":0,"MieterInnenverband Kanton Bern":0,"Mieterinnen- Mieterverband Deutschschweiz":0,"Migros Gen\u00e8ve":0,"Migros Valais":0,"Mille D\u00e9sirs S\u00e0RL":0,"Mittelland Transport":0,"Mittwochgesellschaft Zug":0,"Mobilid\u00e9e S\u00e0rl":0,"Mobility":0,"Mobilit\u00e4ts Akademie":0,"Mobilit\u00e9 pi\u00e9tonne":0,"Mobilit\u00e9 pi\u00e9tonne Suisse":0,"Mobili\u00e8re suisse":0,"Mobisystems":0,"Modell":0,"Modellami":1,"Monnaie L\u00e9man":0,"Monte Odina Suiza GmbH":0,"Montres Journe":0,"Montreux Comedy Festival":0,"Montreux-Vevey Tourisme":0,"Moserstrasse 24":0,"Moto-Club Corg\u00e9mont":0,"Mouvement autonomiste jurassien":0,"Mus\u00e9e Jurassien d'Art d'Histoire":0,"M\u00f6belfabrik Betschart":0,"M\u00fchle Leibstadt":0,"N-Pulse":0,"NAVLINK S\u00e0RL":0,"NOMES":0,"Nagra":0,"Nationale Arbeitsgemeinschaft Suchtpolitik":0,"Nationale Informationsstelle Kulturg\u00fcter-Erhaltung NIKE":0,"Nationale Verkehrskommission ACS":0,"Nationale W\u00f6rterbuch-Kommission":0,"Nationales Nordisches Skizentrum Kandersteg":0,"Nature":0,"Naturpark Gantrisch":0,"Nesmos":0,"Nessun mandato":0,"Netzwerk Arbeit Kanton Schwyz":0,"Netzwerk Schweizer P\u00e4rke":0,"Neue Energie Aargau":0,"Neue Europ\u00e4ische Bewegung Schweiz":0,"Neue Helvetische Bank":0,"Neue Helvetische Gesellschaft Treffpunkt Schweiz":0,"Neue energie Bern":0,"New Events Production":0,"Ni putes ni soumises Gen\u00e8ve":0,"Nicromet GmbH":0,"Nidwaldner Kantonsspital":0,"Nie Atomkraftwerke":0,"Nomads Foundation":0,"Nomes section Gen\u00e8ve":0,"Nordwestschw Aktionskomittee Atomkraftwerke":0,"Noser Management":0,"Notariatskommission Kantons Obwalden":0,"Nouveau Mouvement Europ\u00e9en Suisse":0,"Nuklearforum Schweiz":0,"OCM Dentaire":0,"ODEC Verband HF Absolventen":0,"OK Jodlerfest Nordwestschweiz 2016 Rothrist":0,"OMP":0,"OPI":0,"OSTAG Ingenieure":0,"OUESTRAIL":0,"OXYMORE":0,"Observatoire l'aide sociale":0,"Observatoire l'aide sociale l\u2019insertion":0,"OdA Umwelt":0,"Oeuvre Suisse d'Entraide Ouvri\u00e8re":0,"Oeuvre suisse d'entraide ouvri\u00e8re":0,"Oeuvre suisse d'entraide ouvri\u00e8re Gen\u00e8ve":0,"Office Cantonal Assurances Sociales":0,"Office tourisme Canton Vaud":0,"Offiziersgesellschaft Burgdorf":0,"Olio Pizzicant\u00f2 GmbH":0,"Olma Messen St. Gallen":0,"Ombudsman Privatversicherung SUVA":0,"Omnia Consulting GmbH":0,"Online Easy":1,"Optinovum GmbH":0,"Optinovum Immobilien":0,"Optiviva Immobilien":0,"Ordine degli avvocati del Cantone Ticino":0,"Ordine dei Notai del Cantone Ticino":0,"Ordre Avocats":0,"Ordre Genevois d\u2019ExpertSuisse":0,"Ordre avocats Gen\u00e8ve":0,"Organe consultatif les changements climatiques":0,"Organisation Arbeitswelt Medizinischer Masseure":0,"Organisation International Police Association":0,"Organisation Suisses l'\u00e9tranger":0,"Organizzazione degli Svizzeri all'estero":0,"Organizzazione di categoria della vite dei vini svizzeri":0,"Orientierungs-Lauf-Verein Zug":0,"Orto":0,"Ostschweizer BVG- Stiftungsaufsicht":0,"Ouest Rail":0,"Ouestrail":0,"P. Reichenstein":0,"P.S Verlag":1,"PDC Gen\u00e8ve":0,"PDC Ville Gen\u00e8ve":0,"PERSPECTIVE CH Forum Weltoffenheit Souver\u00e4nit\u00e4t":0,"PHHD":0,"PIKOM":0,"PK-AETAS":0,"PLAN International Because 'm Girl":0,"PLR":0,"PLR Carouge":0,"PLR Gen\u00e8ve":0,"PRO VELO Schweiz":0,"PRo Enfance":0,"PS Lancy":0,"Pages gauche mensuel d\u2019opinions socialistes":0,"Palliative Care Netzwerk Kanton Solothurn":0,"Palliative Vaud":0,"Panalpina Welttransport":0,"ParaHelp":0,"Parking":0,"Parking Plainpalais":0,"Parlamentarischer Verein Schweiz-USA":0,"Paroisse Orthodoxe Francophone Gen\u00e8ve":0,"Paroisse Sainte-Clotilde":0,"Parteiunabh\u00e4ngiges Informationskomitee":0,"Partenariat entre les pompiers commune Vernier ville d'Asuncion":0,"Partenariat entre les pompiers commune Vernier ville d'Olongapo":0,"Parti MCG":0,"Parti Socialiste Genevois":0,"Parti Travail":0,"Parti Verts genevois":0,"Parti lib\u00e9ral-radical Th\u00f4nex":0,"Parti lib\u00e9ral-radical genevois":0,"Parti lib\u00e9ral-radical suisse":0,"Parti socialiste Ville Gen\u00e8ve cantonal":0,"Partner Immobilien":0,"Patientenstelle Freiburg-Westschweiz":0,"Patria Genossenschaft":0,"Patrimoine Suisse":0,"Patrimoine Suisse Gen\u00e8ve":0,"Patrimoine suisse section genevoise":0,"PatronFonds":0,"Patronale Stiftung Weseta Textil":0,"Patronin Schweizer Vereinigung United World Colleges":0,"Paul Gr\u00fcninger-Stiftung":0,"Pavlac":0,"Pays romand pays gourmand":0,"Pensimo Fondsleitung":0,"Pensionskasse Accu Oerlikon":0,"Pensionskasse Basler Kantonalbank":0,"Pensionskasse Schreinergewerbe":0,"Pensionskasse Schweizerischen Bauernverbandes":0,"Pensionskasse Stadt D\u00fcbendorf":0,"Perreten Milleret":0,"Perrin Fr\u00e8res":0,"Personalf\u00fcrsorgestiftung H. Knecht":0,"Personalverband Bundes":0,"Personalvorsorgestiftung MOWAG MOTORWAGENFABRIK":0,"Personalwohlfahrtsstiftung Konrofina-Holding-AG":0,"Peter F\u00f6hn-Heinzer Holding":0,"Peter Lang Editions scientifiques internationales":0,"Pfister Netzwerk":0,"Pflege- Adoptivkinder Schweiz":0,"Pflegeheim Region Rorschach":0,"Pharmacie Mus\u00e9um":0,"Pharmacie internationale Golaz Lausanne":0,"Phitora":0,"Pic Pic promotion":0,"Pic-Pic Promotion":0,"Pic-Vert":0,"Pic-Vert-Assprop":0,"Pierres paysage":0,"Pini Swiss Engineers":0,"Pittet Holding":0,"Pizza":628,"Planer":0,"Plate-forme utilisateurs Retraites Populaires":0,"Plateforme agriculture socialement durable":0,"Plurigestion":0,"Politique coh\u00e9sion sociale milieu urbain":0,"PolyReg":0,"PolyReg All Selbstregulierungs-Verein":0,"Portier Planta Architectes":0,"Prahmendienst":0,"Pressverein Frauenfeld":0,"PricewaterhouseCoopers":0,"Pris":1462,"Private Bildung Schweiz":0,"Privatschule Dr. Bossard":0,"Pro Aqua Pro Vita":0,"Pro Familia Suisse":0,"Pro Infirmis Graub\u00fcnden":0,"Pro Infirmis Schweiz":0,"Pro Innerrhoden":0,"Pro JungwachtBlauring":0,"Pro Libertate":0,"Pro Libro":0,"Pro Lucmagn":0,"Pro M\u00e4tteli":0,"Pro Natura":22,"Pro Natura Kanton Z\u00fcrich":0,"Pro Natura Solothurn":0,"Pro Patria":0,"Pro Senectute Beider Basel":0,"Pro Senectute Graub\u00fcnden":0,"Pro Senectute Kanton Aargau":0,"Pro Senectute Kanton Luzern":0,"Pro Senectute Kanton Solothurn":0,"Pro Senectute Thurgau":0,"Pro Solar":0,"Pro Velo Schweiz":0,"Pro V\u00e9lo":0,"ProEnfance":0,"Procap Chaux-de-Fonds":0,"Prodiga":0,"Prof. Dr. Arnold u. Johanna Kaufmann-Anderegg-Stiftung":0,"Profi-Lait":0,"Projektgruppe Dombresson Stiftung Suisse Bellevue":0,"Projet Sant\u00e9":0,"Promembro":0,"Promobil":0,"Propri\u00e9taires Services":0,"Protocole soutien Association Personne Situation d'Handicap":0,"Provvida Madre":0,"Pr\u00e9vention promotion sant\u00e9":0,"Pulita Putzteam GmbH":0,"P\u00e4dagogische Hochschule Thurgau":0,"P\u00e4dagogische Hochschule Zug":0,"P\u00e9nalty d'Or FC Savi\u00e8se":0,"P\u2019tit Music\u2019Hohl":0,"Quali Care":0,"Qualidruck GmbH":0,"Qualifizierendes Arbeitsmarktprogramm OPRA Oberwallis":0,"Quality Alliance Eco Drive":0,"Quartiers Collaboratifs":0,"RADIO FREIBURG":0,"RADIX":0,"REGI Neue":0,"REPLA Solothurn Umgebung":0,"RW Consulting":0,"RZ Immobilier":0,"Radio":0,"Radio Bern1":0,"Radio Chablais":0,"Radio Emme":1,"Radio Fernsehgesellschaft Aargau\/Solothurn":0,"RadioZ\u00fcrisee":0,"Rahn":0,"Raiffeisen":0,"Raiffeisenbank Liestal-Oberbaselbiet":0,"Raiffeisenbank Menzingen-Neuheim":1,"Raiffeisenbank Reitnau-Rued Genossenschaft":0,"Raiffeisenbank Yberg Genossenschaft":0,"Raiffeisenbanken Kanton Zug":0,"Ramp Beratung":0,"Ramseier Holding":0,"Rapp":0,"Rassemblement politique logement":0,"Rassemblement politique sociale logement":0,"ReLL Produktion":0,"Recycling Transporte Waltenschwil":0,"Regazzi":0,"Regazzi Holding":0,"Regazzi Schermature Solari":0,"Regazzi Serramenti Facciate":0,"Regio Energie Solothurn":0,"Regiobank Solothurn":0,"Region AR St. Gallen Bodensee":0,"Region St. Galler Rheintal":0,"Regionale Energielieferung":0,"Regionaler Naturpark Diemtigtal":0,"Regionalverkehr Bern-Solothurn":0,"RehaClinic":0,"RehaClinic Z\u00fcrich":0,"Relais-Enfants-Parents Suisse":0,"Remont\u00e9es M\u00e9caniques Suisses":0,"Rencontres Suisses-Nouvelle Soci\u00e9t\u00e9 Helv\u00e9tique":0,"Renzo Bortolussi Services Fiduciaires":0,"RepRisc":0,"RepRisk":0,"Repi":0,"Repower":0,"Retraites populaires":0,"Rheintal Messe Event":0,"Rh\u00e4tische Bahn":0,"Rh\u00f4ne-Electra":0,"Rh\u00f4ne-Electra Engineering":0,"Riva Chur":0,"RiveLac S\u00e0RL":0,"Rollbeton Giezendanner":0,"Romasita":0,"Ronald Zacharias Immobilier RI":0,"Rotary Club":0,"Rotary Club Freiamt":0,"Rotary Club Locarno":0,"Rotary Club \u00c4geri-Menzingen":0,"Rotary-Club Gen\u00e8ve":0,"Rutz Partner":7,"R\u00e9alise entreprise d\u2019insertion":0,"R\u00e9gie Rh\u00f4ne":0,"R\u00e9gion d'Action Sociale Est-Lausannois\/Lavaux-Oron":0,"R\u00e9seau":0,"R\u00e9seau Cancer":0,"R\u00e9seau Entreprendre Suisse Romande":0,"R\u00e9seau parcs naturels r\u00e9gionaux canton Berne":0,"R\u00e9seau soins Delta":0,"R\u00e9seau urbain neuch\u00e2telois":0,"S. A. Immobili\u00e8re Patinoires Littoral Neuch\u00e2telois":0,"SAG Schweizerische Allianz Gentechfrei":0,"SAJULAC":0,"SASIS":0,"SATUS":0,"SBS Schifffahrt":0,"SCAHT":1,"SERBECO":0,"SGIPA":0,"SGV Schweizerischer Gewerbeverband":0,"SI Casa\u00ef 54":0,"SIG":0,"SILCO":0,"SILCO POLYMER":0,"SIMT Vertriebs- Beteiligungs":0,"SIT":0,"SITEX":0,"SIU-Schweizerisches Institut Unternehmerschulung":1,"SKV Immobilien":0,"SN Energie":0,"SOFAD":0,"SOS Chats":0,"SPA Management":0,"SPEDLOGSWISS":0,"SPITEX Bern":0,"SRO SAV SNV":0,"SUISSEDIGITAL":0,"SVK":0,"SVS Schweizerischer Verband Seniorenfragen":0,"SWIPRA":2,"SWIPRA Services":0,"SWISS LABEL":6,"SWISS REHA":0,"SWISS Reha":0,"SWISSAID":0,"SWISSLOS":0,"SWISSOLAR":0,"Sabesa":0,"Sabimo":0,"Saetta Verde":0,"Sag\u00e9rime":0,"Saint-Gervais Maison Th\u00e9\u00e2tre":0,"Salon international l'automobile Gen\u00e8ve":0,"Sans-Papiers Anlaufstelle Z\u00fcrich":0,"Sarefi Immobiliare":0,"Schauspielhaus Z\u00fcrich":0,"Schiedsgericht Syndicom":0,"Schilliger Holding":1,"Schindler Aufz\u00fcge":0,"Schloss Leuk":0,"Schule Holzbildhauerei Brienz":0,"Schulheim Schloss Erlach":0,"Schulrat HWZ Hochschule Wirtschaft Z\u00fcrich":0,"Schurter Holding":0,"Schutzfaktor":0,"Schutzverband Bev\u00f6lkerung Flughafen Basel-Mulhouse":0,"Schutzverband Bev\u00f6lkerung Flughafen Z\u00fcrich":0,"Schutzverband Bev\u00f6lkerung Flugplatz Emmen":0,"SchweizMobil":0,"Schweizer Bauernverband":0,"Schweizer Berghilfe":0,"Schweizer Dachverband Lesen Schreiben":0,"Schweizer Feuilleton-Dienst":0,"Schweizer Frauenfussballrat":0,"Schweizer Jugend forscht":0,"Schweizer Kaderorganisation SKO":0,"Schweizer Obstverband":1,"Schweizer Plattform Gesundheitsfolgenabsch\u00e4tzung":0,"Schweizer Polizei Informatik Kongress":0,"Schweizer Skischule Zuoz\/La Punt":1,"Schweizer Stiftung Farbe":0,"Schweizer Stiftung Oberfl\u00e4chentechnik":0,"Schweizer Stiftung Pro Aero":0,"Schweizer Studio Film Verband":0,"Schweizer Tourismus-Verband":0,"Schweizer Verband Rechnungslegung":0,"Schweizer Wanderwege":0,"Schweizer Werbung Publicit\u00e9 suisse Pubblicit\u00e0 svizzera":0,"Schweizer Zucker":0,"Schweizerische Alzheimervereinigung":0,"Schweizerische Alzheimervereinigung Sektion Luzern":0,"Schweizerische Arbeitsgemeinschaft Berggebiete":0,"Schweizerische Arbeitsgruppe Gentechnologie":0,"Schweizerische Ausbildungsst\u00e4tte Natur- Umweltschutz":0,"Schweizerische Bodensee-Schifffahrtsgesellschaft":0,"Schweizerische Diabetes-Gesellschaft":0,"Schweizerische Energie-Stiftung":0,"Schweizerische Energiestiftung":0,"Schweizerische Gesellschaft Agrarrecht":0,"Schweizerische Gesellschaft Aussenpolitik":0,"Schweizerische Gesellschaft Gesundheitspolitik":0,"Schweizerische Gesellschaft Parlamentsfragen":0,"Schweizerische Gesellschaft angewandte Berufsbildungsforschung":0,"Schweizerische Greina-Stiftung":0,"Schweizerische Lauterkeitskommission":0,"Schweizerische Lebensrettungs-Gesellschaft":0,"Schweizerische Mobiliar Genossenschaft":0,"Schweizerische Offiziersgesellschaft Logistik":0,"Schweizerische Pfadistiftung":1,"Schweizerische Quellwasser- Brunnenstiftung":0,"Schweizerische Rettungsflugwacht":0,"Schweizerische Sportmittelschule Engelberg":0,"Schweizerische Stiftung Arbeit Weiterbildung":0,"Schweizerische Stiftung Erforschung Muskelkrankheiten":0,"Schweizerische Stiftung F\u00f6rderung psych Gesundheit Kindern Jugendlichen":0,"Schweizerische Stiftung Klinische Krebsforschung":0,"Schweizerische Stiftung PRO VENEZIA":0,"Schweizerische Stiftung Stockalperschloss":0,"Schweizerische Stiftung klinische Krebsforschung":0,"Schweizerische Vereinigung Geothermie":0,"Schweizerische Vereinigung Landesplanung":0,"Schweizerische Vereinigung Schutz kleinen mittleren Bauern":0,"Schweizerische Vereinigung starken Agrar- Lebensmittelsektor":0,"Schweizerische Verkehrs-Stiftung":0,"Schweizerischer Alpwirtschaftlicher Verband SAV":0,"Schweizerischer Arbeitgeberverband":0,"Schweizerischer Bauernverband":0,"Schweizerischer Drummer- Percussionisten-Wettbewerb":0,"Schweizerischer Eisenbahn- Verkehrspersonal-Verband":0,"Schweizerischer Feuilleton-Dienst":0,"Schweizerischer Fischerei-Verband":0,"Schweizerischer Gemeindeverband":0,"Schweizerischer Gewerbeverband":1,"Schweizerischer Gewerkschaftsbund":0,"Schweizerischer Ingenieur- Architektenverein":1,"Schweizerischer Kaufm\u00e4nnischer Verband":0,"Schweizerischer Mieterinnen- Mieterverband":0,"Schweizerischer Notarenverband":0,"Schweizerischer Nutzfahrzeugverband":0,"Schweizerischer St\u00e4dteverband":0,"Schweizerischer Tourismusverband":0,"Schweizerischer Unihockey Verband":0,"Schweizerischer Verband Landtechnik":0,"Schweizerischer Verband Personals \u00f6ffentliche Dienste":0,"Schweizerischer Verband Weiterbildung":0,"Schweizerischer Verband freier Berufe":0,"Schweizerischer Wassserwirtschaftsverband":0,"Schweizerischer Zivilschutzverband":0,"Schweizerisches Alpines Museum":0,"Schweizerisches Arbeiterhilfswerk":0,"Schweizerisches Institut Betriebs\u00f6konomie":0,"Schweizerisches Institut Verwaltungsr\u00e4te":0,"Schweizerisches Kompetenzzentrum Menschenrechte":0,"Schweizerisches Rotes Kreuz Kanton Z\u00fcrich":0,"Schweizerzeit Verlags":0,"Schwendner Ch\u00f6lbi Verein":0,"Schwiizer h\u00e4lfed Schwiizer":0,"Sch\u00f6nholzer Transport":0,"Sch\u00fctzengesellscahft Limpach":0,"Sch\u00fctzengesellschaft M\u00fclchi":0,"Section genevoise Communaut\u00e9 d\u2019Int\u00e9r\u00eats les Transports Publics":0,"Securelec":0,"Securitas":0,"Seilbahn Weissenstein":0,"Serbeco":0,"Service Intercommunal d\u2019Informatique":0,"Service d'information les transports publics":0,"Services Industriels Gen\u00e8ve":0,"Servir":0,"Servizio Autoambulanza Mendrisiotto":0,"Servizio cure domicilio del Luganese":0,"Sesssel- Skilifte Zuoz":0,"Sia":0,"Siegfried Zofingen":0,"Sindacato svizzero dei servizi pubblici":0,"Sinergy Infrastructure":1,"Sisex":0,"SkiWell":1,"Skigruppe Bundesversammlung":0,"Slatkine Reprints":0,"Slow Food":0,"Smaragdgebiet Oberaargau":0,"Soccorso svizzero d'inverno":0,"Societe P\u00e9dagogique Genevoise":0,"Societ\u00e0 Editrice del Corriere del Ticino":2,"Societ\u00e0 Ticinese degli Ufficiali":0,"Societ\u00e0 per Ferrovie Autolinee Regionali Ticinesi":0,"Soci\u00e9t\u00e9 Arts Gen\u00e8ve":0,"Soci\u00e9t\u00e9 Coop\u00e9rative Les Vergers d\u2019Epicure":0,"Soci\u00e9t\u00e9 Gaz Plaine Rh\u00f4ne":0,"Soci\u00e9t\u00e9 Genevoise Protection Animaux":0,"Soci\u00e9t\u00e9 Nautique":0,"Soci\u00e9t\u00e9 Officiers Valais romand":0,"Soci\u00e9t\u00e9 Promotion Restoroutes Valaisans":0,"Soci\u00e9t\u00e9 P\u00e9dagogique Genevoise":0,"Soci\u00e9t\u00e9 Retrait\u00e9s Police":0,"Soci\u00e9t\u00e9 R\u00e9vision d\u2019Expertise Genevoise":0,"Soci\u00e9t\u00e9 Suisse Juristes":0,"Soci\u00e9t\u00e9 Suisse Officiers":0,"Soci\u00e9t\u00e9 Suisse Sauvetage":0,"Soci\u00e9t\u00e9 Vieux Grenadiers Gen\u00e8ve":0,"Soci\u00e9t\u00e9 Vieux-Grenadiers Gen\u00e8ve":0,"Soci\u00e9t\u00e9 amis Mus\u00e9e d'ethnographie":0,"Soci\u00e9t\u00e9 auditeurs t\u00e9l\u00e9spectateurs RTS":0,"Soci\u00e9t\u00e9 auxiliaire Archives d\u2019Etat":0,"Soci\u00e9t\u00e9 cafetiers restaurateurs":0,"Soci\u00e9t\u00e9 communication":0,"Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative Migros Gen\u00e8ve":0,"Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative Vieille-Ville":0,"Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative d\u2019\u00e9dition journal Peuple.VS":0,"Soci\u00e9t\u00e9 d'exploitation l'Espace Hippom\u00e8ne":0,"Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire l'art Suisse":0,"Soci\u00e9t\u00e9 d\u00e9veloppement Centre":0,"Soci\u00e9t\u00e9 forces motrices Chancy-Pougny":0,"Soci\u00e9t\u00e9 fribourgeoise officiers":0,"Soci\u00e9t\u00e9 militaire Gen\u00e8ve":0,"Soci\u00e9t\u00e9 militaire canton Gen\u00e8ve":0,"Soci\u00e9t\u00e9 militaire carabiniers genevois":0,"Soci\u00e9t\u00e9 m\u00e9dicale Gen\u00e8ve":0,"Soci\u00e9t\u00e9 protection nature":0,"Soci\u00e9t\u00e9 suisse Vieux-Zofingiens section genevoise":0,"Soci\u00e9t\u00e9 suisse Zofingue":0,"Soci\u00e9t\u00e9 suisse chirurgie":0,"Soci\u00e9t\u00e9 suisse d'\u00e9thique bio-m\u00e9dicale":0,"Soci\u00e9t\u00e9 suisse sant\u00e9 publique":0,"Soci\u00e9t\u00e9 tir SERVIR Police":0,"Sogato Strat\u00e9gies":0,"Soir\u00e9e gala T\u00e9l\u00e9thon Gen\u00e8ve":0,"Solar Agentur Schweiz":1,"Solfor":0,"Solidar Suisse":0,"Solidariet\u00e0 con Grecia Solidarit\u00e4t Griechenland":0,"Solidarit\u00e4tsfonds soziale Befreiungsk\u00e4mpfe Dritten Welt SOLIFONDS":0,"Solidarit\u00e9 sans fronti\u00e8res":0,"Solidarit\u00e9S":0,"Solidarit\u00e9s Gen\u00e8ve":0,"Sollberger Maler":1,"Solothurnischer Staatspersonalverband":0,"Sozialbeh\u00f6rde Regensdorf":0,"Soziale Dienste Oberes Rheintal":0,"Sozialfonds Kaufm\u00e4nnischen Verbandes Schweiz":0,"Sozialpolitische Kommission syndicom":0,"Sozialvernetzte Lebensgemeinschaft":0,"Sozialversicherungsanstalt":0,"Sozialversicherungsanstalt Kanton St. Gallen":0,"Spaeter Ticino":1,"Spenglerfonds F\u00fcrsorge alte landwirtschaftliche Dienstboten":0,"Spida Ausgleichskasse":0,"Spida Familienausgleichskasse":1,"Spida Pensionskasse":0,"Spida Sozialfonds Geb\u00e4udetechnik":0,"Spinnerei Linthal":0,"Spital Club Solothurn":0,"Spitex Verband SG-AI-AR":0,"Spitex Verband Schweiz":0,"Sport Club 86":0,"Sport Club 89":0,"Sportanlage Kellen":0,"Sp\u00e4ter Chur":0,"St. Claraspital":0,"St. Gallen-Bodensee-Tourismus":0,"St. Galler Stiftung internationale Studien":1,"St. Gallischer Kantonalsch\u00fctzenverband":0,"Staatspersonalverband Kanton Solothurn":0,"Stadtrandschule":0,"Stadtsch\u00fctzen Bern":0,"Standortpromotion Obwalden":0,"Starke Region":0,"Start up Frauen":0,"Steering Committee Power-to-Gas Hochschule Technik Rapperswil":0,"Steiner M\u00fchle":0,"Sternwarte Uecht\/BE":0,"Stiftung Allalin":0,"Stiftung Alterswohnen":0,"Stiftung Alterswohnheim Ruswil":0,"Stiftung Alterszentrum Lindenhof":0,"Stiftung Auslandschweizer-Platz":0,"Stiftung Bad Heustrich":0,"Stiftung Behinderte Region Brugg":0,"Stiftung Blumenhaus":1,"Stiftung Brot":0,"Stiftung Br\u00e4ndi":0,"Stiftung B\u00e4renpark":0,"Stiftung Casa Henry Dunant":0,"Stiftung Davos Festival":0,"Stiftung Dialog":0,"Stiftung Eichberg":0,"Stiftung Eishockeyf\u00f6rderung Gotthard":0,"Stiftung FH Schweiz F\u00f6rderung dualen Bildungswegs":0,"Stiftung FZZ F\u00f6rderung ZeitZentrums Grenchen":0,"Stiftung Fernfachhochschule Schweiz":0,"Stiftung Flying Dream F\u00f6rderung Ausbildung Helikopterpiloten":0,"Stiftung Forschung 3R":0,"Stiftung Freulerpalast":0,"Stiftung F\u00f6rderung besonderer gemeinschaftl Aufgaben sozialen Krankenversich":0,"Stiftung GREATER Z\u00dcRICH AREA Standortmarketing":0,"Stiftung Historisches Erbe SBB":0,"Stiftung H\u00f6rnlih\u00fctte Zermatt":0,"Stiftung IT-Berufsbildung Schweiz":0,"Stiftung Ilgenhalde":0,"Stiftung Jugendwohngruppe Anderledy":0,"Stiftung Junge Auslandschweizer":1,"Stiftung KMU Schweiz":0,"Stiftung Kantonsspital Graub\u00fcnden":0,"Stiftung Kinderdorf Pestalozzi":1,"Stiftung Kinderschutz Schweiz":0,"Stiftung Kompetenzzentrum Roggen":0,"Stiftung Konsumentenschutz":0,"Stiftung Konzertsaal Hotel":0,"Stiftung Krebsregister Aargau":0,"Stiftung Kulturforum Amriswil":0,"Stiftung Kulturraum Ruswil":0,"Stiftung Kunsthaus Interlaken":0,"Stiftung Landschaftsschutz Schweiz":0,"Stiftung Lilienberg Unternehmerforum":0,"Stiftung Luzerner Theater":0,"Stiftung Micado":0,"Stiftung Museum historisches Material schweizerischen Luftwaffe":0,"Stiftung M\u00e4rtplatz":0,"Stiftung Naturzentrum Glarnerland":0,"Stiftung Oekumenische Zentrum Psychiatrischen Universit\u00e4tsklinik Basel":0,"Stiftung Ombudsman Privatversicherung SUVA":0,"Stiftung Pusch":0,"Stiftung Robert Marcelle Str\u00fcby-Fertig":0,"Stiftung SWONET":0,"Stiftung Salecina":0,"Stiftung Sanitas Krankenversicherung":0,"Stiftung Schloss Jegenstorf":0,"Stiftung Schloss Lenzburg":0,"Stiftung Schloss Oberhofen":0,"Stiftung Schweizerische Akademie Chiropraktik":0,"Stiftung Schweizerische Rechtspflege":0,"Stiftung Schweizerische Wildtierwarte":0,"Stiftung Schweizerischer Privatschulen":0,"Stiftung Schwerstbehinderte":0,"Stiftung Selbsthilfe Schweiz":0,"Stiftung Seniorenzentrum Naters":1,"Stiftung Speranza":0,"Stiftung Sport-Gymnasium Davos":0,"Stiftung Stapferhaus Lenzburg":0,"Stiftung Stockalperturm Gondo VS":0,"Stiftung Stunde Herzens":0,"Stiftung Technopark Z\u00fcrich":0,"Stiftung The Spirit of Bern":0,"Stiftung Tier Recht":0,"Stiftung UFWIND":0,"Stiftung VITA Parcours":1,"Stiftung Vier-Quellen-Weg Gotthardmassiv":0,"Stiftung Wildstation Landshut":0,"Stiftung Wohnungen kinderreichen Familien":0,"Stiftung Zentralbibliothek":0,"Stiftung Zentrum nachhaltige Abfall- Ressourcennutzung":1,"Stiftung Zumthor Braunwald":0,"Stiftung Z\u00fcrcher Lighthouse":0,"Stiftung `` Palme '' Menschen Behinderung":0,"Stiftung angepasste Technologie Sozial\u00f6kologie":0,"Stiftung b\u00fcrgerliche Politik":0,"Stiftung generationplus":0,"Stiftung hochbegabte Kinder":0,"Stiftung junge Auslandschweizer":0,"Stiftung nachhaltige Ern\u00e4hrung schweizerische Landwirtschaft":0,"Stiftung pro Kloster St. Johann":0,"Stiftung \u00e9ducation21":0,"Stiftungsforum Schweiz":0,"Stilcolor":0,"StopOGM":0,"Strategiegruppe Energie Schweiz":0,"Studio fid imm R. Pantani Tettamanti":0,"St\u00e4dte-Allianz \u00f6ffentlicher Verkehr Ost- Zentralschweiz":0,"St\u00e4dteallianz \u00f6ff Verkehr Ost- Zentralschweiz":0,"Succursale suisse Perception Research Services International Inc":0,"Suchtberatung Oberes Rheintal":0,"Suisa":0,"Suisse Eole":1,"Suisse Rando":0,"Suissetec":0,"Suntrust Investment Company":0,"Supported employment Schweiz":0,"Swikapital":0,"Swiss Alps 3000":0,"Swiss Cardio Technologies":0,"Swiss Cochrane working group":0,"Swiss Cyber Experts":0,"Swiss Economy Forum":0,"Swiss Innovation Park":0,"Swiss Label":0,"Swiss Music Export":0,"Swiss Newater Group":0,"Swiss Olympic":0,"Swiss Olympic Verband":0,"Swiss Police ICT":0,"Swiss Retail Federation":0,"Swiss Shippers Council":0,"Swiss e-Mobility":0,"Swiss eMobility":0,"Swiss integrative Center for Human Health":0,"Swiss label":0,"SwissICT":0,"SwissMediaForum":1,"SwissTopSport":0,"Swissaid":0,"Swisscable":0,"Swisscofel Association suisse Commerce Fruits":0,"Swisscontact":0,"Swissgas":4,"Swissoil":0,"SymbioSwiss S\u00e0rl":0,"Symova Sammelstiftung BVG":0,"Symporg":0,"Syndicaliste":0,"Syndicat Employ\u00e9s Gen\u00e8ve":0,"Syndicat Interprofessionnel":0,"Syndicat Services Publics":0,"Syndicat UNIA":0,"Syndicat petit b\u00e9tail":0,"Syndiqu\u00e9e SIT":0,"Synova":0,"S\u00e9curit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique":0,"TAGEO":6,"TCS":29,"TCS Suisse ACGF":0,"TCS Touring Club Schweiz":0,"TCS-Zentrum Aargau":1,"TPG":0,"TRESCAL N.":0,"TREUHAND SUISSE Schweizerischer Treuh\u00e4nderverband":0,"TREUHANDSUISSE":0,"TSE Real Estate":0,"Tagesschule Elementa":0,"Talrat L\u00f6tschental":0,"Tbgs Technische Betriebe Glarus S\u00fcd":0,"Team Ticino":0,"Tear Fund Schweiz":0,"Technopark Luzern":0,"TeleTicino":0,"Telomere Capital":0,"Telomere Holding":0,"Terra Sua":0,"Terre hommes":0,"The european alliance of eu-critical movements":0,"Theraplus":0,"Thurgauer Gewerkschaftsbund":0,"Ticino Parcheggi":0,"Tierschutzverein Frauenfeld":0,"TopPharm Apotheke":0,"Torcol":0,"Tour Suisse":0,"Touring Club Schweiz":0,"Tourismusorganisation Engadin St. Moritz":0,"Tourship":0,"Trading BSG S.A":0,"Transat":0,"Transport Publics R\u00e9gion Lausannoise":0,"Transport public genevois":0,"Transports Publics Neuch\u00e2telois":0,"Transports publics Chablais":0,"Transports publics fribourgeois":0,"Transports publics genevois":0,"Travail.Suisse":0,"Treff 44":0,"Tripartite Agglomerationskonferenz":0,"Tripartite Kommission Kantons St. Gallen":0,"Triskel":0,"Trybol":0,"Tr\u00e4gerverein Argovia Philarmonic":0,"Tr\u00e4gerverein Culinarium":0,"Tr\u00e4gerverein Integrationsprojekte St. Gallen":0,"Tschudy":0,"Tunnel Grand-Saint-Bernard":0,"Turf Club Frauenfeld":0,"T\u00e4gerverein Velo-Initiative":0,"T\u00e9l\u00e9Anz\u00e8re":0,"T\u00e9l\u00e9lavaux":0,"T\u00e9l\u00e9ski Locle\/Sommartel":0,"T\u00fcrenfabrik Brunegg":0,"UAIG":0,"UAPG":0,"UBS Clean Energy Infrastructure Switzerland":0,"UNIA":0,"UNIGE":0,"UNIGEM":0,"URGENS":0,"Unesco Welterbe Jungfrau-Aletsch":0,"Union Artisans Ind\u00e9pendants Genevois":0,"Union Communes Vaudoises":0,"Union Int\u00e9r\u00eats Place Financi\u00e8re":0,"Union Int\u00e9r\u00eats Place Financi\u00e8re L\u00e9manique":0,"Union Mondiale Villes Olympiques":0,"Union Paysannes Femmes Rurales":0,"Union Personnel Corps Police":0,"Union Suisse Attach\u00e9s Presse":0,"Union Suisse Oenologues":0,"Union Suisse Paysans":0,"Union Valaisanne Arts M\u00e9tiers":0,"Union cadres sup\u00e9rieurs l'administration cantonale":0,"Union culturelle Libanaise":0,"Union genevoise partenaires s\u00e9curit\u00e9":0,"Union industrielle genevoise":0,"Union int\u00e9r\u00eats place financi\u00e8re l\u00e9manique":0,"Union mara\u00eech\u00e8re Gen\u00e8ve":0,"Union patronale suisse":0,"Union suisse arts m\u00e9tiers":0,"Union suisse attach\u00e9s presse":0,"Union suisse professionnels l'immobilier":0,"Union syndicale valaisanne":0,"Unione Svizzera del Metallo TI":0,"United Music Foundation":0,"Universit\u00e4t Basel":0,"Universit\u00e4t St. Gallen":0,"Universit\u00e4tsrat Luzern":0,"Universit\u00e4tsspital Basel":0,"Universit\u00e9 Populaire Albanaise":0,"Usagers Transports publics genevois":0,"VCS Kanton Solothurn":0,"VCT Vector Gestion":0,"VFSB":0,"VIHL Hotelfachschulen":0,"VIRES":0,"VSAO Schweiz":0,"VSAO Z\u00fcrich":0,"VSEI":0,"VSP Sicurezza Automazione Sagl":0,"Vadec":4,"Valaiscom":0,"Valcourt":0,"Valtema Holding":0,"Verband Arbeitgeber Region Bern":0,"Verband Effiziente Energie Erzeugung":0,"Verband Fernw\u00e4rme Schweiz":0,"Verband Immobilien-Investoren":0,"Verband Kibesuisse":0,"Verband Schweiz B\u00fcrgergemeinden Korporationen":0,"Verband Schweizer Gem\u00fcseproduzenten":0,"Verband Schweizerischen Gasindustrie":0,"Verband Schweizerischen Privatschulen":0,"Verband Schweizerischer Getr\u00e4nke-Grossisten":0,"Verband Solothurner Einwohnergemeinden":0,"Verband Solothurnisch kantonaler Polizei-Beamter":0,"Verband Stahl-":0,"Verband Thurgauer Landwirtschaft":0,"Verband Z\u00fcrcher Schulpr\u00e4sidien":0,"Verband verladende Wirtschaft":0,"Verein Appenzellerland Tourismus":0,"Verein Bus Alpin":0,"Verein Cleantech Aargau":0,"Verein EXPO2027":0,"Verein GR\u00dcN 18":0,"Verein Geothermische Kraftwerke Aargau":0,"Verein Greuterhof":0,"Verein Hauptstadtregion Schweiz":0,"Verein ICT Berufsbildung Schweiz":0,"Verein Kollegi Sarnen":0,"Verein Landschaftspark Binntal":0,"Verein Machbarkeit Stiftung Forschung Schweiz":0,"Verein NISCHE Zofingen":0,"Verein OneGov.ch":0,"Verein PPP":0,"Verein Pr\u00e4vention Drogenfragen":0,"Verein Qualit\u00e4tssicherung Finanzdienstleistungen":0,"Verein Schutz landwirtschaftlichen Grundeigentums":0,"Verein Sozialmedizinisches Zentrum Oberwallis":1,"Verein Strassenmagazin Surprise":0,"Verein St\u00e4dtepartnerschaft Basel-Van":0,"Verein Zentrum Saltina":0,"Verein Zusammenschluss Oberlandstrasse":0,"Verein `` Lebensraum Wallis Grossraubtiere ''":0,"Verein `` Stromeffizienz-Initiative ''":0,"Verein `` Velo-Initiative ''":0,"Verein soziale Gerechtigkeit":0,"Vereinigung Aktion Medienfreiheit":0,"Vereinigung Aktiver Aargauer Senioren":0,"Vereinigung Bern":0,"Vereinigung Berner Division":0,"Vereinigung Bernischer Sportverb\u00e4nde":0,"Vereinigung Privaten Aktiengesellschaften":0,"Vereinigung Schweizerischer Futtermittelfabrikanten":0,"Vereinigung Schweizerischer Unternehmen Deutschland":0,"Vereinigung Sifa":0,"Vereinigung Solothurnischer Musikschulen":0,"Vereinigung privaten Aktiengesellschaften":0,"Vereinigung schweizerischen Tabakwarenhandels":0,"Vergabungskommission Young Kickers Foundation":0,"Vergers d'Epicure":0,"Vergers d\u2019Epicure":0,"Verkehrs-Club Schweiz":0,"Verkehrsbetriebe Biel":1,"Verkehrsforum Aargau":0,"Verkehrsverein Frauenfeld":0,"Verlag SKV":0,"Veronika Hugo Bohny Stiftung":0,"Versammlung Regionen Europas":0,"Versicherungskasse Swisslos":0,"Verzasca":0,"Veuthey Cie Martigny":0,"Vieux Grenadiers":0,"Vieux-Grenadiers":0,"Ville Gen\u00e8ve":0,"Ville Lancy":0,"Visana Services":0,"Vision Clinique":0,"Vision services":0,"Vitali M\u00fcller":0,"Vitali Treuhand GmbH":0,"Vivre Eaux-Vives association habitants Eaux-Vives":0,"Vogelschutz BirdLife Schweiz":0,"Volkswirtschaft Berner Oberland":0,"Volkswirtschaftliche Gesellschaft":0,"Volkswirtschaftsdirektorenkonferenz":0,"Volkswirtschaftsdirektorenkonferenz Westschweiz":0,"Volley N\u00e4fels":0,"Vorsorgestiftung Kaufm\u00e4nnischen Verbandes Schweiz":0,"Vorstand Z\u00fcrcher Handelskammer":0,"Vorstand parlamentarische Gruppe Gastrosuisse":0,"V\u00f6V ZH":0,"W. A. Vigier Stiftung":0,"WOHNEN SCHWEIZ Verband Baugenossenschaften":0,"WWF":0,"WWF Kanton Bern":0,"WWF St. Gallen":0,"WWF suisse":0,"Wabet Holding":0,"Waldwirtschaftsverband St. Gallen-Liechtenstein":0,"Walo Bertschinger Bern":0,"Walter Kaufmann Stiftung":0,"Wasserversorgungsgenossenschaft R\u00fcegsau Umgebung":0,"Watch":0,"Weidm\u00fcller Schweiz":0,"Weinfreunde Menzingen":0,"Weltwoche Verlags":0,"Wenger Vieli":0,"Wentland Switzer-Land":0,"Weseta Kraftwerke":1,"Weseta Textil":0,"Westschweizer Regierungskonferenz":0,"Wilhelm Schulthess Stiftung":0,"Willy Gysin":0,"Willy Niederer Transporte":0,"Winterhilfe Kanton Z\u00fcrich":0,"Winterhilfe Uri":0,"Winterhilfe Zug":0,"Winteruniversiade 2021 Luzern-Zentralschweiz":0,"Wirtschaftskommission IVS":0,"Wirtschaftsrat Wirtschaftskammer Basel-Landschaft":0,"Wirtschaftsverband swisscleantech":0,"Wohlfahrtsfonds MOWAG MOTORWAGENFABRIK":0,"Wohlfahrtsstiftung Elektra Baselland":0,"Wohn- Pflegeheim Frienisberg":0,"Wohnbaugenossenschaften Schweiz":0,"Wohnen Schweiz":0,"Wohnen Schweiz Verband Baugenossenschaften":1,"XXL Green Project":0,"YES":0,"Yacht Club Gen\u00e8ve":0,"Young4FUN.ch":0,"Yvette Estermann Stiftung":0,"ZH-Medien GmbH":0,"Zabouches":0,"Zeix":0,"Zentralschweizer Bauernbund":0,"Zentralschweizer Komitee Durchgangsbahnhof Luzern":0,"Zentralschweizer Komitee Tiefbahnhof Luzern":0,"Zentrum Geh\u00f6r Sprache":0,"Zentrum Sch\u00f6nberg":0,"Zofinger Tagblatt":0,"Zugang":0,"Zweckverband Rheintaler Binnenkanalunternehmen":0,"Z\u00fcrcher Bankenverband":0,"Z\u00fcrcher Bankenverband ZBV":0,"Z\u00fcrcher Filmfestival":0,"Z\u00fcrcher Handelskammer":0,"Z\u00fcrcher Hochschule K\u00fcnste":0,"Z\u00fcrcher Sprachheilschule":0,"Z\u00fcrcher Stiftung Gefangenen Entlassenenf\u00fcrsorge ZSGE":0,"Z\u00fcrcher Stiftung Gefangenen- Entlassenenf\u00fcrsorge":0,"Z\u00fcrich Erneuerbar":0,"Z\u00fcriwerk Stiftung Menschen geistiger Behinderung Kanton Z\u00fcrich":0,"`` Ron '' Anlage-Aktiengesellschaft":0,"a+b Liegenschaften":0,"aargauische stiftung suchthilfe ags":0,"adoro consulting":0,"agogis":0,"alliance":0,"and GmbH":1500,"angestellte bern":0,"apisuisse":0,"arud":10,"asut":0,"bauen Schweiz":1,"c+j immo":0,"cerutti cie":0,"comparis.ch":1,"compasso":0,"curafutura":0,"dfbeteiligungen":0,"dfinvestors":0,"dotBase solutions informatiques":1,"e-Vape S\u00e0rl":0,"ePowerInitiative":0,"eco.ch":0,"economiesuisse":0,"economiesuisse Verband Schweizer Unternehmen":0,"educationsuisse Schweizer Schulen Ausland":0,"ener-J":0,"energo":0,"examen.ch":0,"fenaco Genossenschaft":4,"gallidea":0,"glow Glattal":0,"graub\u00fcndenVIEH":0,"green.ch":0,"hs real estate gmbH":0,"ibW H\u00f6here Fachschule S\u00fcostschweiz":0,"idQuantique":0,"immo suisse assets":0,"insieme Schweiz":0,"kibesuisse":0,"kidswest.ch Kunstwerkstatt":0,"maintien places travail r\u00e9gion montagne":0,"miva Schweiz transportiert Hilfe":0,"nat\u00fcrli z\u00fcrioberland":0,"nebag":0,"netzwerk future":0,"oeko energie":0,"plusimmo":0,"politcom":0,"politik.ch Medien GmbH":0,"proTELL":0,"proparis":0,"re-connected":0,"r\u00e9seau danse suisse":0,"sant\u00e9suisse":0,"scienceindustries":0,"sifa Sicherheit":0,"skat foundation":0,"slowUp Seetal":0,"strategiem\u00fchle gmbh":0,"suissetec Geb\u00e4udetechnik-Verband":0,"swiss cancer screening":0,"swiss it leadership forum":0,"swisscleantech Association":0,"swissgrid":0,"tarifsuisse":1,"thunerSeespiele":0,"tilia Stiftung Langzeitpflege":0,"transfair":7,"zubischuhe.ch":0,"\u00c4gerisee Schifffahrt":0,"\u00c4rztezentrum Oberhasli":0,"\u00c4ulihof":0,"\u00c9ducatrice canine dipl\u00f4m\u00e9e UCS":0,"\u00c9tude JANIN WAEBER":0,"\u00d6ko-Beirat FEA":0,"\u00d6kopolis-Stiftung Nachhaltigkeit":0}}