{"findings_count":{"\"Ron\" Anlage-Aktiengesellschaft":1,"022 T\u00e9l\u00e9gen\u00e8ve SA":0,"3 B Holding":0,"95C":0,"A Planer AG":0,"ACQUAROSSA TERME SA":0,"ADEV Energiegenossenschaft":0,"AEBI Reisen GmbH":0,"AECA Bundesgasse 20 Bern":0,"AEE Suisse":0,"AEK Energie AG":0,"AESP SA":1,"AFU Anlagen und Finanz AG":1,"AG Matterhorn Gotthard Bahn":0,"AGE SA":0,"AGH (handball)":0,"AGILE.CH Die Organisationen von Menschen mit Behinderung":0,"AGORA, Lausanne":0,"AGRIGENEVE":0,"AGROVINA":0,"AJETA":0,"AJS ing\u00e9nieurs civils SA":0,"ALCIP":0,"AMAMCO":0,"AMC International Alfa Metalcraft Corporation AG":0,"ANR (Agentura da Novitads Rumantscha)":0,"AP Architecture Paysag\u00e8re SA":0,"APRES-Ge":0,"ARCAvocats":0,"ARGO (Stiftung f\u00fcr Integration von Menschen mit Behinderungen in Graub\u00fcnden)":0,"ARGOS":0,"ARWA IMMOBILIEN AG. Baar":0,"AS Immo SA":4,"ASCA":0,"ASGA Pensionskasse":1,"ASIN Valais":0,"ASLOCA":0,"ASLOCA, Gen\u00e8ve":0,"ASLOCA-Lausanne (Association suisse des locataires)":0,"ASS Academy Egerkingen":0,"ASSUAS":0,"ASTAG":0,"ASTAG Aargau":0,"ASTAG Association suisse des transports routiers":0,"ASTAG Schweiz (Politischer Beirat)":0,"ASTAG Schweizerischer Nutzfahrzeugverband":1,"ASTURAL (fondation pour la jeunesse)":0,"ATE":0,"ATE Gen\u00e8ve":0,"ATTAC":0,"ATTAC, Gen\u00e8ve":0,"ATTAC-Gen\u00e8ve":0,"AVA Altenrhein":0,"AVES Kanton Solothurn":0,"AVIVO":0,"AWEPA Association of European Parliamentarians with Africa":0,"AWG (Arbeitsgemeinschaft Wirtschaft und Gesellschaft) Kanton Luzern":0,"AXEAUM SA":0,"Aare Seeland mobil AG":0,"Aargauische Vaterl\u00e4ndische Vereinigung (AVV)":0,"Aargauischer Gewerbeverband":0,"Aargauischer Gewerbeverband (AGV)":0,"Aassociation Le Patio":0,"Abbaye des officiers du bat car 1":0,"Abbundcenter Nordwestschweiz AG (ANW)":0,"Abwasserverband Oberengadin":0,"Acad\u00e9mie du CEP":0,"Actif trafic":0,"Actiftrafic":0,"Action Patrimoine Vivant (APV)":0,"Action de Car\u00eame des Catholiques de Suisse":0,"Action patrimoine vivant":0,"Adrian Amstutz":0,"Advantis Versicherungsberatung AG":0,"Advisory Board Retail, HCI Galenica, Berne":0,"Aero-Club der Schweiz (AeCS)":0,"Aeschi & Company GmbH":0,"Agence Solaire Suisse (ASS)":0,"AgriGen\u00e8ve":0,"Agrigen\u00e8ve":0,"Agrihumus":0,"Agrimmo AG (Immobilien)":0,"Agrisano Pencas (Pensionskasse)":0,"Agrisano Prevos (Vorsorgestiftung)":0,"Agroscope (Anspruchsgruppenbeirat)":0,"Aide Suisse contre le Sida":0,"Aide suisse contre le Sida":0,"AigleRegion":0,"Airboxx":2,"Airproduct AG":0,"Aktiengesellschaft Gr\u00fcnes Zentrum Weinfelden":0,"Aktiengesellschaft Matterhorn Gotthard Bahn":0,"Aktion Freiheit und Verantwortung":0,"Aktion Medienfreiheit":0,"Aktion f\u00fcr eine unabh\u00e4ngige und neutrale Schweiz (AUNS)":0,"Aktion f\u00fcr vern\u00fcnftige Energiepolitik Schweiz (AVES)":0,"Albert Gr\u00fctter-Schlatter-Stiftung":0,"Aleco AG":4,"Alfred M\u00fcller Stiftung":0,"Alior S\u00e0rl":0,"Alliance Animale Suisse":0,"Alliance F":0,"Allianz Gesunde Schweiz":0,"Allianz Pro Limmattalbahn":0,"Alpen-Initiative":0,"Alpines Museum":0,"Alpk\u00e4serei Urnerboden AG":0,"Alters-":0,"Alterszentrum Wengistein":0,"Alumni-Organisation der Medizinischen Fakult\u00e4t der Universit\u00e4t Z\u00fcrich (medAlumni UZH)":0,"Alzheimervereinigung Sektion Graub\u00fcnden":0,"Ambulances Services SA":0,"American International Club of Geneva (AIC)":0,"Amicale des anciens pompiers professionnels":0,"Amicale romande des joueurs de cor des alpes":0,"Amis du Papiliorama":0,"Amis du Th\u00e9\u00e2tre de Colombier":0,"Amnesty International":1,"Amnesty International groupe de Gen\u00e8ve":0,"Amsler Bombeli et associ\u00e9s Holding SA":0,"Amsler Bombeli et associ\u00e9s SA":0,"Amstutz Abplanalp Birri AG":0,"Ancien Constituant":0,"Andr\u00e9 Pfeffer Immobilier S\u00e0rl":0,"Anlagestiftung Pensimo":0,"Antonie Deusser Stiftung":0,"Anwaltskanzlei Kiener & Nellen":0,"Appenzeller Kantonalbank":0,"Apprentissage Sans Fronti\u00e8res (ASF)":0,"Aqua Nostra - Sezione Ticino":0,"Aqua Nostra Svizzera":0,"Aqua Nostra Ticino":0,"Aqua Viva":0,"Aqua Viva - Rheinaubund":0,"Aqua-Terra Holding AG":0,"Arbeitsgemeinschaft Schweizerischer Rinderz\u00fcchter (ASR)":0,"Arbeitsgemeinschaft Wirtschaft und Gesellschaft (AWG)":0,"Arbeitsgemeinschaft Wirtschaft und Gesellschaft (AWG) Kanton Luzern":0,"Arbeitsgemeinschaft f\u00fcr Wirtschaft und Gesellschaft (AWG) Schweiz":0,"Arbeitsgruppe Swisselectric - Ausschuss nukleare Entsorgung":0,"Arbeitsgruppe Swisselectric \u2013 Ausschuss Nukleare Entsorgung":0,"Arbeitsintegration Schweiz \/ Insertion Suisse":0,"Arbeitskreis Sicherheit und Wehrtechnik (asuw)":0,"Archives de la vie priv\u00e9e":0,"Arcus Finance SA":1,"Aresa":13,"Arm\u00e9e Suisse":0,"Arnold Niederer Stiftung":0,"Arrondissement Rh\u00f4ne \/ lac des retrait\u00e9s sapeurs-pompiers":0,"Asconet International":0,"Ascot properties trust SA":0,"Asema Communication S\u00e0rl":0,"Asloca Fribourg":0,"Assembl\u00e9e f\u00e9d\u00e9rale":0,"Assista Rechtsschutz SA":0,"Association \"De Nisa\"":0,"Association \"Les Editions Ch\u00eanoises\"":0,"Association \"NOE 21\"":0,"Association Ananteo":0,"Association Astural":0,"Association BIENVENUE":0,"Association CAMARADA":0,"Association Dialogai":0,"Association D\u00e9fense des a\u00een\u00e9s, des locataires, emploi et social (DAL)":0,"Association D\u00e9fense du fran\u00e7ais":0,"Association Ecologie lib\u00e9rale":0,"Association Esprit Mont-Soleil Nature humaine":0,"Association F-information":0,"Association GE-TRAVERSE":0,"Association Genevoise d'Actions Pr\u00e9ventives et \u00e9ducatives (AGAPE)":0,"Association Genevoise d'Architectes (AGA)":0,"Association Genevoise de Parents d\u2019El\u00e8ves de l\u2019Enseignement Sp\u00e9cialis\u00e9 (AGEPES)":0,"Association Genevoise de Parents et d\u2019Amis de Personnes Mentalement Handicap\u00e9es (insieme-Gen\u00e8ve)":0,"Association Genevoise des Agences de Voyage (AGAV)":0,"Association Genevoise des M\u00e9tiers de Laboratoire":0,"Association Genevoise des Officiers de Police (AGEPOL)":0,"Association Genevoise des Sections de Samaritains (AGSS)":0,"Association Gen\u00e8ve Cointrin":0,"Association Gen\u00e8ve-Cap Vert":0,"Association Gen\u00e8ve-Energie":0,"Association Handicap, Architecture, Urbanisme (HAU)":0,"Association Intercommunale des Eaux du Jorat (AIEJ)":0,"Association La Balade de S\u00e9prais":0,"Association La D\u00e9claration de Berne":0,"Association La bo\u00eete \u00e0 boulot-VIA":0,"Association Le CARE":0,"Association Le Jardin d\u2019Hedwig":0,"Association Les Amis du Colis\u00e9e (Cin\u00e9ma de Porrentruy)":0,"Association Libre-pens\u00e9e, Gen\u00e8ve":0,"Association Lire et Ecrire":0,"Association Nautique de la Police":0,"Association Nicolas BOGUERET":1,"Association Nicolas Bogueret":0,"Association Oxyromandie":0,"Association Pavillon Cayla":0,"Association Perspective catholique":0,"Association Pharmagen\u00e8ve":0,"Association Pic-Vert":0,"Association Pont\u2013Chine":0,"Association Pro Natura":0,"Association Pro V\u00e9lo, Gen\u00e8ve":0,"Association Professionnelle du Cycle d'Orientation (AMDRIZE)":0,"Association Pr\u00e9venir le Rejet Bas\u00e9 sur l'Orientation Sexuelle et l'Identit\u00e9 de Genre (PREOS)":0,"Association Puplinge Classique":0,"Association Raizes pour la langue et la culture br\u00e9silienne":0,"Association Refaire l'Ecole (ARLE)":0,"Association Rencontres Suisses-Nouvelle Soci\u00e9t\u00e9 Helv\u00e9tique":0,"Association Rien ne va plus":0,"Association SIBIR'elles pour la r\u00e9-insertion sociale et\/ou professionnelle des femmes":0,"Association Solidarit\u00e9 Handicap (CIP)":0,"Association Spitex priv\u00e9e Suisse ASPS":0,"Association Stop Suicide":0,"Association Suisse des Infirmi\u00e8res (ASI)":0,"Association Suisse des Sous-Officiers":0,"Association Suisse des sous-officiers":0,"Association Suisse pour le Droit Europ\u00e9en (ASDE)":0,"Association Suisse-Birmanie":0,"Association Suisse-Isra\u00ebl":0,"Association Suisse-Turquie":0,"Association TMStudio (pour la promotion et la diffusion de l\u2019\u0153uvre de Tony Morgan)":0,"Association Transport Environnement":0,"Association Transport et Environnement (ATE)":1,"Association Transports et Environnement":1,"Association Transports et Environnement (ATE)":0,"Association Transports et Environnement, Gen\u00e8ve (ATE)":0,"Association VIRES":0,"Association WWF":0,"Association actif-trafiC":0,"Association de D\u00e9fense des Scoot\u00e9ristes et Motard (ADSM)":0,"Association de d\u00e9fense des ch\u00f4meurs de La Chaux-de-Fonds":0,"Association de d\u00e9fense des int\u00e9r\u00eats des Habitants de Vessy":0,"Association de fabriques d'aiguilles et de composants pour l'horlogerie":0,"Association de l'\u00e9cole Brechb\u00fchl":0,"Association de lutte contre l'impunit\u00e9 des criminels de guerre (TRIAL)":0,"Association de quartier Attenville-Pommier (ASAP)":0,"Association des Amis de Caritas Jura":0,"Association des Amis de Vessy (EMS de Vessy)":0,"Association des Amis de la Fondation AGIR":0,"Association des Amis de la Plage":0,"Association des Amis de la Revue Genevoise":0,"Association des Amis du Conservatoire de Fribourg":0,"Association des Amis du Monast\u00e8re de Solan":0,"Association des Bacounis de la Neptune \u2013 ancien \u00e9quipier":0,"Association des Communes Genevoise (ACG)  (jusqu'en septembre 2011)":0,"Association des Communes Genevoises (ACG)":0,"Association des Habitants du Centre et de la Vieille-Ville (AHCVV)":0,"Association des Installateurs Electriciens de Gen\u00e8ve (AIEG)":0,"Association des Int\u00e9r\u00eats des Eaux-Vives":0,"Association des M\u00e9decins de Gen\u00e8ve":0,"Association des M\u00e9decins du Canton de Gen\u00e8ve (AMG)":0,"Association des M\u00e9decins du canton de Gen\u00e8ve (AMG)":0,"Association des Pensionn\u00e9s de la Caisse de Pr\u00e9voyance de l'Etat de Gen\u00e8ve (APEGE)":0,"Association des Propri\u00e9taires de Bateaux (APB)":0,"Association des Usagers des TPG (UTPG)":0,"Association des amis du Poney Club de Presinge":0,"Association des amis suisses du Monde diplomatique":0,"Association des cadres sup\u00e9rieurs de SIG":0,"Association des commer\u00e7ants et artisans du Vieux-Ch\u00eane":0,"Association des communes genevoises":0,"Association des habitants du Vieux-Bourg (Ch\u00eane-Bourg)":0,"Association des int\u00e9r\u00eats de Champel":0,"Association des int\u00e9r\u00eats de Champel (AIC)":0,"Association des m\u00e9decins de famille et de l'enfance Suisse (MFE) (Commission politique)":0,"Association des m\u00e9descins de Gen\u00e8ve (AMG)":0,"Association des pharmaciens ind\u00e9pendants (API)":0,"Association des propri\u00e9taires d'autocars":0,"Association des propri\u00e9taires fonciers Seeland Jura bernois":0,"Association des soci\u00e9t\u00e9s anonymes priv\u00e9es":0,"Association des usagers des Bains de P\u00e2quis, groupe sport (AUBP)":0,"Association du Bateau Lavoir":0,"Association du Bois de Ch\u00eane de Genolier (ABCG)":0,"Association du Coin de Terre":2,"Association du centre de consultation LAVI de Gen\u00e8ve":0,"Association du sport et de la culture":0,"Association e-covoiturage.ch":0,"Association genevoise de parents et amis des b\u00e9n\u00e9ficiaires de la SGIPA (AGEPA)":0,"Association genevoise de pr\u00e9vention du tabagisme":0,"Association genevoise des malentendants":0,"Association genevoise du coin-de-terre":0,"Association genevoise du droit des affaires":0,"Association interprofessionnelle d'intervenants en mati\u00e8re de maltraitance des mineurs":0,"Association la Florimontaine":0,"Association litt\u00e9raire \"Lecture publique\"":0,"Association on\u00e9sienne d\u2019int\u00e9r\u00eat public":0,"Association parents et enfants de Bernex (APEB)":0,"Association pour l'\u00e9tude de l'histoire r\u00e9gionale (AEHR)":0,"Association pour la Promotion de l\u2019\u00c9conomie Sociale et Solidaire (APRES)":0,"Association pour la Pr\u00e9vention de la Torture (APT)":0,"Association pour la d\u00e9fense des int\u00e9r\u00eats du Reposoir":0,"Association pour la formation des jeunes Suisses de l'\u00e9tranger":0,"Association pour la gestion de la plateforme de promotion et de distribution GRTA":0,"Association pour la promotion de la lecture":0,"Association pour la promotion de la sant\u00e9 et le maintien \u00e0 domicile (APROMAD)":0,"Association pour la promotion du chasselas":0,"Association pour la pr\u00e9vention du tabagisme":0,"Association pour la r\u00e9cup\u00e9ration des v\u00e9los (ARV)":0,"Association pour les personnes \u00e2g\u00e9es et leurs familles  (APAF)":0,"Association pour un Vietnam d\u00e9mocratique (COSUNAM)":0,"Association pour un canton de l'Arc jurassien (ACAJU)":0,"Association pour un tourisme solidaire":0,"Association pour une Suisse ind\u00e9pendante et neutre (ASIN)":0,"Association pour une cit\u00e9 sans obstacle, Handicap Architecture Urbanisme (HAU)":0,"Association radicale PME & Politique":0,"Association slowUp Jura":0,"Association suisse de d\u00e9fense des locataires (ASLOCA-Gen\u00e8ve)":0,"Association suisse de d\u00e9fense des locataires (ASLOCA-Romande)":0,"Association suisse de d\u00e9fense des locataires (ASLOCA-Suisse)":0,"Association suisse des AOC-IGP":0,"Association suisse des assur\u00e9s (ASSUAS)":0,"Association suisse des assur\u00e9s (Assuas)":0,"Association suisse des exploitants d'installations de valorisation des d\u00e9chets (ASED)":0,"Association suisse des journalistes sp\u00e9cialis\u00e9s":0,"Association suisse des locataires (ASLOCA Yverdon)":0,"Association suisse des locataires (ASLOCA-Suisse)":0,"Association suisse du Conseil des communes et r\u00e9gions d'Europe":0,"Association une nouvelle constitution pour Gen\u00e8ve":0,"Association valaisanne pour la prophylaxie et les soins dantaires \u00e0 la jeunesse (SDJ)":0,"Associazione Passeggeri Aerei della Svizzera italiana (ASPASI)":0,"Associazione Svizzera Inquilini":0,"Associazione aiuto medico al Centro America":0,"Associazione industrie ticinesi":0,"Atar Roto Presse SA":0,"Atelier d'Architecture 3BM3 SA":1,"Aucun lien d'int\u00e9r\u00eat":0,"Aucun lien d\u2019int\u00e9r\u00eat":0,"Aufsichtskommission IV-Stelle Luzern":0,"Aufsichtskommission der Interstaatlichen Maturit\u00e4tsschule f\u00fcr Erwachsene":0,"Ausgleichskasse Verom":0,"Ausgleichskasse des Kantons Bern\/IV-Stelle Bern":0,"Auslandschweizer-Organisation":0,"Ausschuss Campaigning des Schweizerischen Versicherungsverbandes (SVV)":0,"Auto-Strassenhilfe-Schweiz (ASS)":0,"AutoPostale Svizzera SA Regione Ticino":0,"Autobus AG Liestal":0,"Autobus AG Liestal (AAGL)":0,"Autoeinstellhalle Rathaus AG":0,"Autoeinstellhalle Waisenhausplatz AG":0,"Automobil Club der Schweiz":0,"Automobil Club der Schweiz (ACS)":0,"Automobilclub (ACS) Sektion Z\u00fcrich":0,"Automobile club suisse (ACS)":0,"Autorit\u00e9 cantonale de surveillance des fondations et des institutions de pr\u00e9voyance":0,"Autosilo Piazza Castello SA":0,"Aux Mille D\u00e9sirs S\u00e0RL":0,"Avenir social, Gen\u00e8ve":0,"Aviforum":1,"Axpo Holding AG":1,"A\u00e9roport International de Gen\u00e8ve (AIG)":0,"A\u00e9roport de Gen\u00e8ve":0,"A\u00e9roport international de Gen\u00e8ve":0,"BAYENET & MIZRAHI, Avocat-e-s au Barreau de Gen\u00e8ve":0,"BDO AG (und Gruppengesellschaften)":0,"BELWAG AG BERN Parking Casino":0,"BEO HOLZ":0,"BERNMOBIL":0,"BIORIGIN SA, c\/o Andr\u00e9 Haldemann, Meyrin":0,"BIOROMANDIE SA":0,"BKW AG":0,"BSC Young Boys Betriebs AG":0,"BSZ Genossenschaft":0,"BSZ Immobilien AG":0,"BVG- und Stiftungsaufsicht beider Basel":0,"Bains de la Motta SA":0,"Ballenberg - Schweizerisches Freilichtmuseum f\u00fcr l\u00e4ndliche Kultur":0,"Banca Raiffeisen Locarno":1,"Bank BSU":0,"Bank Coop (Nachhaltigkeitsbeirat)":0,"Bank Coop AG":0,"Bank Sparhafen Z\u00fcrich AG":0,"Banque Raiffeisen Arve et Lac":0,"Banque Raiffeisen du Chablais vaudois":0,"Banque du L\u00e9man SA":0,"Barde & Cie SA":0,"Barmelweid":0,"Barockkirche":0,"Basler Kantonalbank":0,"Bauernvereinigung Kanton Schwyz":0,"Baustoffwerk Trimmis AG":0,"Begnadigungskommission des Kantons Basel-Stadt":0,"Beh\u00f6rdendelegation Entwicklungsschwerpunkt ESP":0,"Beirat Zukunft Finanzplatz":0,"Beirat \u00d6kologie der Herzog Kull Group (HKG)":0,"Belalp Bahnen AG":0,"Benevol St. Gallen":0,"BenevolThurgau":0,"Beratende Komm. EAWAG (Eidg. Anst. f\u00fcr Wasserversorg.":0,"Beratende Kommission f\u00fcr internationale Zusammenarbeit":0,"Bergbahnen Engelberg - Tr\u00fcbsee - Titlis AG":0,"Bern neu Gr\u00fcnden":0,"BernBilingue":0,"Berner Bauern Verband":0,"Berner J\u00e4gerverband (BEJV)":0,"Berner Oberland-Bahnen AG":1,"Berner Schiesssportverband (BBSV)":0,"Bernische Kalberm\u00e4ster":0,"Bernische Waldbesitzer":0,"Bertschy & Stocker":1,"Berufsfachschulkommission Rapperswil":0,"Berufslehr-Verbund Z\u00fcrich (BVZ)":0,"Berufsmaturit\u00e4tskommission Rapperswil":0,"Beta Tex AG":0,"Bezirksmendlegemeinde Appenzell":0,"Bibliomedia Schweiz":0,"Bibliom\u00e9dia":0,"Bibliotheque Interculturelle de la Croix-Rouge Genevoise":0,"Biblioth\u00e8que braille romande":0,"Bielersee Schifffahrtsgesellschaft":0,"Bienenz\u00fcchter Unteres Aaretal":0,"Bieri Verwaltungs AG":0,"Bildungsfonds des Kaufm\u00e4nnischen Verbandes Schweiz":0,"Bill de Vigier Stiftung":0,"Binengarten AG":1,"Bio Natura S\u00e0RL":0,"Bio Saveurs S\u00e0rl":0,"Biomasse Suisse":0,"Birchmeier Holding AG":1,"Bit media Schweiz AG":0,"Blaues Kreuz Kanton Bern":0,"Blaues Kreuz Schweiz":0,"Bo-Schi SA":0,"Bodenseeg\u00e4rten":0,"Bodenseerat":0,"Bos-chetta Plauna SA":1,"Botschafterin Pro Juventute Schweiz":0,"Brauerei Rosengarten AG":0,"Bruggm\u00fchle Goldach AG":0,"Bucher + Suter Inc. (Noser Gruppe)":0,"Bund der Steuerzahler":0,"Bund der Steuerzahler (BDS)":1,"Bureau des \u00e9diteurs de \u00abOpen journal of Horticulture\u00bb":0,"Burgherr Holding AG":0,"Burgherr Immobilien AG":0,"Burgherr Moosers\u00e4ge AG":0,"Burkart Immobilien AG":0,"Bus CH - Verband Schweizerischer Busunternehmer":0,"BvR Industrie AG":0,"B\u00e2loise Holding AG":0,"B\u00fcndner Bauernverband":0,"B\u00fcndnis f\u00fc rmehr Transparenz in der Politikfinanzierung":0,"B\u00fcro Dr. R\u00f6sti GmbH":0,"B\u00fcro Harmos der schweizerischen Erziehungsdirektorenkonferenz":0,"C and E GmbH":0,"CADES":0,"CAMARADA":0,"CASTAGNA":0,"CGI Conseils":0,"CGI Immobilier SA":0,"CGN Belle Epoque SA":0,"CIA":0,"CICAD":0,"CIMAL SA":0,"CITRAP":0,"CIVIVA (Zivildienstverband)":0,"CMAS.CH":0,"CMC Exploitation SA":0,"CMS VON ERLACH PONCET":0,"CODHA":0,"CONCORDIA Schweizerische Kranken- und Unfallversicherung AG":0,"CPF Gen\u00e8ve Organisation SA":0,"CPP EOS Holding SA":0,"CSS (und Gruppengesellschaften)":0,"CURAVIVA.CH":0,"Caccia Svizzera":0,"Caisse Vaudoise":0,"Caisse cantonale d'assurance populaire":0,"Caisse d'allocations familiales CINALFA":0,"Caisse de pension de l'Etat de Gen\u00e8ve (CPEG)":0,"Caisse de pension des TPG":0,"Caisse de pension des employ\u00e9s de la Ville de Gen\u00e8ve, des communes et des SIG":0,"Caisse de pensions ECA-RP":0,"Caisse de retraite CPEG":0,"Caisse du Personnel de la Ville de Gen\u00e8ve et des SIG (CAP)":0,"Caisse intercommunale de pensions (CIP)":0,"Calanda Beton AG":0,"Calculis S\u00e0rl":0,"Campus f\u00fcr Demokratie (Steuergruppe)":0,"Cano\u00e9 Club de Gen\u00e8ve":0,"Cap Loisirs":0,"Careproduct AG":1,"Caritas":0,"Caritas Jura":0,"Caritas Suisse":0,"Caritas Valais Wallis":1,"Caritas Vaud":0,"Carnegie-Stiftung f\u00fcr Lebensretter (Schweiz)":0,"Carrefour Addictions":0,"Carrefour-prison, Gen\u00e8ve":0,"Cartel intersyndical":0,"Casa sogn Giusep Cumpadials":0,"Casino Barri\u00e8re de Montreux SA":0,"Cavallino Holding AG":0,"Center for Law and Sustainability (CLS) der Universit\u00e4t Luzern":0,"Centoventuno SA":0,"Centre Interprofessionnel pour la Formation (CIF)":0,"Centre M\u00e9dical de Cressy SA":0,"Centre M\u00e9dical du Lignon SA":0,"Centre Social Protestant (CSP)":0,"Centre Sportif intercommunal de Sous-Moulin":0,"Centre Universitaire Protestant II":0,"Centre de Liaison des Associations F\u00e9minines (CLAFG)":0,"Centre de consultation sp\u00e9cialis\u00e9 dans le traitement des s\u00e9quelles d\u2019abus sexuels et d\u2019autres traumatismes CTAS":0,"Centre de contact Suisses-immigr\u00e9s (CCSI)":0,"Centre de formation continue pour adultes handicap\u00e9s":0,"Centre de liaison des associations f\u00e9minines genevoises":0,"Centre de pu\u00e9riculture du canton de Berne":0,"Centre des Congr\u00e8s de Montreux SA":0,"Centre intercommunal de Voirie":0,"Centre international Clinique des Grangettes S.A. en liquidation":1,"Centre international de formation pour l'enseignement des droits de l'homme et de la paix (CIFEDHOP)":0,"Centre international de formation \u00e0 l'enseignement des droits de l'homme et de la paix":0,"Centre mondial du cyclisme":0,"Centre social protestant":0,"Centre universitaire romand de transplantation":0,"Cercle de travail pour la s\u00e9curit\u00e9 et les technologies de defense":0,"Cercle des Amiti\u00e9s Internationales":0,"Cercle des Dirigeants d'Entreprises (CDE)":0,"Cercle des dirigeants d'entreprise":0,"Cercle des dirigeants d'entreprises":0,"Cercle la Gauche R\u00e9publicaine":0,"Cerimmo Invest SA":2,"Cerimmo Patrimoine SA":0,"Cerimmo Toiture SA":0,"Cerutti Sanitaires SA":0,"Cerutti et Cie":0,"ChablaisAgglo":0,"ChablaisRegion":0,"Chambre Genevoise Immobili\u00e8re":0,"Chambre Genevoise Immobili\u00e8re (CGI)":0,"Chambre Suisse d'Agriculture, Union Suisse des Paysans, Brugg":0,"Chambre de Commerce Suisse-Russie & CEI":0,"Chambre de Commerce et d'industrie de Gen\u00e8ve":0,"Chambre de commerce et de l'industrie":0,"Chambre de commerce et de l\u2019industrie de Gen\u00e8ve":0,"Chambre de commerce, d'industrie et des services de Gen\u00e8ve":0,"Chambre fiduciaire suisse ExpertSuisse":0,"Chambre genevoise immobili\u00e8re":0,"Chambre genevoise immobili\u00e8re (CGI)":0,"Chambre genevoise immobili\u00e8re, Gen\u00e8ve":0,"Chambre genevoise immobilli\u00e8re":0,"Chambre suisse des arts et m\u00e9tiers":0,"Chambre vaudoise immobili\u00e8re":0,"Champion Electronique SA":1,"Chemin de fer-mus\u00e9e Blonay-Chamby":0,"Christo SA":0,"Churfirsten-Club":0,"Cin\u00e9suisse":0,"Cleantech Aargau":0,"Clientis Caisse d'Epargne CEC SA":0,"Clinique G\u00e9n\u00e9rale":0,"Clinique de Jolimont et de Montana":0,"Clinique des Grangettes SA":4,"Clinique m\u00e9dico-chirurgicale de Val\u00e8re SA":0,"Cliniques Jolimont":0,"Club Alpin":0,"Club Alpin Suisse":0,"Club Alpin de Suisse \u2013 \u00ab la Genevoise \u00bb":0,"Club Politique de Berne":0,"Club Terre-Avenir":0,"Club des amateurs d'\u00e9checs de Gen\u00e8ve":0,"Club des yodleurs \u00ab Alph\u00fcttli \u2013 Gen\u00e8ve \u00bb":0,"Club service Soroptimiste Gen\u00e8ve Fondateur":0,"Cobaty, Gen\u00e8ve":0,"Collectif Urgence Palestine (CUP)":0,"Collectif de soutien aux sans-papiers":0,"Collonge-Bellerive":13,"Comitato del San Gottardo":0,"Comitato per una Svizzera senza morbillo":0,"Comit\u00e9 \"Halte aux maguilles immobili\u00e8res\"":0,"Comit\u00e9 Association genevoise d\u2019int\u00e9gration sociale (AGIS)":0,"Comit\u00e9 consultatif Masterplan Cleantech de la Conf\u00e9d\u00e9ration":0,"Comit\u00e9 d'initiative pour un salaire minimum de 4000.-":0,"Comit\u00e9 de l'Association Suisse des Assur\u00e9s (ASSUAS)":0,"Comit\u00e9 de l'Association Transports et Environnement (ATE)":0,"Comit\u00e9 de l'association 1ere ligne":0,"Comit\u00e9 de l'association du personnel du CICR":0,"Comit\u00e9 de la Caisse de pr\u00e9voyance des fonctionnaires de police et de la prison":0,"Comit\u00e9 de l\u2019Institut International de Formation en Mobilit\u00e9 (IIFM)":0,"Comit\u00e9 de l\u2019\u0153uvre Suisse d\u2019Entraide Ouvri\u00e8re (OSEO)":0,"Comit\u00e9 des A\u00een\u00e9s du syndicat UNIA":0,"Comit\u00e9 des Croquettes (marionnettes)":0,"Comit\u00e9 directeur UDC, Gen\u00e8ve":0,"Comit\u00e9 du Syndicat des Employ\u00e9s Genevois (SEGE)":0,"Comit\u00e9 d\u2019organisation du concours hippique du Poney Club de Presinge":0,"Comit\u00e9 scientifique Executive-MBA en management, communication et organisation de la Haute \u00e9cole de gestion de Gen\u00e8ve":0,"Comit\u00e9 scientifique Journal international des sciences de la vigne et du vin":0,"Comit\u00e9 scientifique Uni GE et EPFL, d\u00e9cider et intervenir":0,"Comit\u00e9 scientifique du DAS en management durable de la Haute \u00e9cole de gestion de Gen\u00e8ve":0,"Comit\u00e9 strat\u00e9gique e-health (DEAS)":0,"Commanderie de Bordeaux, Gen\u00e8ve":0,"Commission 307B (taxe professionnelle)":0,"Commission B\u00e2timent et Infrastructure":0,"Commission Cantonale de Nomenclature (CCN)":0,"Commission Formation professionnelle":0,"Commission Motocross de la F\u00e9d\u00e9ration Motocycliste Suisse FMS":0,"Commission Population Frontali\u00e8re et Affaires Sociales du Conseil du L\u00e9man":0,"Commission administrative de la MRPS":0,"Commission administrative du Foyer Eynard-Fatio, EMS, rattach\u00e9 au BCAS (institution priv\u00e9e)":0,"Commission cantonale d'am\u00e9nagement du territoire":0,"Commission cantonale de protection contre le bruit":0,"Commission consultative cantonale de d\u00e9fense incendie - Vaud":0,"Commission consultative de la coop\u00e9ration internationale au d\u00e9veloppement":0,"Commission consultative de la s\u00e9curit\u00e9 municipale (au titre de repr\u00e9sentant des communes)":0,"Commission consultative du tourisme":0,"Commission consultative militaire (Gen\u00e8ve)":0,"Commission consultative politique \u00e9conomique du SECO":0,"Commission consultative pour les questions \u00e9nerg\u00e9tiques":0,"Commission d'Am\u00e9nagement du Territoire (CAT)":0,"Commission d'attribution des fonds pour le d\u00e9veloppement des \u00e9nergies renouvelables et les \u00e9conomies d'\u00e9nergie (collectivit\u00e9s publiques)":0,"Commission d'attribution fonds de compensation agricole":0,"Commission d'urbanisme de la F\u00e9d\u00e9ration des Architectes et Ing\u00e9nieurs (FAI)":0,"Commission de R\u00e9insertion Professionnelle (CRP)":0,"Commission de conciliation \u00e9galit\u00e9 homme-femme dans les rapports de travail":0,"Commission de l'Economie":0,"Commission de l'Enseignement, de l'\u00e9ducation, de la culture et du sport":0,"Commission de la Culture":0,"Commission de la Mobilit\u00e9":0,"Commission de la mobilit\u00e9 de la section genevoise du Touring Club Suisse (TCS)":0,"Commission du Barreau":0,"Commission fonci\u00e8re agricole, Gen\u00e8ve":0,"Commission formation d'\u00e9conomiesuisse":0,"Commission pour la protection de la population OSIRIS  (au titre de repr\u00e9sentant des communes)":0,"Commission s\u00e9curit\u00e9 et r\u00e9glementation g\u00e9n\u00e9rale (CRFG)":0,"Commission technique de Pro V\u00e9lo, Gen\u00e8ve":0,"Commission technique et financi\u00e8re concernant le service du feu  (au titre de repr\u00e9sentant des communes)":0,"Commissione intercomunale dei trasporti locarnesi e Vallemaggia":0,"Commune d'Ani\u00e8res":0,"Commune de Bernex":0,"Commune de Carouge":0,"Commune de Ch\u00eane-Bougeries":0,"Commune de Ch\u00eane-Bourg":0,"Commune de Collonge-Bellerive":0,"Commune de Lancy":0,"Commune de Plan-les-Ouates":0,"Commune de Puplinge":0,"Commune de Satigny":0,"Commune de Th\u00f4nex":0,"Commune de Vandoeuvres":0,"Commune de Vernier":0,"Commune de Versoix":0,"Commune du Grand-Saconnex":0,"Compagnie 1602":0,"Compagnie de 1602":0,"Compagnie des sapeurs-pompiers de Vernier":0,"Comparis.ch (Politischer Beirat)":0,"Comparis.ch AG":0,"Concour Suisse Ernst Haefliger":0,"Condira AG":0,"Condominium Glarus AG":0,"Conf\u00e9rence romande de la formation continue (CRFC)":0,"Connecta":4,"Conseil de Fondation \"Au Coeur des Grottes\"":0,"Conseil de fondation de Coeur des Grottes":0,"Conseil de fondation de la SGIPA":0,"Conseil de fondation du Conservatoire Populaire de Musique (CPM)":0,"Conseil de fondation du logement de Ch\u00eane-Bourg":0,"Conseil de l'Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel":0,"Conseil de la Fondation Pro Juventute":0,"Conseil de la statistique cantonale":0,"Conseil de politique sociale du Canton de Vaud":0,"Conseil des Anciens, Gen\u00e8ve":0,"Conseil des d\u00e9placements":0,"Conseil des d\u00e9placements aupr\u00e8s du DETA":0,"Conseil du d\u00e9veloppement durable":0,"Conseil en Affaires Publiques SA (CAP)":0,"Conseil municipal de Ch\u00eane-Bougeries":0,"Conseil municipal de la Ville de Gen\u00e8ve":0,"Conseil municipal d\u2019Onex":0,"Conseil national":0,"Conseil professionnel de la Haute Ecole de la Sant\u00e9 La Source":0,"Conseil scientifique du Master of Advanced Studies HES-SO (MAS)":0,"Conseil strat\u00e9gique de la Chambre de commerce et d'industrie Fribourg (CCIF)":0,"Conseil suisse de la presse":0,"Conseill\u00e8re municipale":0,"Conseill\u00e8re municipale Troinex":0,"Conservatoire de l'Ouest vaudois":0,"Consorzio Aquedotto Regionale Mendrisiotto (ARM)":0,"Consorzio Aquedotto Regionale Mendrisiotto ARM":0,"ContrAtom":0,"Convention patronale de l'industrie horlog\u00e8re":0,"Coop\u00e9rative d'habitation ELVIRE":0,"Coop\u00e9rative d'habitation Equilibre":0,"Coop\u00e9rative d'habitations \"Latitude\"":0,"Coop\u00e9rative de Soins Infirmiers (CSI)":0,"Coop\u00e9rative de cautionnement des PME CC Centre (Berthoud)":0,"Coop\u00e9rative de l'Habitat Associatif (CODHA)":0,"Coop\u00e9rative de l'habitat associatif (CODHA)":0,"Cooqpit":0,"Coordination du mouvement \"solidarit\u00e9S\"":0,"Coordination la\u00efque genevoise":0,"Coordination romande des associations d\u2019action pour la sant\u00e9 psychique (CORAASP)":0,"Corsier Parc SA":1,"Course de l'Escalade":0,"Cremo SA":3,"Croix-Rouge genevoise":0,"Croix-Rouge suisse":7,"Croix-Rouge vaudoise":0,"Cr\u00e8che du Lac":0,"DAL":0,"DANET Datennetzgesellschaft Oberwallis AG":0,"DCFI SA":0,"DEFFERRARD & LANZ SA":6,"Dachverband Bernber Sportverb\u00e4nde (bernsport)":0,"Dachverband Drogenabstinenz Schweiz":0,"Dachverband FlugL\u00c4RMschutz (DVFS)":0,"Dachverband Komplement\u00e4rmedizin":0,"Dachverband Schuldenberatung Schweiz":0,"Dachverband Schweizerischer Patientenstellen":0,"Dal Busco":0,"Dala Finanz AG":0,"Dampferfreunde Vierwaldst\u00e4ttersee":0,"Dandara agence artistique HAAS & CO":0,"Dannerstiftung Seematt Eich":0,"De Martin AG":0,"Defferrard et Lanz":0,"Denknetz":0,"Despond SA":3,"Dianam SA":0,"Diheiplus":0,"Direction de l\u2019organisme d\u2019autor\u00e9gulation de l\u2019Association suisse des g\u00e9rants de fortune":0,"Discoth\u00e8que de Morgins SA":0,"Diverses associations avec d\u2019autres architectes, \u00e0 but professionnel":0,"Domaco AG":0,"Domusdea SA":0,"Dorfladen Reitnau GmbH":1,"Dotbase SA":1,"Dr. Sebastian Frehner Consulting":0,"Dr. Wilhelm von Vigier Stiftung":0,"Dreyfus & Cie. AG":0,"D\u00e9claration de Berne":0,"D\u00e9l\u00e9gation culturelle et \u00e9coniomique de Taipei":0,"D\u00e9l\u00e9gation suisse au Conseil des pouvoirs locaux et r\u00e9gionaux du Conseil de l'Europe":0,"D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 syndical":0,"D\u00e9n\u00e9riaz SA":0,"D\u00fcbi-M\u00fcller-Stiftung":0,"E&P Immo AG":1,"EA Druck & Verlag AG":0,"EFS Ebrex S\u00e0rl":0,"EFTA":4,"EFTA-Konsultativausschuss":0,"EFTEC AG":4,"EFTEC Europe Holding AG":1,"EGS Beteiligungen AG":0,"EHC Academy":0,"EHL Holding SA":0,"EKZ Elektrizit\u00e4tswerke des Kantons Z\u00fcrich":0,"ELICT AG":0,"ELRAK AG":0,"EMESTA Holding AG":0,"EMS Mont-Calme":0,"EMS Vessy":0,"EMS-CHEMIE (Produktion) AG":0,"EMS-CHEMIE AG":3,"EMS-CHEMIE HOLDING AG":0,"EMS-INVENTA AG":0,"EMS-PATENT AG":0,"EPURA SA":0,"EQUAM":0,"ESSEC (\u00c9cole Sup\u00e9rieure des Sciences \u00c9conomiques et Commerciales)":0,"EVE de Pinchat":0,"EWD Elektrizit\u00e4tswerk Davos AG":0,"EXIT Deutsche Schweiz":1,"EXPERTsuisse":8,"Eco Swiss":0,"Ecole Moser SA":0,"Ecole d'ing\u00e9nieurs de Changins":0,"Ecole de danse de Gen\u00e8ve":0,"Ecole de l\u2019Arc":0,"Ecologie lib\u00e9rale":0,"Economiesuisse":0,"Ecoparc":0,"Eden Prestige S.A.":0,"Edy Toscano AG":0,"Egloff & Partner Services AG":0,"Eidgen\u00f6ssische Aufsichtskommission f\u00fcr die fliegerische Vorschulung (SPHAIR)":0,"Eidgen\u00f6ssische Hochschule f\u00fcr Sport":0,"Eidgen\u00f6ssische Kommission f\u00fcr Weltraumfragen":0,"Eidgen\u00f6ssisches Schwing- und \u00c4lplerfest 2013 Burgdorf":0,"Eidgen\u00f6ssisches Turnfest  2013 Biel\/Magglingen":0,"Einstellhalle Wankdorf-Allmend AG":0,"Elektra Baselland (EBL)":0,"Elektrizit\u00e4tswerk des Kantons Schaffhausen AG":0,"ElektroLink AG":0,"Elektroplan Buchs & Grossen AG":1,"Elementa Group AG":0,"Elettricit\u00e0 Industriale SA":0,"Elite Emploi S\u00e0rl":0,"Emmi Gruppe (inkl. Stiftungen)":0,"EnDK-Steuerungssausschuss Geb\u00e4udeprogramm":0,"Energie 360 Grad":0,"Energie Oberkirch AG":1,"Energieagentur der Wirtschaft":0,"Energieallianz":1,"Energieallianz Glarus-Linth":0,"Energiedienst Holding AG":0,"Energieforum Nordwestschweiz":0,"Energieforum Schweiz":0,"Energieversorgung Talschaft L\u00f6tschen (EVTL)":0,"Enfants et Femmes Afghans (EFA)":0,"Engadiner Kraftwerke AG":0,"Ente Regionale per lo sviluppo del Mendrisiotto e Basso Ceresio (ERS-MB)":0,"Ente turistico del Luganese":0,"Entwicklung Schweiz":0,"Envoy\u00e9 sp\u00e9cial de la Suisse pour le Sahel":0,"Ernst G\u00f6hner Stiftung":0,"Ernst Wilhelm Meier-Stiftung":0,"Ersparniskasse Schaffhausen AG":0,"Espoir Z\u00fcrich":0,"Etablissement cantonal d'assurance des b\u00e2timents (ECAB)":0,"Etude Jean-Luc Addor SA":0,"Etude Ming, Halp\u00e9rin, Burger, Inaudi":0,"Etude Oher & associ\u00e9s":0,"Europa Forum Luzern - Ehrenkomitee":0,"Europainstitut an der Universit\u00e4t Z\u00fcrich":0,"European Alliance for Israel":0,"European Business School \/ HSO Bildungsorganisation Schweiz":0,"Europ\u00e4isches Jugendchor Festival":0,"Evaluanda SA":0,"Evangelisches Alters- und Pflegeheim":0,"Evolve SA":7,"Exaplan SA (fiduciaire)":0,"Executive Master of Public Administration":0,"Exercices de l\u2019Arquebuse et de la Navigation":0,"F-Information":0,"F4S SA (Soci\u00e9t\u00e9 en prestation de service sur la s\u00e9curit\u00e9 au travail)":0,"FAE":0,"FAIRMED":0,"FAMCO":0,"FARMATECH R&M SA":0,"FASMED":0,"FC A\u00efre-Le Lignon":0,"FC Gerlafingen":0,"FCL Fussball Club Luzern":0,"FEGPA-Carrefour addictionS":0,"FER":1500,"FER, Gen\u00e8ve":0,"FGDCS":0,"FH SCHWEIZ - Dachverband Absolventinnen und Absolventen Fachhochschulen":0,"FMCV":0,"FMH Verbindung der Schweizer \u00c4rztinnen und \u00c4rzte (Sounding Board)":0,"FONCIA Switzerland SA":0,"FONDATION SAPHIR":0,"FPLC":0,"FRC":0,"FSASD":0,"FSSS":0,"FULE":0,"FVGLS":0,"Fachausschuss Hauswirtschaft":0,"Fachhochschulrat Ostschweiz":0,"Fachstelle f\u00fcr Schuldenfragen Luzern":0,"Fachstelle kindsverlust.ch":0,"Fairmedia":0,"Familie Haldimann Stiftung":1,"Familienstiftung Naef von Z\u00fcrich und Kappel am Albis":0,"Fazio et Cie, menuiserie":0,"Federas Beratung AG":0,"Federazione Cacciatori Ticinesi":0,"Federazione Svizzera del Turismo (FST)":0,"Fernand Basso SA":0,"Festival Internazionale del Film":0,"Festival du film des Diablerets (FIFAD)":0,"Fili\u00e8res et R\u00e9seaux SA":0,"Filmfestival von Locarno":0,"Finanz- und Wirtschaftskommission der economiesuisse":0,"Fleischfachverband Kanton Bern":0,"Fluck-Bernhard Stiftung":0,"Fl\u00fcckiger Holz AG":0,"Fl\u00fcckiger Holz Immobilien AG":0,"Fondation \"Au Coeur des Grottes\"":0,"Fondation \"La litt\u00e9rature en couleurs\"":0,"Fondation \"Nouveau Meyrin\"":1,"Fondation ABD Ohayon en faveur de la Recherche en Ophtalmologie":0,"Fondation AGIR":0,"Fondation Aetas":0,"Fondation Aigues-Vertes":2,"Fondation Ascendi":0,"Fondation Avenir B\u00e2timent":0,"Fondation Bourses politique et science":0,"Fondation CH2048":0,"Fondation Cap Loisirs":1,"Fondation Carnegie pour les sauveteurs (Suisse)":0,"Fondation Centre International Gen\u00e8ve":0,"Fondation Changin":0,"Fondation Coeur des Grottes":1,"Fondation Compagnie Philippe Saire":0,"Fondation Cr\u00e8che du Lac":0,"Fondation EMA":0,"Fondation Emma Kammacher":0,"Fondation Ethique Familiale":0,"Fondation FIVEAC, Versoix":0,"Fondation Fairtransplant":0,"Fondation Fas\u2019e (jusqu'en mai 2011)":0,"Fondation Force Nouvelle":0,"Fondation Fr\u00e9d\u00e9ric Rouge":0,"Fondation Fr\u00e9d\u00e9rick Eck \u00e0 Bessinge":0,"Fondation Genevoise pour le d\u00e9pistage du cancer du sein":0,"Fondation Gen\u00e8ve Place Financi\u00e8re (FGPF)":0,"Fondation Grand\u2019Th\u00e9\u00e2tre (jusqu'en mai 2011)":0,"Fondation G\u00e9n\u00e9ral Henri Guisan":0,"Fondation HBM Emma KAMMACHER":0,"Fondation Immobili\u00e8re HBM Emma Kammacher":0,"Fondation Insuleman":0,"Fondation Jean Monnet pour l'Europe":1,"Fondation Johanna D\u00fcrm\u00fcller-Bol":0,"Fondation L'Estampille":1,"Fondation La Maison de la Coquille":0,"Fondation La T\u00e8ne":0,"Fondation Lancy-M\u00e9dias":0,"Fondation Le Tremplin":0,"Fondation Les Buissonnets":0,"Fondation MOB GoldenPass Historique":0,"Fondation Maison Hestia":0,"Fondation M\u00e8re Sofia":0,"Fondation PME suisse":0,"Fondation PRO":0,"Fondation PRO, entreprise sociale priv\u00e9e":0,"Fondation Parloca, Gen\u00e8ve":0,"Fondation Pro Juventute":0,"Fondation Pro Juventute, Gen\u00e8ve":0,"Fondation Profa":1,"Fondation Recherches 3R":1,"Fondation Rheumaesarch":0,"Fondation Rives publiques":1,"Fondation SGIPA":0,"Fondation Samuel-May, Versoix":0,"Fondation Suisse du Service Social International":0,"Fondation Suisse pour la Recherche en Microtechnique (FSRM)":0,"Fondation Suisse pour la sant\u00e9 sexuelle et reproductive (PLANeS)":0,"Fondation Suisse pour les enfants atteints de maladies r\u00e9nales en Arm\u00e9nie":0,"Fondation Suisse pour les enfants atteints de maladies r\u00e9nales en Arm\u00e9nie (SEMRA)":0,"Fondation USPI Vaud":0,"Fondation Universitaire pour le Logement des Etudiants (FULE)":0,"Fondation Valais de Coeur":0,"Fondation Vernier Signal":0,"Fondation Vernier-Signal (de jure)":0,"Fondation Ville de Gen\u00e8ve pour le Logement Social":0,"Fondation Zermatt Summit":0,"Fondation Zones Agricoles Sp\u00e9ciales (FZAS)":0,"Fondation auxiliaire du jardin botanique":0,"Fondation communale immobili\u00e8re de Lancy":0,"Fondation communale pour le logement, Bernex":0,"Fondation de l'Ecole h\u00f4teli\u00e8re de Lausanne (EHL)":0,"Fondation de l'ancien dispensaire":1,"Fondation de la Ferme foraine":0,"Fondation de la F\u00e9d\u00e9ration Suisse des Fonctionnaires de police":0,"Fondation de la Ville de Gen\u00e8ve pour le Logement Social (FVGLS).":0,"Fondation de la Ville de Montreux pour l'\u00e9quipement touristique":0,"Fondation des Maisons Communales de Vernier (FMCV)":0,"Fondation des Nouvelles Technologies Chirurgicales (FNTC)":0,"Fondation des Parkings":0,"Fondation des Parkings (FP)":0,"Fondation des Terrains Industriels (FTI)":0,"Fondation des amis de Fran\u00e7ois Chevrolet":0,"Fondation du Casino de Neuch\u00e2tel":0,"Fondation du Ch\u00e2teau de Chillon":0,"Fondation du Th\u00e9\u00e2tre de Carouge":0,"Fondation du centre \u00e9cologique Albert Schweitzer":0,"Fondation du conservatoire de musique de Gen\u00e8ve":0,"Fondation d\u2019aide sociale et culturelle du canton de Vaud":0,"Fondation genevoise pour l'animation socioculturelle (au titre de repr\u00e9sentant des communes)":0,"Fondation genevoise pour le d\u00e9pistage du cancer du sein":0,"Fondation immobili\u00e8re HBM Emile Dupont":0,"Fondation immobili\u00e8re de Carouge":0,"Fondation immobili\u00e8re de droit public \"Jean Dutoit\"":0,"Fondation immobili\u00e8re de droit public Emma Kammacher":0,"Fondation industrielle La Gravi\u00e8re":0,"Fondation intercommunale des terrains industriels et artisanaux de la Pallanterie":0,"Fondation la Vesp\u00e9rale":0,"Fondation neuch\u00e2teloise en faveur des personnes atteintes de tuberculose ou de maladies pulmonaires":0,"Fondation officielle de la jeunesse":0,"Fondation parascolaire (GIAP)  (jusqu'en septembre 2011)":0,"Fondation paroissiale du Grand-Lancy":1,"Fondation pour l'agrandissement du MAH":0,"Fondation pour l'expression associative":1,"Fondation pour l'expression associative (FEA)":0,"Fondation pour l'institut suisse de Rome":0,"Fondation pour la Formation Professionnelle et Continue (FFPC)":0,"Fondation pour la conservation des temples genevois":0,"Fondation pour la formation civique ( \u00ab  Stiftungsrat f\u00fcr staatsb\u00fcrgerliche  Erziehung und Schulung \u00bb)":0,"Fondation pour la promotion du go\u00fbt":0,"Fondation pour le d\u00e9veloppement de l\u2019art et de la culture":0,"Fondation pour le logement de la commune de Th\u00f4nex":0,"Fondation pour le logement social, Ville de Gen\u00e8ve":0,"Fondation pour les Terrains Industriels de Gen\u00e8ve (FTI)":0,"Fondation pour les maisons communales de Vernier (de jure)":0,"Fondation pour l\u2019Accueil et l'H\u00e9bergement des Personnes \u00c2g\u00e9es (FAHPA)":0,"Fondation pour l\u2019agrandissement du MAH":0,"Fondation pour un laboratoire de recherche horlog\u00e8re (FLRH)":0,"Fondation priv\u00e9e pour des Logements \u00e0 Loyers Mod\u00e9r\u00e9s (FPLM)":0,"Fondation priv\u00e9e pour la construction d'Habitations \u00e0 Loyers Modiques (HLM)":0,"Fondation romande pour la chanson et les musiques actuelles (FCMA)":0,"Fondation suisse de recherche sur les maladies musculaires":0,"Fondation suisse du Scoutisme":0,"Fondation suisse pour la protection et l'am\u00e9nagement du paysage (FP)":0,"Fondation village lacustre de Gletterens":0,"Fondazione Amici di AMCA":0,"Fondazione Casa Astra":0,"Fondazione Collegio Papio":0,"Fondazione Corippo":0,"Fondazione Internazionale per la Scultura":0,"Fondazione Kaspar e Sophie Sp\u00f6rri":0,"Fondazione Patrizio Patelli":0,"Fondazione Ragioni Critiche":1,"Fondazione Sasso San Gottardo":0,"Fondazione Swiss Institute for Reproductive Medecine":0,"Fondazione Verzasca":1,"Fondazione per il bambino malato della Svizzera italiana":0,"Fonds d'investissement communal":0,"Fonds de compensation AVS\/AI\/APG":0,"Fonds de pr\u00e9voyance en faveur du personnel de la Fondation les Buissonnets":0,"Fonds der Thurgauer Landwirtschaft":0,"Fontavis AG":0,"Forces motrices Hongrin-L\u00e9man (FMHL)":0,"Forces motrices de la Gougra SA":0,"Formateur d'adultes \u00e0 l'IFAGE et \u00e0 l'IFGP":0,"Forschungsfonds der Universit\u00e4t Freiburg":0,"Forschungsintitut f\u00fcr biologischen Landbau (FiBL)":0,"Forum Gesundheit Schweiz":1,"Forum Helveticum":0,"Forum Managed Care":0,"Forum Sant\u00e9":0,"Forum Stadt - Netzwerk historischer St\u00e4dte e.V.":0,"Forum VERA":0,"Forum d'aglom\u00e9ration":0,"Forum de l'\u00e9conomie de La C\u00f4te":0,"Forum pour une nouvelle gouvernance mondiale":0,"Fourchette Verte Ticino":0,"Fourchette verte":0,"Fournier et Cie":0,"Foyer Handicap":0,"Foyer Saint-Paul":0,"Frauenriege Turnverein Bolligen":0,"Free concept S\u00e0rl":0,"Freiburger Gesundheitsligen":0,"Freiburger Tourismusverband (FTV)":0,"Freiheit + Verantwortung":2,"Freisch\u00fctz Immobilien AG":0,"Freunde Museum Altes Zeughaus":0,"Freunde der Z\u00fcrcher Oper":0,"Freunde des Morgartenschiessens":0,"Freunde des Zentrums f\u00fcr Demokratie (ZDA)":0,"Freundinnen und Freunde der Gentiana Primary School Nairobi":0,"FriedensFrauen Weltweit":0,"Fritz Gerber-Stiftung f\u00fcr begabte junge Menschen":0,"Fussverkehr Schweiz":1,"Futo Trading SA":0,"F\u00e9d\u00e9ration Commerce Genevois":0,"F\u00e9d\u00e9ration Genevoise de Coop\u00e9ration (FGC)":0,"F\u00e9d\u00e9ration Suisse des Fonctionnaires de Police":0,"F\u00e9d\u00e9ration Suisse des Yodleurs":0,"F\u00e9d\u00e9ration Suisse des patients":0,"F\u00e9d\u00e9ration des Associations des Ma\u00eetres du Cycle d\u2019Orientation (FAMCO)":0,"F\u00e9d\u00e9ration des Entreprises Romandes, Gen\u00e8ve":0,"F\u00e9d\u00e9ration des Entreprises Romandes, Gen\u00e8ve (FER)":0,"F\u00e9d\u00e9ration des Industries Alimentaires Suisses (fial)":0,"F\u00e9d\u00e9ration des M\u00e9decins suisses (FMH)":0,"F\u00e9d\u00e9ration des M\u00e9tiers du B\u00e2timent (FMB)":0,"F\u00e9d\u00e9ration des entreprises romandes, Gen\u00e8ve":0,"F\u00e9d\u00e9ration genevoise des Association de personnes handicap\u00e9es et de leurs proches (F\u00e9GAPH)":0,"F\u00e9d\u00e9ration genevoise des M\u00e9tiers du B\u00e2timent (FMB)":0,"F\u00e9d\u00e9ration genevoise pour la pr\u00e9vention de l'alcoolisme":0,"F\u00e9d\u00e9ration romande immobili\u00e8re":0,"F\u00e9d\u00e9ration romande pour l'\u00e9nergie":0,"F\u00e9d\u00e9ration romande pour l'\u00e9nergie (FRE)":0,"F\u00e9d\u00e9ration suisse des avocats":0,"F\u00e9d\u00e9ration suisse des sapeurs-pompiers":0,"F\u00e9d\u00e9ration suisse du tourisme":0,"F\u00eate F\u00e9d\u00e9rale de Musique 2016 Montreux-Riviera":0,"F\u00eate des Vignerons Vevey 2019":0,"F\u00f6deration Motorradfahrer der Schweiz (FMS)":0,"F\u00f6rderverein \"Freunde des Papiliorama\"":0,"F\u00f6rderverein Luzern Volksschulen":0,"F\u00f6rderverein Luzerner Hochschulseelsorge":0,"F\u00f6rderverein Radio Argovia":0,"F\u00f6rderverein Waldstadt Bremer":0,"GAG SUISSE SA":0,"GB Fibexa SA":0,"GELIKO":0,"GENILEM":0,"GEWA":0,"GFG Gesellschaft f\u00fcr Grundeigentum AG":0,"GRIAG Holding AG":0,"GRSIDAGE":0,"GSI Gesellschaft Schweiz-Israel (Dachverband)":0,"GSMN Neuch\u00e2tel SA":0,"GSsA":3,"GVA law":0,"GastroNeuch\u00e2tel":0,"GastroSuisse":0,"Gautier & Cie":0,"Gaydoul Group":1,"Geb\u00e4udeversicherung Graub\u00fcnden (Verwaltungskommission)":0,"Geb\u00e4udeversicherung Kanton Z\u00fcrich (GVZ)":0,"Geb\u00e4udeversicherung des Kantons Z\u00fcrich":0,"Gemeindepr\u00e4sidentenverband des Kantons Z\u00fcrich":0,"Gemeinn\u00fctzige Gesellschaft Zug":0,"Gemeinn\u00fctziger Frauenverein Frauenfeld":0,"Gemeinsame Opferhilfe beider Basel":0,"Gem\u00fcseproduzenten-Vereinigung der Kantone Bern und Freiburg (GVBF)":0,"Gen Suisse - Schweizerische Stiftung f\u00fcr eine verantwortungsvolle Gentechnik":0,"Gen-Suisse - Fondation suisse pour un g\u00e9nie g\u00e9n\u00e9tique responsable":0,"Genevois Sans Fronti\u00e8res (GSF)":0,"Genfer Zentrum f\u00fcr Sicherheitspolitik (GZSP)":0,"Genfer Zentrum f\u00fcr die demokratische Kontrolle der Streitkr\u00e4fte (DCAF)":0,"Genossenschaft Athleticum Niedermatten":0,"Genossenschaft Berner Singstudenten-Heim":0,"Genossenschaft Elektra Birseck (EBM)":0,"Genossenschaft KPT\/CPT Krankenkasse":0,"Genossenschaft KPT\/CPT Versicherungen":0,"Genossenschaft Kunsteisbahn Wohlen":0,"Genossenschaft Regiomech":0,"Genossenschaft Sch\u00f6nehof":0,"Gentech Consultant S.A.":0,"Gen\u00e8ve Marathon":0,"Germaine Conod Tissus SA":0,"Gesellschaft Schweiz-Albanien":0,"Gesellschaft f\u00fcr Schweizerische Kunstgeschichte (GSK)":0,"Gesellschaft f\u00fcr das Weinbaumuseum am Z\u00fcrichsee":0,"Gewa":114,"Gewerbeverband St. Gallen":0,"Gewerbeverein Emmenbr\u00fccke":0,"Gewerbeverein Frauenfeld":0,"Gewerbeverein Sissach und Umgebung":0,"Gewerkschaft Unia":0,"Gewerkschaft des Verkehrspersonals SEV":0,"Gewerkschaftsbund Kanton Bern":0,"Gewerkschaftsbund Kanton Solothurn (GbS)":0,"Gewerkschaftsbund Kanton St. Gallen":0,"Giezendanner AG":0,"Giezendanner K\u00f6ln GmbH":0,"Gisler Spenglerei-Bedachungen GmbH":0,"Glarner Krankenversicherung":0,"Glasfasernetz Schweiz":0,"Glattstrom Buchholz AG":1,"Glattwerk AG":0,"Grand Conseil":0,"Grand Prix von Bern":0,"Grand Th\u00e9\u00e2tre":0,"Grand Th\u00e9\u00e2tre de Gen\u00e8ve":0,"Grande Dixence SA":0,"Grangeneuve":0,"Green Datacenter AG":0,"Green Innovation Tower AG":0,"Greencross Schweiz":0,"Greenpeace":0,"Grischelektra AG":0,"Grosse Schanze AG":0,"Groupe E Greenwatt SA":0,"Groupe E SA":0,"Groupe Minoteries SA":0,"Groupe Mutuel":5,"Groupe Mutuel Association":0,"Groupe Mutuel Assurances GMA SA":0,"Groupe M\u00e9dical d'Onex SA":0,"Groupe Sida Gen\u00e8ve":0,"Groupe de pilotage du Forum D\u00e9mocratie participative":0,"Groupe de pilotage du Quai 9":0,"Groupe de r\u00e9flexion Diploma":0,"Groupe de r\u00e9flexion sur les \u00e9nergies renouvelables":0,"Groupe de suivi Praille-Acacias-Vernets (PAV)":0,"Groupe pour une Suisse Sans Arm\u00e9e (GSsA)":0,"Groupement Romand Education Nouvelle (GREN)":0,"Groupement Romand de Skieurs Aveugles et malvoyants (GRSA)":0,"Groupement Technique Horticole (GTH)":0,"Groupement Transports et Economie":0,"Groupement des Entrepreneurs et Ind\u00e9pendants Progressistes (GEIP)":0,"Groupement des Propri\u00e9taires d\u2019Appartements (GPA)":0,"Groupement des fabricants d'aiguilles":0,"Groupement des retrait\u00e9s pompier de la compagnie de Vernier":0,"Groupement genevois des M\u00e9tiers du Bois (FER)":0,"Groupement local de coop\u00e9ration transfrontali\u00e8re (GLCT)":0,"Grunder Holding GmbH":0,"Grunder Ingenieure AG":0,"Grunder Pferdemanagement AG":0,"Gruppe NEUE HEIMAT SCHWEIZ":0,"Gruppo Multi SA":1,"G\u00fctsch Immobilien AG":0,"HELVETIA LATINA":0,"HES, Gen\u00e8ve":0,"HEV Linth":1,"HILTPOLD SA":1,"HOG Geneva Chapter":0,"HRS Holding AG":2,"HST S\u00e0rl (informatique)":0,"HUG":920,"HWZ Hochschule f\u00fcr Wirtschaft Z\u00fcrich AG":0,"Handels- und Industrieverein (HIV) des Kantons Bern":0,"Handelskammer beider Basel":0,"Handelskammer beider Basel (HKBB)":0,"Hans Eberle Stiftung":0,"Hardegger Immobilien AG":1,"Hauptstadtregion Schweiz":0,"Haus der elektronischen K\u00fcnste":0,"Haus des Schweizerbauern":0,"Haus des Schweizerbauern (HSB)":0,"Hauseigent\u00fcmerverband (HEV) Aargau":0,"Hauseigent\u00fcmerverband (HEV) Frauenfeld":0,"Hauseigent\u00fcmerverband (HEV) Kanton Solothurn":0,"Hauseigent\u00fcmerverband (HEV) Kanton Z\u00fcrich":0,"Hauseigent\u00fcmerverband (HEV) Oberrheintal":0,"Hauseigent\u00fcmerverband (HEV) Schaffhausen":0,"Hauseigent\u00fcmerverband (HEV) Schweiz":0,"Hauseigent\u00fcmerverband (HEV) Sissach\/L\u00e4ufelfingen":0,"Hauseigent\u00fcmerverband (HEV) Stadt Z\u00fcrich":0,"Hauseigent\u00fcmerverband Fraubrunnen":0,"Hauseigent\u00fcmerverband Kanton Z\u00fcrich":0,"Hauseigent\u00fcmerverband Linthgebieth (HEV Linthgebiet)":0,"Hauseigent\u00fcmerverband Schweiz (HEV)":0,"Hauseigent\u00fcmerverband Uster":0,"Hauseigent\u00fcmerverband Zugerland":0,"Hausverein Schweiz":0,"Haute tension sous terre (HTST)":0,"Haute \u00c9cole de Musique":0,"Haute \u00e9cole de sant\u00e9 de Gen\u00e8ve (HEdS)":0,"Heimst\u00e4tten Wil":0,"Heinrich Blumer-Stiftung":0,"Heinrich Gebert Kulturstiftung Appenzell":0,"Heizwerk Gotthard AG":0,"Helvetas":0,"Hermann und Margrit Rupf-Stiftung":0,"Herzog Haustechnik AG":0,"Herzog Haustechnik: Patronale Stiftung":0,"Herzog Kull Group (HKG) Aarau AG":0,"Herzog Kull Group (HKG) Baden AG":0,"Herzog Kull Group (HKG) Consulting AG":0,"Hess Management AG":0,"Historisch-Antiquarische Kommission":0,"Hochschule Luzern":4,"Hochschule Luzern HSLU":0,"Hochschule Luzern: F\u00f6rderung Technik\/Architektur":0,"Hochstamm Suisse":0,"Hockey Club Ambr\u00ec Piotta SA":0,"Hockey Club Lugano SA":0,"Hohl-ding SA":1,"Holdigaz SA":0,"Holding Helvetia SA":0,"Holzmarkt Ostschweiz AG":0,"Home Instead Schweiz AG":0,"Home in Wiler AG":1,"Home les Cr\u00eates":0,"HomeInstead AG":0,"Homosexuelle Arbeitsgruppen Z\u00fcrich (HAZ)":0,"Horus Immobilier SA":1,"Hospice g\u00e9n\u00e9ral (au titre de repr\u00e9sentant des communes)":0,"Hotel Bern AG":0,"Hotel Freienhof AG":0,"H\u00e4lg Markenschuhe AG":0,"H\u00e4ngele GmbH":0,"H\u00f4pital Daler":0,"H\u00f4pitaux Universitaires de Gen\u00e8ve":0,"H\u00fcrlimann-Wyss":0,"I.I. G Group SA":0,"I.P.A., Gen\u00e8ve":0,"IBAarau AG":0,"IBC Energie Wasser Chur (IBC)":0,"IC AG Haustechnik-Beratung":0,"ICT Berufsbildung Schweiz":0,"ICT Switzerland":0,"ICTswitzerland":0,"ID6 S\u00e0rl (informatique)":0,"IFA Kongress 2015 AG":1,"IG Arbeit":0,"IG Biomedizinische Forschung und Innovation":0,"IG Erfrischungsgetr\u00e4nke":0,"IG Freiheit":0,"IG JA zum Schutz der Privatsph\u00e4re":0,"IG Kleinwasserkraftwerke Glarnerland":0,"IG Motorrad":0,"IG Pro Stadtbus":0,"IG Pro VEBO und INSOS":0,"IG Schweizer Unternehmer gegen wirtschaftsfeindliche Initiativen":0,"IG Seltene Krankheiten":0,"IG Supermoto Emmen":0,"IG S\u00fcdumfahrung Nein":0,"IG Volkskultur Schweiz und F\u00fcrstentum Liechtenstein":0,"IG Zivilflugplatz D\u00fcbendorf NEIN":0,"IG biomedizinische Forschung und Innovation":0,"IG pro VEBO und INSOS":0,"IG unabh\u00e4ngiger Klein- und Mittelbrauereien":0,"IG\u00f6V Schweiz":0,"INSIEME-Gen\u00e8ve":0,"INSOS Schweiz":0,"Immo & Co SA":5,"Immobilien Gletsch AG":0,"Immonex SA":0,"Impresa Barella SA":1,"In Memoriam Neuch\u00e2tel":0,"Inclusion Handicap (Association fa\u00eeti\u00e8re des organisations suisses de personnes handicap\u00e9es)":0,"Industrie- & Handelskammer Zentralschweiz (IHZ)":0,"Industrie- & Wirtschafts-Vereinigung Schaffhausen (IVS)":0,"Industrie- und Handelskammer Zentralschweiz":0,"Industrielle Werke Basel (IWB)":0,"Info-Club f\u00fcr freies Unternehmertum (IFU)":0,"Info-Entraide Neuch\u00e2tel":0,"Informatikleistungszentrum Obwalden - Nidwalden (ILZ)":0,"Informationsdienst f\u00fcr den \u00f6ffentlichen Verkehr (LITRA)":0,"Informationsgruppe Erfrischungsgetr\u00e4nke":0,"InfraWatt":0,"Initiative des Alpes":0,"Iniziativa delle Alpi":0,"Institut Dr. Pfister AG":0,"Institut Montana Zugerberg AG":0,"Institut de Formation des Adultes de Gen\u00e8ve (IFAGE)":0,"Institut f\u00fcr Finanzwirtschaft und Finanzrecht (IFF) der Universit\u00e4t St. Gallen":0,"Institut f\u00fcr Rechtspraxis (IRP) HSG":0,"Institut f\u00fcr Umwelt und Nat\u00fcrliche Ressourcen (IUNR)":0,"Institut suisse de droit de la sant\u00e9 de l'Universit\u00e9 de neuch\u00e2tel (IDS)":0,"Institution de Maintien \u00e0 domicile, Aide et de Soins (IMAD)":0,"Instrument de Paix, Gen\u00e8ve":0,"Integration Handicap":0,"Interessengemeinschaft Berner Luftverkehr (IGBL)":0,"Interessengemeinschaft Glasfasernetz Schweiz":0,"Interessengemeinschaft Musikinstrumentenbauer IGMIB (Gesch\u00e4ftsf\u00fchrender Ausschuss)":0,"Interessengemeinschaft Schweiz-Zweiter Weltkrieg":0,"Interessengemeinschaft Schweizer Bergprodukte":0,"Interessengemeinschaft \u00f6ffentliche Arbeitspl\u00e4tze (IG\u00f6ffA)":0,"Interessenverband Schweizer-Kleinkraftwerk-Besitzer":0,"Interesta AG":0,"Intergenerika":0,"International Association for the Exchange of Students for Technical Experience (IAESTE)":0,"International Fire Academy (IFA)":0,"International Police Association":0,"International Police Association, Gen\u00e8ve":0,"Internationale Bodensee Konferenz":0,"Internationales Kultuforum":0,"Interprofession des Fruits et L\u00e9gumes du Valais (IFELV)":0,"Interprofession du Vignoble et des Vins de Gen\u00e8ve (IVVG)":0,"Inveniam SA":0,"Isenring Kessler Rechtsanw\u00e4lte":0,"Isinvest AG":0,"Istituto Svizzero di Roma (ISR)":0,"Ja zur Energiestrategie 2050":0,"Jardin d'enfants Polichinelle, Ch\u00eane-Bourg":0,"Jardins de Cocagne":0,"Jazzfestival Schaffhausen":0,"Jerusalem Foundation Switzerland":0,"Jeune Barreau de Gen\u00e8ve":0,"Jeunes lib\u00e9raux-radicaux genevois":0,"Jeunes lib\u00e9raux-radicaux suisses":0,"Jeunesse Socialiste genevoise":0,"Josef M\u00fcller-Stiftung":0,"Josef Voegeli Stiftung f\u00fcr verunfallte Sportler":0,"Jositsch Rechtsanw\u00e4lte":0,"Jost Aarau AG":1,"Jost Wohlen AG":0,"Julimmo SA":1,"Jura & Drei-Seen-Land":0,"Jury NAB Award":0,"Jury Swiss Excellence Forum":0,"Justiz-":0,"Juvent SA":0,"K3.Keller Kommunikation&Konzepte GmbH":0,"KGIV der Wirtschaftskammer Basel-Landschaft":0,"KIBAG HOLDING AG":0,"KLV Verlag AG":0,"KMU Stiftung Schweiz":0,"KPT Krankenkasse AG":1,"KPT Versicherungen AG":0,"KPT\/CPT Holding AG":1,"KV Z\u00fcrich":0,"KWD Kraftwerk Doppelpower AG":0,"Kaeser":0,"Kaiser AG":60,"Kalis S\u00e0rl":0,"Kantonale Behindertenkonferenz Bern":0,"Kantonale Fachkommission f\u00fcr Gleichstellungsfragen Kanton Bern":0,"Kantonaler Hauseigent\u00fcmerverband St. Gallen":0,"Kantonales Staatsschutz-Kontrollorgan Basel-Stadt":0,"Kantonsschule Glarus":0,"Kantonsspital Graub\u00fcnden Immobilien AG":0,"Kappelerstiftung":0,"Kartause Ittingen":0,"Katholische Arbeitsgemeinschaft f\u00fcr Erwachsenenbildung (KAGEB)":0,"Kaufm\u00e4nnischer Verband":0,"Kaufm\u00e4nnischer Verband Winterthur":0,"Keine Interessenbindungen vorhanden":0,"Keradonum Stiftung Hornhautbank":0,"Kernkraftwerk G\u00f6sgen-D\u00e4niken AG":0,"Kies AG":0,"Kies und Beton AG (KBB)":0,"Kies und Beton AG (KBS)":0,"Kieswerk Calanda AG":0,"Kieswerk Reichenau AG":1,"Kinderschutz Schweiz":0,"Kinderspitex Kanton Z\u00fcrich (Kispex)":0,"Kirchgemeinde Lungern":0,"Kistenfabrik + Holzhandels AG":1,"KleinKunst Schweiz":0,"Klinik Adelheid AG":0,"Klinik Villa im Park":0,"Knecht M\u00fchle AG":0,"KoRuSa D\u00e9veloppements SA":0,"Koalition Flugverkehr":0,"Komitee \"Pro Flughafen\"":0,"Komitee f\u00fcr ein selbst\u00e4ndiges Baselbiet":0,"Komitee f\u00fcr eine Schweiz ohne Masern":0,"Kommission Nationale W\u00f6rterb\u00fccher (NWS) \/ Schweizerische Akademie der Geistes- und Sozialwissenschaften":0,"Kommission f\u00fcr Wirtschafspolitik seco":0,"Kommission f\u00fcr Wirtschaftsf\u00f6rderung des Kantons Basel-Landschaft":0,"Kommunikation Schweiz":0,"Komplement\u00e4rmedizin Regio Thurgau":0,"Konferenz Kantonaler Energiedirektoren":0,"Konferenz der Geb\u00e4udetechnikverb\u00e4nde":0,"Konferenz der Kantonsregierungen":0,"Konferenz der Rotkreuz-Kantonalverb\u00e4nde (Gesch\u00e4ftsf\u00fchrender Ausschuss)":0,"Konferenz der kantonalen Direktoren des \u00f6ffentlichen Verkehrs (K\u00f6V)":0,"Konferenz kantonaler Volkswirtschaftsdirektoren (VDK)":0,"Konsumentenforum kf":0,"Konsumentenforum kf (Beirat Politik)":0,"Kontakt- und Beratunsstelle Sans-Papiers":0,"Kosciuszko-Gesellschaft":0,"Kraftwerk Birsfelden AG":2,"Kraftwerke Dala AG":0,"Kraftwerke Oberhasli AG":0,"Kraftwerke Zervreila AG":0,"Krankenkasse Agrisano":0,"Krankenkasse Luzerner Hinterland":0,"Krebsliga des Kantons Freiburg \/ Ligue fribourgeoise contre le cancer":0,"KuRo Consulting AG":0,"Kultur- und Kunstverein Pic-o-pello St. Gallen":0,"Kumagra AG":0,"Kunstverein Frauenfeld":0,"Kunz Schmid Rechtsanw\u00e4lte und Notare AG":0,"Kursaal Casino AG":2,"K\u00f6ppel Holding AG":0,"L'Incontro (centro culturale)":0,"L-2 VD S\u00e0rl (Formation deux-phases)":0,"LCD Gestion Fiduciaire S\u00e0rl":0,"LICRA":0,"LICRA, Gen\u00e8ve":0,"LIMMAT (domaine d'activit\u00e9 de la soci\u00e9t\u00e9 : courtage cambiaire, des m\u00e9taux pr\u00e9cieux et de la gestion de fortune)":0,"LITRA":0,"LOZALI SA":0,"LU Couture AG":0,"LURIX Swiss AG":0,"LV-St. Gallen (Landverband SG)":0,"La Barje":0,"La Charmaie SA":0,"La Gauche, Gen\u00e8ve":0,"Lake Geneva Prestige SA":0,"Lakers Sport AG":0,"Landfrauen Frauenfeld und Umgebung":0,"Landi Linth Genossenschaft":0,"Landi Romont SA":0,"Landw. Bau- und Architekturb\u00fcro (LBA) Schweiz":0,"Landwirtschaftliche Genossenschaft Wartau":0,"Landwirtschaftskammer vom Bauernverband":0,"Lassalle-Haus Bad Sch\u00f6nbrunn":0,"Lauchernalp Bergbahnen AG (LABB)":0,"Laur-Park":0,"Lazzarini (Bau) AG":0,"Lazzarini Beteiligung AG":2,"Le Conservatoire de musique de Gen\u00e8ve":0,"Le P\u2019tit Music\u2019Hohl":0,"Le R\u00e9seau":0,"Lehrerinnen- und Lehrerverband Kanton Solothurn (LSO)":0,"Leichtathletik Club Zug":0,"Les Fruits de Martigny SA":1,"Les Jeunes Verts genevois":0,"Les Verts de la Ville de Gen\u00e8ve":0,"Les Verts genevois":0,"Les h\u00f4pitaux universitaires de Gen\u00e8ve (HUG)":0,"Leucom AG":0,"Liberale Aktion":0,"Liberty 3a Vorsorgestiftung":1,"Liberty ETF 3a Vorsorgestiftung":0,"Liberty Flex Investstiftung":0,"Liberty Freiz\u00fcgigkeitsstiftung":0,"Liberty Vorsorge AG":0,"Liberty Zwin Freiz\u00fcgigkeitsstiftung":0,"Lido F&B SA":0,"Liga Baselbieter Steuerzahler":0,"Lignum":0,"Ligue International Contre le Racisme et l'Antis\u00e9mitisme (LICRA)":0,"Ligue Internationale Contre le Racisme et l'Antis\u00e9mitisme (LICRA Gen\u00e8ve)":0,"Ligue Internationale Contre le Racisme et l'Antis\u00e9mitisme (LICRA)":0,"Ligue genevoise contre le rhumatisme":0,"Lions Club":0,"Lions Club Landshut":0,"Lions Suisse District 102 W":0,"Lions Suisse Multidistrict 102":0,"Luftverkehrsabteilung der Gewerkschaft des Verkehrspersonals SEV":0,"Lungenliga":13,"Luzern Diskutiert":0,"Luzerner B\u00e4uerinnen- und Bauernverband":0,"Luzerner Gewerkschaftsbund (LGB)":0,"Luzerner Kantonsspital":0,"L\u00e4bigi Stadt Bern":0,"L\u00f6tschberg-Komitee":0,"L\u00f6tschberg-Komitee (Verein zum Ausbau Nord-S\u00fcd Schienenachse \u00fcber den L\u00f6tschberg)":0,"MCG":0,"MDZ Uster AG":0,"MDZ Wallisellen AG":0,"MG Real Estate":2,"MG Real Estate (Spain)":0,"MINERGIE\u00ae":0,"MODALOG SA":1,"MRG-Beratungs AG":0,"Maison de Quartier Chausse-Coq":0,"Maison de Rousseau et de la Litt\u00e9rature (MRL)":0,"Maison de Vessy":0,"Maison de quartier Chausse-Coq":0,"Maison de retraite du Petit-Saconnex":0,"Maison de retraite du Petit-Saconnex (MRPS)":0,"Marcmetal SA":0,"Marie Anna Stiftung f\u00fcr das kranke Kind in der Region Basel (MAS)":0,"Marketing Communications Executives International (MCEI)":0,"Maru SA":6,"Matronatskomitee Helvetiarockt":0,"Matter Beteiligungen":0,"Matter Group":4,"Max Gubler-Stiftung":0,"Max Statnik & Co SA":0,"MediaTI Holding SA":1,"MediaTI Marketing SA":0,"MediaTI web SA":1,"Medien Panoptikum":0,"Medienstiftung Zentralschweiz":0,"Medinex SA":0,"Medonex SA":0,"Meili-Fonds des Thurgauer Bauernverbandes":0,"Melaro Immobilien AG":0,"Mentha, Etude d'avocats":0,"Metallwaren Heiterschen AG":0,"Metro Autopark AG":0,"Metropolitanraum Z\u00fcrich (Metropolitanrat)":0,"MieterInnenverband Kanton Bern (MVB)":0,"Mieterinnen- und Mieterverband Deutschschweiz (MVD)":0,"Migros Valais":0,"Migros, Gen\u00e8ve":0,"Mittelland Transport (MLT) AG":0,"Mittwochgesellschaft Zug":0,"Mobilid\u00e9e S\u00e0rl":0,"Mobility":85,"Mobilit\u00e4ts Akademie AG":0,"Mobilit\u00e9 pi\u00e9tonne":0,"Mobilit\u00e9 pi\u00e9tonne Suisse":0,"Mobili\u00e8re suisse":0,"Mobisystems SA":0,"Modell F":0,"Modellami SA":0,"Monnaie L\u00e9man":0,"Monte Odina Suiza GmbH":1,"Montres Journe SA":0,"Montreux Comedy Festival":0,"Montreux-Vevey Tourisme":0,"Moserstrasse 24 AG":1,"Moto-Club Corg\u00e9mont":0,"Mouvement autonomiste jurassien (commission politique)":0,"Mus\u00e9e Jurassien d'Art et d'Histoire":0,"M\u00f6belfabrik Betschart AG":0,"M\u00fchle Leibstadt AG":0,"N-Pulse AG (Noser Gruppe)":0,"NAVLINK S\u00e0RL":0,"NOMES":0,"Nagra":0,"Nationale Arbeitsgemeinschaft Suchtpolitik (NAS-CPA)":0,"Nationale Informationsstelle f\u00fcr Kulturg\u00fcter-Erhaltung NIKE":0,"Nationale Verkehrskommission ACS":0,"Nationale W\u00f6rterbuch-Kommission":0,"Nationales Nordisches Skizentrum Kandersteg (NNSK)":0,"Nature":0,"Naturpark Gantrisch":0,"Nesmos SA":0,"Nessun mandato":0,"Netzwerk Arbeit Kanton Schwyz":0,"Netzwerk Schweizer P\u00e4rke":0,"Neue Energie Aargau":0,"Neue Europ\u00e4ische Bewegung Schweiz (nebs)":0,"Neue Helvetische Bank":0,"Neue Helvetische Gesellschaft \/ Treffpunkt Schweiz":0,"Neue energie Bern (Unternehmerinitiative)":0,"New Events Production SA (NEPSA)":0,"Ni putes, ni soumises, Gen\u00e8ve":0,"Nicromet GmbH":0,"Nidwaldner Kantonsspital":0,"Nie Wieder Atomkraftwerke (NWA)":0,"Nie Wieder Atomkraftwerke (NWA) - Aargau":0,"Nie wieder Atomkraftwerke (NWA) Solothurn":0,"Nomads Foundation":0,"Nomes, section Gen\u00e8ve":0,"Nordwestschw. Aktionskomittee gegen Atomkraftwerke (NWA)":0,"Noser Management AG (Noser Gruppe)":0,"Notariatskommission des Kantons Obwalden (Aufsichts- und Pr\u00fcfungsorgan der Notare)":0,"Nouveau Mouvement Europ\u00e9en Suisse (NOMES)":0,"Nouveau Mouvement Europ\u00e9en Suisse (NOMES) Neuch\u00e2tel":0,"Nuklearforum Schweiz":0,"OCM Dentaire SA":1,"ODEC - Verband HF - Absolventen":0,"OK Jodlerfest Nordwestschweiz 2016 in Rothrist":0,"OMP":0,"OPI":0,"OSTAG Ingenieure AG":0,"OUESTRAIL":0,"OXYMORE (Soci\u00e9t\u00e9 cooperative pour la cr\u00e9ation de cooperatives de logement)":0,"Observatoire de l'aide sociale (OASI)":0,"Observatoire de l'aide sociale et de l\u2019insertion (OASI)":0,"OdA Umwelt":1,"Oeuvre Suisse d'Entraide Ouvri\u00e8re (OSEO) Fribourg":0,"Oeuvre suisse d'entraide ouvri\u00e8re (OSEO)":0,"Oeuvre suisse d'entraide ouvri\u00e8re (OSEO) Vaud":0,"Oeuvre suisse d'entraide ouvri\u00e8re, Gen\u00e8ve":0,"Office Cantonal des Assurances Sociales (OCAS)":0,"Office du tourisme du Canton de Vaud":1,"Offiziersgesellschaft Burgdorf":0,"Olio Pizzicant\u00f2 GmbH":0,"Olma Messen St. Gallen":0,"Ombudsman der Privatversicherung und der SUVA":0,"Omnia Consulting GmbH":0,"Online Easy AG":1,"Optinovum GmbH":0,"Optinovum Immobilien AG":1,"Optiviva Immobilien AG":0,"Ordine degli avvocati del Cantone Ticino":0,"Ordine dei Notai del Cantone Ticino":0,"Ordre Genevois d\u2019ExpertSuisse":0,"Ordre des Avocats":0,"Ordre des avocats de Gen\u00e8ve":0,"Ordre des avocats, Gen\u00e8ve":0,"Organe consultatif sur les changements climatiques (OcCC) (Beratendes Organ)":0,"Organisation International Police Association (OIPA)":0,"Organisation der Arbeitswelt Medizinischer Masseure (OdA MM)":0,"Organisation des Suisses de l'\u00e9tranger":0,"Organizzazione degli Svizzeri all'estero (OSE)":0,"Organizzazione di categoria della vite e dei vini svizzeri (IVVS)":0,"Orientierungs-Lauf-Verein Zug":0,"Orto":0,"Ostschweizer BVG- und Stiftungsaufsicht":1,"Ouest Rail":0,"Ouestrail":0,"P. Reichenstein AG":0,"P.S. Verlag":0,"PDC Gen\u00e8ve":0,"PDC Ville de Gen\u00e8ve":0,"PDC, Ville de Gen\u00e8ve":0,"PERSPECTIVE CH - Forum f\u00fcr Weltoffenheit und Souver\u00e4nit\u00e4t":0,"PHHD SA":0,"PIKOM (parteiunabh\u00e4ngige Informationskomitee)":0,"PK-AETAS":0,"PLAN International - Because I'm a Girl (Matronat)":0,"PLR":0,"PLR Carouge":0,"PLR Gen\u00e8ve":0,"PLR, Gen\u00e8ve":0,"PRO VELO Schweiz":0,"PRo Enfance (Plateforme romande pour l\u2019accueil de l\u2019enfance)":0,"PS Lancy":0,"Pages de gauche, mensuel d\u2019opinions socialistes":0,"Palliative Care Netzwerk Kanton Solothurn":0,"Palliative Vaud":0,"Panalpina Welttransport (Holding) AG":2,"ParaHelp AG":0,"Parking AG":0,"Parking de Plainpalais":0,"Parking de Plainpalais SA":0,"Parlamentarischer Verein Schweiz-USA":0,"Paroisse Orthodoxe Francophone de Gen\u00e8ve":0,"Paroisse Sainte-Clotilde":0,"Parteiunabh\u00e4ngiges Informationskomitee (PIKOM)":0,"Partenariat entre les pompiers de la commune de Vernier et la ville d'Asuncion":0,"Partenariat entre les pompiers de la commune de Vernier et la ville d'Olongapo":0,"Parti MCG":0,"Parti Socialiste Genevois":0,"Parti des Verts genevois":0,"Parti du Travail":0,"Parti lib\u00e9ral-radical de Th\u00f4nex":0,"Parti lib\u00e9ral-radical genevois":0,"Parti lib\u00e9ral-radical suisse":0,"Parti socialiste Ville de Gen\u00e8ve + cantonal":0,"Partner Immobilien AG":0,"Patientenstelle Freiburg-Westschweiz":0,"Patria Genossenschaft":0,"Patrimoine Suisse":0,"Patrimoine Suisse, Gen\u00e8ve":0,"Patrimoine suisse, section genevoise":0,"PatronFonds":0,"Patronale Stiftung der Weseta Textil AG":1,"Patronin der Schweizer Vereinigung f\u00fcr die United World Colleges":0,"Paul Gr\u00fcninger-Stiftung":0,"Pavlac SA":0,"Pays romand, pays gourmand":0,"Pensimo Fondsleitung AG":1,"Pensionskasse Accu Oerlikon":0,"Pensionskasse Schreinergewerbe":0,"Pensionskasse der Basler Kantonalbank":0,"Pensionskasse der Stadt D\u00fcbendorf":0,"Pensionskasse des Schweizerischen Bauernverbandes":0,"Perreten et Milleret SA":0,"Perrin Fr\u00e8res SA":0,"Personalf\u00fcrsorgestiftung der H. Knecht AG":0,"Personalverband des Bundes":0,"Personalvorsorgestiftung der MOWAG MOTORWAGENFABRIK AG":0,"Personalwohlfahrtsstiftung der Konrofina-Holding-AG":0,"Peter F\u00f6hn-Heinzer Holding":0,"Peter Lang SA Editions scientifiques internationales":0,"Pfister & Netzwerk":0,"Pflege- und Adoptivkinder Schweiz":0,"Pflegeheim der Region Rorschach":0,"Pharmacie du Mus\u00e9um SA":0,"Pharmacie internationale Golaz, Lausanne":0,"Phitora":0,"Pic Pic promotion":0,"Pic-Pic Promotion SA":0,"Pic-Vert":0,"Pic-Vert-Assprop":0,"Pierres & paysage SA":0,"Pini Swiss Engineers SA":3,"Pittet Holding SA":0,"Pizza IN SA":3,"Plate-forme utilisateurs Retraites Populaires":0,"Plateforme pour une agriculture socialement durable":0,"Plurigestion SA":0,"Politique de coh\u00e9sion sociale en milieu urbain (\u00e0 venir)":0,"PolyReg (Selbstregulierungs-Organisation)":0,"PolyReg All. Selbstregulierungs-Verein":0,"Portier, de Planta Architectes SA":0,"Pour le maintien des places de travail en r\u00e9gion de montagne (Groupe d'int\u00e9r\u00eat)":0,"Prahmendienst AG":0,"Pressverein Frauenfeld":0,"PricewaterhouseCoopers AG":0,"Pris AG":185,"Private Bildung Schweiz (PBS)":0,"Privatschule Dr. Bossard":0,"Pro Aqua - Pro Vita":0,"Pro Familia Suisse":0,"Pro Infirmis Graub\u00fcnden":0,"Pro Infirmis Schweiz":0,"Pro Innerrhoden":0,"Pro JungwachtBlauring":0,"Pro Libertate":0,"Pro Libro":0,"Pro Lucmagn":0,"Pro M\u00e4tteli":0,"Pro Natura":0,"Pro Natura Kanton Z\u00fcrich":0,"Pro Natura Solothurn":0,"Pro Patria":1,"Pro Senectute Beider Basel":0,"Pro Senectute Graub\u00fcnden (Stiftungsversammlung)":0,"Pro Senectute Kanton Aargau (Stiftungsversammlung)":0,"Pro Senectute Kanton Luzern":1,"Pro Senectute Kanton Luzern (Stiftungsversammlung)":0,"Pro Senectute Kanton Solothurn":0,"Pro Senectute Thurgau":1,"Pro Solar":0,"Pro Velo Schweiz":0,"Pro V\u00e9lo":0,"ProEnfance (Plateforme romande pour l'accueil de l'enfance)":0,"Procap La Chaux-de-Fonds":0,"Prodiga AG":0,"Prof. Dr. Arnold u. Johanna Kaufmann-Anderegg-Stiftung":0,"Profi-Lait":0,"Projektgruppe Dombresson der Stiftung Suisse Bellevue":0,"Projet Sant\u00e9":0,"Promembro":0,"Promobil":6,"Propri\u00e9taires Services SA":0,"Protocole de soutien Association Personne en Situation d'Handicap (FEGAF)":0,"Provvida Madre":2,"Pr\u00e9vention et promotion de la sant\u00e9 (DARES)":0,"Pulita Putzteam GmbH":0,"P\u00e4dagogische Hochschule Thurgau (Schulrat)":0,"P\u00e4dagogische Hochschule Zug":0,"P\u00e9nalty d'Or du FC Savi\u00e8se":0,"Quali C Care":0,"Qualidruck GmbH":0,"Qualifizierendes Arbeitsmarktprogramm OPRA Oberwallis":0,"Quality Alliance Eco Drive":0,"Quartiers Collaboratifs":0,"RADIO FREIBURG SA":0,"RADIX":0,"REGI Die Neue":0,"REPLA Solothurn und Umgebung":0,"RW Consulting (RWC) S\u00e0rl":0,"RZ Immobilier SA":0,"Radio 3 I SA":0,"Radio Bern1 AG":0,"Radio Chablais SA":0,"Radio Emme AG":1,"Radio und Fernsehgesellschaft Aargau\/Solothurn (RSA)":0,"RadioZ\u00fcrisee AG":0,"Rahn AG":0,"Raiffeisen":0,"Raiffeisenbank Liestal-Oberbaselbiet":0,"Raiffeisenbank Menzingen-Neuheim":0,"Raiffeisenbank Reitnau-Rued Genossenschaft":1,"Raiffeisenbank Yberg Genossenschaft":1,"Raiffeisenbanken Kanton Zug":0,"Ramp Beratung SA":0,"Ramseier Holding AG":0,"Rapp AG":0,"Rassemblement pour une politique du logement":0,"Rassemblement pour une politique sociale du logement (RPSL)":0,"ReLL Produktion AG":0,"Recycling Transporte Waltenschwil (RTW)":0,"Regazzi Holding SA":1,"Regazzi SA":0,"Regazzi Schermature Solari SA":0,"Regazzi Serramenti e Facciate SA":1,"Regio Energie Solothurn":0,"Regiobank Solothurn":0,"Region AR - St. Gallen - Bodensee":0,"Region St. Galler Rheintal (Verein St. Galler Rheintal)":0,"Regionale Energielieferung AG (ReLL AG)":0,"Regionaler Naturpark Diemtigtal (BE)":0,"Regionalverkehr Bern-Solothurn":0,"RehaClinic AG":0,"RehaClinic Z\u00fcrich AG":0,"Relais-Enfants-Parents Suisse":0,"Remont\u00e9es M\u00e9caniques Suisses (RMS)":0,"Rencontres Suisses-Nouvelle Soci\u00e9t\u00e9 Helv\u00e9tique (RS-NSH)":0,"Renzo Bortolussi Services Fiduciaires SA":0,"RepRisc AG":0,"RepRisk AG":0,"Repi SA":0,"Repower AG":3,"Retraites populaires":0,"Rheintal Messe und Event AG":0,"Rh\u00e4tische Bahn AG":0,"Rh\u00f4ne-Electra Engineering SA":0,"Rh\u00f4ne-Electra SA":0,"Riva Chur AG":0,"RiveLac S\u00e0RL":0,"Rollbeton Giezendanner AG":0,"Romasita AG":1,"Ronald Zacharias, Immobilier, RI":0,"Rotary Club":0,"Rotary Club Freiamt":0,"Rotary Club Locarno":0,"Rotary Club \u00c4geri-Menzingen":0,"Rotary-Club de Gen\u00e8ve":0,"Rutz & Partner":0,"R\u00e9alise \u2013 entreprise d\u2019insertion":0,"R\u00e9gie du Rh\u00f4ne SA":0,"R\u00e9gion d'Action Sociale Est-Lausannois\/Lavaux-Oron":0,"R\u00e9seau Entreprendre Suisse Romande":0,"R\u00e9seau de soins Delta SA":0,"R\u00e9seau des parcs naturels r\u00e9gionaux du canton de Berne (Chasseral":0,"R\u00e9seau du Cancer du sein (Association Savoir Patient)":0,"R\u00e9seau urbain neuch\u00e2telois (RUN)":0,"S. A. Immobili\u00e8re des Patinoires du Littoral Neuch\u00e2telois":0,"SAG Schweizerische Allianz Gentechfrei":0,"SAJULAC SA":0,"SASIS AG":2,"SATUS":0,"SBS Schifffahrt AG":0,"SCAHT":1,"SERBECO SA":0,"SGIPA":1,"SGV Schweizerischer Gewerbeverband (Mitglied Gewerbekammer)":0,"SI Casa\u00ef 54 SA":0,"SIG":0,"SILCO POLYMER SA":0,"SILCO SA":0,"SIMT Vertriebs- und Beteiligungs AG":0,"SIT":0,"SITEX SA":0,"SIU-Schweizerisches Institut f\u00fcr Unternehmerschulung":0,"SKV Immobilien AG":0,"SN Energie AG":0,"SOFAD SA":0,"SOS Chats":0,"SPA Management SA":7,"SPEDLOGSWISS":0,"SPITEX Bern":0,"SRO SAV \/ SNV":0,"SUISSEDIGITAL":0,"SVK":0,"SVS Schweizerischer Verband f\u00fcr Seniorenfragen":0,"SWIPRA (Stiftung f\u00fcr wertorientiertes Investieren)":0,"SWIPRA Services AG":0,"SWISS LABEL":0,"SWISS REHA (Politischer Beirat)":0,"SWISS Reha":0,"SWISSAID":0,"SWISSLOS":0,"SWISSOLAR":0,"Sabesa SA":2,"Sabimo AG":0,"Saetta Verde":0,"Sag\u00e9rime SA":0,"Saint-Gervais, Maison du Th\u00e9\u00e2tre":0,"Salon international de l'automobile de Gen\u00e8ve":0,"Sans-Papiers Anlaufstelle Z\u00fcrich (SPAZ)":0,"Sarefi Immobiliare SA":1,"Schauspielhaus Z\u00fcrich AG":0,"Schiedsgericht Syndicom":0,"Schilliger Holding AG":1,"Schindler Aufz\u00fcge AG":0,"Schloss Leuk":0,"Schule f\u00fcr Holzbildhauerei Brienz (Schulrat)":0,"Schulheim Schloss Erlach":0,"Schulrat der HWZ Hochschule f\u00fcr Wirtschaft Z\u00fcrich":0,"Schurter Holding AG":0,"Schutzfaktor M":0,"Schutzverband der Bev\u00f6lkerung um den Flughafen Basel-Mulhouse":0,"Schutzverband der Bev\u00f6lkerung um den Flughafen Z\u00fcrich":0,"Schutzverband der Bev\u00f6lkerung um den Flugplatz Emmen (SFE)":0,"SchweizMobil":1,"Schweizer Bauernverband":0,"Schweizer Berghilfe":1,"Schweizer Dachverband Lesen und Schreiben":0,"Schweizer Feuilleton-Dienst":0,"Schweizer Frauenfussballrat":0,"Schweizer Jugend forscht":0,"Schweizer Kaderorganisation SKO":0,"Schweizer Obstverband (SOV)":0,"Schweizer Plattform zur Gesundheitsfolgenabsch\u00e4tzung (Plattform GFA)":0,"Schweizer Polizei Informatik Kongress (SPIK)":0,"Schweizer Skischule Zuoz\/La Punt AG":1,"Schweizer Stiftung Farbe":0,"Schweizer Stiftung Pro Aero":0,"Schweizer Stiftung f\u00fcr Oberfl\u00e4chentechnik (SSO)":0,"Schweizer Studio Film Verband":0,"Schweizer Tourismus-Verband (STV)":0,"Schweizer Verband f\u00fcr Rechnungslegung":0,"Schweizer Wanderwege":0,"Schweizer Werbung \/ Publicit\u00e9 suisse \/ Pubblicit\u00e0 svizzera":0,"Schweizer Zucker AG":0,"Schweizerische Alzheimervereinigung":0,"Schweizerische Alzheimervereinigung Sektion Luzern":0,"Schweizerische Arbeitsgemeinschaft f\u00fcr die Berggebiete (SAB)":0,"Schweizerische Arbeitsgruppe Gentechnologie (SAG)":0,"Schweizerische Ausbildungsst\u00e4tte f\u00fcr Natur- und Umweltschutz (SANU Durabilitas)":0,"Schweizerische Bodensee-Schifffahrtsgesellschaft AG":0,"Schweizerische Diabetes-Gesellschaft (SDG)":0,"Schweizerische Energie-Stiftung":0,"Schweizerische Energiestiftung (SES)":0,"Schweizerische Gesellschaft f\u00fcr Agrarrecht":0,"Schweizerische Gesellschaft f\u00fcr Aussenpolitik (SGA)":0,"Schweizerische Gesellschaft f\u00fcr Gesundheitspolitik":0,"Schweizerische Gesellschaft f\u00fcr Parlamentsfragen":0,"Schweizerische Gesellschaft f\u00fcr angewandte Berufsbildungsforschung (SGAB)":0,"Schweizerische Greina-Stiftung (SGS) zur Erhaltung der alpinen Fliessgew\u00e4sser":0,"Schweizerische Greina-Stiftung (SGS) zur Erhaltung der alpinen Fliessgew\u00e4ssern":0,"Schweizerische Lauterkeitskommission":0,"Schweizerische Lebensrettungs-Gesellschaft (SLRG)":0,"Schweizerische Mobiliar Genossenschaft":0,"Schweizerische Offiziersgesellschaft der Logistik":0,"Schweizerische Pfadistiftung":0,"Schweizerische Quellwasser- und Brunnenstiftung":0,"Schweizerische Rettungsflugwacht (Rega)":0,"Schweizerische Sportmittelschule Engelberg":0,"Schweizerische Stiftung PRO VENEZIA":0,"Schweizerische Stiftung f\u00fcr Arbeit und Weiterbildung (SSAW)":0,"Schweizerische Stiftung f\u00fcr Klinische Krebsforschung":0,"Schweizerische Stiftung f\u00fcr Klinische Krebsforschung (SSKK)":0,"Schweizerische Stiftung f\u00fcr das Stockalperschloss":0,"Schweizerische Stiftung f\u00fcr die Erforschung der Muskelkrankheiten":0,"Schweizerische Stiftung f\u00fcr klinische Krebsforschung":0,"Schweizerische Stiftung zur F\u00f6rderung der psych. Gesundheit von Kindern und Jugendlichen":0,"Schweizerische Vereinigung f\u00fcr Geothermie (SVG)":0,"Schweizerische Vereinigung f\u00fcr Landesplanung":0,"Schweizerische Vereinigung f\u00fcr einen starken Agrar- und Lebensmittelsektor":0,"Schweizerische Vereinigung zum Schutz der kleinen und mittleren Bauern (VKMB)":0,"Schweizerische Verkehrs-Stiftung (SVS)":0,"Schweizerischer Alpwirtschaftlicher Verband SAV":0,"Schweizerischer Arbeitgeberverband":0,"Schweizerischer Bauernverband":0,"Schweizerischer Drummer- und Percussionisten-Wettbewerb":0,"Schweizerischer Eisenbahn- und Verkehrspersonal-Verband (SEV)":0,"Schweizerischer Feuilleton-Dienst":0,"Schweizerischer Fischerei-Verband (SFV)":0,"Schweizerischer Gemeindeverband":0,"Schweizerischer Gewerbeverband (sgv)":0,"Schweizerischer Gewerkschaftsbund":0,"Schweizerischer Gewerkschaftsbund (SGB)":0,"Schweizerischer Ingenieur- und Architektenverein (SIA)":1,"Schweizerischer Kaufm\u00e4nnischer Verband (SKV)":0,"Schweizerischer Mieterinnen- und Mieterverband (SMV)":0,"Schweizerischer Notarenverband (SNV)":0,"Schweizerischer Nutzfahrzeugverband (ASTAG)  Sektion Solothurn":0,"Schweizerischer St\u00e4dteverband":0,"Schweizerischer Tourismusverband":0,"Schweizerischer Unihockey Verband":0,"Schweizerischer Verband des Personals \u00f6ffentliche Dienste (VPOD)":0,"Schweizerischer Verband freier Berufe (SVFB)":0,"Schweizerischer Verband f\u00fcr Landtechnik (SVLT)":0,"Schweizerischer Verband f\u00fcr Weiterbildung (SVEB)":0,"Schweizerischer Wassserwirtschaftsverband":0,"Schweizerischer Zivilschutzverband":0,"Schweizerisches Alpines Museum":0,"Schweizerisches Arbeiterhilfswerk (SAH)":0,"Schweizerisches Institut f\u00fcr Betriebs\u00f6konomie (SIB)":0,"Schweizerisches Institut f\u00fcr Verwaltungsr\u00e4te (sivg)":0,"Schweizerisches Kompetenzzentrum f\u00fcr Menschenrechte (SKMR)":0,"Schweizerisches Rotes Kreuz Kanton Z\u00fcrich":0,"Schweizerzeit Verlags AG":0,"Schwendner Ch\u00f6lbi Verein":0,"Schwiizer h\u00e4lfed Schwiizer":0,"Sch\u00f6nholzer Transport AG":0,"Sch\u00fctzengesellscahft Limpach":0,"Sch\u00fctzengesellschaft M\u00fclchi":0,"Section genevoise de la Communaut\u00e9 d\u2019Int\u00e9r\u00eats pour les Transports Publics (CITRAP)":0,"Securelec":0,"Securitas SA":0,"Seilbahn Weissenstein AG":0,"Serbeco SA":0,"Service Intercommunal d\u2019Informatique (SIAG)":0,"Service d'information pour les transports publics (LITRA)":0,"Services Industriels de Gen\u00e8ve":0,"Services Industriels de Gen\u00e8ve (SIG)":0,"Servir (soci\u00e9t\u00e9 de tir de la police)":0,"Servizio Autoambulanza Mendrisiotto":0,"Servizio cure a domicilio del Luganese (SCuDo)":0,"Sesssel- und Skilifte Zuoz AG":0,"Sia":0,"Siegfried AG Zofingen":0,"Sindacato svizzero dei servizi pubblici (VPOD) regione Ticino":0,"Sinergy Infrastructure SA":1,"Sisex SA":0,"SkiWell AG":0,"Skigruppe der Bundesversammlung":0,"Slatkine Reprints SA":0,"Slow Food":0,"Smaragdgebiet Oberaargau":0,"Soccorso svizzero d'inverno":0,"Societe P\u00e9dagogique Genevoise (SPG)":0,"Societ\u00e0 Editrice del Corriere del Ticino SA":0,"Societ\u00e0 Ticinese degli Ufficiali":0,"Societ\u00e0 per le Ferrovie Autolinee Regionali Ticinesi (FART)":0,"Soci\u00e9t\u00e9 Coop\u00e9rative Les Vergers d\u2019Epicure":0,"Soci\u00e9t\u00e9 Genevoise pour la Protection des Animaux (SPA)":0,"Soci\u00e9t\u00e9 Nautique":0,"Soci\u00e9t\u00e9 P\u00e9dagogique Genevoise":0,"Soci\u00e9t\u00e9 P\u00e9dagogique Genevoise (SPG)":0,"Soci\u00e9t\u00e9 Suisse de Sauvetage":0,"Soci\u00e9t\u00e9 Suisse des Juristes":0,"Soci\u00e9t\u00e9 Suisse des Officiers":0,"Soci\u00e9t\u00e9 auxiliaire des Archives d\u2019Etat":0,"Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative Migros Gen\u00e8ve":0,"Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative Vieille-Ville":0,"Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative d\u2019\u00e9dition du journal Le Peuple.VS":0,"Soci\u00e9t\u00e9 d'exploitation de l'Espace Hippom\u00e8ne SA":0,"Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire de l'art en Suisse":0,"Soci\u00e9t\u00e9 de Promotion des Restoroutes Valaisans SA":0,"Soci\u00e9t\u00e9 de R\u00e9vision et d\u2019Expertise Genevoise SA (SREG)":0,"Soci\u00e9t\u00e9 de communication (secteur t\u00e9l\u00e9phone-natel)":0,"Soci\u00e9t\u00e9 de d\u00e9veloppement du Centre":0,"Soci\u00e9t\u00e9 de la protection de la nature":0,"Soci\u00e9t\u00e9 de tir SERVIR Police":0,"Soci\u00e9t\u00e9 des Arts de Gen\u00e8ve":0,"Soci\u00e9t\u00e9 des Officiers du Valais romand":0,"Soci\u00e9t\u00e9 des Retrait\u00e9s de la Police (SRP)":0,"Soci\u00e9t\u00e9 des Vieux Grenadiers de Gen\u00e8ve":0,"Soci\u00e9t\u00e9 des Vieux-Grenadiers de Gen\u00e8ve":0,"Soci\u00e9t\u00e9 des Vieux-Grenadiers, Gen\u00e8ve":0,"Soci\u00e9t\u00e9 des amis du Mus\u00e9e d'ethnographie":0,"Soci\u00e9t\u00e9 des auditeurs et t\u00e9l\u00e9spectateurs de la RTS":0,"Soci\u00e9t\u00e9 des cafetiers restaurateurs":0,"Soci\u00e9t\u00e9 des forces motrices de Chancy-Pougny SA":0,"Soci\u00e9t\u00e9 du Gaz de la Plaine du Rh\u00f4ne SA (SGPR)":0,"Soci\u00e9t\u00e9 fribourgeoise des officiers":0,"Soci\u00e9t\u00e9 militaire de Gen\u00e8ve":0,"Soci\u00e9t\u00e9 militaire des carabiniers genevois":0,"Soci\u00e9t\u00e9 militaire du canton de Gen\u00e8ve":0,"Soci\u00e9t\u00e9 m\u00e9dicale de Gen\u00e8ve":0,"Soci\u00e9t\u00e9 suisse d'\u00e9thique bio-m\u00e9dicale":0,"Soci\u00e9t\u00e9 suisse de Zofingue":0,"Soci\u00e9t\u00e9 suisse de chirurgie":0,"Soci\u00e9t\u00e9 suisse de sant\u00e9 publique":0,"Soci\u00e9t\u00e9 suisse des Vieux-Zofingiens, section genevoise":0,"Sogato Strat\u00e9gies SA":0,"Soir\u00e9e de gala du T\u00e9l\u00e9thon Gen\u00e8ve":0,"Solar Agentur Schweiz (SAS)":0,"Solfor SA":0,"Solidar Suisse":8,"Solidariet\u00e0 con la Grecia - Solidarit\u00e4t mit Griechenland":0,"Solidarit\u00e4tsfonds f\u00fcr soziale Befreiungsk\u00e4mpfe in der Dritten Welt \u2013 SOLIFONDS":0,"Solidarit\u00e9 sans fronti\u00e8res":0,"Solidarit\u00e9S":0,"Solidarit\u00e9s, Gen\u00e8ve":0,"Sollberger Maler AG":0,"Solothurnischer Staatspersonalverband":0,"Sozialbeh\u00f6rde Regensdorf":0,"Soziale Dienste Oberes Rheintal":0,"Sozialfonds des Kaufm\u00e4nnischen Verbandes Schweiz":0,"Sozialpolitische Kommission syndicom":0,"Sozialvernetzte Lebensgemeinschaft (SLG)":0,"Sozialversicherungsanstalt (SVA)":0,"Sozialversicherungsanstalt (SVA) des Kantons Z\u00fcrich":0,"Sozialversicherungsanstalt Kanton St. Gallen":0,"Spaeter Ticino SA":1,"Spenglerfonds zur F\u00fcrsorge f\u00fcr alte landwirtschaftliche Dienstboten":0,"Spida Ausgleichskasse":1,"Spida Familienausgleichskasse":0,"Spida Pensionskasse":0,"Spida Sozialfonds Geb\u00e4udetechnik":0,"Spinnerei Linthal AG":0,"Spital Club Solothurn":0,"Spitex Verband SG-AI-AR":0,"Spitex Verband Schweiz":0,"Sport Club 86":0,"Sport Club 89":0,"Sportanlage Kellen":0,"Sp\u00e4ter Chur AG":0,"St. Claraspital AG":0,"St. Gallen-Bodensee-Tourismus":0,"St. Galler Stiftung f\u00fcr internationale Studien":0,"St. Gallischer Kantonalsch\u00fctzenverband":0,"Staatspersonalverband Kanton Solothurn":0,"Stadtrandschule":0,"Stadtsch\u00fctzen Bern":0,"Standortpromotion in Obwalden":0,"Starke Region":0,"Start up Frauen":0,"Steering Committee Power-to-Gas Hochschule f\u00fcr Technik Rapperswil (HSR)":0,"Steiner M\u00fchle AG":0,"Sternwarte Uecht\/BE":0,"Stiftung \"Zur Palme\" f\u00fcr Menschen mit Behinderung":0,"Stiftung Allalin":0,"Stiftung Alterswohnen":4,"Stiftung Alterswohnheim Ruswil":1,"Stiftung Alterszentrum Lindenhof":0,"Stiftung Auslandschweizer-Platz":0,"Stiftung Bad Heustrich":0,"Stiftung Blumenhaus":0,"Stiftung Brot f\u00fcr alle":0,"Stiftung Br\u00e4ndi":0,"Stiftung B\u00e4renpark":0,"Stiftung Casa Henry Dunant":0,"Stiftung Davos Festival":0,"Stiftung Dialog":0,"Stiftung Eichberg":2,"Stiftung Eishockeyf\u00f6rderung Gotthard":0,"Stiftung FH Schweiz zur F\u00f6rderung des dualen Bildungswegs":0,"Stiftung FZZ zur F\u00f6rderung des ZeitZentrums in Grenchen":0,"Stiftung Fernfachhochschule Schweiz (FFH-CH)":0,"Stiftung Flying Dream zur F\u00f6rderung der Ausbildung von Helikopterpiloten":0,"Stiftung Forschung 3R":0,"Stiftung GREATER Z\u00dcRICH AREA Standortmarketing":0,"Stiftung Historisches Erbe der SBB":0,"Stiftung H\u00f6rnlih\u00fctte Zermatt (Unterst\u00fctzungskomitee)":0,"Stiftung IT-Berufsbildung Schweiz":0,"Stiftung Ilgenhalde":0,"Stiftung Jugendwohngruppe Anderledy":0,"Stiftung KMU Schweiz":0,"Stiftung Kantonsspital Graub\u00fcnden":0,"Stiftung Kinderdorf Pestalozzi":0,"Stiftung Kinderschutz Schweiz":0,"Stiftung Kompetenzzentrum Roggen":0,"Stiftung Konzertsaal und Hotel":0,"Stiftung Krebsregister Aargau":0,"Stiftung Kulturforum Amriswil":1,"Stiftung Kulturraum Ruswil":0,"Stiftung Kunsthaus Interlaken":0,"Stiftung Landschaftsschutz Schweiz (SL)":0,"Stiftung Lilienberg Unternehmerforum":1,"Stiftung Luzerner Theater":0,"Stiftung Micado":1,"Stiftung Museum und historisches Material der schweizerischen Luftwaffe":0,"Stiftung M\u00e4rtplatz":0,"Stiftung Naturzentrum Glarnerland":0,"Stiftung Ombudsman der Privatversicherung und der SUVA":0,"Stiftung Pusch (Praktischer Umweltschutz Schweiz)":0,"Stiftung Robert und Marcelle Str\u00fcby-Fertig":0,"Stiftung SWONET":0,"Stiftung Salecina":0,"Stiftung Sanitas Krankenversicherung (SSK)":0,"Stiftung Schloss Jegenstorf":0,"Stiftung Schloss Lenzburg":0,"Stiftung Schloss Oberhofen":0,"Stiftung Schweizerische Akademie f\u00fcr Chiropraktik":0,"Stiftung Schweizerische Wildtierwarte":0,"Stiftung Schweizerischer Privatschulen":0,"Stiftung Selbsthilfe Schweiz":0,"Stiftung Seniorenzentrum Naters":0,"Stiftung Speranza":2,"Stiftung Sport-Gymnasium Davos (SSGD)":0,"Stiftung Stapferhaus Lenzburg":0,"Stiftung Stockalperturm Gondo \/ VS":0,"Stiftung Stunde des Herzens":1,"Stiftung Technopark Z\u00fcrich":0,"Stiftung The Spirit of Bern":0,"Stiftung UFWIND":0,"Stiftung VITA Parcours":0,"Stiftung Vier-Quellen-Weg im Gotthardmassiv":1,"Stiftung Wildstation Landshut":1,"Stiftung Wohnungen f\u00fcr kinderreichen Familien":0,"Stiftung Zentralbibliothek":0,"Stiftung Zentrum f\u00fcr nachhaltige Abfall- und Ressourcennutzung (ZAR)":0,"Stiftung Zumthor Braunwald":0,"Stiftung Z\u00fcrcher Lighthouse":0,"Stiftung f\u00fcr Behinderte Region Brugg":0,"Stiftung f\u00fcr Junge Auslandschweizer (Kantonalkomitee Zug)":0,"Stiftung f\u00fcr Konsumentenschutz (SKS)":0,"Stiftung f\u00fcr Schweizerische Rechtspflege":0,"Stiftung f\u00fcr Schwerstbehinderte (SSBL)":0,"Stiftung f\u00fcr angepasste Technologie und Sozial\u00f6kologie":0,"Stiftung f\u00fcr b\u00fcrgerliche Politik":0,"Stiftung f\u00fcr das Oekumenische Zentrum der Psychiatrischen Universit\u00e4tsklinik Basel":0,"Stiftung f\u00fcr das Tier im Recht (TIR)":0,"Stiftung f\u00fcr den Freulerpalast":0,"Stiftung f\u00fcr eine nachhaltige Ern\u00e4hrung durch die schweizerische Landwirtschaft":0,"Stiftung f\u00fcr hochbegabte Kinder":0,"Stiftung f\u00fcr junge Auslandschweizer (Revisor)":0,"Stiftung generationplus":0,"Stiftung junge Auslandschweizer (SJAS)":0,"Stiftung pro Kloster St. Johann":0,"Stiftung zur F\u00f6rderung besonderer gemeinschaftl. Aufgaben der sozialen Krankenversich.":0,"Stiftung \u00e9ducation21":0,"Stiftungsforum Schweiz":0,"Stilcolor SA":1,"StopOGM":0,"Strategiegruppe Energie Schweiz":0,"Studio fid. E imm. R. Pantani Tettamanti SA":0,"St\u00e4dte-Allianz \u00f6ffentlicher Verkehr Ost- und Zentralschweiz":0,"St\u00e4dteallianz \u00f6ff. Verkehr Ost- und Zentralschweiz":0,"Succursale suisse de Perception Research Services International Inc":0,"Suchtberatung Oberes Rheintal":0,"Suisa":0,"Suisse Eole (Association suisse pour l'\u00e9nergie \u00e9olienne)":0,"Suisse Rando":0,"Suissetec":0,"Suntrust Investment Company SA":0,"Supported employment Schweiz":0,"Swikapital SA":1,"Swiss Alps 3000":0,"Swiss Cardio Technologies AG":0,"Swiss Cochrane working group":0,"Swiss Cyber Experts":0,"Swiss Economy Forum (SEF)":0,"Swiss Innovation Park":0,"Swiss Label":0,"Swiss Music Export":0,"Swiss Newater Group SA":0,"Swiss Olympic (Exekutivrat)":0,"Swiss Olympic Verband":0,"Swiss Police ICT":0,"Swiss Retail Federation (SRF)":0,"Swiss Shippers' Council (SSC)":0,"Swiss e-Mobility":0,"Swiss eMobility":0,"Swiss integrative Center for Human Health (SICHH)":0,"Swiss label":0,"SwissICT":0,"SwissMediaForum AG":0,"SwissTopSport":0,"Swissaid":1,"Swisscable":0,"Swisscofel - Association suisse du Commerce Fruits":0,"Swisscontact":0,"Swissgas":0,"Swissoil":0,"SymbioSwiss S\u00e0rl":0,"Symova Sammelstiftung BVG":0,"Symporg SA":0,"Syndicaliste":0,"Syndicat Interprofessionnel (UNIA)":0,"Syndicat UNIA":0,"Syndicat des Employ\u00e9s de Gen\u00e8ve (SEGE)":0,"Syndicat des Services Publics (SSP)":0,"Syndicat du petit b\u00e9tail":0,"Syndiqu\u00e9e au SIT":0,"Synova SA":0,"S\u00e9curit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique":0,"TAGEO (Thurgauer Arbeitsgemeinschaft f\u00fcr Elternorganisationen)":0,"TCS":0,"TCS Suisse, ACGF":0,"TCS Touring Club Schweiz":3,"TCS-Zentrum Aargau AG":1,"TPG":5,"TRESCAL N. V.":0,"TREUHAND SUISSE Schweizerischer Treuh\u00e4nderverband":0,"TREUHANDSUISSE":0,"TSE Real Estate AG":0,"Tagesschule Elementa AG":0,"Talrat L\u00f6tschental":0,"Tbgs Technische Betriebe Glarus S\u00fcd":0,"Team Ticino":0,"Tear Fund Schweiz":0,"Technopark Luzern":0,"TeleTicino SA":0,"Telomere Capital SA":0,"Telomere Holding SA":0,"Terra Sua AG":1,"Terre des hommes":0,"The european alliance of eu-critical movements (team)":0,"Theraplus":0,"Thurgauer Gewerkschaftsbund":0,"Ticino Parcheggi SA":0,"Tierschutzverein Frauenfeld":0,"TopPharm Apotheke":0,"Torcol SA (secteur immobilier)":0,"Tour de Suisse":5,"Touring Club Schweiz":0,"Touring Club Schweiz (TCS)":3,"Touring Club Schweiz (TCS) (Politischer Beirat)":0,"Touring Club Schweiz (TCS) Sektion Waldst\u00e4tte":0,"Touring Club der Schweiz (TCS)":0,"Tourismusorganisation Engadin St. Moritz":0,"Tourship (Suisse) SA":0,"Trading BSG S.A.":0,"Transat SA":0,"Transport Publics de la R\u00e9gion Lausannoise SA":0,"Transport public genevois (TPG)":0,"Transports Publics Neuch\u00e2telois SA":0,"Transports publics du Chablais SA":0,"Transports publics fribourgeois SA":0,"Transports publics genevois":0,"Travail.Suisse":0,"Treff 44 AG":0,"Tripartite Agglomerationskonferenz":0,"Tripartite Kommission des Kantons St. Gallen":0,"Triskel SA":0,"Trybol AG":1,"Tr\u00e4gerverein Argovia Philarmonic":0,"Tr\u00e4gerverein Culinarium":0,"Tr\u00e4gerverein Integrationsprojekte St. Gallen (TISG)":0,"Tschudy AG":0,"Tunnel du Grand-Saint-Bernard SA":0,"Turf Club Frauenfeld (TCF)":0,"T\u00e4gerverein Velo-Initiative":0,"T\u00e9l\u00e9Anz\u00e8re SA":0,"T\u00e9l\u00e9lavaux SA":0,"T\u00e9l\u00e9ski Le Locle\/Sommartel SA":0,"T\u00fcrenfabrik Brunegg AG":0,"UAIG":0,"UAPG":0,"UBS Clean Energy Infrastructure Switzerland AG":1,"UN Watch":0,"UNIA":0,"UNIGE":0,"UNIGEM":0,"URGENS":0,"Unesco Welterbe Jungfrau-Aletsch":0,"Union Mondiale des Villes Olympiques":0,"Union Suisse des Attach\u00e9s de Presse (USAP)":0,"Union Suisse des Oenologues":0,"Union Suisse des Paysans":0,"Union Valaisanne des Arts et M\u00e9tiers (UVAM)":0,"Union culturelle Libanaise":0,"Union des Artisans et Ind\u00e9pendants Genevois (UAIG)":0,"Union des Communes Vaudoises":0,"Union des Int\u00e9r\u00eats de la Place Financi\u00e8re":0,"Union des Int\u00e9r\u00eats de la Place Financi\u00e8re (UIPF)":0,"Union des Int\u00e9r\u00eats de la Place Financi\u00e8re L\u00e9manique (UIPF)":0,"Union des Paysannes et Femmes Rurales":0,"Union des cadres sup\u00e9rieurs de l'administration cantonale (UCA)":0,"Union des int\u00e9r\u00eats de la place financi\u00e8re l\u00e9manique (UIPF)":0,"Union du Personnel du Corps de Police (UPCP)":0,"Union genevoise des partenaires de la s\u00e9curit\u00e9 (UGPS)":0,"Union industrielle genevoise":0,"Union mara\u00eech\u00e8re de Gen\u00e8ve (coop\u00e9rative)":0,"Union patronale suisse":0,"Union suisse des arts et m\u00e9tiers (usam)":0,"Union suisse des attach\u00e9s de presse (USAP)":0,"Union suisse des professionnels de l'immobilier (USPI Suisse)":0,"Union syndicale valaisanne":0,"Unione Svizzera del Metallo TI (commissione paritetica)":0,"United Music Foundation":0,"Universit\u00e4t Basel (Universit\u00e4tsrat)":0,"Universit\u00e4t St. Gallen":0,"Universit\u00e4tsrat Luzern":0,"Universit\u00e4tsspital Basel":0,"Universit\u00e9 Populaire Albanaise (UPA)":0,"Usagers des Transports publics genevois":0,"VCS Kanton Solothurn":0,"VCT Vector Gestion SA":0,"VFSB":0,"VIHL - Hotelfachschulen":0,"VIRES":2,"VSAO Schweiz":0,"VSAO Z\u00fcrich (Z\u00fcrcher Spital\u00e4rztInnen":0,"VSEI":0,"VSP Sicurezza & Automazione Sagl":1,"Vadec SA (Usine de traitement des d\u00e9chets)":0,"Valaiscom":0,"Valcourt SA":0,"Valtema Holding AG":0,"Verband Effiziente Energie Erzeugung (V3E)":0,"Verband Fernw\u00e4rme Schweiz":0,"Verband Kibesuisse":0,"Verband Schweiz. B\u00fcrgergemeinden und Korporationen":0,"Verband Schweizer Gem\u00fcseproduzenten (VSGP)":0,"Verband Schweizerischer Getr\u00e4nke-Grossisten":0,"Verband Solothurner Einwohnergemeinden":0,"Verband Solothurnisch kantonaler Polizei-Beamter (VSKPB)":0,"Verband Stahl-":0,"Verband Thurgauer Landwirtschaft (VTL)":0,"Verband Z\u00fcrcher Schulpr\u00e4sidien (VZS)":0,"Verband der Arbeitgeber Region Bern (VAB)":0,"Verband der Immobilien-Investoren (VII)":0,"Verband der Schweizerischen Gasindustrie (VSG ASIG)":0,"Verband der Schweizerischen Privatschulen (VSP)":0,"Verband f\u00fcr verladende Wirtschaft (VAP)":0,"Verein \"Lebensraum Wallis ohne Grossraubtiere\"":0,"Verein \"Stromeffizienz-Initiative\"":0,"Verein \"Velo-Initiative\"":0,"Verein Appenzellerland Tourismus AI":1,"Verein Bus Alpin":0,"Verein Cleantech Aargau":0,"Verein EXPO2027":0,"Verein GR\u00dcN 18":0,"Verein Geothermische Kraftwerke Aargau (VGKA)":0,"Verein Greuterhof":0,"Verein Hauptstadtregion Schweiz":0,"Verein ICT Berufsbildung Schweiz":0,"Verein Landschaftspark Binntal":0,"Verein Machbarkeit Stiftung Forschung Schweiz":0,"Verein NISCHE Zofingen":0,"Verein OneGov.ch":0,"Verein PPP (Public Private Partnership) Schweiz":0,"Verein Pr\u00e4vention und Drogenfragen":0,"Verein Sozialmedizinisches Zentrum Oberwallis":0,"Verein Strassenmagazin Surprise":0,"Verein St\u00e4dtepartnerschaft Basel-Van":0,"Verein Zentrum Saltina":1,"Verein Zusammenschluss Oberlandstrasse":0,"Verein des Kollegi Sarnen":0,"Verein f\u00fcr soziale Gerechtigkeit":0,"Verein zur Qualit\u00e4tssicherung von Finanzdienstleistungen (VQF)":0,"Verein zur Schutz landwirtschaftlichen Grundeigentums (VSLG)":0,"Vereinigung Aktion Medienfreiheit":0,"Vereinigung Aktiver Aargauer Senioren (VAAS)":0,"Vereinigung Berner Division":0,"Vereinigung Bernischer Sportverb\u00e4nde (bernsport)":0,"Vereinigung Schweizerischer Futtermittelfabrikanten (VSF)":0,"Vereinigung Schweizerischer Unternehmen in Deutschland (VSUD)":0,"Vereinigung Sifa":0,"Vereinigung Solothurnischer Musikschulen":0,"Vereinigung der Privaten Aktiengesellschaften":0,"Vereinigung der privaten Aktiengesellschaften":0,"Vereinigung des schweizerischen Tabakwarenhandels":0,"Vereinigung f\u00fcr Bern":0,"Vergabungskommission der Young Kickers Foundation (beirats\u00e4hnliches Gremium)":0,"Vergers d'Epicure":1,"Vergers d'Epicure (coop\u00e9rative mara\u00eech\u00e8re)":0,"Vergers d\u2019Epicure":0,"Verkehrs-Club der Schweiz (VCS)":1,"Verkehrs-Club der Schweiz (VCS) Sektion Bern":0,"Verkehrsbetriebe Biel":1,"Verkehrsforum Aargau":0,"Verkehrsverein Frauenfeld":0,"Verlag SKV AG":0,"Veronika und Hugo Bohny Stiftung":0,"Versammlung der Regionen Europas":0,"Versicherungskasse Swisslos":0,"Verzasca SA":0,"Veuthey & Cie Martigny SA":0,"Vieux Grenadiers":0,"Vieux-Grenadiers":0,"Ville de Gen\u00e8ve":0,"Ville de Gen\u00e8ve (jusqu'en mai 2011)":0,"Ville de Lancy":0,"Visana Services AG":0,"Vision Clinique SA":0,"Vision services SA":0,"Vitali + M\u00fcller AG":0,"Vitali Treuhand GmbH":0,"Vivre aux Eaux-Vives, association des habitants des Eaux-Vives":0,"Vogelschutz \/ BirdLife Schweiz":0,"Volkswirtschaft Berner Oberland":0,"Volkswirtschaftliche Gesellschaft (VWG) des Kantons Bern":0,"Volkswirtschaftsdirektorenkonferenz":0,"Volkswirtschaftsdirektorenkonferenz der Westschweiz":0,"Volley N\u00e4fels":0,"Vorsorgestiftung des Kaufm\u00e4nnischen Verbandes Schweiz":0,"Vorstand Z\u00fcrcher Handelskammer":0,"Vorstand parlamentarische Gruppe Gastrosuisse":0,"V\u00f6V ZH":0,"W. A. de Vigier Stiftung":0,"WOHNEN SCHWEIZ - Verband der Baugenossenschaften":0,"WOHNEN SCHWEIZ \u2013 Verband der Baugenossenschaften":0,"WWF":0,"WWF Kanton Bern":0,"WWF St. Gallen":0,"WWF suisse":0,"Wabet Holding AG":1,"Waldwirtschaftsverband St. Gallen-Liechtenstein":0,"Walo Bertschinger AG Bern":0,"Walter Kaufmann Stiftung":0,"Wasserversorgungsgenossenschaft R\u00fcegsau + Umgebung":0,"Weidm\u00fcller Schweiz AG":0,"Weinfreunde Menzingen":0,"Weltwoche Verlags AG":1,"Wenger & Vieli AG":0,"Wentland Switzer-Land SA":0,"Weseta Kraftwerke AG":0,"Weseta Textil AG":2,"Westschweizer Regierungskonferenz":0,"Wilhelm Schulthess - Stiftung":0,"Willy Gysin AG":0,"Willy Niederer Transporte AG":0,"Winterhilfe Kanton Z\u00fcrich":0,"Winterhilfe Uri":0,"Winterhilfe Zug":0,"Winteruniversiade 2021 Luzern-Zentralschweiz":1,"Wirtschaftskommission der IVS (Industrie- und Wirtschafts-Vereinigung Schaffhausen)":0,"Wirtschaftsrat der Wirtschaftskammer Basel-Landschaft":0,"Wirtschaftsverband swisscleantech":0,"Wirtschaftsverband swisscleantech (Politischer Beirat)":0,"Wohlfahrtsfonds der MOWAG MOTORWAGENFABRIK AG":1,"Wohlfahrtsstiftung der Elektra Baselland":0,"Wohn- und Pflegeheim Frienisberg":0,"Wohnbaugenossenschaften Schweiz":5,"Wohnbaugenossenschaften Schweiz (WBG)":0,"Wohnen Schweiz":0,"Wohnen Schweiz - Verband der Baugenossenschaften":0,"XXL Green Project SA":0,"YES":0,"Yacht Club de Gen\u00e8ve":0,"Young4FUN.ch":0,"Yvette Estermann Stiftung":0,"ZH-Medien GmbH":0,"Zabouches":0,"Zeix AG":0,"Zentralschweizer Bauernbund":0,"Zentralschweizer Komitee Durchgangsbahnhof Luzern":0,"Zentralschweizer Komitee Tiefbahnhof Luzern":0,"Zentrum Sch\u00f6nberg AG":0,"Zentrum f\u00fcr Geh\u00f6r und Sprache":0,"Zofinger Tagblatt AG":0,"Zugang f\u00fcr Alle":0,"Zweckverband Rheintaler Binnenkanalunternehmen":0,"Z\u00fcrcher Bankenverband":0,"Z\u00fcrcher Bankenverband ZBV":0,"Z\u00fcrcher Filmfestival":0,"Z\u00fcrcher Handelskammer":0,"Z\u00fcrcher Hochschule der K\u00fcnste (ZHdK) (Politischer Beirat)":0,"Z\u00fcrcher Sprachheilschule":0,"Z\u00fcrcher Stiftung f\u00fcr Gefangenen und Entlassenenf\u00fcrsorge ZSGE":0,"Z\u00fcrcher Stiftung f\u00fcr Gefangenen- und Entlassenenf\u00fcrsorge (ZSGE)":0,"Z\u00fcrich Erneuerbar (Verein f\u00fcr Energieeffizienz und erneuerbare Energien)":0,"Z\u00fcriwerk - Stiftung f\u00fcr Menschen mit geistiger Behinderung im Kanton Z\u00fcrich":0,"a+b Liegenschaften AG":0,"aargauische stiftung suchthilfe ags":1,"adoro consulting sa":0,"agogis":0,"alliance F (Bund Schweizerischer Frauenorganisationen)":0,"angestellte bern":0,"apisuisse":0,"arud (Zentren f\u00fcr Suchtmedizin)":0,"asut":0,"bauen Schweiz":1,"c+j immo AG":0,"cerutti et cie sa":0,"comparis.ch AG":1,"comparis.ch SA":1,"compasso":0,"curafutura":0,"dfbeteiligungen ag":0,"dfinvestors AG":1,"dotBase solutions informatiques SA":0,"e-Vape S\u00e0rl":0,"ePowerInitiative":0,"eco.ch (Schweizer Forum f\u00fcr Nachhaltige Entwicklung)":0,"economiesuisse":0,"economiesuisse - Verband der Schweizer Unternehmen":0,"educationsuisse - Schweizer Schulen im Ausland":0,"ener-J":0,"energo":0,"examen.ch":0,"fenaco Genossenschaft":4,"gallidea AG":0,"glow. das Glattal":0,"graub\u00fcndenVIEH AG":0,"green.ch AG":1,"hs real estate gmbH":0,"ibW H\u00f6here Fachschule S\u00fcostschweiz":0,"idQuantique SA":0,"immo suisse assets ag":0,"insieme Schweiz":0,"kibesuisse":0,"kidswest.ch Kunstwerkstatt":0,"miva Schweiz - transportiert Hilfe":0,"nat\u00fcrli z\u00fcrioberland ag":0,"nebag ag":1,"netzwerk future":0,"oeko energie AG":1,"plusimmo AG":1,"politcom":0,"politik.ch Medien GmbH":0,"proTELL":0,"proparis":0,"re-connected":1,"r\u00e9seau danse suisse (reso)":0,"sant\u00e9suisse":0,"scienceindustries":0,"sifa - Sicherheit f\u00fcr alle":0,"skat foundation":0,"slowUp Seetal":0,"strategiem\u00fchle gmbh":0,"suissetec Geb\u00e4udetechnik-Verband":0,"swiss cancer screening":0,"swiss it leadership forum":0,"swisscleantech Association":0,"swissgrid ag":0,"tarifsuisse ag":1,"thunerSeespiele AG":2,"tilia Stiftung f\u00fcr Langzeitpflege":0,"transfair":7,"zubischuhe.ch AG":0,"\u00c4gerisee Schifffahrt AG":0,"\u00c4rztezentrum Oberhasli AG":0,"\u00c4ulihof AG":0,"\u00c9ducatrice canine dipl\u00f4m\u00e9e UCS":0,"\u00c9tude JANIN WAEBER":0,"\u00d6ko-Beirat FEA (Fachverband Elektroapparate f\u00fcr Haushalt und Gewerbe Schweiz)":0,"\u00d6kopolis-Stiftung f\u00fcr Nachhaltigkeit":0}}