[
{"first_name": "Claude", "interests": [], "END_YEAR": 2013, "START_YEAR": 2009, "last_name": "Aubert", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Gabriel", "interests": [{"position": "Membre", "company": "Commission administrative du Foyer Eynard-Fatio, EMS, rattach\u00e9 au BCAS (institution priv\u00e9e)                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Conseil de fondation de la SGIPA                                                                   "}, {"company": "Conseil de la Fondation Pro Juventute"}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Barrillier", "party": "Parti Lib\u00e9ral-Radical (PLR)"},
{"first_name": "David", "interests": [{"position": "Administrateur", "company": "Amsler Bombeli et associ\u00e9s SA                                                                   "}, {"position": "Administrateur", "company": "Amsler Bombeli et associ\u00e9s Holding SA                                                                   "}, {"position": "Administrateur", "company": "AS Immo SA                                                                   "}, {"position": "Administrateur", "company": "Nesmos SA                                                                   "}, {"position": "Administrateur", "company": "SPA Management SA                                                                   "}, {"position": "Membre du comit\u00e9", "company": "Centre social protestant                                                                   "}, {"position": "Membre du comit\u00e9", "company": "Association Nicolas Bogueret                                                                   "}, {"position": "Membre commission circulation", "company": "TCS                                                                   "}, {"position": "Administrateur", "company": "Centre Universitaire Protestant II                                                                   "}], "END_YEAR": 2013, "START_YEAR": 2009, "last_name": "Amsler", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Anne Marie", "interests": [{"company": "Association de lutte contre l'impunit\u00e9 des criminels de guerre (TRIAL)"}, {"company": "Association genevoise de parents et amis des b\u00e9n\u00e9ficiaires de la SGIPA (AGEPA)"}, {"company": "Association Pont\u2013Chine"}, {"company": "Association pour les personnes \u00e2g\u00e9es et leurs familles  (APAF)"}, {"company": "Association pour un Vietnam d\u00e9mocratique (COSUNAM)"}, {"company": "Cercle des Dirigeants d'Entreprises (CDE)"}, {"company": "Club service Soroptimiste Gen\u00e8ve Fondateur"}, {"company": "Compagnie de 1602"}, {"company": "Ecole de l\u2019Arc"}, {"position": "Comit\u00e9", "company": "Enfants et Femmes Afghans (EFA)                                                                   "}, {"company": "Fondation Pro Juventute, Gen\u00e8ve"}, {"company": "Groupe Sida Gen\u00e8ve"}, {"company": "Ligue International Contre le Racisme et l'Antis\u00e9mitisme (LICRA)"}, {"company": "Nouveau Mouvement Europ\u00e9en Suisse (NOMES)"}, {"company": "Soci\u00e9t\u00e9 Genevoise pour la Protection des Animaux (SPA)"}, {"company": "Union culturelle Libanaise"}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Arx-Vernon", "party": "Parti D\u00e9mocrate-Chr\u00e9tien (PDC)"},
{"first_name": "Guillaume", "interests": [], "END_YEAR": 2013, "START_YEAR": 2009, "last_name": "Barazzone", "party": "Parti D\u00e9mocrate-Chr\u00e9tien (PDC)"},
{"first_name": "Antoine", "interests": [{"position": "Conseil d'administration", "company": "Barde & Cie SA                                                                   "}, {"position": "Maire", "company": "Commune d'Ani\u00e8res                                                                   "}, {"position": "Conseil d'administration", "company": "Fernand Basso SA                                                                   "}, {"position": "Pr\u00e9sident du Conseil d'administration", "company": "Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative Vieille-Ville                                                                   "}, {"position": "Membre du conseil", "company": "Fondation Aetas                                                                   "}, {"position": "Membre du comit\u00e9", "company": "Fondation priv\u00e9e pour des Logements \u00e0 Loyers Mod\u00e9r\u00e9s (FPLM)                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Barde", "party": "Parti Lib\u00e9ral-Radical (PLR)"},
{"first_name": "Catherine", "interests": [{"position": "Membre du comit\u00e9", "company": "R\u00e9alise \u2013 entreprise d\u2019insertion                                                                   "}, {"position": "Pr\u00e9sidente", "company": "Carrefour-prison, Gen\u00e8ve                                                                   "}, {"position": "Pr\u00e9sidente", "company": "Relais-Enfants-Parents Suisse                                                                   "}], "END_YEAR": 2013, "START_YEAR": 2009, "last_name": "Baud", "party": "Les Verts (Ve)"},
{"first_name": "Jacques", "interests": [{"position": "Conseiller municipal", "company": "Commune de Th\u00f4nex                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Fondation pour le logement de la commune de Th\u00f4nex                                                                   "}, {"position": "Pr\u00e9sident", "company": "Horus Immobilier SA                                                                   "}, {"position": "Directeur", "company": "F\u00e9d\u00e9ration des Entreprises Romandes, Gen\u00e8ve                                                                   "}, {"position": "Comit\u00e9 de la SPV", "company": "Chambre Genevoise Immobili\u00e8re                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Cobaty, Gen\u00e8ve                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Be\u0301ne\u0301", "party": "Parti Lib\u00e9ral-Radical (PLR)"},
{"first_name": "Loly", "interests": [{"position": "Pr\u00e9sidente", "company": "Fourchette verte                                                                   "}], "END_YEAR": 2013, "START_YEAR": 2009, "last_name": "Bolay", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Christian", "interests": [{"position": "Pr\u00e9sident", "company": "Fondation SGIPA                                                                   "}], "END_YEAR": 2013, "START_YEAR": 2009, "last_name": "Bavarel", "party": "Les Verts (Ve)"},
{"first_name": "Antoine", "interests": [], "END_YEAR": 2013, "START_YEAR": 2009, "last_name": "Bertschy", "party": "Union D\u00e9mocratique du Centre (UDC)"},
{"first_name": "Marcel", "interests": [], "END_YEAR": 2013, "START_YEAR": 2009, "last_name": "Borloz", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Mathilde", "interests": [{"position": "Membre du comit\u00e9", "company": "Parti des Verts genevois                                                                   "}, {"position": "Membre du comit\u00e9", "company": "Association pour la Promotion de l\u2019\u00c9conomie Sociale et Solidaire (APRES)                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Aassociation Le Patio                                                                   "}], "END_YEAR": 2013, "START_YEAR": 2009, "last_name": "Captyn", "party": "Les Verts (Ve)"},
{"first_name": "Ir\u00e8ne", "interests": [{"position": "Avocate", "company": "ASLOCA                                                                   "}, {"position": "Pr\u00e9sidente", "company": "Association Genevoise de Parents d\u2019El\u00e8ves de l\u2019Enseignement Sp\u00e9cialis\u00e9 (AGEPES)                                                                   "}, {"position": "Vice-pr\u00e9sidente", "company": "Fondation SGIPA                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Buche", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Beatriz", "interests": [{"company": "Association des commer\u00e7ants et artisans du Vieux-Ch\u00eane"}, {"position": "Co-pr\u00e9sidente", "company": "Association des habitants du Vieux-Bourg (Ch\u00eane-Bourg)                                                                   "}, {"company": "Association Le Jardin d\u2019Hedwig"}, {"position": "Pr\u00e9sidente", "company": "Association Raizes pour la langue et la culture br\u00e9silienne                                                                   "}, {"company": "Commission cantonale de protection contre le bruit"}, {"position": "Pr\u00e9sidente", "company": "Commission d'attribution des fonds pour le d\u00e9veloppement des \u00e9nergies renouvelables et les \u00e9conomies d'\u00e9nergie (collectivit\u00e9s publiques)                                                                   "}, {"company": "Commission s\u00e9curit\u00e9 et r\u00e9glementation g\u00e9n\u00e9rale (CRFG)"}, {"position": "Conseill\u00e8re administrative", "company": "Commune de Ch\u00eane-Bourg                                                                   "}, {"position": "Pr\u00e9sidente", "company": "Conseil de fondation du logement de Ch\u00eane-Bourg                                                                   "}, {"company": "Jardin d'enfants Polichinelle, Ch\u00eane-Bourg"}, {"position": "Vice-pr\u00e9sidente", "company": "Soci\u00e9t\u00e9 des amis du Mus\u00e9e d'ethnographie                                                                   "}, {"company": "Commission Population Frontali\u00e8re et Affaires Sociales du Conseil du L\u00e9man"}, {"company": "Conseil du d\u00e9veloppement durable"}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Candolle", "party": "Parti Lib\u00e9ral-Radical (PLR)"},
{"first_name": "Roberto", "interests": [{"company": "Association pour la r\u00e9cup\u00e9ration des v\u00e9los (ARV)"}, {"company": "Fondation de la Ville de Gen\u00e8ve pour le Logement Social (FVGLS)."}], "END_YEAR": 2013, "START_YEAR": 2009, "last_name": "Broggini", "party": "Les Verts (Ve)"},
{"first_name": "Alain", "interests": [{"company": "Fondation pour l\u2019Accueil et l'H\u00e9bergement des Personnes \u00c2g\u00e9es (FAHPA)"}, {"company": "Forum Sant\u00e9"}, {"company": "Comit\u00e9 Association genevoise d\u2019int\u00e9gration sociale (AGIS)"}, {"position": "Membre du comit\u00e9", "company": "VIRES                                                                   "}], "END_YEAR": 2013, "START_YEAR": 2009, "last_name": "Charbonnier", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Prunella", "interests": [{"company": "Comit\u00e9 de l\u2019\u0153uvre Suisse d\u2019Entraide Ouvri\u00e8re (OSEO)"}, {"company": "Syndiqu\u00e9e au SIT"}, {"position": "Membre", "company": "ATE                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "ASLOCA                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Jardins de Cocagne                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Vergers d\u2019Epicure                                                                   "}], "END_YEAR": 2013, "START_YEAR": 2009, "last_name": "Carrard", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Elisabeth", "interests": [{"position": "Pr\u00e9sidente", "company": "Comit\u00e9 des Croquettes (marionnettes)                                                                   "}], "END_YEAR": 2013, "START_YEAR": 2009, "last_name": "Chatelain", "party": "Hors parti (HP)"},
{"first_name": "Thierry", "interests": [{"position": "Conseiller municipal", "company": "Commune de Vernier                                                                   "}, {"position": "Administrateur", "company": "Caisse de pension des TPG                                                                   "}, {"position": "Administrateur", "company": "Fondation immobili\u00e8re HBM Emile Dupont                                                                   "}, {"position": "Membre du Comit\u00e9", "company": "International Police Association, Gen\u00e8ve                                                                   "}, {"position": "Administrateur", "company": "TPG                                                                   "}, {"position": "Membre du Comit\u00e9", "company": "Union du Personnel du Corps de Police (UPCP)                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Cerutti", "party": "Mouvement Citoyens Genevois (MCG)"},
{"first_name": "Pierre", "interests": [{"position": "Conseil de fondation", "company": "Grand Th\u00e9\u00e2tre de Gen\u00e8ve                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Conne", "party": "Parti Lib\u00e9ral-Radical (PLR)"},
{"first_name": "Fabien", "interests": [{"company": "Conseil municipal d\u2019Onex"}, {"company": "Centre intercommunal de Voirie"}, {"position": "Membre", "company": "Chambre de Commerce et d'industrie de Gen\u00e8ve                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Club Alpin Suisse                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Association Suisse des sous-officiers                                                                   "}], "END_YEAR": 2013, "START_YEAR": 2009, "last_name": "Delaloye", "party": "Mouvement Citoyens Genevois (MCG)"},
{"first_name": "Roger", "interests": [{"position": "D\u00e9put\u00e9", "company": "Grand Conseil                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Deneys", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Edouard", "interests": [{"position": "Membre du comit\u00e9", "company": "Association Suisse pour le Droit Europ\u00e9en (ASDE)                                                                   "}, {"position": "Directeur", "company": "Fondation Gen\u00e8ve Place Financi\u00e8re (FGPF)                                                                   "}, {"position": "Membre du comit\u00e9", "company": "Groupement des Propri\u00e9taires d\u2019Appartements (GPA)                                                                   "}, {"position": "Membre du comit\u00e9", "company": "Union des Int\u00e9r\u00eats de la Place Financi\u00e8re L\u00e9manique (UIPF)                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Cuendet", "party": "Parti Lib\u00e9ral-Radical (PLR)"},
{"first_name": "Serge", "interests": [{"position": "Conseiller administratif", "company": "Commune de Bernex                                                                   "}, {"position": "Yokoyama SA                                                                   ", "company": "Dal Busco"}, {"position": "Membre du comit\u00e9 directeur", "company": "F\u00e9d\u00e9ration des Entreprises Romandes, Gen\u00e8ve (FER)                                                                   "}, {"position": "Pr\u00e9sident", "company": "Fondation communale pour le logement, Bernex                                                                   "}, {"position": "Membre du Conseil de fondation", "company": "Fondation Parloca, Gen\u00e8ve                                                                   "}, {"position": "Membre du Conseil de fondation", "company": "Fondation Universitaire pour le Logement des Etudiants (FULE)                                                                   "}, {"position": "Membre du Conseil d'administration", "company": "Perreten et Milleret SA                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Dal Busco", "party": "Parti D\u00e9mocrate-Chr\u00e9tien (PDC)"},
{"first_name": "Christian", "interests": [{"position": "Avocat", "company": "ASLOCA                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Dandre\u0300s", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Anne", "interests": [{"position": "Pr\u00e9sidente", "company": "Association Genevoise de Parents et d\u2019Amis de Personnes Mentalement Handicap\u00e9es (insieme-Gen\u00e8ve)                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Emery-Torracinta", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "interests": [{"position": "Membre du Conseil d\u2019Administration", "company": "Institution de Maintien \u00e0 domicile, Aide et de Soins (IMAD)                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Engelberts", "party": "Hors parti (HP)"},
{"first_name": "Ren\u00e9", "interests": [], "END_YEAR": 2013, "START_YEAR": 2009, "last_name": "Desbaillets", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Michel", "interests": [{"position": "Membre", "company": "Comit\u00e9 de l\u2019Institut International de Formation en Mobilit\u00e9 (IIFM)                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Commission d'urbanisme de la F\u00e9d\u00e9ration des Architectes et Ing\u00e9nieurs (FAI)                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Commission de la mobilit\u00e9 de la section genevoise du Touring Club Suisse (TCS)                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Conseil des d\u00e9placements aupr\u00e8s du DETA                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Coop\u00e9rative d'habitation ELVIRE                                                                   "}, {"company": "Diverses associations avec d\u2019autres architectes, \u00e0 but professionnel"}, {"position": "Pr\u00e9sident", "company": "Section genevoise de la Communaut\u00e9 d\u2019Int\u00e9r\u00eats pour les Transports Publics (CITRAP)                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Ducret", "party": "Parti Lib\u00e9ral-Radical (PLR)"},
{"first_name": "Antoine", "interests": [{"position": "Comit\u00e9", "company": "Association Solidarit\u00e9 Handicap (CIP)                                                                   "}, {"company": "Groupement local de coop\u00e9ration transfrontali\u00e8re (GLCT)"}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Droin", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Emilie", "interests": [{"position": "D\u00e9put\u00e9e", "company": "Grand Conseil                                                                   "}, {"company": "Les Verts genevois"}, {"position": "Comit\u00e9", "company": "Centre de contact Suisses-immigr\u00e9s (CCSI)                                                                   "}, {"position": "Conseil d'administration", "company": "Evaluanda SA                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "ATE                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Flamand-Lew", "party": "Les Verts (Ve)"},
{"first_name": "Marc", "interests": [{"position": "Membre", "company": "Agrihumus                                                                    "}, {"position": "Conseiller municipal", "company": "Commune de Collonge-Bellerive                                                                   "}, {"position": "Administrateur", "company": "AXEAUM SA                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Falquet", "party": "Union D\u00e9mocratique du Centre (UDC)"},
{"first_name": "St\u00e9phane", "interests": [{"position": "D\u00e9put\u00e9", "company": "Grand Conseil                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Florey", "party": "Union D\u00e9mocratique du Centre (UDC)"},
{"first_name": "Jean-Louis", "interests": [{"position": "Comit\u00e9", "company": "AJETA                                                                   "}, {"company": "Fazio et Cie, menuiserie"}, {"company": "Fondation Cr\u00e8che du Lac"}, {"position": "D\u00e9put\u00e9", "company": "Grand Conseil                                                                   "}, {"position": "Comit\u00e9", "company": "Association Genevoise d'Actions Pr\u00e9ventives et \u00e9ducatives (AGAPE)                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Fazio", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Nathalie", "interests": [{"position": "Membre du conseil de fondation", "company": "Fondation genevoise pour le d\u00e9pistage du cancer du sein                                                                   "}, {"position": "Membre du conseil de fondation", "company": "Fondation du conservatoire de musique de Gen\u00e8ve                                                                    "}, {"position": "Membre du comit\u00e9", "company": "Ligue Internationale Contre le Racisme et l'Antis\u00e9mitisme (LICRA Gen\u00e8ve)                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Fontanet", "party": "Parti Lib\u00e9ral-Radical (PLR)"},
{"first_name": "Michel", "interests": [{"company": "Soci\u00e9t\u00e9 Suisse des Officiers"}, {"company": "Fondation Genevoise pour le d\u00e9pistage du cancer du sein"}, {"company": "R\u00e9seau du Cancer du sein (Association Savoir Patient)"}, {"company": "Association des M\u00e9decins de Gen\u00e8ve"}, {"company": "SITEX SA"}], "END_YEAR": 2013, "START_YEAR": 2009, "last_name": "Forni", "party": "Parti D\u00e9mocrate-Chr\u00e9tien (PDC)"},
{"first_name": "Fabiano", "interests": [{"company": "H\u00f4pitaux Universitaires de Gen\u00e8ve"}, {"position": "Membre du comit\u00e9", "company": "Fondation Insuleman                                                                   "}, {"position": "Membre du Conseil de Fondation", "company": "Fondation AGIR                                                                   "}], "END_YEAR": 2013, "START_YEAR": 2009, "last_name": "Forte", "party": "Parti D\u00e9mocrate-Chr\u00e9tien (PDC)"},
{"first_name": "Morgane", "interests": [{"position": "Pr\u00e9sidente", "company": "Comit\u00e9 d\u2019organisation du concours hippique du Poney Club de Presinge                                                                   "}, {"position": "Membre du comit\u00e9", "company": "Association des amis du Poney Club de Presinge                                                                   "}], "END_YEAR": 2013, "START_YEAR": 2009, "last_name": "Odier-Gauthier", "party": "Les Verts (Ve)"},
{"first_name": "C\u00e9line", "interests": [{"position": "Conseil d'administration", "company": "Bruggm\u00fchle Goldach AG                                                                   "}, {"position": "Conseill\u00e8re nationale", "company": "Conseil national                                                                   "}, {"position": "Pr\u00e9sidente du conseil d'administration", "company": "Steiner M\u00fchle AG                                                                   "}, {"position": "Conseil d'administration", "company": "Transports publics genevois                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Amaudruz", "party": "Union D\u00e9mocratique du Centre (UDC)"},
{"first_name": "Florian", "interests": [{"company": "Association parents et enfants de Bernex (APEB)"}, {"position": "Conseiller municipal", "company": "Commune de Bernex                                                                   "}, {"position": "D\u00e9put\u00e9", "company": "Grand Conseil                                                                   "}, {"company": "HOG Geneva Chapter"}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Gander", "party": "Mouvement Citoyens Genevois (MCG)"},
{"first_name": "Christophe", "interests": [{"position": "Secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral", "company": "Chambre genevoise immobilli\u00e8re                                                                   "}, {"position": "Directeur g\u00e9n\u00e9ral", "company": "CGI Conseils                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Aumeunier", "party": "Parti Lib\u00e9ral-Radical (PLR)"},
{"first_name": "Renaud", "interests": [{"company": "Association pour la Pr\u00e9vention de la Torture (APT)"}, {"company": "Clinique des Grangettes SA"}, {"company": "Fondation du Th\u00e9\u00e2tre de Carouge"}, {"company": "Fondation pour l'agrandissement du MAH"}, {"company": "Fondation priv\u00e9e pour la construction d'Habitations \u00e0 Loyers Modiques (HLM)"}, {"company": "Gautier & Cie"}, {"company": "Portier, de Planta Architectes SA"}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Gautier", "party": "Parti Lib\u00e9ral-Radical (PLR)"},
{"first_name": "Aur\u00e9lie", "interests": [], "END_YEAR": 2013, "START_YEAR": 2009, "last_name": "Gavillet", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Fabienne", "interests": [{"position": "Administratrice", "company": "Germaine Conod Tissus SA                                                                   "}, {"position": "Vice-pr\u00e9sidente", "company": "Fondation la Vesp\u00e9rale                                                                   "}, {"position": "Pr\u00e9sidente", "company": "Fondation Centre International Gen\u00e8ve                                                                   "}, {"position": "Pr\u00e9sidente", "company": "F\u00e9d\u00e9ration Commerce Genevois                                                                   "}, {"position": "Pr\u00e9sidente", "company": "Union des Int\u00e9r\u00eats de la Place Financi\u00e8re                                                                   "}, {"position": "Conseill\u00e8re municipale", "company": "Collonge-Bellerive                                                                    "}], "END_YEAR": 2013, "START_YEAR": 2009, "last_name": "Gautier", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Jean-Fran\u00e7ois", "interests": [{"position": "Membre du Conseil de fondation", "company": "Fondation \"Nouveau Meyrin\"                                                                   "}, {"position": "Membre du Conseil de fondation", "company": "Fondation des Terrains Industriels (FTI)                                                                   "}, {"position": "D\u00e9put\u00e9", "company": "Grand Conseil                                                                   "}, {"position": "Membre du Comit\u00e9", "company": "Pic-Vert-Assprop                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Girardet", "party": "Mouvement Citoyens Genevois (MCG)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois", "interests": [{"position": "Membre du comit\u00e9", "company": "URGENS                                                                   "}], "END_YEAR": 2013, "START_YEAR": 2009, "last_name": "Gillet", "party": "Parti D\u00e9mocrate-Chr\u00e9tien (PDC)"},
{"first_name": "Eric", "interests": [{"position": "Conseiller municipal", "company": "Ville de Gen\u00e8ve                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Soci\u00e9t\u00e9 des Vieux-Grenadiers de Gen\u00e8ve                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Compagnie 1602                                                                   "}, {"position": "Pr\u00e9sident", "company": "Association Perspective catholique                                                                   "}, {"position": "Coordinateur romand", "company": "Association pour une Suisse ind\u00e9pendante et neutre (ASIN)                                                                   "}], "END_YEAR": 2013, "START_YEAR": 2009, "last_name": "Bertinat", "party": "Union D\u00e9mocratique du Centre (UDC)"},
{"first_name": "Esther", "interests": [{"company": "Amnesty International groupe de Gen\u00e8ve"}, {"position": "Conseil de fondation", "company": "FSASD                                                                   "}], "END_YEAR": 2013, "START_YEAR": 2009, "last_name": "Hartmann", "party": "Les Verts (Ve)"},
{"first_name": "Jean-Michel", "interests": [], "END_YEAR": 2013, "START_YEAR": 2009, "last_name": "Gros", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois", "interests": [{"company": "AGORA, Lausanne"}, {"company": "BIORIGIN SA, c/o Andr\u00e9 Haldemann, Meyrin"}, {"company": "Chambre Suisse d'Agriculture, Union Suisse des Paysans, Brugg"}, {"company": "Commission fonci\u00e8re agricole, Gen\u00e8ve"}, {"company": "Fondation Aigues-Vertes"}], "END_YEAR": 2013, "START_YEAR": 2009, "last_name": "Haldemann", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "interests": [{"position": "Membre", "company": "American International Club of Geneva (AIC)                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Asconet International                                                                   "}, {"position": "Administrateur", "company": "Ascot properties trust SA                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Association des Amis de la Revue Genevoise                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Association des Propri\u00e9taires de Bateaux (APB)                                                                   "}, {"company": "Association du sport et de la culture"}, {"company": "Association Genevoise des Agences de Voyage (AGAV)"}, {"company": "Cercle des Dirigeants d'Entreprises (CDE)"}, {"company": "Chambre de commerce et de l\u2019industrie de Gen\u00e8ve"}, {"position": "Membre du comit\u00e9", "company": "Chambre Genevoise Immobili\u00e8re (CGI)                                                                   "}, {"position": "Administrateur", "company": "Corsier Parc SA                                                                   "}, {"position": "Pr\u00e9sident", "company": "CPF Gen\u00e8ve Organisation SA                                                                   "}, {"position": "Pr\u00e9sident", "company": "GENILEM                                                                   "}, {"position": "Administrateur", "company": "Hohl-ding SA                                                                   "}, {"position": "Administrateur", "company": "Julimmo SA                                                                   "}, {"position": "Direction artistique", "company": "Le P\u2019tit Music\u2019Hohl                                                                   "}, {"position": "Pr\u00e9sident", "company": "Marketing Communications Executives International (MCEI)                                                                   "}, {"position": "Administrateur", "company": "New Events Production SA (NEPSA)                                                                   "}, {"position": "Administrateur", "company": "Pavlac SA                                                                   "}, {"company": "Rotary Club"}, {"position": "Administrateur", "company": "SI Casa\u00ef 54 SA                                                                   "}, {"position": "Membre du comit\u00e9", "company": "Soci\u00e9t\u00e9 des auditeurs et t\u00e9l\u00e9spectateurs de la RTS                                                                   "}, {"company": "Soci\u00e9t\u00e9 des cafetiers restaurateurs"}, {"position": "Administrateur", "company": "Symporg SA                                                                   "}, {"position": "Membre du comit\u00e9", "company": "Union Suisse des Attach\u00e9s de Presse (USAP)                                                                   "}, {"company": "Yacht Club de Gen\u00e8ve"}, {"position": "Directeur ex\u00e9cutif", "company": "F\u00eate des Vignerons Vevey 2019                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Hohl", "party": "Parti Lib\u00e9ral-Radical (PLR)"},
{"first_name": "Christo", "interests": [{"company": "Christo SA"}, {"position": "Membre du Conseil d'Administration", "company": "Fondation Ville de Gen\u00e8ve pour le Logement Social                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Ivanov", "party": "Union D\u00e9mocratique du Centre (UDC)"},
{"first_name": "Jacques", "interests": [{"position": "Membre", "company": "Union suisse des attach\u00e9s de presse (USAP)                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Rotary-Club de Gen\u00e8ve                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Marketing Communications Executives International (MCEI)                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Soci\u00e9t\u00e9 des Vieux-Grenadiers de Gen\u00e8ve                                                                   "}, {"position": "Tr\u00e9sorier", "company": "Acad\u00e9mie du CEP                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Union genevoise des partenaires de la s\u00e9curit\u00e9 (UGPS)                                                                   "}, {"position": "Vice-pr\u00e9sident", "company": "Association radicale PME & Politique                                                                   "}, {"position": "Pr\u00e9sident du Conseil de Fondation", "company": "Fondation Maison Hestia                                                                   "}, {"position": "Membre du Conseil de Fondation et du Conseil de direction", "company": "OPI                                                                   "}, {"position": "Membre du Comit\u00e9", "company": "Association Gen\u00e8ve Cointrin                                                                   "}], "END_YEAR": 2013, "START_YEAR": 2009, "last_name": "Jeannerat", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Olivier", "interests": [{"company": "Direction de l\u2019organisme d\u2019autor\u00e9gulation de l\u2019Association suisse des g\u00e9rants de fortune"}], "END_YEAR": 2013, "START_YEAR": 2009, "last_name": "Jornot", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Claude", "interests": [{"position": "D\u00e9put\u00e9", "company": "Grand Conseil                                                                   "}, {"company": "Soci\u00e9t\u00e9 Nautique"}, {"company": "Vieux-Grenadiers"}, {"position": "Conseiller municipal", "company": "Ville de Gen\u00e8ve                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Jeanneret", "party": "Mouvement Citoyens Genevois (MCG)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois", "interests": [{"company": "Comit\u00e9 scientifique Journal international des sciences de la vigne et du vin"}, {"company": "Bureau des \u00e9diteurs de \u00abOpen journal of Horticulture\u00bb"}, {"position": "Membre du comit\u00e9", "company": "Association Genevoise des M\u00e9tiers de Laboratoire                                                                   "}, {"position": "Vice-pr\u00e9sident", "company": "Association des Amis de la Plage                                                                   "}, {"position": "Pr\u00e9sident", "company": "Association des Int\u00e9r\u00eats des Eaux-Vives                                                                   "}, {"position": "Membre du comit\u00e9", "company": "Nomes, section Gen\u00e8ve                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Lefort", "party": "Les Verts (Ve)"},
{"first_name": "Eric", "interests": [{"position": "Comit\u00e9 directeur", "company": "AgriGen\u00e8ve                                                                   "}, {"position": "Conseil d'administration", "company": "SIG                                                                   "}, {"position": "Pr\u00e9sident", "company": "Securelec                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Leyvraz", "party": "Union D\u00e9mocratique du Centre (UDC)"},
{"first_name": "Pierre", "interests": [{"company": "Fondation pour l\u2019agrandissement du MAH"}, {"company": "Fondation des amis de Fran\u00e7ois Chevrolet"}], "END_YEAR": 2013, "START_YEAR": 2009, "last_name": "Losio", "party": "Les Verts (Ve)"},
{"first_name": "Miguel", "interests": [], "END_YEAR": 2013, "START_YEAR": 2009, "last_name": "Limpo", "party": "Les Verts (Ve)"},
{"first_name": "Patrick", "interests": [{"position": "Conseil d'administration", "company": "A\u00e9roport international de Gen\u00e8ve                                                                    "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Lussi", "party": "Union D\u00e9mocratique du Centre (UDC)"},
{"first_name": "Anne", "interests": [{"position": "Membre", "company": "Fondation Coeur des Grottes                                                                   "}, {"position": "Pr\u00e9sidente", "company": "Fondation genevoise pour le d\u00e9pistage du cancer du sein                                                                   "}, {"position": "Membre du comit\u00e9", "company": "F-Information                                                                   "}], "END_YEAR": 2013, "START_YEAR": 2009, "last_name": "Mahrer", "party": "Les Verts (Ve)"},
{"first_name": "Vincent", "interests": [{"position": "Membre du Conseil de fondation", "company": "Salon international de l'automobile de Gen\u00e8ve                                                                   "}, {"position": "Membre du Conseil de fondation", "company": "FULE                                                                   "}, {"position": "Comit\u00e9 directeur", "company": "PDC Gen\u00e8ve                                                                   "}, {"position": "Comit\u00e9", "company": "PDC Ville de Gen\u00e8ve                                                                   "}, {"position": "Associ\u00e9", "company": "\u00c9tude JANIN WAEBER                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Maitre", "party": "Parti D\u00e9mocrate-Chr\u00e9tien (PDC)"},
{"first_name": "Christina", "interests": [{"company": "FMCV"}, {"company": "FPLC"}, {"position": "Membre du comit\u00e9", "company": "Pic-Vert                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Meissner", "party": "Hors parti (HP)"},
{"first_name": "Guy", "interests": [{"company": "Asema Communication S\u00e0rl"}, {"company": "Croix-Rouge suisse"}, {"company": "Fondation EMA"}, {"company": "Chambre de Commerce Suisse-Russie & CEI"}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Mettan", "party": "Parti D\u00e9mocrate-Chr\u00e9tien (PDC)"},
{"first_name": "Alain", "interests": [{"position": "Pr\u00e9sident", "company": "F4S SA (Soci\u00e9t\u00e9 en prestation de service sur la s\u00e9curit\u00e9 au travail)                                                                   "}], "END_YEAR": 2013, "START_YEAR": 2009, "last_name": "Meylan", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Philippe", "interests": [{"position": "Directeur chirurgical", "company": "Centre universitaire romand de transplantation                                                                   "}, {"position": "Pr\u00e9sident", "company": "Fondation des Nouvelles Technologies Chirurgicales (FNTC)                                                                   "}, {"position": "Pr\u00e9sident", "company": "Fondation Fairtransplant                                                                   "}, {"position": "Pr\u00e9sident", "company": "Fondation Insuleman                                                                   "}, {"position": "Ancien pr\u00e9sident", "company": "Soci\u00e9t\u00e9 suisse de chirurgie                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Morel", "party": "Hors parti (HP)"},
{"first_name": "Sylvia", "interests": [{"position": "Tr\u00e9sori\u00e8re", "company": "Association Stop Suicide                                                                   "}, {"company": "Les Jeunes Verts genevois"}], "END_YEAR": 2013, "START_YEAR": 2009, "last_name": "Nissim", "party": "Les Verts (Ve)"},
{"first_name": "Salima", "interests": [{"position": "Relectrice", "company": "Pages de gauche, mensuel d\u2019opinions socialistes                                                                   "}, {"position": "Comit\u00e9", "company": "Association Professionnelle du Cycle d'Orientation (AMDRIZE)                                                                   "}, {"position": "Pr\u00e9sidente", "company": "F\u00e9d\u00e9ration des Associations des Ma\u00eetres du Cycle d\u2019Orientation (FAMCO)                                                                   "}, {"position": "D\u00e9put\u00e9e", "company": "Grand Conseil                                                                   "}, {"position": "Soci\u00e9taire", "company": "Mobility                                                                   "}, {"position": "Soci\u00e9taire", "company": "Raiffeisen                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "ASLOCA                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Association Transports et Environnement (ATE)                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "FRC                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Greenpeace                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Groupement Romand de Skieurs Aveugles et malvoyants (GRSA)                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Helvetas                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Syndicat des Services Publics (SSP)                                                                   "}, {"position": "Coop\u00e9ratrice", "company": "Vergers d'Epicure (coop\u00e9rative mara\u00eech\u00e8re)                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "WWF                                                                   "}, {"position": "Co-pr\u00e9sidente", "company": "PS Lancy                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Moyard", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Olivier", "interests": [], "END_YEAR": 2013, "START_YEAR": 2009, "last_name": "Norer", "party": "Les Verts (Ve)"},
{"first_name": "Sandro", "interests": [{"company": "Fondation immobili\u00e8re de Carouge"}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Pistis", "party": "Mouvement Citoyens Genevois (MCG)"},
{"first_name": "Pascal", "interests": [{"company": "Gentech Consultant S.A."}, {"company": "Eden Prestige S.A."}, {"company": "Trading BSG S.A."}, {"company": "Centre international Clinique des Grangettes S.A. en liquidation"}, {"company": "Chambre genevoise immobili\u00e8re"}, {"company": "Ordre des avocats de Gen\u00e8ve"}, {"company": "F\u00e9d\u00e9ration suisse des avocats"}, {"company": "Caritas"}, {"company": "Chambre de commerce et de l'industrie"}], "END_YEAR": 2013, "START_YEAR": 2009, "last_name": "Pe\u0301troz", "party": "Parti D\u00e9mocrate-Chr\u00e9tien (PDC)"},
{"first_name": "Mauro", "interests": [{"company": "Association suisse des assur\u00e9s (Assuas)"}, {"company": "Calculis S\u00e0rl"}], "END_YEAR": 2013, "START_YEAR": 2009, "last_name": "Poggia", "party": "Mouvement Citoyens Genevois (MCG)"},
{"first_name": "Sophie", "interests": [{"position": "Conseil de fondation", "company": "FGDCS                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Forster Carbonnier", "party": "Les Verts (Ve)"},
{"first_name": "Andr\u00e9", "interests": [{"position": "Conseiller municipal", "company": "Commune de Lancy                                                                   "}, {"position": "D\u00e9put\u00e9", "company": "Grand Conseil                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Python", "party": "Mouvement Citoyens Genevois (MCG)"},
{"first_name": "Henry", "interests": [{"company": "Commission B\u00e2timent et Infrastructure"}, {"company": "Commission de l'Economie"}, {"company": "Commission de l'Enseignement, de l'\u00e9ducation, de la culture et du sport"}, {"company": "Commission de la Culture"}, {"position": "Nature et Environnement", "company": "Commission de la Mobilit\u00e9"}, {"position": "Conseiller municipal", "company": "Commune de Ch\u00eane-Bougeries                                                                   "}, {"position": "Bureau du Conseil municipal", "company": "Commune de Ch\u00eane-Bougeries                                                                   "}, {"position": "D\u00e9put\u00e9", "company": "Grand Conseil                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Rappaz", "party": "Mouvement Citoyens Genevois (MCG)"},
{"first_name": "Jacqueline", "interests": [{"position": "Membre", "company": "Comit\u00e9 de l'association 1ere ligne                                                                   "}], "END_YEAR": 2013, "START_YEAR": 2009, "last_name": "Roiz", "party": "Les Verts (Ve)"},
{"first_name": "Dominique", "interests": [], "END_YEAR": 2013, "START_YEAR": 2009, "last_name": "Rolle", "party": "Hors parti (HP)"},
{"first_name": "Jean", "interests": [{"position": "Vice-pr\u00e9sident", "company": "Association Refaire l'Ecole (ARLE)                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Romain", "party": "Parti Lib\u00e9ral-Radical (PLR)"},
{"first_name": "Patrick", "interests": [{"position": "Membre du conseil", "company": "GRSIDAGE                                                                   "}, {"position": "Membre du conseil", "company": "Association des m\u00e9descins de Gen\u00e8ve (AMG)                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Pro V\u00e9lo                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "ATE                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Saudan", "party": "Parti Lib\u00e9ral-Radical (PLR)"},
{"first_name": "Roger", "interests": [{"position": "Conseiller municipal", "company": "Commune de Lancy                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Fondation communale immobili\u00e8re de Lancy                                                                   "}, {"position": "Membre du Conseil", "company": "Fondation de la F\u00e9d\u00e9ration Suisse des Fonctionnaires de police                                                                   "}, {"position": "Membre du Bureau", "company": "Fondation Immobili\u00e8re HBM Emma Kammacher                                                                   "}, {"position": "D\u00e9put\u00e9", "company": "Grand Conseil                                                                   "}, {"position": "Pr\u00e9sident", "company": "MCG                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Golay", "party": "Mouvement Citoyens Genevois (MCG)"},
{"first_name": "Olivier", "interests": [{"position": "Membre du Conseil", "company": "Fondation des Parkings                                                                   "}], "END_YEAR": 2013, "START_YEAR": 2009, "last_name": "Sauty", "party": "Mouvement Citoyens Genevois (MCG)"},
{"first_name": "Philippe", "interests": [{"position": "Administrateur", "company": "Groupe M\u00e9dical d'Onex SA                                                                   "}, {"position": "Administrateur", "company": "Centre M\u00e9dical de Cressy SA                                                                   "}, {"position": "Administrateur", "company": "Centre M\u00e9dical du Lignon SA                                                                   "}, {"position": "Administrateur", "company": "Fili\u00e8res et R\u00e9seaux SA                                                                   "}, {"position": "Administrateur", "company": "R\u00e9seau de soins Delta SA                                                                   "}, {"position": "Administrateur", "company": "Medonex SA                                                                   "}, {"position": "Administrateur", "company": "Immonex SA                                                                   "}, {"position": "Conseil d'administration", "company": "Clinique de Jolimont et de Montana                                                                   "}, {"position": "Conseil d'administration", "company": "Maison de Vessy                                                                   "}, {"position": "Vice-pr\u00e9sident", "company": "Association Le CARE                                                                   "}, {"position": "Pr\u00e9sident", "company": "Association Ananteo                                                                   "}], "END_YEAR": 2013, "START_YEAR": 2009, "last_name": "Schaller", "party": "Parti D\u00e9mocrate-Chr\u00e9tien (PDC)"},
{"first_name": "Lydia", "interests": [{"position": "Membre du comit\u00e9", "company": "Association Astural                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Schneider Hausser", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Serge", "interests": [{"position": "Pr\u00e9sident", "company": "F\u00e9d\u00e9ration genevoise des M\u00e9tiers du B\u00e2timent (FMB)                                                                   "}, {"position": "Membre du Conseil de fondation", "company": "Fondation Avenir B\u00e2timent                                                                   "}, {"position": "Comit\u00e9", "company": "Groupement genevois des M\u00e9tiers du Bois (FER)                                                                   "}, {"position": "Administrateur", "company": "HILTPOLD SA                                                                   "}, {"position": "Membre du Conseil de direction", "company": "FER, Gen\u00e8ve                                                                   "}, {"position": "Vice-pr\u00e9sident", "company": "UAPG                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Hiltpold", "party": "Parti Lib\u00e9ral-Radical (PLR)"},
{"first_name": "Brigitte", "interests": [{"position": "Comit\u00e9", "company": "ASTURAL (fondation pour la jeunesse)                                                                   "}, {"position": "Pr\u00e9sidente", "company": "Soci\u00e9t\u00e9 Coop\u00e9rative Les Vergers d\u2019Epicure                                                                   "}, {"position": "Pr\u00e9sidente", "company": "Collectif de soutien aux sans-papiers                                                                   "}, {"company": "Conseill\u00e8re municipale Troinex"}, {"position": "Pr\u00e9sidente", "company": "VIRES                                                                   "}], "END_YEAR": 2013, "START_YEAR": 2009, "last_name": "Schneider-Bidaux", "party": "Les Verts (Ve)"},
{"first_name": "Ivan", "interests": [{"company": "Association la Florimontaine"}, {"company": "Atar Roto Presse SA"}, {"company": "Champion Electronique SA"}, {"company": "F\u00e9d\u00e9ration des entreprises romandes, Gen\u00e8ve"}, {"company": "Foyer Saint-Paul"}, {"company": "Pittet Holding SA"}, {"company": "R\u00e9gie du Rh\u00f4ne SA"}, {"company": "Slatkine Reprints SA"}, {"company": "Transat SA"}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Slatkine", "party": "Parti Lib\u00e9ral-Radical (PLR)"},
{"first_name": "Patricia", "interests": [{"company": "AGRIGENEVE"}, {"company": "Union des Paysannes et Femmes Rurales"}, {"company": "Association des propri\u00e9taires d'autocars"}], "END_YEAR": 2013, "START_YEAR": 2009, "last_name": "La\u0308ser", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Pascal", "interests": [{"position": "Pr\u00e9sident directeur g\u00e9n\u00e9ral", "company": "AESP SA                                                                   "}, {"position": "Membre depuis 2013", "company": "Commission consultative du tourisme                                                                   "}, {"position": "Directeur associ\u00e9", "company": "Dandara agence artistique HAAS & CO                                                                   "}, {"position": "Membre du Conseil d'administration depuis 2006", "company": "Fondation immobili\u00e8re de droit public \"Jean Dutoit\"                                                                   "}, {"position": "D\u00e9put\u00e9", "company": "Grand Conseil                                                                   "}, {"position": "Vice-pr\u00e9sident", "company": "MCG                                                                   "}, {"position": "Membre du bureau directeur", "company": "MCG                                                                   "}, {"position": "Membre et tr\u00e9sorier depuis 2012", "company": "Union des Artisans et Ind\u00e9pendants Genevois (UAIG)                                                                   "}, {"position": "Conseiller municipal (Chef de groupe MCG)", "company": "Ville de Gen\u00e8ve                                                                   "}, {"position": "Administrateur et secr\u00e9taire du Conseil d'administration", "company": "022 T\u00e9l\u00e9gen\u00e8ve SA                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Spuhler", "party": "Mouvement Citoyens Genevois (MCG)"},
{"first_name": "Francis", "interests": [{"position": "Contr\u00f4leur comptes", "company": "Union des int\u00e9r\u00eats de la place financi\u00e8re l\u00e9manique (UIPF)                                                                   "}, {"position": "Membre du Conseil de fondation", "company": "SGIPA                                                                   "}], "END_YEAR": 2013, "START_YEAR": 2009, "last_name": "Walpen", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Jean-Marie", "interests": [{"company": "Fondation officielle de la jeunesse"}, {"position": "D\u00e9put\u00e9", "company": "Grand Conseil                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Voumard", "party": "Mouvement Citoyens Genevois (MCG)"},
{"first_name": "Daniel", "interests": [{"position": "Comit\u00e9", "company": "Association des Installateurs Electriciens de Gen\u00e8ve (AIEG)                                                                   "}, {"position": "Comit\u00e9", "company": "F\u00e9d\u00e9ration des M\u00e9tiers du B\u00e2timent (FMB)                                                                   "}, {"position": "Administrateur", "company": "Rh\u00f4ne-Electra Engineering SA                                                                   "}, {"position": "Administrateur", "company": "Rh\u00f4ne-Electra SA                                                                   "}, {"position": "Vice-pr\u00e9sident du comit\u00e9", "company": "Association GE-TRAVERSE                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Zaugg", "party": "Parti Lib\u00e9ral-Radical (PLR)"},
{"first_name": "Pierre", "interests": [{"company": "Association Suisse-Isra\u00ebl"}, {"company": "Centre Interprofessionnel pour la Formation (CIF)"}, {"company": "Commission de conciliation \u00e9galit\u00e9 homme-femme dans les rapports de travail"}, {"company": "Commission de R\u00e9insertion Professionnelle (CRP)"}, {"company": "Commission formation d'\u00e9conomiesuisse"}, {"company": "Conseil de la statistique cantonale"}, {"position": "Comit\u00e9 consultatif", "company": "EFTA                                                                   "}, {"position": "Conseil", "company": "Fondation Ascendi                                                                   "}, {"company": "Fondation pour la Formation Professionnelle et Continue (FFPC)"}, {"position": "Conseil cantonal", "company": "HES, Gen\u00e8ve                                                                   "}, {"company": "Institut de Formation des Adultes de Gen\u00e8ve (IFAGE)"}, {"company": "Ligue Internationale Contre le Racisme et l'Antis\u00e9mitisme (LICRA)"}, {"company": "Office Cantonal des Assurances Sociales (OCAS)"}, {"position": "Comit\u00e9 directeur", "company": "Parti lib\u00e9ral-radical genevois                                                                   "}, {"position": "Comit\u00e9 directeur", "company": "Parti lib\u00e9ral-radical suisse                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Weiss", "party": "Parti Lib\u00e9ral-Radical (PLR)"},
{"first_name": "Hugo", "interests": [{"company": "idQuantique SA"}], "END_YEAR": 2013, "START_YEAR": 2009, "last_name": "Zbinden", "party": "Les Verts (Ve)"},
{"first_name": "Andr\u00e9e", "interests": [], "END_YEAR": 1993, "START_YEAR": 1989, "last_name": "Dayer-Haenni", "party": "Parti D\u00e9mocrate-Chr\u00e9tien (PDC)"},
{"first_name": "Dominique", "interests": [], "END_YEAR": 1989, "START_YEAR": 1985, "last_name": "Fo\u0308llmi", "party": "Parti D\u00e9mocrate-Chr\u00e9tien (PDC)"},
{"first_name": "Jacqueline", "interests": [], "END_YEAR": 1985, "START_YEAR": 1981, "last_name": "Gillet-Gay", "party": "Parti D\u00e9mocrate-Chr\u00e9tien (PDC)"},
{"first_name": "Bernard", "interests": [], "END_YEAR": 1985, "START_YEAR": 1981, "last_name": "Genecand", "party": "Parti D\u00e9mocrate-Chr\u00e9tien (PDC)"},
{"first_name": "Guillaume", "interests": [{"company": "TCS Suisse, ACGF"}], "END_YEAR": 2013, "START_YEAR": 2009, "last_name": "Sauty", "party": "Mouvement Citoyens Genevois (MCG)"},
{"first_name": "Alfred", "interests": [], "END_YEAR": 1989, "START_YEAR": 1985, "last_name": "Barthassat", "party": "Parti D\u00e9mocrate-Chr\u00e9tien (PDC)"},
{"first_name": "Luc", "interests": [{"position": "Conseiller national", "company": "Assembl\u00e9e f\u00e9d\u00e9rale                                                                   "}, {"position": "Pr\u00e9sident", "company": "Pays romand, pays gourmand                                                                   "}, {"position": "Conseil de fondation", "company": "SWISSAID                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Barthassat", "party": "Parti D\u00e9mocrate-Chr\u00e9tien (PDC)"},
{"first_name": "Christine", "interests": [{"company": "Association TMStudio (pour la promotion et la diffusion de l\u2019\u0153uvre de Tony Morgan)"}, {"company": "Association une nouvelle constitution pour Gen\u00e8ve"}, {"position": "Conseil de fondation", "company": "Fondation Cap Loisirs                                                                   "}], "END_YEAR": 2013, "START_YEAR": 2009, "last_name": "Serdaly Morgan", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Jacques", "interests": [], "END_YEAR": 2009, "START_YEAR": 2005, "last_name": "Baudit", "party": "Parti D\u00e9mocrate-Chr\u00e9tien (PDC)"},
{"first_name": "Marie-Laure", "interests": [], "END_YEAR": 1989, "START_YEAR": 1985, "last_name": "Beck-Henry", "party": "Parti D\u00e9mocrate-Chr\u00e9tien (PDC)"},
{"first_name": "Charles", "interests": [{"position": "Membre", "company": "Association des M\u00e9decins du canton de Gen\u00e8ve (AMG)                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Selleger", "party": "Parti Lib\u00e9ral-Radical (PLR)"},
{"first_name": "Eric", "interests": [{"position": "Secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral", "company": "Association de D\u00e9fense des Scoot\u00e9ristes et Motard (ADSM)                                                                   "}, {"position": "Administrateur", "company": "A\u00e9roport International de Gen\u00e8ve (AIG)                                                                   "}, {"position": "Directeur", "company": "Medinex SA                                                                   "}, {"position": "G\u00e9rant associ\u00e9", "company": "e-Vape S\u00e0rl                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Stauffer", "party": "Hors parti (HP)"},
{"first_name": "Nathalie", "interests": [{"position": "Membre du Comit\u00e9", "company": "Association du Coin de Terre                                                                   "}, {"position": "Pr\u00e9sidente", "company": "Centre de liaison des associations f\u00e9minines genevoises                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Schneuwly", "party": "Parti Lib\u00e9ral-Radical (PLR)"},
{"first_name": "Jean-Marc", "interests": [], "END_YEAR": 1993, "START_YEAR": 1989, "last_name": "Boccard", "party": "Parti D\u00e9mocrate-Chr\u00e9tien (PDC)"},
{"first_name": "Didier", "interests": [{"position": "Pr\u00e9sident", "company": "Groupe Sida Gen\u00e8ve                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Comit\u00e9 de l'Association Transports et Environnement (ATE)                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Conseil de Fondation \"Au Coeur des Grottes\"                                                                   "}], "END_YEAR": 2013, "START_YEAR": 2009, "last_name": "Bonny", "party": "Pirate (P)"},
{"first_name": "Georges", "interests": [], "END_YEAR": 1985, "START_YEAR": 1981, "last_name": "Borgeaud", "party": "Parti D\u00e9mocrate-Chr\u00e9tien (PDC)"},
{"first_name": "Mario", "interests": [], "END_YEAR": 2009, "START_YEAR": 2005, "last_name": "Cavaleri", "party": "Parti D\u00e9mocrate-Chr\u00e9tien (PDC)"},
{"first_name": "Dominique", "interests": [], "END_YEAR": 1989, "START_YEAR": 1985, "last_name": "Ducret", "party": "Parti D\u00e9mocrate-Chr\u00e9tien (PDC)"},
{"first_name": "Jean-Luc", "interests": [], "END_YEAR": 1997, "START_YEAR": 1993, "last_name": "Ducret", "party": "Parti D\u00e9mocrate-Chr\u00e9tien (PDC)"},
{"first_name": "Jean-Claude", "interests": [], "END_YEAR": 2009, "START_YEAR": 2005, "last_name": "Ducrot", "party": "Parti D\u00e9mocrate-Chr\u00e9tien (PDC)"},
{"first_name": "Jean-Claude", "interests": [], "END_YEAR": 2009, "START_YEAR": 2005, "last_name": "Egger", "party": "Parti D\u00e9mocrate-Chr\u00e9tien (PDC)"},
{"first_name": "Manuel", "interests": [{"position": "Pr\u00e9sident", "company": "Fondation parascolaire (GIAP)  (jusqu'en septembre 2011)                                                                   "}, {"position": "Membre du comit\u00e9", "company": "Fondation Fas\u2019e (jusqu'en mai 2011)                                                                   "}, {"position": "Vice-pr\u00e9sident", "company": "Association des Communes Genevoise (ACG)  (jusqu'en septembre 2011)                                                                   "}, {"position": "Bureau", "company": "Fondation Grand\u2019Th\u00e9\u00e2tre (jusqu'en mai 2011)                                                                   "}, {"position": "Conseil administratif", "company": "Ville de Gen\u00e8ve (jusqu'en mai 2011)                                                                   "}, {"position": "Comit\u00e9 directeur", "company": "Parti socialiste Ville de Gen\u00e8ve + cantonal                                                                   "}], "END_YEAR": 2013, "START_YEAR": 2009, "last_name": "Tornare", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "B\u00e9n\u00e9dict", "interests": [], "END_YEAR": 2001, "START_YEAR": 1997, "last_name": "Fontanet", "party": "Parti D\u00e9mocrate-Chr\u00e9tien (PDC)"},
{"first_name": "Guy", "interests": [], "END_YEAR": 1977, "START_YEAR": 1973, "last_name": "Fontanet", "party": "Parti D\u00e9mocrate-Chr\u00e9tien (PDC)"},
{"first_name": "Jean-Claude", "interests": [], "END_YEAR": 1997, "START_YEAR": 1993, "last_name": "Genecand", "party": "Parti D\u00e9mocrate-Chr\u00e9tien (PDC)"},
{"first_name": "Philippe", "interests": [], "END_YEAR": 2005, "START_YEAR": 2001, "last_name": "Glatz", "party": "Parti D\u00e9mocrate-Chr\u00e9tien (PDC)"},
{"first_name": "Nelly", "interests": [], "END_YEAR": 2009, "START_YEAR": 2005, "last_name": "Guichard", "party": "Parti D\u00e9mocrate-Chr\u00e9tien (PDC)"},
{"first_name": "B\u00e9atrice", "interests": [], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Hirsch", "party": "Parti D\u00e9mocrate-Chr\u00e9tien (PDC)"},
{"first_name": "Philippe", "interests": [], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Joye", "party": "Mouvement Citoyens Genevois (MCG)"},
{"first_name": "Georges", "interests": [], "END_YEAR": 1989, "START_YEAR": 1985, "last_name": "Holdener", "party": "Parti D\u00e9mocrate-Chr\u00e9tien (PDC)"},
{"first_name": "Albert", "interests": [], "END_YEAR": 1993, "START_YEAR": 1989, "last_name": "Mare\u0301chal", "party": "Parti D\u00e9mocrate-Chr\u00e9tien (PDC)"},
{"first_name": "Jean-Philippe", "interests": [], "END_YEAR": 1985, "START_YEAR": 1981, "last_name": "Maitre", "party": "Parti D\u00e9mocrate-Chr\u00e9tien (PDC)"},
{"first_name": "Claude", "interests": [], "END_YEAR": 2005, "START_YEAR": 2001, "last_name": "Blanc", "party": "Parti D\u00e9mocrate-Chr\u00e9tien (PDC)"},
{"first_name": "Etienne", "interests": [], "END_YEAR": 2001, "START_YEAR": 1997, "last_name": "Membrez", "party": "Parti D\u00e9mocrate-Chr\u00e9tien (PDC)"},
{"first_name": "Hugues", "interests": [], "END_YEAR": 1989, "START_YEAR": 1985, "last_name": "Boillat", "party": "Parti D\u00e9mocrate-Chr\u00e9tien (PDC)"},
{"first_name": "Pierre", "interests": [], "END_YEAR": 2001, "START_YEAR": 1997, "last_name": "Marti", "party": "Parti D\u00e9mocrate-Chr\u00e9tien (PDC)"},
{"first_name": "Pierre", "interests": [], "END_YEAR": 1985, "START_YEAR": 1981, "last_name": "Milleret", "party": "Parti D\u00e9mocrate-Chr\u00e9tien (PDC)"},
{"first_name": "Jean", "interests": [], "END_YEAR": 2001, "START_YEAR": 1997, "last_name": "Ope\u0301riol", "party": "Parti D\u00e9mocrate-Chr\u00e9tien (PDC)"},
{"first_name": "Jean", "interests": [], "END_YEAR": 1997, "START_YEAR": 1993, "last_name": "Montessuit", "party": "Parti D\u00e9mocrate-Chr\u00e9tien (PDC)"},
{"first_name": "Andr\u00e9", "interests": [], "END_YEAR": 1989, "START_YEAR": 1985, "last_name": "Chamot", "party": "Parti D\u00e9mocrate-Chr\u00e9tien (PDC)"},
{"first_name": "Hubert", "interests": [], "END_YEAR": 2005, "START_YEAR": 2001, "last_name": "Dethurens", "party": "Parti D\u00e9mocrate-Chr\u00e9tien (PDC)"},
{"first_name": "Pierre-Louis", "interests": [], "END_YEAR": 2009, "START_YEAR": 2005, "last_name": "Portier", "party": "Parti D\u00e9mocrate-Chr\u00e9tien (PDC)"},
{"first_name": "Michel", "interests": [], "END_YEAR": 2001, "START_YEAR": 1997, "last_name": "Parrat", "party": "Parti D\u00e9mocrate-Chr\u00e9tien (PDC)"},
{"first_name": "St\u00e9phanie", "interests": [], "END_YEAR": 2005, "START_YEAR": 2001, "last_name": "Ruegsegger", "party": "Parti D\u00e9mocrate-Chr\u00e9tien (PDC)"},
{"first_name": "Bernard", "interests": [], "END_YEAR": 1993, "START_YEAR": 1989, "last_name": "Dupont", "party": "Parti D\u00e9mocrate-Chr\u00e9tien (PDC)"},
{"first_name": "V\u00e9ronique", "interests": [], "END_YEAR": 2009, "START_YEAR": 2005, "last_name": "Schmied", "party": "Parti D\u00e9mocrate-Chr\u00e9tien (PDC)"},
{"first_name": "Jean-Paul", "interests": [], "END_YEAR": 1993, "START_YEAR": 1989, "last_name": "Terrier", "party": "Parti D\u00e9mocrate-Chr\u00e9tien (PDC)"},
{"first_name": "Patrick", "interests": [], "END_YEAR": 2005, "START_YEAR": 2001, "last_name": "Schmied", "party": "Parti D\u00e9mocrate-Chr\u00e9tien (PDC)"},
{"first_name": "Monique", "interests": [], "END_YEAR": 1993, "START_YEAR": 1989, "last_name": "Vali", "party": "Parti D\u00e9mocrate-Chr\u00e9tien (PDC)"},
{"first_name": "Marl\u00e8ne", "interests": [], "END_YEAR": 1997, "START_YEAR": 1993, "last_name": "Dupraz", "party": "Alliance de Gauche 1993 (AdG)"},
{"first_name": "Jean-Claude", "interests": [], "END_YEAR": 2001, "START_YEAR": 1997, "last_name": "Vaudroz", "party": "Parti D\u00e9mocrate-Chr\u00e9tien (PDC)"},
{"first_name": "Claire", "interests": [], "END_YEAR": 1997, "START_YEAR": 1993, "last_name": "Chalut", "party": "Alliance de Gauche 1993 (AdG)"},
{"first_name": "Jacques", "interests": [], "END_YEAR": 2001, "START_YEAR": 1997, "last_name": "Boesch", "party": "Alliance de Gauche 1993 (AdG)"},
{"first_name": "Pierre", "interests": [], "END_YEAR": 1985, "START_YEAR": 1981, "last_name": "Karlen", "party": "Travail 1945 ancien SG (T)"},
{"first_name": "Matthias", "interests": [], "END_YEAR": 1997, "START_YEAR": 1993, "last_name": "Butikofer", "party": "Alliance de Gauche 1993 (AdG)"},
{"first_name": "Jacques", "interests": [], "END_YEAR": 1989, "START_YEAR": 1985, "last_name": "Charpie\u0301", "party": "Travail 1945 ancien SG (T)"},
{"first_name": "Jean", "interests": [], "END_YEAR": 1985, "START_YEAR": 1981, "last_name": "Grob", "party": "Parti D\u00e9mocrate-Chr\u00e9tien (PDC)"},
{"first_name": "Bernard", "interests": [], "END_YEAR": 2001, "START_YEAR": 1997, "last_name": "Clerc", "party": "Alliance de Gauche 1993 (AdG)"},
{"first_name": "Anita", "interests": [], "END_YEAR": 2005, "START_YEAR": 2001, "last_name": "Cue\u0301nod", "party": "Alliance de Gauche 1993 (AdG)"},
{"first_name": "Erica", "interests": [], "END_YEAR": 2005, "START_YEAR": 2001, "last_name": "Deuber Ziegler", "party": "Alliance de Gauche 1993 (AdG)"},
{"first_name": "Jeannine", "interests": [], "END_YEAR": 2005, "START_YEAR": 2001, "last_name": "Haller", "party": "Alliance de Gauche 1993 (AdG)"},
{"first_name": "Laurette", "interests": [], "END_YEAR": 1997, "START_YEAR": 1993, "last_name": "Dupuis", "party": "Alliance de Gauche 1993 (AdG)"},
{"first_name": "Jacky", "interests": [], "END_YEAR": 1989, "START_YEAR": 1985, "last_name": "Farine", "party": "Travail 1945 ancien SG (T)"},
{"first_name": "Ren\u00e9", "interests": [], "END_YEAR": 2005, "START_YEAR": 2001, "last_name": "Ecuyer", "party": "Alliance de Gauche 1993 (AdG)"},
{"first_name": "Christian", "interests": [], "END_YEAR": 2005, "START_YEAR": 2001, "last_name": "Ferrazino", "party": "Alliance de Gauche 1993 (AdG)"},
{"first_name": "Jacques", "interests": [], "END_YEAR": 2005, "START_YEAR": 2001, "last_name": "Franc\u0327ois", "party": "Alliance de Gauche 1993 (AdG)"},
{"first_name": "Alberto", "interests": [], "END_YEAR": 1993, "START_YEAR": 1989, "last_name": "Genini", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Luc", "interests": [], "END_YEAR": 2001, "START_YEAR": 1997, "last_name": "Gilly", "party": "Alliance de Gauche 1993 (AdG)"},
{"first_name": "Gilles", "interests": [], "END_YEAR": 2001, "START_YEAR": 1997, "last_name": "Godinat", "party": "Alliance de Gauche 1993 (AdG)"},
{"first_name": "Christian", "interests": [{"position": "Comit\u00e9", "company": "Action Patrimoine Vivant (APV)                                                                   "}, {"position": "Comit\u00e9", "company": "ASLOCA                                                                   "}, {"position": "Comit\u00e9", "company": "AVIVO                                                                   "}, {"position": "Comit\u00e9", "company": "Usagers des Transports publics genevois                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Grobet", "party": "Ensemble \u00e0 Gauche (EAG)"},
{"first_name": "C\u00e9cile", "interests": [], "END_YEAR": 2001, "START_YEAR": 1997, "last_name": "Guendouz", "party": "Alliance de Gauche 1993 (AdG)"},
{"first_name": "Jocelyne", "interests": [{"position": "Membre", "company": "ALCIP                                                                   "}, {"position": "Pr\u00e9sidente", "company": "Avenir social, Gen\u00e8ve                                                                   "}, {"position": "Conseil d'administration", "company": "EMS Vessy                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Syndicat UNIA                                                                   "}, {"position": "Membre du comit\u00e9", "company": "Observatoire de l'aide sociale et de l\u2019insertion (OASI)                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Haller", "party": "Ensemble \u00e0 Gauche (EAG)"},
{"first_name": "Andr\u00e9", "interests": [], "END_YEAR": 2005, "START_YEAR": 2001, "last_name": "Hediger", "party": "Alliance de Gauche 1993 (AdG)"},
{"first_name": "Sylvie", "interests": [], "END_YEAR": 1997, "START_YEAR": 1993, "last_name": "Hottelier", "party": "Alliance de Gauche 1993 (AdG)"},
{"first_name": "Paul", "interests": [], "END_YEAR": 1985, "START_YEAR": 1981, "last_name": "Hermann", "party": "Travail 1945 ancien SG (T)"},
{"first_name": "Nicole", "interests": [], "END_YEAR": 2005, "START_YEAR": 2001, "last_name": "Lavanchy", "party": "Alliance de Gauche 1993 (AdG)"},
{"first_name": "Nicole", "interests": [], "END_YEAR": 1985, "START_YEAR": 1981, "last_name": "Baunaz (Levrat)", "party": "Travail 1945 ancien SG (T)"},
{"first_name": "Jean-Pierre", "interests": [], "END_YEAR": 1997, "START_YEAR": 1993, "last_name": "Lyon", "party": "Alliance de Gauche 1993 (AdG)"},
{"first_name": "Liliane", "interests": [], "END_YEAR": 1997, "START_YEAR": 1993, "last_name": "Johner", "party": "Alliance de Gauche 1993 (AdG)"},
{"first_name": "Mich\u00e8le", "interests": [], "END_YEAR": 1989, "START_YEAR": 1985, "last_name": "Lyon-Coulin", "party": "Travail 1945 ancien SG (T)"},
{"first_name": "Armand", "interests": [], "END_YEAR": 1993, "START_YEAR": 1989, "last_name": "Magnin", "party": "Travail 1945 ancien SG (T)"},
{"first_name": "Pierre", "interests": [], "END_YEAR": 2001, "START_YEAR": 1997, "last_name": "Meyll", "party": "Alliance de Gauche 1993 (AdG)"},
{"first_name": "Souhail", "interests": [], "END_YEAR": 2005, "START_YEAR": 2001, "last_name": "Mouhanna", "party": "Alliance de Gauche 1993 (AdG)"},
{"first_name": "R\u00e9my", "interests": [{"position": "Comit\u00e9 de gestion", "company": "Caisse du Personnel de la Ville de Gen\u00e8ve et des SIG (CAP)                                                                   "}, {"position": "Conseil de fondation", "company": "Fondation des Parkings (FP)                                                                   "}, {"position": "Conseil de fondation", "company": "Fondation pour les Terrains Industriels de Gen\u00e8ve (FTI)                                                                   "}, {"position": "Conseil de fondation", "company": "Grand Th\u00e9\u00e2tre de Gen\u00e8ve                                                                   "}, {"position": "Conseil de fondation", "company": "Instrument de Paix, Gen\u00e8ve                                                                   "}, {"position": "Conseil d'administration", "company": "Services Industriels de Gen\u00e8ve (SIG)                                                                   "}, {"position": "Conseil d'administration (suspendu)", "company": "TPG                                                                   "}, {"position": "Administrateur", "company": "I.I. G Group SA                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Pagani", "party": "Ensemble \u00e0 Gauche (EAG)"},
{"first_name": "Danielle", "interests": [], "END_YEAR": 2001, "START_YEAR": 1997, "last_name": "Oppliger", "party": "Hors parti (HP)"},
{"first_name": "Martine", "interests": [], "END_YEAR": 2001, "START_YEAR": 1997, "last_name": "Ruchat", "party": "Alliance de Gauche 1993 (AdG)"},
{"first_name": "Jean-Pierre", "interests": [], "END_YEAR": 1997, "START_YEAR": 1993, "last_name": "Rigotti", "party": "Alliance de Gauche 1993 (AdG)"},
{"first_name": "Rudolf", "interests": [], "END_YEAR": 1985, "START_YEAR": 1981, "last_name": "Schaller", "party": "Travail 1945 ancien SG (T)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 2005, "START_YEAR": 2001, "last_name": "Sottas", "party": "Alliance de Gauche 1993 (AdG)"},
{"first_name": "Evelyne", "interests": [], "END_YEAR": 1997, "START_YEAR": 1993, "last_name": "Strubin", "party": "Alliance de Gauche 1993 (AdG)"},
{"first_name": "Andr\u00e9", "interests": [], "END_YEAR": 1985, "START_YEAR": 1981, "last_name": "Steiger", "party": "Travail 1945 ancien SG (T)"},
{"first_name": "Jean", "interests": [], "END_YEAR": 2005, "START_YEAR": 2001, "last_name": "Spielmann", "party": "Alliance de Gauche 1993 (AdG)"},
{"first_name": "Salika", "interests": [{"position": "Pr\u00e9sidente", "company": "95C                                                                   "}, {"position": "Pr\u00e9sidente", "company": "Ni putes, ni soumises, Gen\u00e8ve                                                                   "}, {"position": "Membre du Comit\u00e9 directeur et du Bureau", "company": "Parti du Travail                                                                   "}, {"company": "Saint-Gervais, Maison du Th\u00e9\u00e2tre"}, {"company": "Syndicat UNIA"}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Wenger", "party": "Ensemble \u00e0 Gauche (EAG)"},
{"first_name": "Robert", "interests": [], "END_YEAR": 1985, "START_YEAR": 1981, "last_name": "Wicky", "party": "Travail 1945 ancien SG (T)"},
{"first_name": "Jean", "interests": [], "END_YEAR": 1989, "START_YEAR": 1985, "last_name": "Vincent", "party": "Travail 1945 ancien SG (T)"},
{"first_name": "Pierre", "interests": [{"position": "Membre", "company": "AVIVO                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Comit\u00e9 d'initiative pour un salaire minimum de 4000.-                                                                   "}, {"position": "Comit\u00e9", "company": "ContrAtom                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Pro V\u00e9lo                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Soci\u00e9t\u00e9 P\u00e9dagogique Genevoise (SPG)                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Coordination du mouvement \"solidarit\u00e9S\"                                                                   "}, {"position": "Syndiqu\u00e9", "company": "UNIA                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Vanek", "party": "Ensemble \u00e0 Gauche (EAG)"},
{"first_name": "Yves", "interests": [], "END_YEAR": 1997, "START_YEAR": 1993, "last_name": "Zehfus", "party": "Alliance de Gauche 1993 (AdG)"},
{"first_name": "Georges", "interests": [], "END_YEAR": 2009, "START_YEAR": 2005, "last_name": "Letellier", "party": "Mouvement Citoyens Genevois (MCG)"},
{"first_name": "Sandra", "interests": [], "END_YEAR": 2009, "START_YEAR": 2005, "last_name": "Borgeaud", "party": "Hors parti (HP)"},
{"first_name": "Claude", "interests": [], "END_YEAR": 2009, "START_YEAR": 2005, "last_name": "Marcet", "party": "Union D\u00e9mocratique du Centre (UDC)"},
{"first_name": "Myriam", "interests": [], "END_YEAR": 2001, "START_YEAR": 1997, "last_name": "Sormanni-Lonfat", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Marie-Paule", "interests": [], "END_YEAR": 2005, "START_YEAR": 2001, "last_name": "Blanchard-Queloz", "party": "Alliance de Gauche 1993 (AdG)"},
{"first_name": "Esther", "interests": [], "END_YEAR": 2009, "START_YEAR": 2005, "last_name": "Alder", "party": "Les Verts (Ve)"},
{"first_name": "Bernard", "interests": [], "END_YEAR": 2005, "START_YEAR": 2001, "last_name": "Annen", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Claude", "interests": [], "END_YEAR": 1997, "START_YEAR": 1993, "last_name": "Basset", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Janine", "interests": [], "END_YEAR": 2005, "START_YEAR": 2001, "last_name": "Berberat", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Denis", "interests": [], "END_YEAR": 1989, "START_YEAR": 1985, "last_name": "Blondel", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Michel", "interests": [], "END_YEAR": 2001, "START_YEAR": 1997, "last_name": "Balestra", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Ariane", "interests": [], "END_YEAR": 2009, "START_YEAR": 2005, "last_name": "Blum Brunier", "party": "Les Verts (Ve)"},
{"first_name": "Christophe", "interests": [], "END_YEAR": 2009, "START_YEAR": 2005, "last_name": "Berdat", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Florian", "interests": [], "END_YEAR": 2005, "START_YEAR": 2001, "last_name": "Barro", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Martine", "interests": [], "END_YEAR": 1993, "START_YEAR": 1989, "last_name": "Brunschwig Graf", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Anne", "interests": [], "END_YEAR": 2001, "START_YEAR": 1997, "last_name": "Briol", "party": "Les Verts (Ve)"},
{"first_name": "Bertrand", "interests": [], "END_YEAR": 1989, "START_YEAR": 1985, "last_name": "Bordier", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Blaise", "interests": [], "END_YEAR": 2005, "START_YEAR": 2001, "last_name": "Bourrit", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Nicolas", "interests": [], "END_YEAR": 2001, "START_YEAR": 1997, "last_name": "Brunschwig", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Juliette", "interests": [], "END_YEAR": 2001, "START_YEAR": 1997, "last_name": "Buffat", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Herv\u00e9", "interests": [], "END_YEAR": 1997, "START_YEAR": 1993, "last_name": "Burdet", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Nicolas", "interests": [], "END_YEAR": 1993, "START_YEAR": 1989, "last_name": "Cavillier", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Otto", "interests": [], "END_YEAR": 1989, "START_YEAR": 1985, "last_name": "Caduff", "party": "Ecologiste (E)"},
{"first_name": "Fabienne", "interests": [], "END_YEAR": 2001, "START_YEAR": 1997, "last_name": "Bugnon", "party": "Les Verts (Ve)"},
{"first_name": "Georges", "interests": [], "END_YEAR": 1993, "START_YEAR": 1989, "last_name": "Cardinaux", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Philippe", "interests": [], "END_YEAR": 2009, "START_YEAR": 2005, "last_name": "Cottet", "party": "Les Verts (Ve)"},
{"first_name": "Robert", "interests": [], "END_YEAR": 2001, "START_YEAR": 1997, "last_name": "Cramer", "party": "Les Verts (Ve)"},
{"first_name": "Sabine", "interests": [], "END_YEAR": 1997, "START_YEAR": 1993, "last_name": "Haupt Secretan", "party": "Les Verts (Ve)"},
{"first_name": "Caroline", "interests": [], "END_YEAR": 2001, "START_YEAR": 1997, "last_name": "Dalle\u0300ves Romaneschi", "party": "Les Verts (Ve)"},
{"first_name": "David", "interests": [], "END_YEAR": 2009, "START_YEAR": 2005, "last_name": "Hiler", "party": "Les Verts (Ve)"},
{"first_name": "Anita", "interests": [], "END_YEAR": 2005, "START_YEAR": 2001, "last_name": "Frei", "party": "Les Verts (Ve)"},
{"first_name": "Isabelle", "interests": [], "END_YEAR": 1997, "START_YEAR": 1993, "last_name": "Graf", "party": "Les Verts (Ve)"},
{"first_name": "Antonio", "interests": [{"company": "Association pour la formation des jeunes Suisses de l'\u00e9tranger"}, {"company": "Ecole de danse de Gen\u00e8ve"}, {"company": "Fondation PRO"}, {"company": "Mobilid\u00e9e S\u00e0rl"}, {"company": "Mobisystems SA"}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Hodgers", "party": "Les Verts (Ve)"},
{"first_name": "Sylvia", "interests": [], "END_YEAR": 2009, "START_YEAR": 2005, "last_name": "Leuenberger", "party": "Les Verts (Ve)"},
{"first_name": "Ueli", "interests": [], "END_YEAR": 2005, "START_YEAR": 2001, "last_name": "Leuenberger", "party": "Les Verts (Ve)"},
{"first_name": "Guy", "interests": [], "END_YEAR": 1993, "START_YEAR": 1989, "last_name": "Loutan", "party": "Ecologiste (E)"},
{"first_name": "Gabrielle", "interests": [], "END_YEAR": 1997, "START_YEAR": 1993, "last_name": "Maulini-Dreyfus", "party": "Ecologiste (E)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois-R\u00e9gis", "interests": [], "END_YEAR": 1993, "START_YEAR": 1989, "last_name": "Mahrer", "party": "Ecologiste (E)"},
{"first_name": "Andreas", "interests": [], "END_YEAR": 2009, "START_YEAR": 2005, "last_name": "Meister", "party": "Les Verts (Ve)"},
{"first_name": "Louiza", "interests": [], "END_YEAR": 2001, "START_YEAR": 1997, "last_name": "Mottaz", "party": "Les Verts (Ve)"},
{"first_name": "Yves", "interests": [], "END_YEAR": 1993, "START_YEAR": 1989, "last_name": "Meylan", "party": "Ecologiste (E)"},
{"first_name": "Arthur", "interests": [], "END_YEAR": 1993, "START_YEAR": 1989, "last_name": "Nobs", "party": "Ecologiste (E)"},
{"first_name": "Cha\u00efm", "interests": [], "END_YEAR": 2001, "START_YEAR": 1997, "last_name": "Nissim", "party": "Les Verts (Ve)"},
{"first_name": "Andr\u00e9", "interests": [], "END_YEAR": 1993, "START_YEAR": 1989, "last_name": "November", "party": "Ecologiste (E)"},
{"first_name": "St\u00e9phanie", "interests": [], "END_YEAR": 2005, "START_YEAR": 2001, "last_name": "Nussbaumer", "party": "Les Verts (Ve)"},
{"first_name": "Catherine", "interests": [], "END_YEAR": 1993, "START_YEAR": 1989, "last_name": "Rapp-Jotterand", "party": "Ecologiste (E)"},
{"first_name": "Laurent", "interests": [], "END_YEAR": 1997, "START_YEAR": 1993, "last_name": "Rebeaud", "party": "Ecologiste (E)"},
{"first_name": "Jacques-Andr\u00e9", "interests": [], "END_YEAR": 1993, "START_YEAR": 1989, "last_name": "Schneider", "party": "Ecologiste (E)"},
{"first_name": "Vesca", "interests": [], "END_YEAR": 1997, "START_YEAR": 1993, "last_name": "Olsommer", "party": "Les Verts (Ve)"},
{"first_name": "Jean", "interests": [{"position": "Membre du conseil", "company": "F\u00e9d\u00e9ration Genevoise de Coop\u00e9ration (FGC)                                                                   "}, {"position": "Co-Directeur", "company": "Forum pour une nouvelle gouvernance mondiale                                                                   "}, {"position": "Pr\u00e9sident", "company": "Monnaie L\u00e9man                                                                   "}, {"position": "Pr\u00e9sident", "company": "Quartiers Collaboratifs                                                                   "}, {"position": "Conseil d'administration", "company": "Fondation pour l'expression associative (FEA)                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Rossiaud", "party": "Les Verts (Ve)"},
{"first_name": "Andreas", "interests": [], "END_YEAR": 1997, "START_YEAR": 1993, "last_name": "Saurer", "party": "Les Verts (Ve)"},
{"first_name": "Max", "interests": [], "END_YEAR": 1997, "START_YEAR": 1993, "last_name": "Schneider", "party": "Les Verts (Ve)"},
{"first_name": "S\u00e9bastien", "interests": [], "END_YEAR": 2009, "START_YEAR": 2005, "last_name": "Brunny", "party": "Mouvement Citoyens Genevois (MCG)"},
{"first_name": "Maurice", "interests": [], "END_YEAR": 2009, "START_YEAR": 2005, "last_name": "Clairet", "party": "Mouvement Citoyens Genevois (MCG)"},
{"first_name": "Alain", "interests": [], "END_YEAR": 2001, "START_YEAR": 1997, "last_name": "Vaissade", "party": "Les Verts (Ve)"},
{"first_name": "Dominique", "interests": [], "END_YEAR": 1997, "START_YEAR": 1993, "last_name": "Belli", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Damien", "interests": [], "END_YEAR": 2009, "START_YEAR": 2005, "last_name": "Sidler", "party": "Les Verts (Ve)"},
{"first_name": "Madeleine", "interests": [], "END_YEAR": 2001, "START_YEAR": 1997, "last_name": "Bernasconi", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Charles", "interests": [], "END_YEAR": 1993, "START_YEAR": 1989, "last_name": "Bosson", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Herv\u00e9", "interests": [], "END_YEAR": 2001, "START_YEAR": 1997, "last_name": "Dessimoz", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Thomas", "interests": [], "END_YEAR": 2005, "START_YEAR": 2001, "last_name": "Bu\u0308chi", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Alain", "interests": [], "END_YEAR": 1989, "START_YEAR": 1985, "last_name": "Borner", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Ren\u00e9", "interests": [], "END_YEAR": 1989, "START_YEAR": 1985, "last_name": "Della Santa", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Marie-Fran\u00e7oise", "interests": [], "END_YEAR": 2009, "START_YEAR": 2005, "last_name": "Tassigny", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Jean", "interests": [], "END_YEAR": 1989, "START_YEAR": 1985, "last_name": "Toledo", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Jean-Philippe", "interests": [], "END_YEAR": 1997, "START_YEAR": 1993, "last_name": "Tole\u0301do", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Daniel", "interests": [], "END_YEAR": 2001, "START_YEAR": 1997, "last_name": "Ducommun", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1985, "START_YEAR": 1981, "last_name": "Ducor", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Robert", "interests": [], "END_YEAR": 1977, "START_YEAR": 1973, "last_name": "Ducret", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Mich\u00e8le", "interests": [], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Ku\u0308nzler", "party": "Les Verts (Ve)"},
{"first_name": "Jacques", "interests": [], "END_YEAR": 2009, "START_YEAR": 2005, "last_name": "Follonier", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "John", "interests": [], "END_YEAR": 2005, "START_YEAR": 2001, "last_name": "Dupraz", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Philippe", "interests": [], "END_YEAR": 1993, "START_YEAR": 1989, "last_name": "Fontaine", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Mich\u00e8le", "interests": [], "END_YEAR": 2009, "START_YEAR": 2005, "last_name": "Ducret", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Jean-Claude", "interests": [], "END_YEAR": 1985, "START_YEAR": 1981, "last_name": "Faes", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Claude", "interests": [], "END_YEAR": 1989, "START_YEAR": 1985, "last_name": "Fischer", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Denis", "interests": [], "END_YEAR": 1993, "START_YEAR": 1989, "last_name": "Menoud", "party": "Ecologiste (E)"},
{"first_name": "Claudine", "interests": [], "END_YEAR": 2009, "START_YEAR": 2005, "last_name": "Gachet", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Maurice", "interests": [], "END_YEAR": 1993, "START_YEAR": 1989, "last_name": "Giromini", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Jean-Marc", "interests": [], "END_YEAR": 1989, "START_YEAR": 1985, "last_name": "Isoz", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Pierre", "interests": [], "END_YEAR": 2009, "START_YEAR": 2005, "last_name": "Kunz", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Ernest", "interests": [], "END_YEAR": 2009, "START_YEAR": 2005, "last_name": "Greiner", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Elisabeth", "interests": [], "END_YEAR": 1997, "START_YEAR": 1993, "last_name": "Ha\u0308usermann", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Hugues", "interests": [], "END_YEAR": 2009, "START_YEAR": 2005, "last_name": "Hiltpold", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Francis", "interests": [], "END_YEAR": 1985, "START_YEAR": 1981, "last_name": "Lachenal", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Bernard", "interests": [], "END_YEAR": 2005, "START_YEAR": 2001, "last_name": "Lescaze", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Jean-Marc", "interests": [], "END_YEAR": 2009, "START_YEAR": 2005, "last_name": "Odier", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Bernard", "interests": [], "END_YEAR": 1993, "START_YEAR": 1989, "last_name": "Lusti", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Jean-Louis", "interests": [], "END_YEAR": 2001, "START_YEAR": 1997, "last_name": "Mory", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Yves", "interests": [], "END_YEAR": 1989, "START_YEAR": 1985, "last_name": "Odier", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "G\u00e9rard", "interests": [], "END_YEAR": 1997, "START_YEAR": 1993, "last_name": "Laederach", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Simone", "interests": [], "END_YEAR": 1985, "START_YEAR": 1981, "last_name": "Martin", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Anne", "interests": [], "END_YEAR": 1985, "START_YEAR": 1981, "last_name": "Petitpierre-Sauvin", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "David", "interests": [], "END_YEAR": 1997, "START_YEAR": 1993, "last_name": "Revaclier", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Michel", "interests": [], "END_YEAR": 1993, "START_YEAR": 1989, "last_name": "Rossetti", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Alain", "interests": [], "END_YEAR": 1985, "START_YEAR": 1981, "last_name": "Saracchi", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "G\u00e9rard", "interests": [], "END_YEAR": 1993, "START_YEAR": 1989, "last_name": "Ramseyer", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Jean", "interests": [], "END_YEAR": 1985, "START_YEAR": 1981, "last_name": "Revaclier", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "interests": [], "END_YEAR": 1985, "START_YEAR": 1981, "last_name": "Riesen", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Louis", "interests": [], "END_YEAR": 2009, "START_YEAR": 2005, "last_name": "Serex", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Charles", "interests": [], "END_YEAR": 2001, "START_YEAR": 1997, "last_name": "Seydoux", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Bernard", "interests": [], "END_YEAR": 1989, "START_YEAR": 1985, "last_name": "Schutzle\u0301", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Jacques", "interests": [], "END_YEAR": 1993, "START_YEAR": 1989, "last_name": "Torrent", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Florian", "interests": [], "END_YEAR": 1993, "START_YEAR": 1989, "last_name": "Vetsch", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Edouard", "interests": [], "END_YEAR": 1989, "START_YEAR": 1985, "last_name": "Yersin", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Thierry", "interests": [{"position": "Vice-pr\u00e9sident", "company": "Association des communes genevoises                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Commission consultative de la s\u00e9curit\u00e9 municipale (au titre de repr\u00e9sentant des communes)                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Commission pour la protection de la population OSIRIS  (au titre de repr\u00e9sentant des communes)                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Commission technique et financi\u00e8re concernant le service du feu  (au titre de repr\u00e9sentant des communes)                                                                   "}, {"position": "Vice-pr\u00e9sident", "company": "Fondation genevoise pour l'animation socioculturelle (au titre de repr\u00e9sentant des communes)                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Fondation pour les maisons communales de Vernier (de jure)                                                                   "}, {"position": "Membre du Conseil", "company": "Fondation PRO, entreprise sociale priv\u00e9e                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Fondation Vernier-Signal (de jure)                                                                   "}, {"position": "Vice-pr\u00e9sident", "company": "Hospice g\u00e9n\u00e9ral (au titre de repr\u00e9sentant des communes)                                                                   "}, {"position": "Pr\u00e9sident", "company": "Oeuvre suisse d'entraide ouvri\u00e8re, Gen\u00e8ve                                                                   "}, {"position": "Membre du Conseil", "company": "Politique de coh\u00e9sion sociale en milieu urbain (\u00e0 venir)                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Apothe\u0301loz", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Robert", "interests": [], "END_YEAR": 1993, "START_YEAR": 1989, "last_name": "Baud", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Charles", "interests": [], "END_YEAR": 2005, "START_YEAR": 2001, "last_name": "Beer", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Alexandre", "interests": [], "END_YEAR": 2005, "START_YEAR": 2001, "last_name": "Anor", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Jacqueline", "interests": [], "END_YEAR": 1989, "START_YEAR": 1985, "last_name": "Berenstein-Wavre", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Fabienne", "interests": [], "END_YEAR": 2001, "START_YEAR": 1997, "last_name": "Blanc-Kuhn", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Liselotte", "interests": [], "END_YEAR": 1993, "START_YEAR": 1989, "last_name": "Born", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Jean-Pierre", "interests": [], "END_YEAR": 1989, "START_YEAR": 1985, "last_name": "Bossy", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Martin-Paul", "interests": [], "END_YEAR": 2005, "START_YEAR": 2001, "last_name": "Broennimann", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Christian", "interests": [], "END_YEAR": 2009, "START_YEAR": 2005, "last_name": "Brunier", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1985, "START_YEAR": 1981, "last_name": "Brutsch", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Christiane", "interests": [], "END_YEAR": 1993, "START_YEAR": 1989, "last_name": "Brunner", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Suzanne", "interests": [], "END_YEAR": 1985, "START_YEAR": 1981, "last_name": "Cassanelli", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Pierre-Alain", "interests": [], "END_YEAR": 2001, "START_YEAR": 1997, "last_name": "Champod", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Micheline", "interests": [], "END_YEAR": 2001, "START_YEAR": 1997, "last_name": "Calmy Rey", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Thierry", "interests": [], "END_YEAR": 2009, "START_YEAR": 2005, "last_name": "Charollais", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Nicole", "interests": [], "END_YEAR": 2001, "START_YEAR": 1997, "last_name": "Castioni", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Sylvie", "interests": [], "END_YEAR": 1997, "START_YEAR": 1993, "last_name": "Cha\u0302telain", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Andr\u00e9", "interests": [], "END_YEAR": 1965, "START_YEAR": 1961, "last_name": "Chavanne", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Liliane", "interests": [], "END_YEAR": 2001, "START_YEAR": 1997, "last_name": "Charrie\u0300re Debelle", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Jean-Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 2001, "START_YEAR": 1997, "last_name": "Courvoisier", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Francis", "interests": [], "END_YEAR": 1989, "START_YEAR": 1985, "last_name": "Combremont", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Jacqueline", "interests": [], "END_YEAR": 1993, "START_YEAR": 1989, "last_name": "Damien", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Jean-Claude", "interests": [], "END_YEAR": 1989, "START_YEAR": 1985, "last_name": "Cristin", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Niels", "interests": [], "END_YEAR": 1993, "START_YEAR": 1989, "last_name": "Dardel", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Fran\u00e7oise", "interests": [], "END_YEAR": 1997, "START_YEAR": 1993, "last_name": "Saudan", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "R\u00e9gis", "interests": [], "END_YEAR": 2009, "START_YEAR": 2005, "last_name": "Battista", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Mich\u00e8le", "interests": [], "END_YEAR": 1997, "START_YEAR": 1993, "last_name": "Wavre", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Pierre-Alain", "interests": [], "END_YEAR": 2001, "START_YEAR": 1997, "last_name": "Cristin", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Jeannik", "interests": [], "END_YEAR": 1993, "START_YEAR": 1989, "last_name": "Dami", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Olivier", "interests": [], "END_YEAR": 1993, "START_YEAR": 1989, "last_name": "Dufour", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Alexandra", "interests": [], "END_YEAR": 2005, "START_YEAR": 2001, "last_name": "Gobet Winiger", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Mireille", "interests": [], "END_YEAR": 2005, "START_YEAR": 2001, "last_name": "Gossauer-Zurcher", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Bernadette", "interests": [], "END_YEAR": 1985, "START_YEAR": 1981, "last_name": "Falquet", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Manuel", "interests": [], "END_YEAR": 1985, "START_YEAR": 1981, "last_name": "Guichard", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Pierre", "interests": [], "END_YEAR": 2005, "START_YEAR": 2001, "last_name": "Gue\u0301rini", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Dominique", "interests": [], "END_YEAR": 2005, "START_YEAR": 2001, "last_name": "Hausser", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Sami", "interests": [], "END_YEAR": 2005, "START_YEAR": 2001, "last_name": "Kanaan", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Michel", "interests": [], "END_YEAR": 1993, "START_YEAR": 1989, "last_name": "Jo\u0308rimann", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Carole-Anne", "interests": [], "END_YEAR": 2009, "START_YEAR": 2005, "last_name": "Kast", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Ren\u00e9", "interests": [], "END_YEAR": 2001, "START_YEAR": 1997, "last_name": "Longet", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "David", "interests": [], "END_YEAR": 1993, "START_YEAR": 1989, "last_name": "Lachat", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Claire", "interests": [], "END_YEAR": 1989, "START_YEAR": 1985, "last_name": "Luchetta-Rentchnick", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Laurent", "interests": [], "END_YEAR": 2001, "START_YEAR": 1997, "last_name": "Moutinot", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Liliane", "interests": [], "END_YEAR": 1997, "START_YEAR": 1993, "last_name": "Maury-Pasquier", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Denise", "interests": [], "END_YEAR": 1989, "START_YEAR": 1985, "last_name": "Martin", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Albert", "interests": [], "END_YEAR": 1985, "START_YEAR": 1981, "last_name": "Otter", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Christine", "interests": [], "END_YEAR": 1985, "START_YEAR": 1981, "last_name": "Pecorini-Burnand", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Jean", "interests": [], "END_YEAR": 1993, "START_YEAR": 1989, "last_name": "Queloz", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Berthier", "interests": [], "END_YEAR": 1993, "START_YEAR": 1989, "last_name": "Perregaux", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Camille", "interests": [], "END_YEAR": 1985, "START_YEAR": 1981, "last_name": "Rebord", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Jacqueline", "interests": [], "END_YEAR": 2005, "START_YEAR": 2001, "last_name": "Pla", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Elisabeth", "interests": [], "END_YEAR": 2001, "START_YEAR": 1997, "last_name": "Reusse-Decrey", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Jacques-Eric", "interests": [], "END_YEAR": 2005, "START_YEAR": 2001, "last_name": "Richard", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Albert", "interests": [], "END_YEAR": 2005, "START_YEAR": 2001, "last_name": "Rodrik", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Maria", "interests": [], "END_YEAR": 2005, "START_YEAR": 2001, "last_name": "Roth-Bernasconi", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Jean-Luc", "interests": [], "END_YEAR": 1993, "START_YEAR": 1989, "last_name": "Richardet", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Alain", "interests": [], "END_YEAR": 1993, "START_YEAR": 1989, "last_name": "Sauvin", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Alain", "interests": [], "END_YEAR": 1993, "START_YEAR": 1989, "last_name": "Rouiller", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Christine", "interests": [], "END_YEAR": 2001, "START_YEAR": 1997, "last_name": "Sayegh", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Christiane", "interests": [], "END_YEAR": 1993, "START_YEAR": 1989, "last_name": "Magnenat-Schellack", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Pierre", "interests": [], "END_YEAR": 1989, "START_YEAR": 1985, "last_name": "Schmid", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Carlos", "interests": [], "END_YEAR": 2005, "START_YEAR": 2001, "last_name": "Sommaruga", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Jeannette", "interests": [], "END_YEAR": 1985, "START_YEAR": 1981, "last_name": "Schneider-Rime", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Anni", "interests": [], "END_YEAR": 1993, "START_YEAR": 1989, "last_name": "Stroumza", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Daniel", "interests": [{"position": "Tr\u00e9sorier du Conseil de fondation", "company": "Cr\u00e8che du Lac                                                                   "}, {"position": "Membre du Conseil de fondation", "company": "FVGLS                                                                   "}, {"position": "Membre du Bureau directeur", "company": "MCG                                                                   "}, {"position": "Secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral", "company": "Syndicat des Employ\u00e9s de Gen\u00e8ve (SEGE)                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Sormanni", "party": "Mouvement Citoyens Genevois (MCG)"},
{"first_name": "Marie-Louise", "interests": [], "END_YEAR": 2005, "START_YEAR": 2001, "last_name": "Thorel", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Michel", "interests": [], "END_YEAR": 1993, "START_YEAR": 1989, "last_name": "Urben", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Anny", "interests": [], "END_YEAR": 1993, "START_YEAR": 1989, "last_name": "Vernay", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Claire", "interests": [], "END_YEAR": 1997, "START_YEAR": 1993, "last_name": "Torracinta Pache", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Erika", "interests": [], "END_YEAR": 1993, "START_YEAR": 1989, "last_name": "Sutter-Pleines", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Nathalie", "interests": [], "END_YEAR": 1989, "START_YEAR": 1985, "last_name": "Vimic", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Roland", "interests": [], "END_YEAR": 1985, "START_YEAR": 1981, "last_name": "Vuataz", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Martine", "interests": [], "END_YEAR": 1993, "START_YEAR": 1989, "last_name": "Wenker Coskun", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Bernard", "interests": [], "END_YEAR": 1985, "START_YEAR": 1981, "last_name": "Ziegler", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Caroline", "interests": [], "END_YEAR": 2009, "START_YEAR": 2005, "last_name": "Bartl Winterhalter", "party": "Union D\u00e9mocratique du Centre (UDC)"},
{"first_name": "Gilbert", "interests": [{"position": "Membre", "company": "Comit\u00e9 directeur UDC, Gen\u00e8ve                                                                   "}, {"position": "Commission administrative", "company": "Maison de retraite du Petit-Saconnex                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Catelain", "party": "Union D\u00e9mocratique du Centre (UDC)"},
{"first_name": "Jacques", "interests": [], "END_YEAR": 2005, "START_YEAR": 2001, "last_name": "Baud", "party": "Union D\u00e9mocratique du Centre (UDC)"},
{"first_name": "Yvan", "interests": [], "END_YEAR": 2005, "START_YEAR": 2001, "last_name": "Galeotto", "party": "Union D\u00e9mocratique du Centre (UDC)"},
{"first_name": "Philippe", "interests": [], "END_YEAR": 2009, "START_YEAR": 2005, "last_name": "Gue\u0301nat", "party": "Union D\u00e9mocratique du Centre (UDC)"},
{"first_name": "Eric", "interests": [], "END_YEAR": 2009, "START_YEAR": 2005, "last_name": "Ischi", "party": "Union D\u00e9mocratique du Centre (UDC)"},
{"first_name": "Robert", "interests": [], "END_YEAR": 2005, "START_YEAR": 2001, "last_name": "Iselin", "party": "Union D\u00e9mocratique du Centre (UDC)"},
{"first_name": "Andr\u00e9", "interests": [], "END_YEAR": 2009, "START_YEAR": 2005, "last_name": "Reymond", "party": "Union D\u00e9mocratique du Centre (UDC)"},
{"first_name": "Pierre", "interests": [], "END_YEAR": 2009, "START_YEAR": 2005, "last_name": "Schifferli", "party": "Union D\u00e9mocratique du Centre (UDC)"},
{"first_name": "Yves", "interests": [{"company": "Fondation des Parkings"}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Nidegger", "party": "Union D\u00e9mocratique du Centre (UDC)"},
{"first_name": "Jacques", "interests": [], "END_YEAR": 1993, "START_YEAR": 1989, "last_name": "Andrie\u0301", "party": "Hors parti (HP)"},
{"first_name": "Olivier", "interests": [], "END_YEAR": 2009, "START_YEAR": 2005, "last_name": "Wasmer", "party": "Union D\u00e9mocratique du Centre (UDC)"},
{"first_name": "Jacques", "interests": [], "END_YEAR": 1993, "START_YEAR": 1989, "last_name": "Baehler Raoul", "party": "Mouvement Patriotique Genevois 1990 ancien V (MPG)"},
{"first_name": "Janine", "interests": [], "END_YEAR": 1993, "START_YEAR": 1989, "last_name": "Bobillier", "party": "Mouvement Patriotique Genevois 1990 ancien V (MPG)"},
{"first_name": "Carmen", "interests": [], "END_YEAR": 1989, "START_YEAR": 1985, "last_name": "Burkin-Muller", "party": "Vigilance 1965 (V)"},
{"first_name": "Ren\u00e9", "interests": [], "END_YEAR": 1993, "START_YEAR": 1989, "last_name": "Chuard", "party": "Mouvement Patriotique Genevois 1990 ancien V (MPG)"},
{"first_name": "C\u00e9dric", "interests": [], "END_YEAR": 1989, "START_YEAR": 1985, "last_name": "Dubois", "party": "Vigilance 1965 (V)"},
{"first_name": "Francis", "interests": [], "END_YEAR": 1985, "START_YEAR": 1981, "last_name": "Falquet", "party": "Vigilance 1965 (V)"},
{"first_name": "Charles-Henri", "interests": [], "END_YEAR": 1989, "START_YEAR": 1985, "last_name": "Home\u0300re", "party": "Vigilance 1965 (V)"},
{"first_name": "Christian", "interests": [], "END_YEAR": 1989, "START_YEAR": 1985, "last_name": "Imhof", "party": "Vigilance 1965 (V)"},
{"first_name": "Jacqueline", "interests": [], "END_YEAR": 1993, "START_YEAR": 1989, "last_name": "Jacquiard", "party": "Mouvement Patriotique Genevois 1990 ancien V (MPG)"},
{"first_name": "Hermann", "interests": [], "END_YEAR": 1993, "START_YEAR": 1989, "last_name": "Jenni", "party": "Mouvement Patriotique Genevois 1990 ancien V (MPG)"},
{"first_name": "Pierre", "interests": [], "END_YEAR": 1989, "START_YEAR": 1985, "last_name": "Jacquiard", "party": "Vigilance 1965 (V)"},
{"first_name": "Pierre", "interests": [], "END_YEAR": 1989, "START_YEAR": 1985, "last_name": "Keller", "party": "Vigilance 1965 (V)"},
{"first_name": "Norbert", "interests": [{"company": "Amicale des anciens pompiers professionnels"}, {"company": "Syndicat du petit b\u00e9tail"}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Maendly", "party": "Union D\u00e9mocratique du Centre (UDC)"},
{"first_name": "Georges", "interests": [], "END_YEAR": 1993, "START_YEAR": 1989, "last_name": "Jost", "party": "Mouvement Patriotique Genevois 1990 ancien V (MPG)"},
{"first_name": "Gilbert", "interests": [], "END_YEAR": 1993, "START_YEAR": 1989, "last_name": "Magnenat", "party": "Mouvement Patriotique Genevois 1990 ancien V (MPG)"},
{"first_name": "Raymond", "interests": [], "END_YEAR": 1993, "START_YEAR": 1989, "last_name": "Martin", "party": "Vigilance 1965 (V)"},
{"first_name": "Georges", "interests": [], "END_YEAR": 1989, "START_YEAR": 1985, "last_name": "Matthey-Doret", "party": "Vigilance 1965 (V)"},
{"first_name": "Reynald", "interests": [], "END_YEAR": 1989, "START_YEAR": 1985, "last_name": "Mettral", "party": "Vigilance 1965 (V)"},
{"first_name": "Peter", "interests": [], "END_YEAR": 1989, "START_YEAR": 1985, "last_name": "Schifferli", "party": "Vigilance 1965 (V)"},
{"first_name": "Paul", "interests": [], "END_YEAR": 1993, "START_YEAR": 1989, "last_name": "Passer", "party": "Hors parti (HP)"},
{"first_name": "Arnold", "interests": [], "END_YEAR": 1989, "START_YEAR": 1985, "last_name": "Schlaepfer", "party": "Vigilance 1965 (V)"},
{"first_name": "Catherine", "interests": [], "END_YEAR": 1989, "START_YEAR": 1985, "last_name": "Musy", "party": "Vigilance 1965 (V)"},
{"first_name": "Jean-Pierre", "interests": [], "END_YEAR": 1989, "START_YEAR": 1985, "last_name": "Schnetz", "party": "Vigilance 1965 (V)"},
{"first_name": "Mario", "interests": [], "END_YEAR": 1985, "START_YEAR": 1981, "last_name": "Soldini", "party": "Vigilance 1965 (V)"},
{"first_name": "Jacques", "interests": [], "END_YEAR": 1993, "START_YEAR": 1989, "last_name": "Souvairan", "party": "Vigilance 1965 (V)"},
{"first_name": "Ir\u00e8ne", "interests": [], "END_YEAR": 1993, "START_YEAR": 1989, "last_name": "Savoy", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Jacqueline", "interests": [], "END_YEAR": 1989, "START_YEAR": 1985, "last_name": "Torche", "party": "Vigilance 1965 (V)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1989, "START_YEAR": 1985, "last_name": "Thorens", "party": "Vigilance 1965 (V)"},
{"first_name": "Andr\u00e9", "interests": [], "END_YEAR": 1993, "START_YEAR": 1989, "last_name": "Vial", "party": "Mouvement Patriotique Genevois 1990 ancien V (MPG)"},
{"first_name": "H\u00e9l\u00e8ne", "interests": [], "END_YEAR": 1993, "START_YEAR": 1989, "last_name": "Braun-Roth", "party": "Parti D\u00e9mocrate-Chr\u00e9tien (PDC)"},
{"first_name": "Carlo", "interests": [], "END_YEAR": 2001, "START_YEAR": 1997, "last_name": "Lamprecht", "party": "Parti D\u00e9mocrate-Chr\u00e9tien (PDC)"},
{"first_name": "Catherine", "interests": [], "END_YEAR": 2001, "START_YEAR": 1997, "last_name": "Passaplan", "party": "Parti D\u00e9mocrate-Chr\u00e9tien (PDC)"},
{"first_name": "Anne", "interests": [], "END_YEAR": 1997, "START_YEAR": 1993, "last_name": "Chevalley", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Karin", "interests": [], "END_YEAR": 1985, "START_YEAR": 1981, "last_name": "Cramer", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Victoria", "interests": [], "END_YEAR": 2009, "START_YEAR": 2005, "last_name": "Curzon Price", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Olivier", "interests": [], "END_YEAR": 2001, "START_YEAR": 1997, "last_name": "Lorenzini", "party": "Parti D\u00e9mocrate-Chr\u00e9tien (PDC)"},
{"first_name": "Jacques", "interests": [], "END_YEAR": 1985, "START_YEAR": 1981, "last_name": "Chappuis", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Renaud", "interests": [], "END_YEAR": 1985, "START_YEAR": 1981, "last_name": "Haller", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Christian", "interests": [], "END_YEAR": 2001, "START_YEAR": 1997, "last_name": "Saussure", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Gilles", "interests": [], "END_YEAR": 2005, "START_YEAR": 2001, "last_name": "Desplanches", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Claude", "interests": [], "END_YEAR": 1989, "START_YEAR": 1985, "last_name": "Dubois", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Pierre", "interests": [], "END_YEAR": 2009, "START_YEAR": 2005, "last_name": "Ducrest", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Jean-Claude", "interests": [], "END_YEAR": 2005, "START_YEAR": 2001, "last_name": "Dessuet", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Jacques", "interests": [], "END_YEAR": 1985, "START_YEAR": 1981, "last_name": "Dunand", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Pierre", "interests": [], "END_YEAR": 1985, "START_YEAR": 1981, "last_name": "Pasquier", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Thierry", "interests": [], "END_YEAR": 1993, "START_YEAR": 1989, "last_name": "Pasquier", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Jacques-Simon", "interests": [], "END_YEAR": 1985, "START_YEAR": 1981, "last_name": "Eggly", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Bernard", "interests": [], "END_YEAR": 1993, "START_YEAR": 1989, "last_name": "Erbeia", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Catherine", "interests": [], "END_YEAR": 1997, "START_YEAR": 1993, "last_name": "Fatio", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Albert", "interests": [], "END_YEAR": 1985, "START_YEAR": 1981, "last_name": "Franceschetti", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Christiane", "interests": [{"position": "Conseil d'administration", "company": "LIMMAT (domaine d'activit\u00e9 de la soci\u00e9t\u00e9 : courtage cambiaire, des m\u00e9taux pr\u00e9cieux et de la gestion de fortune)                                                                   "}, {"position": "Pr\u00e9sidente", "company": "Conseil de fondation de Coeur des Grottes                                                                   "}], "END_YEAR": 2013, "START_YEAR": 2009, "last_name": "Favre", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Sophie", "interests": [], "END_YEAR": 2009, "START_YEAR": 2005, "last_name": "Fischer", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Jacques", "interests": [], "END_YEAR": 2001, "START_YEAR": 1997, "last_name": "Fritz", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Jean-Pierre", "interests": [], "END_YEAR": 2001, "START_YEAR": 1997, "last_name": "Gardiol", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Henri", "interests": [], "END_YEAR": 1997, "START_YEAR": 1993, "last_name": "Gougler", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1993, "START_YEAR": 1989, "last_name": "Grosjean", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Michel", "interests": [], "END_YEAR": 2009, "START_YEAR": 2005, "last_name": "Halpe\u0301rin", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Ren\u00e9", "interests": [], "END_YEAR": 1989, "START_YEAR": 1985, "last_name": "Guidini", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Claude", "interests": [], "END_YEAR": 2001, "START_YEAR": 1997, "last_name": "Haegi", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Janine", "interests": [], "END_YEAR": 2009, "START_YEAR": 2005, "last_name": "Hagmann", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Claude", "interests": [], "END_YEAR": 1997, "START_YEAR": 1993, "last_name": "Howald", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Yvonne", "interests": [], "END_YEAR": 2001, "START_YEAR": 1997, "last_name": "Humbert", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Christian", "interests": [], "END_YEAR": 2009, "START_YEAR": 2005, "last_name": "Luscher", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Michel", "interests": [], "END_YEAR": 1993, "START_YEAR": 1989, "last_name": "Jacquet", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Ren\u00e9", "interests": [], "END_YEAR": 2005, "START_YEAR": 2001, "last_name": "Koechlin", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Claude", "interests": [], "END_YEAR": 1997, "START_YEAR": 1993, "last_name": "Lacour", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Armand", "interests": [], "END_YEAR": 2001, "START_YEAR": 1997, "last_name": "Lombard", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "B\u00e9atrice", "interests": [], "END_YEAR": 1993, "START_YEAR": 1989, "last_name": "Luscher", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Raymond", "interests": [], "END_YEAR": 1993, "START_YEAR": 1989, "last_name": "Mange", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Mich\u00e8le", "interests": [], "END_YEAR": 1997, "START_YEAR": 1993, "last_name": "Mascherpa", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Genevi\u00e8ve", "interests": [], "END_YEAR": 2001, "START_YEAR": 1997, "last_name": "Mottet-Durant", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Mark", "interests": [], "END_YEAR": 2009, "START_YEAR": 2005, "last_name": "Muller", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Emma-H\u00e9l\u00e8ne", "interests": [], "END_YEAR": 1985, "START_YEAR": 1981, "last_name": "Musso", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Blaise", "interests": [], "END_YEAR": 2005, "START_YEAR": 2001, "last_name": "Matthey", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Marianne", "interests": [], "END_YEAR": 1985, "START_YEAR": 1981, "last_name": "Mathez-Roguet", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Alain-Dominique", "interests": [], "END_YEAR": 2005, "START_YEAR": 2001, "last_name": "Mauris", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "V\u00e9r\u00e8ne", "interests": [], "END_YEAR": 2001, "START_YEAR": 1997, "last_name": "Nicollier", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Dominique", "interests": [], "END_YEAR": 1989, "START_YEAR": 1985, "last_name": "Micheli", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Pierre", "interests": [], "END_YEAR": 1985, "START_YEAR": 1981, "last_name": "Pellegrin", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Bernard-Charles", "interests": [], "END_YEAR": 1985, "START_YEAR": 1981, "last_name": "Perroud", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Alain", "interests": [], "END_YEAR": 1993, "START_YEAR": 1989, "last_name": "Peyrot", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Patrice", "interests": [], "END_YEAR": 2009, "START_YEAR": 2005, "last_name": "Plojoux", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Charles", "interests": [], "END_YEAR": 1993, "START_YEAR": 1989, "last_name": "Poncet", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Barbara", "interests": [], "END_YEAR": 2001, "START_YEAR": 1997, "last_name": "Polla", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Ariane", "interests": [], "END_YEAR": 2009, "START_YEAR": 2005, "last_name": "Reverdin", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Isabel", "interests": [], "END_YEAR": 2013, "START_YEAR": 2009, "last_name": "Rochat", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Jaques", "interests": [], "END_YEAR": 1973, "START_YEAR": 1969, "last_name": "Vernet", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Roger", "interests": [], "END_YEAR": 1985, "START_YEAR": 1981, "last_name": "Schorer", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Ren\u00e9", "interests": [], "END_YEAR": 2009, "START_YEAR": 2005, "last_name": "Stalder", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Olivier", "interests": [], "END_YEAR": 2005, "START_YEAR": 2001, "last_name": "Vaucher", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Olivier", "interests": [], "END_YEAR": 1989, "START_YEAR": 1985, "last_name": "Vodoz", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Henri", "interests": [], "END_YEAR": 1989, "START_YEAR": 1985, "last_name": "Voegeli", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Micheline", "interests": [], "END_YEAR": 2001, "START_YEAR": 1997, "last_name": "Spoerri", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Jean R\u00e9my", "interests": [], "END_YEAR": 2005, "START_YEAR": 2001, "last_name": "Roulet", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Pierre", "interests": [], "END_YEAR": 1985, "START_YEAR": 1981, "last_name": "Wellhauser", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Jacques", "interests": [], "END_YEAR": 2009, "START_YEAR": 2005, "last_name": "Pagan", "party": "Union D\u00e9mocratique du Centre (UDC)"},
{"first_name": "Alberto", "interests": [{"position": "Conseil d'administration", "company": "A\u00e9roport de Gen\u00e8ve                                                                   "}, {"position": "Pr\u00e9sident", "company": "ASLOCA, Gen\u00e8ve                                                                   "}, {"position": "Pr\u00e9sident", "company": "Association des amis suisses du Monde diplomatique                                                                   "}, {"company": "ATTAC, Gen\u00e8ve"}, {"position": "Conseil de fondation", "company": "Fondation pour le logement social, Ville de Gen\u00e8ve                                                                   "}, {"company": "Syndicat UNIA"}, {"position": "Pr\u00e9sident", "company": "Association Pavillon Cayla                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Velasco", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Fran\u00e7oise", "interests": [], "END_YEAR": 2009, "START_YEAR": 2005, "last_name": "Schenk-Gottret", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Nicolas", "interests": [], "END_YEAR": 1997, "START_YEAR": 1993, "last_name": "Weid", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "V\u00e9ronique", "interests": [], "END_YEAR": 2009, "START_YEAR": 2005, "last_name": "Pu\u0308rro", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 2009, "START_YEAR": 2005, "last_name": "Thion", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 2009, "START_YEAR": 2005, "last_name": "Longchamp", "party": "Parti Lib\u00e9ral-Radical (PLR)"},
{"first_name": "Mariane", "interests": [], "END_YEAR": 2009, "START_YEAR": 2005, "last_name": "Grobet-Wellner", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Alain", "interests": [], "END_YEAR": 2009, "START_YEAR": 2005, "last_name": "Etienne", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Henri", "interests": [], "END_YEAR": 2001, "START_YEAR": 1997, "last_name": "Duvillard", "party": "Parti D\u00e9mocrate-Chr\u00e9tien (PDC)"},
{"first_name": "Laurence", "interests": [], "END_YEAR": 2009, "START_YEAR": 2005, "last_name": "Fehlmann Rielle", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Jean-Antoine", "interests": [], "END_YEAR": 1854, "START_YEAR": 1852, "last_name": "Achard", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Gabrielle", "interests": [], "END_YEAR": 2009, "START_YEAR": 2005, "last_name": "Falquet", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Jean", "interests": [], "END_YEAR": 1973, "START_YEAR": 1969, "last_name": "Abbe\u0301-Decarroux", "party": "Ind\u00e9pendant Chr\u00e9tien-Social 1930 ancien I (ICS)"},
{"first_name": "Virginie", "interests": [], "END_YEAR": 2009, "START_YEAR": 2005, "last_name": "Keller", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Pierre", "interests": [], "END_YEAR": 2005, "START_YEAR": 2001, "last_name": "Froidevaux", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Roger", "interests": [], "END_YEAR": 2001, "START_YEAR": 1997, "last_name": "Beer", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Bertrand", "interests": [{"position": "Conseiller municipal", "company": "Commune de Carouge                                                                   "}, {"position": "Vice-pr\u00e9sident", "company": "Ligue genevoise contre le rhumatisme                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Buchs", "party": "Parti D\u00e9mocrate-Chr\u00e9tien (PDC)"},
{"first_name": "Jean-Victor-Arthur", "interests": [], "END_YEAR": 1886, "START_YEAR": 1884, "last_name": "Achard", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Walter", "interests": [], "END_YEAR": 2001, "START_YEAR": 1997, "last_name": "Spinucci", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Martine", "interests": [{"company": "Commission d'Am\u00e9nagement du Territoire (CAT)"}, {"company": "Commission d'attribution fonds de compensation agricole"}, {"company": "Fondation Zones Agricoles Sp\u00e9ciales (FZAS)"}, {"position": "Comit\u00e9", "company": "Association des Communes Genevoises (ACG)                                                                   "}, {"position": "Conseill\u00e8re administrative", "company": "Commune de Satigny                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Roset", "party": "Parti D\u00e9mocrate-Chr\u00e9tien (PDC)"},
{"first_name": "Mathilde", "interests": [], "END_YEAR": 2013, "START_YEAR": 2009, "last_name": "Chaix", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Max", "interests": [], "END_YEAR": 1936, "START_YEAR": 1933, "last_name": "Adler", "party": "Union Nationale 1932 (UN)"},
{"first_name": "John", "interests": [], "END_YEAR": 1936, "START_YEAR": 1933, "last_name": "Albaret", "party": "Union de D\u00e9fense Economique 1923 (UDE)"},
{"first_name": "Sidney", "interests": [], "END_YEAR": 1868, "START_YEAR": 1866, "last_name": "Albaret", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Gustave", "interests": [], "END_YEAR": 1910, "START_YEAR": 1907, "last_name": "Ador", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "William", "interests": [], "END_YEAR": 1864, "START_YEAR": 1862, "last_name": "Albaret", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Philippe", "interests": [], "END_YEAR": 1933, "START_YEAR": 1930, "last_name": "Albert", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Willy (Wilhelm-Hans)", "interests": [], "END_YEAR": 1933, "START_YEAR": 1930, "last_name": "Aeschlimann", "party": "Union de D\u00e9fense Economique 1923 (UDE)"},
{"first_name": "Jacques", "interests": [], "END_YEAR": 1945, "START_YEAR": 1942, "last_name": "Aeschlimann", "party": "Radical-National 1892 (RN)"},
{"first_name": "Alexandre-F\u00e9lix", "interests": [], "END_YEAR": 1862, "START_YEAR": 1860, "last_name": "Almeras", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Daniel", "interests": [], "END_YEAR": 1942, "START_YEAR": 1939, "last_name": "Anet", "party": "Socialiste Genevois 1939 Communiste (SG)"},
{"first_name": "Jean-Antoine", "interests": [], "END_YEAR": 1864, "START_YEAR": 1862, "last_name": "Amberny", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Albert", "interests": [], "END_YEAR": 1892, "START_YEAR": 1890, "last_name": "Anneville", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jean-Martin", "interests": [], "END_YEAR": 1854, "START_YEAR": 1852, "last_name": "Anisansel", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Humbert", "interests": [], "END_YEAR": 1930, "START_YEAR": 1927, "last_name": "Annen", "party": "Union de D\u00e9fense Economique 1923 (UDE)"},
{"first_name": "Jacques", "interests": [], "END_YEAR": 1874, "START_YEAR": 1872, "last_name": "Anteville", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jean-Charles", "interests": [], "END_YEAR": 1886, "START_YEAR": 1884, "last_name": "Archinard", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1884, "START_YEAR": 1882, "last_name": "Archinard", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jean-Simon", "interests": [], "END_YEAR": 1862, "START_YEAR": 1860, "last_name": "Argand", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Abraham-Rudolphe", "interests": [], "END_YEAR": 1910, "START_YEAR": 1907, "last_name": "Armleder", "party": "Ind\u00e9pendant 1892 (I)"},
{"first_name": "Lucien", "interests": [], "END_YEAR": 1961, "START_YEAR": 1957, "last_name": "Archinard", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Alfred", "interests": [], "END_YEAR": 1948, "START_YEAR": 1945, "last_name": "Arnold", "party": "Travail 1945 ancien SG (T)"},
{"first_name": "Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1874, "START_YEAR": 1872, "last_name": "Auberson", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jean", "interests": [], "END_YEAR": 1961, "START_YEAR": 1957, "last_name": "Argand", "party": "Ind\u00e9pendant Chr\u00e9tien-Social 1930 ancien I (ICS)"},
{"first_name": "Pierre-Paul", "interests": [], "END_YEAR": 1858, "START_YEAR": 1856, "last_name": "Arnaud", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Aliette", "interests": [], "END_YEAR": 1981, "START_YEAR": 1977, "last_name": "Aubert", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Edouard", "interests": [], "END_YEAR": 1872, "START_YEAR": 1870, "last_name": "Aubert", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Th\u00e9odore", "interests": [], "END_YEAR": 1927, "START_YEAR": 1923, "last_name": "Aubert", "party": "Union de D\u00e9fense Economique 1923 (UDE)"},
{"first_name": "Maurice", "interests": [], "END_YEAR": 1981, "START_YEAR": 1977, "last_name": "Aubert", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Pierre", "interests": [], "END_YEAR": 1965, "START_YEAR": 1961, "last_name": "Audeoud", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Laurent-Marcel", "interests": [], "END_YEAR": 1884, "START_YEAR": 1882, "last_name": "Aubert-Lossier", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Alfred", "interests": [], "END_YEAR": 1919, "START_YEAR": 1916, "last_name": "Audeoud", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Roger", "interests": [], "END_YEAR": 1969, "START_YEAR": 1965, "last_name": "Audeoud", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Marc", "interests": [], "END_YEAR": 1923, "START_YEAR": 1919, "last_name": "Aubin", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Ami", "interests": [], "END_YEAR": 1856, "START_YEAR": 1854, "last_name": "Autran", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Antoine", "interests": [], "END_YEAR": 1848, "START_YEAR": 1846, "last_name": "Autran", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Georges", "interests": [], "END_YEAR": 1919, "START_YEAR": 1916, "last_name": "Autran", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Adrien", "interests": [], "END_YEAR": 1907, "START_YEAR": 1904, "last_name": "Babel", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Jean", "interests": [], "END_YEAR": 1969, "START_YEAR": 1965, "last_name": "Babel", "party": "Ind\u00e9pendant Chr\u00e9tien-Social 1930 ancien I (ICS)"},
{"first_name": "Marcel", "interests": [], "END_YEAR": 1945, "START_YEAR": 1942, "last_name": "Babel", "party": "Radical-National 1892 (RN)"},
{"first_name": "Pierre dit Blocan", "interests": [], "END_YEAR": 1868, "START_YEAR": 1866, "last_name": "Babel", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Robert", "interests": [], "END_YEAR": 1930, "START_YEAR": 1927, "last_name": "Babel", "party": "Union de D\u00e9fense Economique 1923 (UDE)"},
{"first_name": "Charles", "interests": [], "END_YEAR": 1884, "START_YEAR": 1882, "last_name": "Badel", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jean-Marie", "interests": [], "END_YEAR": 1862, "START_YEAR": 1860, "last_name": "Badollet", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1901, "START_YEAR": 1898, "last_name": "Badel", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Alphonse", "interests": [], "END_YEAR": 1933, "START_YEAR": 1930, "last_name": "Ballansat", "party": "Union de D\u00e9fense Economique 1923 (UDE)"},
{"first_name": "Prudent", "interests": [], "END_YEAR": 1880, "START_YEAR": 1878, "last_name": "Balland", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Charles", "interests": [], "END_YEAR": 1939, "START_YEAR": 1936, "last_name": "Balbi", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Andr\u00e9", "interests": [], "END_YEAR": 1936, "START_YEAR": 1933, "last_name": "Balland", "party": "Union Nationale 1932 (UN)"},
{"first_name": "Paul", "interests": [], "END_YEAR": 1936, "START_YEAR": 1933, "last_name": "Balmer", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "F.", "interests": [], "END_YEAR": 1901, "START_YEAR": 1898, "last_name": "Baltassat", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Antoine-Etienne", "interests": [], "END_YEAR": 1874, "START_YEAR": 1872, "last_name": "Barbier", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "L\u00e9andre-Josephe", "interests": [], "END_YEAR": 1895, "START_YEAR": 1892, "last_name": "Bard", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Jean-Pierre", "interests": [], "END_YEAR": 1886, "START_YEAR": 1884, "last_name": "Baltassat", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Alfred", "interests": [], "END_YEAR": 1945, "START_YEAR": 1942, "last_name": "Baltassat", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Pierre-Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1888, "START_YEAR": 1886, "last_name": "Barbier", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Paul", "interests": [], "END_YEAR": 1948, "START_YEAR": 1945, "last_name": "Bard", "party": "Travail 1945 ancien SG (T)"},
{"first_name": "Auguste", "interests": [], "END_YEAR": 1904, "START_YEAR": 1901, "last_name": "Barillon", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Paul", "interests": [], "END_YEAR": 1923, "START_YEAR": 1919, "last_name": "Bardet", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Charles", "interests": [], "END_YEAR": 1895, "START_YEAR": 1892, "last_name": "Barde", "party": "Radical-National 1892 (RN)"},
{"first_name": "Jean", "interests": [], "END_YEAR": 1948, "START_YEAR": 1945, "last_name": "Barthassat", "party": "Ind\u00e9pendant Chr\u00e9tien-Social 1930 ancien I (ICS)"},
{"first_name": "Olivier", "interests": [], "END_YEAR": 1977, "START_YEAR": 1973, "last_name": "Barde", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Th\u00e9ophile", "interests": [], "END_YEAR": 1957, "START_YEAR": 1954, "last_name": "Bartholdi", "party": "Progressiste 1954 dissidence du parti du Travail (P)"},
{"first_name": "Henri", "interests": [], "END_YEAR": 1939, "START_YEAR": 1936, "last_name": "Basso", "party": "Union Nationale 1932 (UN)"},
{"first_name": "Edouard", "interests": [], "END_YEAR": 1888, "START_YEAR": 1886, "last_name": "Baud", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Fernand", "interests": [], "END_YEAR": 1936, "START_YEAR": 1933, "last_name": "Baud", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Albert", "interests": [], "END_YEAR": 1969, "START_YEAR": 1965, "last_name": "Bastian", "party": "Vigilance 1965 (V)"},
{"first_name": "Jacques-Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1898, "START_YEAR": 1895, "last_name": "Batard", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Gabriel", "interests": [], "END_YEAR": 1870, "START_YEAR": 1868, "last_name": "Baud", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jean-Henri", "interests": [], "END_YEAR": 1916, "START_YEAR": 1913, "last_name": "Baud", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1878, "START_YEAR": 1876, "last_name": "Baud", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Louis-Marc-Christian", "interests": [], "END_YEAR": 1948, "START_YEAR": 1945, "last_name": "Baud", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Paul", "interests": [], "END_YEAR": 1977, "START_YEAR": 1973, "last_name": "Baudit", "party": "Ind\u00e9pendant Chr\u00e9tien-Social 1930 ancien I (ICS)"},
{"first_name": "Jacques 1863", "interests": [], "END_YEAR": 1919, "START_YEAR": 1916, "last_name": "Baudit", "party": "Ind\u00e9pendant 1892 (I)"},
{"first_name": "Monique", "interests": [], "END_YEAR": 1977, "START_YEAR": 1973, "last_name": "Bauer-Lagier", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Fritz", "interests": [], "END_YEAR": 1948, "START_YEAR": 1945, "last_name": "Baumann", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Abraham", "interests": [], "END_YEAR": 1856, "START_YEAR": 1854, "last_name": "Baudit-Lhoste", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Julien", "interests": [], "END_YEAR": 1933, "START_YEAR": 1930, "last_name": "Baumgartner", "party": "Union de D\u00e9fense Economique 1923 (UDE)"},
{"first_name": "Antoine", "interests": [], "END_YEAR": 1848, "START_YEAR": 1846, "last_name": "Baylon", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Ange", "interests": [], "END_YEAR": 1919, "START_YEAR": 1916, "last_name": "Beata", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Henri", "interests": [], "END_YEAR": 1965, "START_YEAR": 1961, "last_name": "Beck", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Andr\u00e9", "interests": [], "END_YEAR": 1969, "START_YEAR": 1965, "last_name": "Bedat", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Charles", "interests": [], "END_YEAR": 1933, "START_YEAR": 1930, "last_name": "Beaud", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Pierre", "interests": [], "END_YEAR": 1936, "START_YEAR": 1933, "last_name": "Be\u0301guin", "party": "Union Nationale 1932 (UN)"},
{"first_name": "Auguste", "interests": [], "END_YEAR": 1936, "START_YEAR": 1933, "last_name": "Beck", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Charles-Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1870, "START_YEAR": 1868, "last_name": "Bellamy", "party": "Conservateur (C)"},
{"first_name": "Henri", "interests": [], "END_YEAR": 1969, "START_YEAR": 1965, "last_name": "Bellevaux", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Jacques", "interests": [], "END_YEAR": 1933, "START_YEAR": 1930, "last_name": "Berchten", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Fr\u00e9d\u00e9ric-Ami", "interests": [], "END_YEAR": 1868, "START_YEAR": 1866, "last_name": "Bergeon", "party": "Ind\u00e9pendant 1892 (I)"},
{"first_name": "Jules", "interests": [], "END_YEAR": 1901, "START_YEAR": 1898, "last_name": "Bellevaux", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Pierre-Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1856, "START_YEAR": 1854, "last_name": "Benit", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Lazare", "interests": [], "END_YEAR": 1868, "START_YEAR": 1866, "last_name": "Benoit-Trautteur", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Louis Samuel, a\u00een\u00e9", "interests": [], "END_YEAR": 1866, "START_YEAR": 1864, "last_name": "Bachelard", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Balthazard-Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1864, "START_YEAR": 1862, "last_name": "Berger", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Enest-Caton", "interests": [], "END_YEAR": 1882, "START_YEAR": 1880, "last_name": "Berguer", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Edouard", "interests": [], "END_YEAR": 1876, "START_YEAR": 1874, "last_name": "Berlie", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Charles", "interests": [], "END_YEAR": 1862, "START_YEAR": 1860, "last_name": "Bernard", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Charles", "interests": [], "END_YEAR": 1919, "START_YEAR": 1916, "last_name": "Bernard", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1973, "START_YEAR": 1969, "last_name": "Berguer", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Eug\u00e8ne", "interests": [], "END_YEAR": 1913, "START_YEAR": 1910, "last_name": "Berlie", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Jean", "interests": [], "END_YEAR": 1876, "START_YEAR": 1874, "last_name": "Bernard", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Charles", "interests": [], "END_YEAR": 1942, "START_YEAR": 1939, "last_name": "Berney", "party": "Socialiste Genevois 1939 Communiste (SG)"},
{"first_name": "Jean-Louis, fils", "interests": [], "END_YEAR": 1856, "START_YEAR": 1854, "last_name": "Berney", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Henri", "interests": [], "END_YEAR": 1939, "START_YEAR": 1936, "last_name": "Berra", "party": "Ind\u00e9pendant Chr\u00e9tien-Social 1930 ancien I (ICS)"},
{"first_name": "Alphonse", "interests": [], "END_YEAR": 1945, "START_YEAR": 1942, "last_name": "Bernoud", "party": "Alliance des Ind\u00e9pendants 1942 (AI)"},
{"first_name": "Andr\u00e9", "interests": [], "END_YEAR": 1945, "START_YEAR": 1942, "last_name": "Berthelet", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Andr\u00e9", "interests": [], "END_YEAR": 1945, "START_YEAR": 1942, "last_name": "Berthet", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Mary-Charlotte", "interests": [], "END_YEAR": 1969, "START_YEAR": 1965, "last_name": "Berraz", "party": "Ind\u00e9pendant Chr\u00e9tien-Social 1930 ancien I (ICS)"},
{"first_name": "Auguste", "interests": [], "END_YEAR": 1930, "START_YEAR": 1927, "last_name": "Berthier", "party": "Ind\u00e9pendant 1892 (I)"},
{"first_name": "Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1951, "START_YEAR": 1948, "last_name": "Bersier", "party": "Ind\u00e9pendant Chr\u00e9tien-Social 1930 ancien I (ICS)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1872, "START_YEAR": 1870, "last_name": "Berthoud", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Edouard", "interests": [], "END_YEAR": 1895, "START_YEAR": 1892, "last_name": "Berthier", "party": "Ind\u00e9pendant 1892 (I)"},
{"first_name": "Edouard", "interests": [], "END_YEAR": 1945, "START_YEAR": 1942, "last_name": "Berthier", "party": "Ind\u00e9pendant Chr\u00e9tien-Social 1930 ancien I (ICS)"},
{"first_name": "Joseph-Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1895, "START_YEAR": 1892, "last_name": "Berthoud", "party": "Radical-National 1892 (RN)"},
{"first_name": "Jean-Gabriel, p\u00e8re", "interests": [], "END_YEAR": 1868, "START_YEAR": 1866, "last_name": "Berton", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Raymond", "interests": [], "END_YEAR": 1965, "START_YEAR": 1961, "last_name": "Bertholet", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Jean-Antoine", "interests": [], "END_YEAR": 1850, "START_YEAR": 1848, "last_name": "Berthier", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Louis-Cyrille", "interests": [], "END_YEAR": 1910, "START_YEAR": 1907, "last_name": "Berthoud", "party": "Radical Anti-S\u00e9paratiste 1907 (RAS)"},
{"first_name": "Pierre", "interests": [], "END_YEAR": 1933, "START_YEAR": 1930, "last_name": "Besse", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1907, "START_YEAR": 1904, "last_name": "Besson", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Gabriel", "interests": [], "END_YEAR": 1870, "START_YEAR": 1868, "last_name": "Besson", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Ren\u00e9", "interests": [], "END_YEAR": 1969, "START_YEAR": 1965, "last_name": "Besson", "party": "Vigilance 1965 (V)"},
{"first_name": "Thomas", "interests": [], "END_YEAR": 1886, "START_YEAR": 1884, "last_name": "Besson", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jean-Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1923, "START_YEAR": 1919, "last_name": "Bertrand", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Louis-Benjamin", "interests": [], "END_YEAR": 1882, "START_YEAR": 1880, "last_name": "Bezuchet", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Elie-Ami", "interests": [], "END_YEAR": 1856, "START_YEAR": 1854, "last_name": "Betant", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Alexis", "interests": [], "END_YEAR": 1856, "START_YEAR": 1854, "last_name": "Bideau", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Lucien", "interests": [], "END_YEAR": 1961, "START_YEAR": 1957, "last_name": "Billy", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Eberhardt", "interests": [], "END_YEAR": 1895, "START_YEAR": 1892, "last_name": "Binder", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Charles", "interests": [], "END_YEAR": 1870, "START_YEAR": 1868, "last_name": "Binet", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Charles", "interests": [], "END_YEAR": 1890, "START_YEAR": 1888, "last_name": "Blanc", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Emile", "interests": [], "END_YEAR": 1954, "START_YEAR": 1951, "last_name": "Bidermann", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1965, "START_YEAR": 1961, "last_name": "Blanc", "party": "Ind\u00e9pendant Chr\u00e9tien-Social 1930 ancien I (ICS)"},
{"first_name": "Jean-Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1850, "START_YEAR": 1848, "last_name": "Binet-Hentsch", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1892, "START_YEAR": 1890, "last_name": "Blanc-Lacour", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "No\u00ebl-Aim\u00e9-Joseph", "interests": [], "END_YEAR": 1858, "START_YEAR": 1856, "last_name": "Blanchard", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Joseph", "interests": [], "END_YEAR": 1907, "START_YEAR": 1904, "last_name": "Blanchard", "party": "Ind\u00e9pendant 1892 (I)"},
{"first_name": "L\u00e9on-Emile", "interests": [], "END_YEAR": 1942, "START_YEAR": 1939, "last_name": "Blanc", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "S\u00e9ris", "interests": [], "END_YEAR": 1856, "START_YEAR": 1854, "last_name": "Blanc", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Auguste", "interests": [], "END_YEAR": 1948, "START_YEAR": 1945, "last_name": "Blanche", "party": "Travail 1945 ancien SG (T)"},
{"first_name": "Alfred", "interests": [], "END_YEAR": 1930, "START_YEAR": 1927, "last_name": "Blanchet", "party": "Union de D\u00e9fense Economique 1923 (UDE)"},
{"first_name": "Joseph", "interests": [], "END_YEAR": 1872, "START_YEAR": 1870, "last_name": "Blanc", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jean-Marc", "interests": [], "END_YEAR": 1892, "START_YEAR": 1890, "last_name": "Blanchot", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "L\u00e9opold", "interests": [], "END_YEAR": 1860, "START_YEAR": 1858, "last_name": "Blotnitski", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Georges", "interests": [], "END_YEAR": 1907, "START_YEAR": 1904, "last_name": "Boccard", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Auguste", "interests": [], "END_YEAR": 1907, "START_YEAR": 1904, "last_name": "Blondel", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Gabriel", "interests": [], "END_YEAR": 1981, "START_YEAR": 1977, "last_name": "Blondin", "party": "Parti D\u00e9mocrate-Chr\u00e9tien (PDC)"},
{"first_name": "Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1942, "START_YEAR": 1939, "last_name": "Blondin", "party": "Socialiste Genevois 1939 Communiste (SG)"},
{"first_name": "Henri", "interests": [], "END_YEAR": 1888, "START_YEAR": 1886, "last_name": "Bleuler", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Georges", "interests": [], "END_YEAR": 1973, "START_YEAR": 1969, "last_name": "Boccard", "party": "Ind\u00e9pendant Chr\u00e9tien-Social 1930 ancien I (ICS)"},
{"first_name": "Edouard-Edmond", "interests": [], "END_YEAR": 1923, "START_YEAR": 1919, "last_name": "Boissier", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Jules", "interests": [], "END_YEAR": 1933, "START_YEAR": 1930, "last_name": "Bocquet", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Madeleine", "interests": [], "END_YEAR": 1973, "START_YEAR": 1969, "last_name": "Bocquet", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Marc", "interests": [], "END_YEAR": 1948, "START_YEAR": 1945, "last_name": "Boccard", "party": "Ind\u00e9pendant Chr\u00e9tien-Social 1930 ancien I (ICS)"},
{"first_name": "Emile", "interests": [], "END_YEAR": 1901, "START_YEAR": 1898, "last_name": "Boissier", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Jules", "interests": [], "END_YEAR": 1874, "START_YEAR": 1872, "last_name": "Boissier", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Charles", "interests": [], "END_YEAR": 1895, "START_YEAR": 1892, "last_name": "Boissonnas", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Charles", "interests": [], "END_YEAR": 1923, "START_YEAR": 1919, "last_name": "Boissonnas", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Jean", "interests": [], "END_YEAR": 1927, "START_YEAR": 1923, "last_name": "Boissonnas", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Francis", "interests": [], "END_YEAR": 1951, "START_YEAR": 1948, "last_name": "Bolens", "party": "National-d\u00e9mocratique 1936 ancien D (ND)"},
{"first_name": "Jacques", "interests": [], "END_YEAR": 1923, "START_YEAR": 1919, "last_name": "Bonnet", "party": "Jeune Radical 1907 (JR)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1961, "START_YEAR": 1957, "last_name": "Bongard", "party": "Ind\u00e9pendant Chr\u00e9tien-Social 1930 ancien I (ICS)"},
{"first_name": "Jacques", "interests": [], "END_YEAR": 1874, "START_YEAR": 1872, "last_name": "Bonnet", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Gabriel", "interests": [], "END_YEAR": 1933, "START_YEAR": 1930, "last_name": "Bonnet", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "?", "interests": [], "END_YEAR": 1890, "START_YEAR": 1888, "last_name": "Boissonnas-Velin", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jean-Abraham", "interests": [], "END_YEAR": 1858, "START_YEAR": 1856, "last_name": "Bonnet", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "John-Edward", "interests": [], "END_YEAR": 1898, "START_YEAR": 1895, "last_name": "Bonnet", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Fr\u00e9d\u00e9ric-Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1852, "START_YEAR": 1850, "last_name": "Bordier", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Marc", "interests": [], "END_YEAR": 1901, "START_YEAR": 1898, "last_name": "Bonnet", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Philippe", "interests": [], "END_YEAR": 1901, "START_YEAR": 1898, "last_name": "Bonneton", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Paul", "interests": [], "END_YEAR": 1939, "START_YEAR": 1936, "last_name": "Bonny", "party": "Union Nationale 1932 (UN)"},
{"first_name": "Charles", "interests": [], "END_YEAR": 1852, "START_YEAR": 1850, "last_name": "Bontems", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Pierre-Jean", "interests": [], "END_YEAR": 1848, "START_YEAR": 1846, "last_name": "Bordier", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Paul", "interests": [], "END_YEAR": 1951, "START_YEAR": 1948, "last_name": "Bordet", "party": "Hors parti (HP)"},
{"first_name": "Raymond", "interests": [], "END_YEAR": 1939, "START_YEAR": 1936, "last_name": "Bordier", "party": "National-d\u00e9mocratique 1936 ancien D (ND)"},
{"first_name": "Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1864, "START_YEAR": 1862, "last_name": "Borgel", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1907, "START_YEAR": 1904, "last_name": "Borgel-Court", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "interests": [], "END_YEAR": 1961, "START_YEAR": 1957, "last_name": "Bornand", "party": "Travail 1945 ancien SG (T)"},
{"first_name": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "interests": [], "END_YEAR": 1969, "START_YEAR": 1965, "last_name": "Born", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Charles", "interests": [], "END_YEAR": 1892, "START_YEAR": 1890, "last_name": "Bornand", "party": "Radical-National 1892 (RN)"},
{"first_name": "Walter", "interests": [], "END_YEAR": 1969, "START_YEAR": 1965, "last_name": "Borner", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Henri", "interests": [], "END_YEAR": 1910, "START_YEAR": 1907, "last_name": "Bornet", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Primo", "interests": [], "END_YEAR": 1927, "START_YEAR": 1923, "last_name": "Borsa", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Jacques", "interests": [], "END_YEAR": 1876, "START_YEAR": 1874, "last_name": "Bory-Buvelot", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Emile", "interests": [], "END_YEAR": 1916, "START_YEAR": 1913, "last_name": "Bosonnet", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Henri", "interests": [], "END_YEAR": 1930, "START_YEAR": 1927, "last_name": "Boshung", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Armand", "interests": [], "END_YEAR": 1951, "START_YEAR": 1948, "last_name": "Bossard", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Charles", "interests": [], "END_YEAR": 1919, "START_YEAR": 1916, "last_name": "Bosson", "party": "Jeune Radical 1907 (JR)"},
{"first_name": "Jacques", "interests": [], "END_YEAR": 1898, "START_YEAR": 1895, "last_name": "Boue\u0308t", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Jules", "interests": [], "END_YEAR": 1880, "START_YEAR": 1878, "last_name": "Bouet", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Andr\u00e9", "interests": [], "END_YEAR": 1895, "START_YEAR": 1892, "last_name": "Bourdillon", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Auguste", "interests": [], "END_YEAR": 1892, "START_YEAR": 1890, "last_name": "Bourdillon", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1939, "START_YEAR": 1936, "last_name": "Bourguignon", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Jean-Alexandre, p\u00e8re", "interests": [], "END_YEAR": 1848, "START_YEAR": 1846, "last_name": "Bousquet", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Henri", "interests": [], "END_YEAR": 1876, "START_YEAR": 1874, "last_name": "Bourrit", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1862, "START_YEAR": 1860, "last_name": "Bourgeaux", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jacques", "interests": [], "END_YEAR": 1923, "START_YEAR": 1919, "last_name": "Bourquin", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Philippe", "interests": [], "END_YEAR": 1923, "START_YEAR": 1919, "last_name": "Bouvard", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Antoine", "interests": [], "END_YEAR": 1884, "START_YEAR": 1882, "last_name": "Bouvier", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois-Aim\u00e9", "interests": [], "END_YEAR": 1850, "START_YEAR": 1848, "last_name": "Bouvier", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jean", "interests": [], "END_YEAR": 1981, "START_YEAR": 1977, "last_name": "Zuber", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Rodolphe", "interests": [], "END_YEAR": 1884, "START_YEAR": 1882, "last_name": "Zimmermann", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Rolf", "interests": [], "END_YEAR": 1977, "START_YEAR": 1973, "last_name": "Zwicky", "party": "Vigilance 1965 (V)"},
{"first_name": "Gaspard-Jean", "interests": [], "END_YEAR": 1901, "START_YEAR": 1898, "last_name": "Zurlinden", "party": "Ind\u00e9pendant 1892 (I)"},
{"first_name": "Marc", "interests": [], "END_YEAR": 1916, "START_YEAR": 1913, "last_name": "Bouvier", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Edmond", "interests": [], "END_YEAR": 1961, "START_YEAR": 1957, "last_name": "Zaugg", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Jean-Philippe-Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1856, "START_YEAR": 1854, "last_name": "Bouvier", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jacqueline", "interests": [], "END_YEAR": 1981, "START_YEAR": 1977, "last_name": "Zurbru\u0308gg", "party": "Travail 1945 ancien SG (T)"},
{"first_name": "Henry-Georges", "interests": [], "END_YEAR": 1927, "START_YEAR": 1923, "last_name": "Boveyron", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Georges", "interests": [], "END_YEAR": 2001, "START_YEAR": 1997, "last_name": "Krebs", "party": "Les Verts (Ve)"},
{"first_name": "William-Jean", "interests": [], "END_YEAR": 1981, "START_YEAR": 1977, "last_name": "Bouvier", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Aim\u00e9", "interests": [], "END_YEAR": 1890, "START_YEAR": 1888, "last_name": "Bouvier-Martinet", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jacques-Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1882, "START_YEAR": 1880, "last_name": "Bouvier-Quiby", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "interests": [], "END_YEAR": 1936, "START_YEAR": 1933, "last_name": "Bovier", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Gabriel", "interests": [], "END_YEAR": 1933, "START_YEAR": 1930, "last_name": "Bovy", "party": "Union de D\u00e9fense Economique 1923 (UDE)"},
{"first_name": "Magdalena", "interests": [], "END_YEAR": 2001, "START_YEAR": 1997, "last_name": "Filipowski", "party": "Alliance de Gauche 1993 (AdG)"},
{"first_name": "L\u00e9on", "interests": [], "END_YEAR": 1927, "START_YEAR": 1923, "last_name": "Bovy", "party": "Union de D\u00e9fense Economique 1923 (UDE)"},
{"first_name": "Jean-Elis\u00e9e, p\u00e8re", "interests": [], "END_YEAR": 1848, "START_YEAR": 1846, "last_name": "Boyer", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Tony", "interests": [], "END_YEAR": 1910, "START_YEAR": 1907, "last_name": "Brandt", "party": "Jeune Radical 1907 (JR)"},
{"first_name": "John-Charles", "interests": [], "END_YEAR": 1882, "START_YEAR": 1880, "last_name": "Braillard", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Marius", "interests": [], "END_YEAR": 1930, "START_YEAR": 1927, "last_name": "Brechbu\u0308hl", "party": "Union de D\u00e9fense Economique 1923 (UDE)"},
{"first_name": "Maurice", "interests": [], "END_YEAR": 1942, "START_YEAR": 1939, "last_name": "Braillard", "party": "Socialiste Genevois 1939 Communiste (SG)"},
{"first_name": "Franck", "interests": [], "END_YEAR": 1965, "START_YEAR": 1961, "last_name": "Bozonet", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Charles", "interests": [], "END_YEAR": 1973, "START_YEAR": 1969, "last_name": "Braillard", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Gaspard-Andr\u00e9-Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1860, "START_YEAR": 1858, "last_name": "Breittmayer-Audeoud", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "B.-A.", "interests": [], "END_YEAR": 1882, "START_YEAR": 1880, "last_name": "Bremond", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1864, "START_YEAR": 1862, "last_name": "Bremond-Bordier", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Henri", "interests": [], "END_YEAR": 1884, "START_YEAR": 1882, "last_name": "Breittmayer", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1916, "START_YEAR": 1913, "last_name": "Briffaud", "party": "Jeune Radical 1907 (JR)"},
{"first_name": "Charles", "interests": [], "END_YEAR": 1945, "START_YEAR": 1942, "last_name": "Briquet", "party": "National-d\u00e9mocratique 1936 ancien D (ND)"},
{"first_name": "Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1898, "START_YEAR": 1895, "last_name": "Bridel", "party": "Groupe National 1895 ancien RN (GN)"},
{"first_name": "Etienne", "interests": [], "END_YEAR": 1882, "START_YEAR": 1880, "last_name": "Briffod", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Enest", "interests": [], "END_YEAR": 1870, "START_YEAR": 1868, "last_name": "Brocher", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Jean", "interests": [], "END_YEAR": 1973, "START_YEAR": 1969, "last_name": "Brolliet", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "David", "interests": [], "END_YEAR": 1913, "START_YEAR": 1910, "last_name": "Brolliet", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Charles", "interests": [], "END_YEAR": 1870, "START_YEAR": 1868, "last_name": "Brolliet", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jacques", "interests": [], "END_YEAR": 1880, "START_YEAR": 1878, "last_name": "Brolliet", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Antoine", "interests": [], "END_YEAR": 1930, "START_YEAR": 1927, "last_name": "Bron", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Armand", "interests": [], "END_YEAR": 1954, "START_YEAR": 1951, "last_name": "Bron", "party": "Travail 1945 ancien SG (T)"},
{"first_name": "Jean-Jacob", "interests": [], "END_YEAR": 1854, "START_YEAR": 1852, "last_name": "Brolliet", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1916, "START_YEAR": 1913, "last_name": "Bron", "party": "Jeune Radical 1907 (JR)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1901, "START_YEAR": 1898, "last_name": "Brosset", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Marcel", "interests": [], "END_YEAR": 1930, "START_YEAR": 1927, "last_name": "Brunet", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jacques-Joseph", "interests": [], "END_YEAR": 1876, "START_YEAR": 1874, "last_name": "Brun", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jacques-Gustave", "interests": [], "END_YEAR": 1923, "START_YEAR": 1919, "last_name": "Brun", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Jean", "interests": [], "END_YEAR": 1942, "START_YEAR": 1939, "last_name": "Bru\u0308llmann", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Olivier", "interests": [], "END_YEAR": 1977, "START_YEAR": 1973, "last_name": "Brun", "party": "Vigilance 1965 (V)"},
{"first_name": "Jean", "interests": [], "END_YEAR": 1981, "START_YEAR": 1977, "last_name": "Bru\u0308lhart", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Paul", "interests": [], "END_YEAR": 1957, "START_YEAR": 1954, "last_name": "Brunner", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1888, "START_YEAR": 1886, "last_name": "Buholzer", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Andr\u00e9 (Adalbert)", "interests": [], "END_YEAR": 1969, "START_YEAR": 1965, "last_name": "Bujard", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Ren\u00e9", "interests": [], "END_YEAR": 1945, "START_YEAR": 1942, "last_name": "Budry", "party": "Radical-National 1892 (RN)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1862, "START_YEAR": 1860, "last_name": "Burdallet", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jean-Paul", "interests": [], "END_YEAR": 1969, "START_YEAR": 1965, "last_name": "Buensod", "party": "Ind\u00e9pendant Chr\u00e9tien-Social 1930 ancien I (ICS)"},
{"first_name": "Ernest", "interests": [], "END_YEAR": 1927, "START_YEAR": 1923, "last_name": "Bujard", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Arnold", "interests": [], "END_YEAR": 1945, "START_YEAR": 1942, "last_name": "Burdet", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Jean", "interests": [], "END_YEAR": 1930, "START_YEAR": 1927, "last_name": "Burger", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "A.-Donald", "interests": [], "END_YEAR": 1936, "START_YEAR": 1933, "last_name": "Burford", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Olivier", "interests": [], "END_YEAR": 1945, "START_YEAR": 1942, "last_name": "Burnat", "party": "Radical-National 1892 (RN)"},
{"first_name": "Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1850, "START_YEAR": 1848, "last_name": "Burgy", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1878, "START_YEAR": 1876, "last_name": "Burillon", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Alexandre", "interests": [], "END_YEAR": 1973, "START_YEAR": 1969, "last_name": "Burtin", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Marcel", "interests": [], "END_YEAR": 1957, "START_YEAR": 1954, "last_name": "Burtin", "party": "Progressiste 1954 dissidence du parti du Travail (P)"},
{"first_name": "Charles", "interests": [], "END_YEAR": 1954, "START_YEAR": 1951, "last_name": "Burklin", "party": "Travail 1945 ancien SG (T)"},
{"first_name": "Jean-Jacques, p\u00e8re", "interests": [], "END_YEAR": 1856, "START_YEAR": 1854, "last_name": "Cambessede\u0300s", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Jean-Henri, fils, dit John", "interests": [], "END_YEAR": 1848, "START_YEAR": 1846, "last_name": "Caillat", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Alphonse", "interests": [], "END_YEAR": 1880, "START_YEAR": 1878, "last_name": "Caillat", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jean-Pierre", "interests": [], "END_YEAR": 1860, "START_YEAR": 1858, "last_name": "Cambessede\u0300s", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Constant", "interests": [], "END_YEAR": 1904, "START_YEAR": 1901, "last_name": "Butticaz", "party": "Groupe National 1895 ancien RN (GN)"},
{"first_name": "Emile", "interests": [], "END_YEAR": 1882, "START_YEAR": 1880, "last_name": "Cambessede\u0300s", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Philippe", "interests": [], "END_YEAR": 1870, "START_YEAR": 1868, "last_name": "Campe\u0301rio", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1933, "START_YEAR": 1930, "last_name": "Campiche", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Emmanuel", "interests": [], "END_YEAR": 1916, "START_YEAR": 1913, "last_name": "Carazetti", "party": "Jeune Radical 1907 (JR)"},
{"first_name": "Antoine-Alfred-D\u00e9sir\u00e9", "interests": [], "END_YEAR": 1890, "START_YEAR": 1888, "last_name": "Carteret", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Paul", "interests": [], "END_YEAR": 1927, "START_YEAR": 1923, "last_name": "Carry", "party": "Ind\u00e9pendant 1892 (I)"},
{"first_name": "John", "interests": [], "END_YEAR": 1852, "START_YEAR": 1850, "last_name": "Carteret", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jean-Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1895, "START_YEAR": 1892, "last_name": "Cardinaux", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1942, "START_YEAR": 1939, "last_name": "Capt", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1856, "START_YEAR": 1854, "last_name": "Carey", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1901, "START_YEAR": 1898, "last_name": "Cartier", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1919, "START_YEAR": 1916, "last_name": "Cartier", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1930, "START_YEAR": 1927, "last_name": "Casai\u0308", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Andr\u00e9-Nicolas", "interests": [], "END_YEAR": 1848, "START_YEAR": 1846, "last_name": "Casthelaz", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jean", "interests": [], "END_YEAR": 1916, "START_YEAR": 1913, "last_name": "Casai\u0308", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Louis-Emmanuel", "interests": [], "END_YEAR": 1852, "START_YEAR": 1850, "last_name": "Carteret", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Nicolas", "interests": [], "END_YEAR": 1880, "START_YEAR": 1878, "last_name": "Casthelaz", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Georges", "interests": [], "END_YEAR": 1965, "START_YEAR": 1961, "last_name": "Cattin", "party": "Ind\u00e9pendant Chr\u00e9tien-Social 1930 ancien I (ICS)"},
{"first_name": "Adolphe", "interests": [], "END_YEAR": 1868, "START_YEAR": 1866, "last_name": "Catalan", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jean-Charles", "interests": [], "END_YEAR": 1850, "START_YEAR": 1848, "last_name": "Cayla", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jean-Pierre", "interests": [], "END_YEAR": 1858, "START_YEAR": 1856, "last_name": "Caumont", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jean-Jacques", "interests": [], "END_YEAR": 1872, "START_YEAR": 1870, "last_name": "Castoldi", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Jean", "interests": [], "END_YEAR": 1923, "START_YEAR": 1919, "last_name": "Cevey", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Etienne", "interests": [], "END_YEAR": 1872, "START_YEAR": 1870, "last_name": "Catry", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jean-Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1923, "START_YEAR": 1919, "last_name": "Cayla", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Charles", "interests": [], "END_YEAR": 1886, "START_YEAR": 1884, "last_name": "Chalumeau", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "John", "interests": [], "END_YEAR": 1927, "START_YEAR": 1923, "last_name": "Cevey", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Francis", "interests": [], "END_YEAR": 1939, "START_YEAR": 1936, "last_name": "Chalut", "party": "Union Nationale 1932 (UN)"},
{"first_name": "Andr\u00e9", "interests": [], "END_YEAR": 1936, "START_YEAR": 1933, "last_name": "Chamay", "party": "Union Nationale 1932 (UN)"},
{"first_name": "Jean-Jacques", "interests": [], "END_YEAR": 1858, "START_YEAR": 1856, "last_name": "Challet-Venel", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Charles, fils", "interests": [], "END_YEAR": 1848, "START_YEAR": 1846, "last_name": "Chaleuil", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Edouard", "interests": [], "END_YEAR": 1957, "START_YEAR": 1954, "last_name": "Chamay", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Maxime", "interests": [], "END_YEAR": 1973, "START_YEAR": 1969, "last_name": "Chalut", "party": "Travail 1945 ancien SG (T)"},
{"first_name": "Jean-Baptiste", "interests": [], "END_YEAR": 1878, "START_YEAR": 1876, "last_name": "Charbonnet", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jean-Pierre", "interests": [], "END_YEAR": 1850, "START_YEAR": 1848, "last_name": "Chanal", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Edouard-William-Jules", "interests": [], "END_YEAR": 1939, "START_YEAR": 1936, "last_name": "Chapuisat", "party": "National-d\u00e9mocratique 1936 ancien D (ND)"},
{"first_name": "Albert", "interests": [], "END_YEAR": 1933, "START_YEAR": 1930, "last_name": "Chantre", "party": "Union de D\u00e9fense Economique 1923 (UDE)"},
{"first_name": "Lucien", "interests": [], "END_YEAR": 1936, "START_YEAR": 1933, "last_name": "Chaperon", "party": "Union Nationale 1932 (UN)"},
{"first_name": "Henri", "interests": [], "END_YEAR": 1923, "START_YEAR": 1919, "last_name": "Chaponnie\u0300re", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Pierre-Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1882, "START_YEAR": 1880, "last_name": "Charbonnier", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "P.", "interests": [], "END_YEAR": 1870, "START_YEAR": 1868, "last_name": "Charbonnier-Moinat", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Armand", "interests": [], "END_YEAR": 1969, "START_YEAR": 1965, "last_name": "Charrie\u0300re", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Henri", "interests": [], "END_YEAR": 1916, "START_YEAR": 1913, "last_name": "Charton", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Camille", "interests": [], "END_YEAR": 1939, "START_YEAR": 1936, "last_name": "Charles", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Emile", "interests": [], "END_YEAR": 1882, "START_YEAR": 1880, "last_name": "Chatelain", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Fritz", "interests": [], "END_YEAR": 1907, "START_YEAR": 1904, "last_name": "Chatelain", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Willy", "interests": [], "END_YEAR": 1942, "START_YEAR": 1939, "last_name": "Chatelain", "party": "Socialiste Genevois 1939 Communiste (SG)"},
{"first_name": "Victor", "interests": [], "END_YEAR": 1913, "START_YEAR": 1910, "last_name": "Charbonnet", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Jean", "interests": [], "END_YEAR": 1880, "START_YEAR": 1878, "last_name": "Chauffat", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Marc-Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1880, "START_YEAR": 1878, "last_name": "Chauvet", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Joseph-Alexandre", "interests": [], "END_YEAR": 1864, "START_YEAR": 1862, "last_name": "Chaulmontet", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Henri", "interests": [], "END_YEAR": 1901, "START_YEAR": 1898, "last_name": "Chauvet", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Louis-J.-Rod.", "interests": [], "END_YEAR": 1870, "START_YEAR": 1868, "last_name": "Chaulmontet", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1904, "START_YEAR": 1901, "last_name": "Chauffat", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Michel", "interests": [], "END_YEAR": 1892, "START_YEAR": 1890, "last_name": "Chauvet", "party": "Conservateur (C)"},
{"first_name": "Antoine", "interests": [], "END_YEAR": 1880, "START_YEAR": 1878, "last_name": "Cherbuliez", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Fernand", "interests": [], "END_YEAR": 1948, "START_YEAR": 1945, "last_name": "Chenevie\u0300re", "party": "National-d\u00e9mocratique 1936 ancien D (ND)"},
{"first_name": "Jean", "interests": [], "END_YEAR": 1852, "START_YEAR": 1850, "last_name": "Chavaz", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Edouard", "interests": [], "END_YEAR": 1913, "START_YEAR": 1910, "last_name": "Chenevie\u0300re", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Arthur", "interests": [], "END_YEAR": 1888, "START_YEAR": 1886, "last_name": "Chenevie\u0300re", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Charles", "interests": [], "END_YEAR": 1913, "START_YEAR": 1910, "last_name": "Cherbuliez", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Ernest", "interests": [], "END_YEAR": 1927, "START_YEAR": 1923, "last_name": "Cheseaux", "party": "Union de D\u00e9fense Economique 1923 (UDE)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1874, "START_YEAR": 1872, "last_name": "Chavaz", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Charles", "interests": [], "END_YEAR": 1907, "START_YEAR": 1904, "last_name": "Chevalier", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Alfred", "interests": [], "END_YEAR": 1910, "START_YEAR": 1907, "last_name": "Chevrand", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Jean", "interests": [], "END_YEAR": 1860, "START_YEAR": 1858, "last_name": "Chevalier", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Antoine", "interests": [], "END_YEAR": 1856, "START_YEAR": 1854, "last_name": "Chevrand", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Charles", "interests": [], "END_YEAR": 1858, "START_YEAR": 1856, "last_name": "Chevrand", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Pierre", "interests": [], "END_YEAR": 1954, "START_YEAR": 1951, "last_name": "Cheseaux", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Charles", "interests": [], "END_YEAR": 1901, "START_YEAR": 1898, "last_name": "Chevrand", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Paul", "interests": [], "END_YEAR": 1930, "START_YEAR": 1927, "last_name": "Chevallier", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "John", "interests": [], "END_YEAR": 1969, "START_YEAR": 1965, "last_name": "Chevrier", "party": "Ind\u00e9pendant Chr\u00e9tien-Social 1930 ancien I (ICS)"},
{"first_name": "Alphonse", "interests": [], "END_YEAR": 1957, "START_YEAR": 1954, "last_name": "Chollet", "party": "Travail 1945 ancien SG (T)"},
{"first_name": "Anthony", "interests": [], "END_YEAR": 1904, "START_YEAR": 1901, "last_name": "Choquens", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Jacques", "interests": [], "END_YEAR": 1882, "START_YEAR": 1880, "last_name": "Chouet", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jean-Fran\u00e7ois-Gabriel", "interests": [], "END_YEAR": 1866, "START_YEAR": 1864, "last_name": "Chomel", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "John-Jules", "interests": [], "END_YEAR": 1919, "START_YEAR": 1916, "last_name": "Chevrier", "party": "Jeune Radical 1907 (JR)"},
{"first_name": "Francis", "interests": [], "END_YEAR": 1878, "START_YEAR": 1876, "last_name": "Chomel", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Henri", "interests": [], "END_YEAR": 1933, "START_YEAR": 1930, "last_name": "Choudet", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Jean-R\u00e9my", "interests": [], "END_YEAR": 1954, "START_YEAR": 1951, "last_name": "Christen", "party": "National-d\u00e9mocratique 1936 ancien D (ND)"},
{"first_name": "Alexandre", "interests": [], "END_YEAR": 1904, "START_YEAR": 1901, "last_name": "Clapare\u0300de", "party": "Groupe National 1895 ancien RN (GN)"},
{"first_name": "Jean-F\u00e9lix", "interests": [], "END_YEAR": 1898, "START_YEAR": 1895, "last_name": "Christin", "party": "Ind\u00e9pendant 1892 (I)"},
{"first_name": "Samuel", "interests": [], "END_YEAR": 1969, "START_YEAR": 1965, "last_name": "Claude", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Oscar", "interests": [], "END_YEAR": 1942, "START_YEAR": 1939, "last_name": "Christin", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Am\u00e9lia", "interests": [], "END_YEAR": 1981, "START_YEAR": 1977, "last_name": "Christinat", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Jules", "interests": [], "END_YEAR": 1907, "START_YEAR": 1904, "last_name": "Christin", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Henriette", "interests": [], "END_YEAR": 1965, "START_YEAR": 1961, "last_name": "Claudet", "party": "Travail 1945 ancien SG (T)"},
{"first_name": "Denis", "interests": [], "END_YEAR": 1864, "START_YEAR": 1862, "last_name": "Cle\u0301ment", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Antoine", "interests": [], "END_YEAR": 1916, "START_YEAR": 1913, "last_name": "Cochet", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Jean-Pierre, fils", "interests": [], "END_YEAR": 1862, "START_YEAR": 1860, "last_name": "Clavel", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Joseph-E.- Edgard", "interests": [], "END_YEAR": 1874, "START_YEAR": 1872, "last_name": "Clert-Biron", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1882, "START_YEAR": 1880, "last_name": "Cochet", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Yvette", "interests": [], "END_YEAR": 1977, "START_YEAR": 1973, "last_name": "Clerc", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1973, "START_YEAR": 1969, "last_name": "Cochet", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Auguste", "interests": [], "END_YEAR": 1874, "START_YEAR": 1872, "last_name": "Cle\u0301ment", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jean-Louis-Eug\u00e8ne", "interests": [], "END_YEAR": 1864, "START_YEAR": 1862, "last_name": "Colladon", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Gabriel, p\u00e8re", "interests": [], "END_YEAR": 1848, "START_YEAR": 1846, "last_name": "Collart", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jean-Daniel", "interests": [], "END_YEAR": 1856, "START_YEAR": 1854, "last_name": "Colladon", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Joseph-Paul", "interests": [], "END_YEAR": 1872, "START_YEAR": 1870, "last_name": "Collart", "party": "Ind\u00e9pendant 1892 (I)"},
{"first_name": "Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1923, "START_YEAR": 1919, "last_name": "Collart", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Maurice", "interests": [], "END_YEAR": 1913, "START_YEAR": 1910, "last_name": "Colomb-Penard", "party": "Radical Suisse 1910 ancien RAS (RS)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1919, "START_YEAR": 1916, "last_name": "Compagnon", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1901, "START_YEAR": 1898, "last_name": "Comte", "party": "Ind\u00e9pendant 1892 (I)"},
{"first_name": "Philibert", "interests": [], "END_YEAR": 1856, "START_YEAR": 1854, "last_name": "Comte", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jean-Marc", "interests": [], "END_YEAR": 1884, "START_YEAR": 1882, "last_name": "Comte", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Joseph", "interests": [], "END_YEAR": 1862, "START_YEAR": 1860, "last_name": "Comte-Dunand", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jean", "interests": [], "END_YEAR": 1856, "START_YEAR": 1854, "last_name": "Comte", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1876, "START_YEAR": 1874, "last_name": "Comte-Foe\u0308x", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jean-Pierre", "interests": [], "END_YEAR": 1858, "START_YEAR": 1856, "last_name": "Comte-Foe\u0308x", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Georges", "interests": [], "END_YEAR": 1948, "START_YEAR": 1945, "last_name": "Constantin", "party": "Ind\u00e9pendant Chr\u00e9tien-Social 1930 ancien I (ICS)"},
{"first_name": "Marius", "interests": [], "END_YEAR": 1939, "START_YEAR": 1936, "last_name": "Constantin", "party": "Ind\u00e9pendant 1892 (I)"},
{"first_name": "Armand", "interests": [], "END_YEAR": 1939, "START_YEAR": 1936, "last_name": "Coppex", "party": "Union Nationale 1932 (UN)"},
{"first_name": "Fernand", "interests": [], "END_YEAR": 1973, "START_YEAR": 1969, "last_name": "Corbat", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "John", "interests": [], "END_YEAR": 1936, "START_YEAR": 1933, "last_name": "Copponex", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Paul", "interests": [], "END_YEAR": 1945, "START_YEAR": 1942, "last_name": "Corbat", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Marcel", "interests": [], "END_YEAR": 1954, "START_YEAR": 1951, "last_name": "Cordier", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Charles-Adrien", "interests": [], "END_YEAR": 1888, "START_YEAR": 1886, "last_name": "Corcelle", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Philippe", "interests": [], "END_YEAR": 1961, "START_YEAR": 1957, "last_name": "Corsat", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1872, "START_YEAR": 1870, "last_name": "Cote", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jean-Antoine", "interests": [], "END_YEAR": 1901, "START_YEAR": 1898, "last_name": "Cote", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Eug\u00e8ne", "interests": [], "END_YEAR": 1948, "START_YEAR": 1945, "last_name": "Cottier", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Fernand", "interests": [], "END_YEAR": 1948, "START_YEAR": 1945, "last_name": "Cottier", "party": "Ind\u00e9pendant Chr\u00e9tien-Social 1930 ancien I (ICS)"},
{"first_name": "Jean-Jacques-Philippe", "interests": [], "END_YEAR": 1874, "START_YEAR": 1872, "last_name": "Cottier", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Henri-Gabriel", "interests": [], "END_YEAR": 1904, "START_YEAR": 1901, "last_name": "Couchet", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Pierre-Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1913, "START_YEAR": 1910, "last_name": "Coulin", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Jean-Louis-Salomon, a\u00een\u00e9", "interests": [], "END_YEAR": 1850, "START_YEAR": 1848, "last_name": "Cougnard", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Vincent, p\u00e8re", "interests": [], "END_YEAR": 1866, "START_YEAR": 1864, "last_name": "Coulin", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1892, "START_YEAR": 1890, "last_name": "Court", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Th\u00e9odore-Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1862, "START_YEAR": 1860, "last_name": "Counis", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "John", "interests": [], "END_YEAR": 1927, "START_YEAR": 1923, "last_name": "Courtois", "party": "Ind\u00e9pendant 1892 (I)"},
{"first_name": "Pierre-Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1886, "START_YEAR": 1884, "last_name": "Courtois", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Henri", "interests": [], "END_YEAR": 1923, "START_YEAR": 1919, "last_name": "Courvoisier", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "C\u00e9sar", "interests": [], "END_YEAR": 1919, "START_YEAR": 1916, "last_name": "Courvoisier", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Charles", "interests": [], "END_YEAR": 1933, "START_YEAR": 1930, "last_name": "Courvoisier", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Gilbert", "interests": [], "END_YEAR": 1981, "START_YEAR": 1977, "last_name": "Coutau", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Jean", "interests": [], "END_YEAR": 1913, "START_YEAR": 1910, "last_name": "Couvette", "party": "Ind\u00e9pendant 1892 (I)"},
{"first_name": "Fr\u00e9d\u00e9ric-Auguste", "interests": [], "END_YEAR": 1850, "START_YEAR": 1848, "last_name": "Cramer", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Louis-Auguste", "interests": [], "END_YEAR": 1866, "START_YEAR": 1864, "last_name": "Cramer", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Charles", "interests": [], "END_YEAR": 1904, "START_YEAR": 1901, "last_name": "Croisier-Chaulmontet", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Robert", "interests": [], "END_YEAR": 1969, "START_YEAR": 1965, "last_name": "Cramer", "party": "Vigilance 1965 (V)"},
{"first_name": "Albert", "interests": [], "END_YEAR": 1936, "START_YEAR": 1933, "last_name": "Croset", "party": "Union Nationale 1932 (UN)"},
{"first_name": "Philippe-Louis-Michel", "interests": [], "END_YEAR": 1848, "START_YEAR": 1846, "last_name": "Cramer-Lasserre", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Lucien-Edouard", "interests": [], "END_YEAR": 1927, "START_YEAR": 1923, "last_name": "Cramer", "party": "Union de D\u00e9fense Economique 1923 (UDE)"},
{"first_name": "Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1961, "START_YEAR": 1957, "last_name": "Cruz", "party": "Ind\u00e9pendant Chr\u00e9tien-Social 1930 ancien I (ICS)"},
{"first_name": "Bernard", "interests": [], "END_YEAR": 1981, "START_YEAR": 1977, "last_name": "Cuenod", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Johann\u00e8s", "interests": [], "END_YEAR": 1923, "START_YEAR": 1919, "last_name": "Dalphin", "party": "Ind\u00e9pendant 1892 (I)"},
{"first_name": "Jean-Pierre", "interests": [], "END_YEAR": 1866, "START_YEAR": 1864, "last_name": "Cusin", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jacob-Pierre-B\u00e9n\u00e9dict", "interests": [], "END_YEAR": 1870, "START_YEAR": 1868, "last_name": "Dancet", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Gaston", "interests": [], "END_YEAR": 1936, "START_YEAR": 1933, "last_name": "Cuenod", "party": "Union Nationale 1932 (UN)"},
{"first_name": "Lucien", "interests": [], "END_YEAR": 1880, "START_YEAR": 1878, "last_name": "Cusin", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Roger", "interests": [], "END_YEAR": 1977, "START_YEAR": 1973, "last_name": "Dafflon", "party": "Travail 1945 ancien SG (T)"},
{"first_name": "Emile", "interests": [], "END_YEAR": 1927, "START_YEAR": 1923, "last_name": "Darier", "party": "Union de D\u00e9fense Economique 1923 (UDE)"},
{"first_name": "Hugues", "interests": [], "END_YEAR": 1872, "START_YEAR": 1870, "last_name": "Darier", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Charles-Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1870, "START_YEAR": 1868, "last_name": "Daumas", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jean-Jacques", "interests": [], "END_YEAR": 1856, "START_YEAR": 1854, "last_name": "Darier", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Alphonse-L.-P.-P.", "interests": [], "END_YEAR": 1866, "START_YEAR": 1864, "last_name": "Candolle", "party": "Conservateur (C)"},
{"first_name": "Lucien", "interests": [], "END_YEAR": 1910, "START_YEAR": 1907, "last_name": "Candolle", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Samuel", "interests": [], "END_YEAR": 1856, "START_YEAR": 1854, "last_name": "Darier", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois-Marie", "interests": [], "END_YEAR": 1882, "START_YEAR": 1880, "last_name": "Bellerive", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Andr\u00e9-Alexandre", "interests": [], "END_YEAR": 1856, "START_YEAR": 1854, "last_name": "Debrit", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Claude", "interests": [], "END_YEAR": 1854, "START_YEAR": 1852, "last_name": "Dechevrens", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jean-Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1866, "START_YEAR": 1864, "last_name": "Dechevrens", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Pierre-Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1872, "START_YEAR": 1870, "last_name": "Dechevrens", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Antoine-Laurent", "interests": [], "END_YEAR": 1864, "START_YEAR": 1862, "last_name": "Decroux", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Atyl", "interests": [], "END_YEAR": 1936, "START_YEAR": 1933, "last_name": "Dedo", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Th\u00e9odore", "interests": [], "END_YEAR": 1973, "START_YEAR": 1969, "last_name": "Fe\u0301lice", "party": "Travail 1945 ancien SG (T)"},
{"first_name": "Balthazar", "interests": [], "END_YEAR": 1856, "START_YEAR": 1854, "last_name": "Decrey", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Pierre-Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1848, "START_YEAR": 1846, "last_name": "Decrey", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1880, "START_YEAR": 1878, "last_name": "Deferne", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jules", "interests": [], "END_YEAR": 1910, "START_YEAR": 1907, "last_name": "Degallier", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1895, "START_YEAR": 1892, "last_name": "Degallier-Deshusses", "party": "Radical-National 1892 (RN)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois-L.", "interests": [], "END_YEAR": 1927, "START_YEAR": 1923, "last_name": "Degerine", "party": "Ind\u00e9pendant 1892 (I)"},
{"first_name": "Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1919, "START_YEAR": 1916, "last_name": "Delafontaine", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "J.-B.-Emile", "interests": [], "END_YEAR": 1874, "START_YEAR": 1872, "last_name": "Degrange-Guerre", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Auguste", "interests": [], "END_YEAR": 1866, "START_YEAR": 1864, "last_name": "Rive", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "William", "interests": [], "END_YEAR": 1868, "START_YEAR": 1866, "last_name": "Rive", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "J.-Alexandre", "interests": [], "END_YEAR": 1892, "START_YEAR": 1890, "last_name": "Dele\u0301amont", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Alexandre-No\u00ebl", "interests": [], "END_YEAR": 1850, "START_YEAR": 1848, "last_name": "Delagrave", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Pierre-Etienne", "interests": [], "END_YEAR": 1919, "START_YEAR": 1916, "last_name": "Dele\u0301amont", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Philippe", "interests": [], "END_YEAR": 1910, "START_YEAR": 1907, "last_name": "Dele\u0301amont", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "F\u00e9lix", "interests": [], "END_YEAR": 1878, "START_YEAR": 1876, "last_name": "De\u0301le\u0301aval", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "M.-Jules", "interests": [], "END_YEAR": 1882, "START_YEAR": 1880, "last_name": "Deleiderrier", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Albert (Alexis)", "interests": [], "END_YEAR": 1907, "START_YEAR": 1904, "last_name": "Delieutraz", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Benoit", "interests": [], "END_YEAR": 1866, "START_YEAR": 1864, "last_name": "Delphin", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Pierre-Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1901, "START_YEAR": 1898, "last_name": "Delrieu", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1880, "START_YEAR": 1878, "last_name": "Delimoges", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jean", "interests": [], "END_YEAR": 1907, "START_YEAR": 1904, "last_name": "Deluc", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1852, "START_YEAR": 1850, "last_name": "Deluermoz", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Henri", "interests": [], "END_YEAR": 1939, "START_YEAR": 1936, "last_name": "Deluche", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Maurice", "interests": [], "END_YEAR": 1895, "START_YEAR": 1892, "last_name": "Demaurex", "party": "Ind\u00e9pendant 1892 (I)"},
{"first_name": "Alfred", "interests": [], "END_YEAR": 1910, "START_YEAR": 1907, "last_name": "Meuron", "party": "National-d\u00e9mocratique 1936 ancien D (ND)"},
{"first_name": "J.-Salomon", "interests": [], "END_YEAR": 1866, "START_YEAR": 1864, "last_name": "Demierre-Tourte", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Samuel", "interests": [], "END_YEAR": 1910, "START_YEAR": 1907, "last_name": "Demolis", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Alexandre-Auguste", "interests": [], "END_YEAR": 1848, "START_YEAR": 1846, "last_name": "Morsier", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Auguste", "interests": [], "END_YEAR": 1910, "START_YEAR": 1907, "last_name": "Morsier", "party": "National-d\u00e9mocratique 1936 ancien D (ND)"},
{"first_name": "Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1860, "START_YEAR": 1858, "last_name": "Denarie", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Joseph", "interests": [], "END_YEAR": 1872, "START_YEAR": 1870, "last_name": "Dentand", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Georges", "interests": [], "END_YEAR": 1969, "START_YEAR": 1965, "last_name": "Depierre", "party": "Vigilance 1965 (V)"},
{"first_name": "Raymond", "interests": [], "END_YEAR": 1965, "START_YEAR": 1961, "last_name": "Deonna", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Fr\u00e9d\u00e9ric-Jules", "interests": [], "END_YEAR": 1923, "START_YEAR": 1919, "last_name": "Rabours", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Eug\u00e8ne", "interests": [], "END_YEAR": 1951, "START_YEAR": 1948, "last_name": "Derobert", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Jean-Antoine", "interests": [], "END_YEAR": 1874, "START_YEAR": 1872, "last_name": "Derobert", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Jean-Claude", "interests": [], "END_YEAR": 1981, "START_YEAR": 1977, "last_name": "De\u0301riaz", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Am\u00e9d\u00e9e", "interests": [], "END_YEAR": 1874, "START_YEAR": 1872, "last_name": "De\u0301ruaz", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Pierre", "interests": [], "END_YEAR": 1965, "START_YEAR": 1961, "last_name": "De\u0301ruaz", "party": "Ind\u00e9pendant Chr\u00e9tien-Social 1930 ancien I (ICS)"},
{"first_name": "Andr\u00e9", "interests": [], "END_YEAR": 1880, "START_YEAR": 1878, "last_name": "Defer", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Horace-Ren\u00e9-Th\u00e9odore", "interests": [], "END_YEAR": 1872, "START_YEAR": 1870, "last_name": "Saussure", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Alfred", "interests": [], "END_YEAR": 1936, "START_YEAR": 1933, "last_name": "Desbaillets", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Jacques-Antoine", "interests": [], "END_YEAR": 1910, "START_YEAR": 1907, "last_name": "Desbaillets", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Pierre-Antoine", "interests": [], "END_YEAR": 1895, "START_YEAR": 1892, "last_name": "Desbaillets", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Henri-Guillaume", "interests": [], "END_YEAR": 1864, "START_YEAR": 1862, "last_name": "Scheyterberg", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Georges", "interests": [], "END_YEAR": 1890, "START_YEAR": 1888, "last_name": "Seigneux", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Aymon", "interests": [], "END_YEAR": 1945, "START_YEAR": 1942, "last_name": "Senarclens", "party": "National-d\u00e9mocratique 1936 ancien D (ND)"},
{"first_name": "Jean", "interests": [], "END_YEAR": 1942, "START_YEAR": 1939, "last_name": "Haller", "party": "National-d\u00e9mocratique 1936 ancien D (ND)"},
{"first_name": "Edmond", "interests": [], "END_YEAR": 1880, "START_YEAR": 1878, "last_name": "Gouttes", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "A.-Joseph-Henri", "interests": [], "END_YEAR": 1870, "START_YEAR": 1868, "last_name": "Gouttes", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Joseph-Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1961, "START_YEAR": 1957, "last_name": "Deshusses", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Ren\u00e9", "interests": [], "END_YEAR": 1969, "START_YEAR": 1965, "last_name": "Desmeules", "party": "Vigilance 1965 (V)"},
{"first_name": "Jules-A.", "interests": [], "END_YEAR": 1910, "START_YEAR": 1907, "last_name": "Deshusses", "party": "Ind\u00e9pendant 1892 (I)"},
{"first_name": "Marc", "interests": [], "END_YEAR": 1930, "START_YEAR": 1927, "last_name": "D'Espine", "party": "Union de D\u00e9fense Economique 1923 (UDE)"},
{"first_name": "Auguste", "interests": [], "END_YEAR": 1860, "START_YEAR": 1858, "last_name": "Dethiolaz", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Adrien-Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1954, "START_YEAR": 1951, "last_name": "De\u0301thiollaz", "party": "Ind\u00e9pendant Chr\u00e9tien-Social 1930 ancien I (ICS)"},
{"first_name": "Emile", "interests": [], "END_YEAR": 1916, "START_YEAR": 1913, "last_name": "Dethiolaz", "party": "Ind\u00e9pendant 1892 (I)"},
{"first_name": "John-Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1910, "START_YEAR": 1907, "last_name": "Dethurens", "party": "Ind\u00e9pendant 1892 (I)"},
{"first_name": "Andr\u00e9", "interests": [], "END_YEAR": 1969, "START_YEAR": 1965, "last_name": "Demierre", "party": "Vigilance 1965 (V)"},
{"first_name": "Alfred", "interests": [], "END_YEAR": 1907, "START_YEAR": 1904, "last_name": "Devenoges", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Gaspard", "interests": [], "END_YEAR": 1872, "START_YEAR": 1870, "last_name": "Deville", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Michel", "interests": [], "END_YEAR": 1866, "START_YEAR": 1864, "last_name": "Deville", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jacques", "interests": [], "END_YEAR": 1886, "START_YEAR": 1884, "last_name": "Diday", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jacques", "interests": [], "END_YEAR": 1942, "START_YEAR": 1939, "last_name": "Dicker", "party": "Socialiste Genevois 1939 Communiste (SG)"},
{"first_name": "Alfred", "interests": [], "END_YEAR": 1904, "START_YEAR": 1901, "last_name": "Didier", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Louis-Henri", "interests": [], "END_YEAR": 1852, "START_YEAR": 1850, "last_name": "Didier", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1939, "START_YEAR": 1936, "last_name": "Dieraurer", "party": "Union Nationale 1932 (UN)"},
{"first_name": "Jean", "interests": [], "END_YEAR": 1890, "START_YEAR": 1888, "last_name": "Divorne", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "interests": [], "END_YEAR": 1860, "START_YEAR": 1858, "last_name": "Doebele", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Fernand", "interests": [], "END_YEAR": 1969, "START_YEAR": 1965, "last_name": "Dominice\u0301", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "William-Henri", "interests": [], "END_YEAR": 1898, "START_YEAR": 1895, "last_name": "Saint-George", "party": "National-d\u00e9mocratique 1936 ancien D (ND)"},
{"first_name": "Philippe", "interests": [], "END_YEAR": 1919, "START_YEAR": 1916, "last_name": "Dompmartin", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Willy", "interests": [], "END_YEAR": 1969, "START_YEAR": 1965, "last_name": "Donze\u0301", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Etienne-Louis-Andr\u00e9", "interests": [], "END_YEAR": 1856, "START_YEAR": 1854, "last_name": "Dorcie\u0300re", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Antoine", "interests": [], "END_YEAR": 1942, "START_YEAR": 1939, "last_name": "Drocco", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "C\u00e9sar", "interests": [], "END_YEAR": 1923, "START_YEAR": 1919, "last_name": "Droin", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Albert", "interests": [], "END_YEAR": 1981, "START_YEAR": 1977, "last_name": "Desbiolles", "party": "Vigilance 1965 (V)"},
{"first_name": "Th\u00e9ophile", "interests": [], "END_YEAR": 1876, "START_YEAR": 1874, "last_name": "Droz", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Henri", "interests": [], "END_YEAR": 1910, "START_YEAR": 1907, "last_name": "Duaime", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Gottlieb", "interests": [], "END_YEAR": 1901, "START_YEAR": 1898, "last_name": "Dubach", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Jacques", "interests": [], "END_YEAR": 1858, "START_YEAR": 1856, "last_name": "Dubois", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Pierre-Joseph", "interests": [], "END_YEAR": 1858, "START_YEAR": 1856, "last_name": "Dubois", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Charles", "interests": [], "END_YEAR": 1939, "START_YEAR": 1936, "last_name": "Duboule", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Hippolyte", "interests": [], "END_YEAR": 1901, "START_YEAR": 1898, "last_name": "Deshusses", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Ch.-D.", "interests": [], "END_YEAR": 1895, "START_YEAR": 1892, "last_name": "Dubois-Mie\u0301ville", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Georges-Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1864, "START_YEAR": 1862, "last_name": "Duboule", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jean-Hippolyte", "interests": [], "END_YEAR": 1878, "START_YEAR": 1876, "last_name": "Deshusses", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Henri", "interests": [], "END_YEAR": 1977, "START_YEAR": 1973, "last_name": "Duboule", "party": "Parti D\u00e9mocrate-Chr\u00e9tien (PDC)"},
{"first_name": "Jules", "interests": [], "END_YEAR": 1913, "START_YEAR": 1910, "last_name": "Duboule", "party": "Radical Suisse 1910 ancien RAS (RS)"},
{"first_name": "Mo\u00efse", "interests": [], "END_YEAR": 1919, "START_YEAR": 1916, "last_name": "Duboule", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Henri", "interests": [], "END_YEAR": 1895, "START_YEAR": 1892, "last_name": "Ducellier", "party": "Ind\u00e9pendant 1892 (I)"},
{"first_name": "Michel-Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1868, "START_YEAR": 1866, "last_name": "Ducellier", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jean-Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1872, "START_YEAR": 1870, "last_name": "Dubouloz", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois-L\u00e9onard", "interests": [], "END_YEAR": 1907, "START_YEAR": 1904, "last_name": "Duchemin", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Etienne", "interests": [], "END_YEAR": 1872, "START_YEAR": 1870, "last_name": "Duchene", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jacques", "interests": [], "END_YEAR": 1965, "START_YEAR": 1961, "last_name": "Duchene", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Charles", "interests": [], "END_YEAR": 1948, "START_YEAR": 1945, "last_name": "Duchosal", "party": "Travail 1945 ancien SG (T)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois-Eug\u00e8ne", "interests": [], "END_YEAR": 1930, "START_YEAR": 1927, "last_name": "Duchosal", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Franz", "interests": [], "END_YEAR": 1945, "START_YEAR": 1942, "last_name": "Duchosal", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Jean-Henri", "interests": [], "END_YEAR": 1876, "START_YEAR": 1874, "last_name": "Duchosal", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Pierr-Gabriel", "interests": [], "END_YEAR": 1882, "START_YEAR": 1880, "last_name": "Duchosal", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Jean", "interests": [], "END_YEAR": 1965, "START_YEAR": 1961, "last_name": "Duckert", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Elie", "interests": [], "END_YEAR": 1866, "START_YEAR": 1864, "last_name": "Ducommun", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Henri", "interests": [], "END_YEAR": 1866, "START_YEAR": 1864, "last_name": "Ducommun", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jules-C\u00e9sar", "interests": [], "END_YEAR": 1862, "START_YEAR": 1860, "last_name": "Ducommun", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Ren\u00e9", "interests": [], "END_YEAR": 1939, "START_YEAR": 1936, "last_name": "Duclos", "party": "Union Nationale 1932 (UN)"},
{"first_name": "Maurice", "interests": [], "END_YEAR": 1961, "START_YEAR": 1957, "last_name": "Ducommun", "party": "Travail 1945 ancien SG (T)"},
{"first_name": "Edmond", "interests": [], "END_YEAR": 1977, "START_YEAR": 1973, "last_name": "Ducor", "party": "Vigilance 1965 (V)"},
{"first_name": "Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1880, "START_YEAR": 1878, "last_name": "Ducret", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Louis-Antoine", "interests": [], "END_YEAR": 1870, "START_YEAR": 1868, "last_name": "Ducret", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jules", "interests": [], "END_YEAR": 1942, "START_YEAR": 1939, "last_name": "Dudan", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Jules", "interests": [], "END_YEAR": 1977, "START_YEAR": 1973, "last_name": "Ducret", "party": "Parti D\u00e9mocrate-Chr\u00e9tien (PDC)"},
{"first_name": "Alexandre", "interests": [], "END_YEAR": 1936, "START_YEAR": 1933, "last_name": "Dufaux", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Pierre", "interests": [], "END_YEAR": 1874, "START_YEAR": 1872, "last_name": "Dufaux", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Marc-Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1874, "START_YEAR": 1872, "last_name": "Dufaux-Schaeffer", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Auguste", "interests": [], "END_YEAR": 1901, "START_YEAR": 1898, "last_name": "Dufour", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Bernard-Benjamin", "interests": [], "END_YEAR": 1886, "START_YEAR": 1884, "last_name": "Dufernex", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Albert", "interests": [], "END_YEAR": 1948, "START_YEAR": 1945, "last_name": "Dufour", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Th\u00e9ophile", "interests": [], "END_YEAR": 1898, "START_YEAR": 1895, "last_name": "Dufour", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Guillaume-Henri", "interests": [], "END_YEAR": 1870, "START_YEAR": 1868, "last_name": "Dufour", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Jean-Etienne", "interests": [], "END_YEAR": 1895, "START_YEAR": 1892, "last_name": "Dufour", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Claude-Jules-Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1864, "START_YEAR": 1862, "last_name": "Dufresne", "party": "Parti D\u00e9mocrate-Chr\u00e9tien (PDC)"},
{"first_name": "Jean-Marc-Edouard", "interests": [], "END_YEAR": 1850, "START_YEAR": 1848, "last_name": "Dufresne", "party": "Parti D\u00e9mocrate-Chr\u00e9tien (PDC)"},
{"first_name": "Jules", "interests": [], "END_YEAR": 1954, "START_YEAR": 1951, "last_name": "Dugerdil", "party": "National-d\u00e9mocratique 1936 ancien D (ND)"},
{"first_name": "Th\u00e9ophile-Sylvestre", "interests": [], "END_YEAR": 1923, "START_YEAR": 1919, "last_name": "Dufresne", "party": "Ind\u00e9pendant 1892 (I)"},
{"first_name": "Jacques", "interests": [], "END_YEAR": 1923, "START_YEAR": 1919, "last_name": "Dugerdil", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Pierre-Gabriel", "interests": [], "END_YEAR": 1866, "START_YEAR": 1864, "last_name": "Dugerdil", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jules", "interests": [], "END_YEAR": 1904, "START_YEAR": 1901, "last_name": "Dugerdil", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "P.-Jules", "interests": [], "END_YEAR": 1898, "START_YEAR": 1895, "last_name": "Dugerdil", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Jacques", "interests": [], "END_YEAR": 1872, "START_YEAR": 1870, "last_name": "Duguay", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Charles", "interests": [], "END_YEAR": 1892, "START_YEAR": 1890, "last_name": "Dumont", "party": "Ouvrier-Socialiste 1892 (O)"},
{"first_name": "Ernest", "interests": [], "END_YEAR": 1910, "START_YEAR": 1907, "last_name": "Dumont", "party": "Jeune Radical 1907 (JR)"},
{"first_name": "Julien", "interests": [], "END_YEAR": 1901, "START_YEAR": 1898, "last_name": "Dumont", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1981, "START_YEAR": 1977, "last_name": "Dumartheray", "party": "Travail 1945 ancien SG (T)"},
{"first_name": "Gil", "interests": [], "END_YEAR": 1969, "START_YEAR": 1965, "last_name": "Dumartheray", "party": "Vigilance 1965 (V)"},
{"first_name": "Gilbert", "interests": [], "END_YEAR": 1969, "START_YEAR": 1965, "last_name": "Duboule", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Louis-Claude", "interests": [], "END_YEAR": 1898, "START_YEAR": 1895, "last_name": "Duparc", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Jean", "interests": [], "END_YEAR": 1919, "START_YEAR": 1916, "last_name": "Dupenloup", "party": "Jeune Radical 1907 (JR)"},
{"first_name": "Augustin", "interests": [], "END_YEAR": 1945, "START_YEAR": 1942, "last_name": "Dupont", "party": "Radical-National 1892 (RN)"},
{"first_name": "Albert", "interests": [], "END_YEAR": 1898, "START_YEAR": 1895, "last_name": "Dunant", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Claude", "interests": [], "END_YEAR": 1878, "START_YEAR": 1876, "last_name": "Duparc", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Louis-Joseph", "interests": [], "END_YEAR": 1882, "START_YEAR": 1880, "last_name": "Dumont", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Jean-Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1870, "START_YEAR": 1868, "last_name": "Dunand", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Emile", "interests": [], "END_YEAR": 1957, "START_YEAR": 1954, "last_name": "Dupont", "party": "Ind\u00e9pendant Chr\u00e9tien-Social 1930 ancien I (ICS)"},
{"first_name": "Alfred", "interests": [], "END_YEAR": 1907, "START_YEAR": 1904, "last_name": "Dupraz", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois, fils", "interests": [], "END_YEAR": 1858, "START_YEAR": 1856, "last_name": "Dupraz", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jean-Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1880, "START_YEAR": 1878, "last_name": "Dupraz", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Albert", "interests": [], "END_YEAR": 1957, "START_YEAR": 1954, "last_name": "Dupont-Willemin", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Jean-Marie", "interests": [], "END_YEAR": 1874, "START_YEAR": 1872, "last_name": "Dupraz", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Eug\u00e8ne-Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1868, "START_YEAR": 1866, "last_name": "Dupont", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1884, "START_YEAR": 1882, "last_name": "Dupont", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Joseph", "interests": [], "END_YEAR": 1852, "START_YEAR": 1850, "last_name": "Dupraz", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Abraham", "interests": [], "END_YEAR": 1878, "START_YEAR": 1876, "last_name": "Dupuis", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "F\u00e9lix", "interests": [], "END_YEAR": 1862, "START_YEAR": 1860, "last_name": "Durand", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jules", "interests": [], "END_YEAR": 1864, "START_YEAR": 1862, "last_name": "Durand", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Lucien", "interests": [], "END_YEAR": 1895, "START_YEAR": 1892, "last_name": "Dupraz", "party": "Ind\u00e9pendant 1892 (I)"},
{"first_name": "Victor", "interests": [], "END_YEAR": 1923, "START_YEAR": 1919, "last_name": "Dupraz", "party": "Ind\u00e9pendant 1892 (I)"},
{"first_name": "Andr\u00e9", "interests": [], "END_YEAR": 1945, "START_YEAR": 1942, "last_name": "Durand", "party": "National-d\u00e9mocratique 1936 ancien D (ND)"},
{"first_name": "Justin", "interests": [], "END_YEAR": 1923, "START_YEAR": 1919, "last_name": "Durand", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Jean-Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1862, "START_YEAR": 1860, "last_name": "Durand", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1901, "START_YEAR": 1898, "last_name": "Duret", "party": "Ind\u00e9pendant 1892 (I)"},
{"first_name": "Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1933, "START_YEAR": 1930, "last_name": "Duret", "party": "Ind\u00e9pendant Chr\u00e9tien-Social 1930 ancien I (ICS)"},
{"first_name": "J.-F.", "interests": [], "END_YEAR": 1892, "START_YEAR": 1890, "last_name": "Durand-Guerard", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Elie-Louis-Ernest", "interests": [], "END_YEAR": 1882, "START_YEAR": 1880, "last_name": "Duroveray", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Franz", "interests": [], "END_YEAR": 1898, "START_YEAR": 1895, "last_name": "Dussaud", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jean-Marc", "interests": [], "END_YEAR": 1848, "START_YEAR": 1846, "last_name": "Durand-Junod", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Bernard", "interests": [], "END_YEAR": 1882, "START_YEAR": 1880, "last_name": "Dussaud", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jean-Paul-Fr\u00e9d\u00e9ric", "interests": [], "END_YEAR": 1850, "START_YEAR": 1848, "last_name": "Duroveray", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Albert", "interests": [], "END_YEAR": 1961, "START_YEAR": 1957, "last_name": "Dussoix", "party": "National-d\u00e9mocratique 1936 ancien D (ND)"},
{"first_name": "Hermann", "interests": [], "END_YEAR": 1933, "START_YEAR": 1930, "last_name": "Dutoit", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Jules-Abraham", "interests": [], "END_YEAR": 1892, "START_YEAR": 1890, "last_name": "Dussoix", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Jean", "interests": [], "END_YEAR": 1954, "START_YEAR": 1951, "last_name": "Dusseiller", "party": "Ind\u00e9pendant Chr\u00e9tien-Social 1930 ancien I (ICS)"},
{"first_name": "Jules", "interests": [], "END_YEAR": 1876, "START_YEAR": 1874, "last_name": "Dutoit", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Victor", "interests": [], "END_YEAR": 1927, "START_YEAR": 1923, "last_name": "Dusseiller", "party": "Ind\u00e9pendant 1892 (I)"},
{"first_name": "Jules", "interests": [], "END_YEAR": 1923, "START_YEAR": 1919, "last_name": "Dussoix", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Jean", "interests": [], "END_YEAR": 1954, "START_YEAR": 1951, "last_name": "Dutoit", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois-Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1850, "START_YEAR": 1848, "last_name": "Duval", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Marcel", "interests": [], "END_YEAR": 1954, "START_YEAR": 1951, "last_name": "Dutoit", "party": "Travail 1945 ancien SG (T)"},
{"first_name": "Adolphe", "interests": [], "END_YEAR": 1882, "START_YEAR": 1880, "last_name": "Duval", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Andr\u00e9-Jacob", "interests": [], "END_YEAR": 1866, "START_YEAR": 1864, "last_name": "Duval", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "David-Jacob", "interests": [], "END_YEAR": 1856, "START_YEAR": 1854, "last_name": "Duval", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Gabriel", "interests": [], "END_YEAR": 1882, "START_YEAR": 1880, "last_name": "Dutrembley", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Jean-Michel", "interests": [], "END_YEAR": 1860, "START_YEAR": 1858, "last_name": "Dutrembley", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jean", "interests": [], "END_YEAR": 1954, "START_YEAR": 1951, "last_name": "Ebner", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Gaspard", "interests": [], "END_YEAR": 1854, "START_YEAR": 1852, "last_name": "Eggly", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Antoine", "interests": [], "END_YEAR": 1895, "START_YEAR": 1892, "last_name": "Eggly-Duvillard", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Aim\u00e9-Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1923, "START_YEAR": 1919, "last_name": "Emery", "party": "Jeune Radical 1907 (JR)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1969, "START_YEAR": 1965, "last_name": "Emery", "party": "Ind\u00e9pendant Chr\u00e9tien-Social 1930 ancien I (ICS)"},
{"first_name": "Simon-Jean", "interests": [], "END_YEAR": 1890, "START_YEAR": 1888, "last_name": "Eggly", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Fran\u00e7oise", "interests": [], "END_YEAR": 1981, "START_YEAR": 1977, "last_name": "Eisenring-Barras", "party": "Parti D\u00e9mocrate-Chr\u00e9tien (PDC)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois-Xavier", "interests": [], "END_YEAR": 1892, "START_YEAR": 1890, "last_name": "Egger", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Marc", "interests": [], "END_YEAR": 1933, "START_YEAR": 1930, "last_name": "Emery", "party": "Ind\u00e9pendant Chr\u00e9tien-Social 1930 ancien I (ICS)"},
{"first_name": "Ren\u00e9", "interests": [], "END_YEAR": 1981, "START_YEAR": 1977, "last_name": "Emmenegger", "party": "Parti D\u00e9mocrate-Chr\u00e9tien (PDC)"},
{"first_name": "Charles-Henri", "interests": [], "END_YEAR": 1884, "START_YEAR": 1882, "last_name": "Erzinger", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Ch.-L.", "interests": [], "END_YEAR": 1910, "START_YEAR": 1907, "last_name": "Empeyta", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Eug\u00e8ne", "interests": [], "END_YEAR": 1880, "START_YEAR": 1878, "last_name": "Empeyta", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Eug\u00e8ne", "interests": [], "END_YEAR": 1933, "START_YEAR": 1930, "last_name": "Empeyta", "party": "Union de D\u00e9fense Economique 1923 (UDE)"},
{"first_name": "Jean-Louis-J\u00e9r\u00e9mie", "interests": [], "END_YEAR": 1948, "START_YEAR": 1945, "last_name": "Empeyta", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Th\u00e9ophile", "interests": [], "END_YEAR": 1939, "START_YEAR": 1936, "last_name": "Engel", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Marius", "interests": [], "END_YEAR": 1901, "START_YEAR": 1898, "last_name": "Enneveux", "party": "Ind\u00e9pendant 1892 (I)"},
{"first_name": "Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1848, "START_YEAR": 1846, "last_name": "Escolin", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Marc-Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1850, "START_YEAR": 1848, "last_name": "Eveque", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Henri", "interests": [], "END_YEAR": 1895, "START_YEAR": 1892, "last_name": "Faesch", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Balthasar", "interests": [], "END_YEAR": 1870, "START_YEAR": 1868, "last_name": "Falquet", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "John", "interests": [], "END_YEAR": 1945, "START_YEAR": 1942, "last_name": "Falk-Vairant", "party": "National-d\u00e9mocratique 1936 ancien D (ND)"},
{"first_name": "Ferdinand", "interests": [], "END_YEAR": 1886, "START_YEAR": 1884, "last_name": "Falletti", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Antoine", "interests": [], "END_YEAR": 1916, "START_YEAR": 1913, "last_name": "Falquet", "party": "Ind\u00e9pendant 1892 (I)"},
{"first_name": "Pierre", "interests": [], "END_YEAR": 1870, "START_YEAR": 1868, "last_name": "Faillettaz", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Claude-Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1870, "START_YEAR": 1868, "last_name": "Falquet", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Paul", "interests": [], "END_YEAR": 1939, "START_YEAR": 1936, "last_name": "Favarger", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1895, "START_YEAR": 1892, "last_name": "Falquet", "party": "Ind\u00e9pendant 1892 (I)"},
{"first_name": "Alfred", "interests": [], "END_YEAR": 1942, "START_YEAR": 1939, "last_name": "Fatio", "party": "Socialiste Genevois 1939 Communiste (SG)"},
{"first_name": "Andr\u00e9", "interests": [], "END_YEAR": 1951, "START_YEAR": 1948, "last_name": "Fatio", "party": "National-d\u00e9mocratique 1936 ancien D (ND)"},
{"first_name": "Ch.-Isaac-Joseph", "interests": [], "END_YEAR": 1856, "START_YEAR": 1854, "last_name": "Fauconnet", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1981, "START_YEAR": 1977, "last_name": "Falquet", "party": "Ind\u00e9pendant 1892 (I)"},
{"first_name": "Andr\u00e9", "interests": [], "END_YEAR": 1939, "START_YEAR": 1936, "last_name": "Favez", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Armand", "interests": [], "END_YEAR": 1923, "START_YEAR": 1919, "last_name": "Favez", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Gustave", "interests": [], "END_YEAR": 1930, "START_YEAR": 1927, "last_name": "Favre", "party": "Ind\u00e9pendant 1892 (I)"},
{"first_name": "F.-Edmond", "interests": [], "END_YEAR": 1864, "START_YEAR": 1862, "last_name": "Favre", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Georges", "interests": [], "END_YEAR": 1904, "START_YEAR": 1901, "last_name": "Favon", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Edmond", "interests": [], "END_YEAR": 1981, "START_YEAR": 1977, "last_name": "Favre", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Eug\u00e8ne", "interests": [], "END_YEAR": 1907, "START_YEAR": 1904, "last_name": "Favre", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Guillaume", "interests": [], "END_YEAR": 1936, "START_YEAR": 1933, "last_name": "Favre", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Roger", "interests": [], "END_YEAR": 1965, "START_YEAR": 1961, "last_name": "Fazan", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Georges", "interests": [], "END_YEAR": 1910, "START_YEAR": 1907, "last_name": "Fazy", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Jean-Louis dit Fazy des Bergues", "interests": [], "END_YEAR": 1862, "START_YEAR": 1860, "last_name": "Fazy", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Auguste-Jacques", "interests": [], "END_YEAR": 1860, "START_YEAR": 1858, "last_name": "Fazy-d'Arbigny", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Marc-Antoine", "interests": [], "END_YEAR": 1848, "START_YEAR": 1846, "last_name": "Fazy-Pasteur", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Henri", "interests": [], "END_YEAR": 1923, "START_YEAR": 1919, "last_name": "Fazy", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "James", "interests": [], "END_YEAR": 1874, "START_YEAR": 1872, "last_name": "Fazy", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Roland", "interests": [], "END_YEAR": 1985, "START_YEAR": 1981, "last_name": "Fe\u0301lix", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Fr\u00e9d\u00e9ric-Christian", "interests": [], "END_YEAR": 1856, "START_YEAR": 1854, "last_name": "Fendt", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Fr\u00e9d\u00e9ric-Auguste", "interests": [], "END_YEAR": 1901, "START_YEAR": 1898, "last_name": "Ferrie\u0300re", "party": "National-d\u00e9mocratique 1936 ancien D (ND)"},
{"first_name": "Victor", "interests": [], "END_YEAR": 1936, "START_YEAR": 1933, "last_name": "Fisse", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Edouard", "interests": [], "END_YEAR": 1942, "START_YEAR": 1939, "last_name": "Ferrazzini", "party": "Socialiste Genevois 1939 Communiste (SG)"},
{"first_name": "Claude", "interests": [], "END_YEAR": 1977, "START_YEAR": 1973, "last_name": "Ferrero", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Elie-Jean-Antoine", "interests": [], "END_YEAR": 1880, "START_YEAR": 1878, "last_name": "Flammer", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jean-Pierre", "interests": [], "END_YEAR": 1954, "START_YEAR": 1951, "last_name": "Ferrier", "party": "National-d\u00e9mocratique 1936 ancien D (ND)"},
{"first_name": "Paul", "interests": [], "END_YEAR": 1892, "START_YEAR": 1890, "last_name": "Flammer", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Etienne-Fr., fils", "interests": [], "END_YEAR": 1872, "START_YEAR": 1870, "last_name": "Fleischbein", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Thomas-Gabriel", "interests": [], "END_YEAR": 1864, "START_YEAR": 1862, "last_name": "Fleury", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Charles", "interests": [], "END_YEAR": 1969, "START_YEAR": 1965, "last_name": "Fleury", "party": "Ind\u00e9pendant Chr\u00e9tien-Social 1930 ancien I (ICS)"},
{"first_name": "Raymond-Claude", "interests": [], "END_YEAR": 1973, "START_YEAR": 1969, "last_name": "Foe\u0308x", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Marius", "interests": [], "END_YEAR": 1913, "START_YEAR": 1910, "last_name": "Flotron", "party": "Alimentation 1904 (A)"},
{"first_name": "Fr.-Camille", "interests": [], "END_YEAR": 1916, "START_YEAR": 1913, "last_name": "Fleuret", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Daniel-Elisabeth", "interests": [], "END_YEAR": 1850, "START_YEAR": 1848, "last_name": "Fol", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Michel", "interests": [], "END_YEAR": 1892, "START_YEAR": 1890, "last_name": "Fleutet", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "E.-Abraham-Jacques", "interests": [], "END_YEAR": 1866, "START_YEAR": 1864, "last_name": "Fol-Bry", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Alfred", "interests": [], "END_YEAR": 1936, "START_YEAR": 1933, "last_name": "Fontaine", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Adrien", "interests": [], "END_YEAR": 1898, "START_YEAR": 1895, "last_name": "Fontaine", "party": "Ind\u00e9pendant 1892 (I)"},
{"first_name": "Jean", "interests": [], "END_YEAR": 1904, "START_YEAR": 1901, "last_name": "Fontana", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Joseph", "interests": [], "END_YEAR": 1913, "START_YEAR": 1910, "last_name": "Fontaine", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "G\u00e9d\u00e9on-Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1864, "START_YEAR": 1862, "last_name": "Fontaine", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Ernest", "interests": [], "END_YEAR": 1939, "START_YEAR": 1936, "last_name": "Fontana", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Th\u00e9odore", "interests": [], "END_YEAR": 1907, "START_YEAR": 1904, "last_name": "Fontana", "party": "Ind\u00e9pendant 1892 (I)"},
{"first_name": "B.- Aim\u00e9", "interests": [], "END_YEAR": 1884, "START_YEAR": 1882, "last_name": "Fontaine", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Raymond", "interests": [], "END_YEAR": 1954, "START_YEAR": 1951, "last_name": "Forestier", "party": "Travail 1945 ancien SG (T)"},
{"first_name": "John-Joseph", "interests": [], "END_YEAR": 1901, "START_YEAR": 1898, "last_name": "Forestier", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Maurice", "interests": [], "END_YEAR": 1961, "START_YEAR": 1957, "last_name": "Forestier", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Joseph", "interests": [], "END_YEAR": 1930, "START_YEAR": 1927, "last_name": "Fontanel", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Claude-Joseph", "interests": [], "END_YEAR": 1856, "START_YEAR": 1854, "last_name": "Forestier", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1919, "START_YEAR": 1916, "last_name": "Foretay", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1882, "START_YEAR": 1880, "last_name": "Forestier", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Jean-Adolphe-Charles", "interests": [], "END_YEAR": 1876, "START_YEAR": 1874, "last_name": "Fontanel", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Marc", "interests": [], "END_YEAR": 1907, "START_YEAR": 1904, "last_name": "Foudral", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Achille", "interests": [], "END_YEAR": 1957, "START_YEAR": 1954, "last_name": "Fornerod", "party": "Progressiste 1954 dissidence du parti du Travail (P)"},
{"first_name": "Etienne, fils", "interests": [], "END_YEAR": 1870, "START_YEAR": 1868, "last_name": "Fournier", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Andr\u00e9", "interests": [], "END_YEAR": 1965, "START_YEAR": 1961, "last_name": "Forrer", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Clovis", "interests": [], "END_YEAR": 1957, "START_YEAR": 1954, "last_name": "Fosserat", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Etienne, p\u00e8re", "interests": [], "END_YEAR": 1870, "START_YEAR": 1868, "last_name": "Fournier", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Martin", "interests": [], "END_YEAR": 1961, "START_YEAR": 1957, "last_name": "Fournier", "party": "Ind\u00e9pendant Chr\u00e9tien-Social 1930 ancien I (ICS)"},
{"first_name": "Ernest Maxim", "interests": [], "END_YEAR": 1898, "START_YEAR": 1895, "last_name": "Frutiger", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1878, "START_YEAR": 1876, "last_name": "Frutiger", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Alphonse", "interests": [], "END_YEAR": 1907, "START_YEAR": 1904, "last_name": "Frey", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Henri", "interests": [], "END_YEAR": 1965, "START_YEAR": 1961, "last_name": "Franc\u0327ois", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jean-Marc", "interests": [], "END_YEAR": 1864, "START_YEAR": 1862, "last_name": "Fray", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Z\u00e9non", "interests": [], "END_YEAR": 1936, "START_YEAR": 1933, "last_name": "Frossard", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Charles-Marie", "interests": [], "END_YEAR": 1888, "START_YEAR": 1886, "last_name": "Friderich", "party": "Ind\u00e9pendant 1892 (I)"},
{"first_name": "Louis-J.", "interests": [], "END_YEAR": 1872, "START_YEAR": 1870, "last_name": "Fournier-Bouvier", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "L\u00e9on", "interests": [], "END_YEAR": 1913, "START_YEAR": 1910, "last_name": "Fulpius", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Jean-Etienne", "interests": [], "END_YEAR": 1862, "START_YEAR": 1860, "last_name": "Gaillard", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Georges-Antoine", "interests": [], "END_YEAR": 1862, "START_YEAR": 1860, "last_name": "Gaillard", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jean-Claude", "interests": [], "END_YEAR": 1969, "START_YEAR": 1965, "last_name": "Gagnebin", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Th\u00e9ophile", "interests": [], "END_YEAR": 1904, "START_YEAR": 1901, "last_name": "Fuog", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois (Franz)-Hermann", "interests": [], "END_YEAR": 1882, "START_YEAR": 1880, "last_name": "Gaensly", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1923, "START_YEAR": 1919, "last_name": "Fulliquet", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Franz", "interests": [], "END_YEAR": 1927, "START_YEAR": 1923, "last_name": "Fulpius", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Jean-Pierre", "interests": [], "END_YEAR": 1852, "START_YEAR": 1850, "last_name": "Gaillard", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Charles", "interests": [], "END_YEAR": 1901, "START_YEAR": 1898, "last_name": "Galopin-Schaub", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Albert-Fr\u00e9d\u00e9ric-Jean", "interests": [], "END_YEAR": 1850, "START_YEAR": 1848, "last_name": "Galeer", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Charles", "interests": [], "END_YEAR": 1927, "START_YEAR": 1923, "last_name": "Gallay", "party": "Union de D\u00e9fense Economique 1923 (UDE)"},
{"first_name": "Henri", "interests": [], "END_YEAR": 1910, "START_YEAR": 1907, "last_name": "Galopin", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "E.-J.-J.-L", "interests": [], "END_YEAR": 1866, "START_YEAR": 1864, "last_name": "Gambini", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jean-Barth\u00e9l\u00e9my", "interests": [], "END_YEAR": 1856, "START_YEAR": 1854, "last_name": "Galife", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Paul", "interests": [], "END_YEAR": 1886, "START_YEAR": 1884, "last_name": "Gaillard", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "interests": [], "END_YEAR": 1933, "START_YEAR": 1930, "last_name": "Gampert", "party": "Union de D\u00e9fense Economique 1923 (UDE)"},
{"first_name": "Edmond", "interests": [], "END_YEAR": 1965, "START_YEAR": 1961, "last_name": "Ganter", "party": "Ind\u00e9pendant Chr\u00e9tien-Social 1930 ancien I (ICS)"},
{"first_name": "C.-B.- Ferdinand", "interests": [], "END_YEAR": 1886, "START_YEAR": 1884, "last_name": "Gander", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Edouard", "interests": [], "END_YEAR": 1930, "START_YEAR": 1927, "last_name": "Garin", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Jean", "interests": [], "END_YEAR": 1870, "START_YEAR": 1868, "last_name": "Gard", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1913, "START_YEAR": 1910, "last_name": "Garin", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Pierre-Adolphe", "interests": [], "END_YEAR": 1898, "START_YEAR": 1895, "last_name": "Gampert", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois-Andr\u00e9", "interests": [], "END_YEAR": 1878, "START_YEAR": 1876, "last_name": "Gardy", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Marcel", "interests": [], "END_YEAR": 1948, "START_YEAR": 1945, "last_name": "Garin", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Jules", "interests": [], "END_YEAR": 1884, "START_YEAR": 1882, "last_name": "Garner", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Eug\u00e8ne", "interests": [], "END_YEAR": 1948, "START_YEAR": 1945, "last_name": "Gaulis", "party": "National-d\u00e9mocratique 1936 ancien D (ND)"},
{"first_name": "Emile", "interests": [], "END_YEAR": 1870, "START_YEAR": 1868, "last_name": "Gautier", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois-M.", "interests": [], "END_YEAR": 1880, "START_YEAR": 1878, "last_name": "Gas", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Andr\u00e9", "interests": [], "END_YEAR": 1977, "START_YEAR": 1973, "last_name": "Gautier", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Edmond", "interests": [], "END_YEAR": 1927, "START_YEAR": 1923, "last_name": "Gauthier", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Victor", "interests": [], "END_YEAR": 1936, "START_YEAR": 1933, "last_name": "Gautier", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Pierre-Alexandre", "interests": [], "END_YEAR": 1901, "START_YEAR": 1898, "last_name": "Gavard", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Jean-Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1848, "START_YEAR": 1846, "last_name": "Gay", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Hilaire", "interests": [], "END_YEAR": 1904, "START_YEAR": 1901, "last_name": "Gay", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Joseph", "interests": [], "END_YEAR": 1923, "START_YEAR": 1919, "last_name": "Geiser", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Joseph", "interests": [], "END_YEAR": 1904, "START_YEAR": 1901, "last_name": "Gazel", "party": "Ind\u00e9pendant 1892 (I)"},
{"first_name": "Jean-Marie", "interests": [], "END_YEAR": 1850, "START_YEAR": 1848, "last_name": "Gay", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Gaston", "interests": [], "END_YEAR": 1973, "START_YEAR": 1969, "last_name": "Genet", "party": "Ind\u00e9pendant Chr\u00e9tien-Social 1930 ancien I (ICS)"},
{"first_name": "Jacques", "interests": [], "END_YEAR": 1948, "START_YEAR": 1945, "last_name": "Genoud", "party": "Ind\u00e9pendant Chr\u00e9tien-Social 1930 ancien I (ICS)"},
{"first_name": "Alfred", "interests": [], "END_YEAR": 1907, "START_YEAR": 1904, "last_name": "Georg", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Emile", "interests": [], "END_YEAR": 1927, "START_YEAR": 1923, "last_name": "Geneux", "party": "Union de D\u00e9fense Economique 1923 (UDE)"},
{"first_name": "L\u00e9onard", "interests": [], "END_YEAR": 1850, "START_YEAR": 1848, "last_name": "Gentin", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1868, "START_YEAR": 1866, "last_name": "Gerbel", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1919, "START_YEAR": 1916, "last_name": "Gibaud", "party": "Jeune Radical 1907 (JR)"},
{"first_name": "Jean-Marie", "interests": [], "END_YEAR": 1854, "START_YEAR": 1852, "last_name": "Gignoux", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Philibert", "interests": [], "END_YEAR": 1870, "START_YEAR": 1868, "last_name": "Gignoux", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1860, "START_YEAR": 1858, "last_name": "Gillet", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "John", "interests": [], "END_YEAR": 1923, "START_YEAR": 1919, "last_name": "Gignoux", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Ren\u00e9", "interests": [], "END_YEAR": 1948, "START_YEAR": 1945, "last_name": "Gillie\u0301ron", "party": "Travail 1945 ancien SG (T)"},
{"first_name": "Joseph", "interests": [], "END_YEAR": 1860, "START_YEAR": 1858, "last_name": "Girard", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Robert", "interests": [], "END_YEAR": 1969, "START_YEAR": 1965, "last_name": "Gindrat", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Eug\u00e8ne", "interests": [], "END_YEAR": 1927, "START_YEAR": 1923, "last_name": "Girard", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1874, "START_YEAR": 1872, "last_name": "Gindre", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jules", "interests": [], "END_YEAR": 1862, "START_YEAR": 1860, "last_name": "Girard", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jacques", "interests": [], "END_YEAR": 1854, "START_YEAR": 1852, "last_name": "Giraud", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Am\u00e9d\u00e9e", "interests": [], "END_YEAR": 1876, "START_YEAR": 1874, "last_name": "Girod", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Jean-Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1858, "START_YEAR": 1856, "last_name": "Giraud", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Lise", "interests": [], "END_YEAR": 1973, "START_YEAR": 1969, "last_name": "Girardin", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Charles-Joseph", "interests": [], "END_YEAR": 1876, "START_YEAR": 1874, "last_name": "Girod", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1923, "START_YEAR": 1919, "last_name": "Gischig", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois-Auguste", "interests": [], "END_YEAR": 1870, "START_YEAR": 1868, "last_name": "Girod", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1864, "START_YEAR": 1862, "last_name": "Girod", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1895, "START_YEAR": 1892, "last_name": "Giroud", "party": "Ouvrier-Socialiste 1892 (O)"},
{"first_name": "Jules", "interests": [], "END_YEAR": 1910, "START_YEAR": 1907, "last_name": "Glardon", "party": "Socialiste Unifi\u00e9 1907 dissidence S (SU)"},
{"first_name": "Jean-Isaac", "interests": [], "END_YEAR": 1856, "START_YEAR": 1854, "last_name": "Goeltz", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Laurent-Marc", "interests": [], "END_YEAR": 1850, "START_YEAR": 1848, "last_name": "Goetz", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "J.-J.-Emile", "interests": [], "END_YEAR": 1878, "START_YEAR": 1876, "last_name": "Golay", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Marc-Benjamin", "interests": [], "END_YEAR": 1884, "START_YEAR": 1882, "last_name": "Glaser", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Henri", "interests": [], "END_YEAR": 1872, "START_YEAR": 1870, "last_name": "Go\u0308gel", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "L\u00e9on", "interests": [], "END_YEAR": 1916, "START_YEAR": 1913, "last_name": "Gautier", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Henri-C.", "interests": [], "END_YEAR": 1945, "START_YEAR": 1942, "last_name": "Golay", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Eug\u00e8ne", "interests": [], "END_YEAR": 1954, "START_YEAR": 1951, "last_name": "Golay", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Henri", "interests": [], "END_YEAR": 1919, "START_YEAR": 1916, "last_name": "Golay", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Octave", "interests": [], "END_YEAR": 1961, "START_YEAR": 1957, "last_name": "Golay", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Eug\u00e8ne", "interests": [], "END_YEAR": 1927, "START_YEAR": 1923, "last_name": "Gelloz", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Humbert", "interests": [], "END_YEAR": 1923, "START_YEAR": 1919, "last_name": "Gonin", "party": "Ind\u00e9pendant 1892 (I)"},
{"first_name": "Charles", "interests": [], "END_YEAR": 1969, "START_YEAR": 1965, "last_name": "Gorgerat", "party": "Travail 1945 ancien SG (T)"},
{"first_name": "John", "interests": [], "END_YEAR": 1870, "START_YEAR": 1868, "last_name": "Gottret", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Hippolyte-Jean, fils", "interests": [], "END_YEAR": 1880, "START_YEAR": 1878, "last_name": "Gosse", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jules-Edouard", "interests": [], "END_YEAR": 1936, "START_YEAR": 1933, "last_name": "Gottret", "party": "Ind\u00e9pendant Chr\u00e9tien-Social 1930 ancien I (ICS)"},
{"first_name": "Jean-Pierre-Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1864, "START_YEAR": 1862, "last_name": "Goudet-Duval", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Henry-Jules", "interests": [], "END_YEAR": 1945, "START_YEAR": 1942, "last_name": "Goudet", "party": "Radical-National 1892 (RN)"},
{"first_name": "C\u00e9lestin", "interests": [], "END_YEAR": 1919, "START_YEAR": 1916, "last_name": "Gervex", "party": "Ind\u00e9pendant 1892 (I)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1854, "START_YEAR": 1852, "last_name": "Goy", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Pierre", "interests": [], "END_YEAR": 1954, "START_YEAR": 1951, "last_name": "Gougain", "party": "Ind\u00e9pendant Chr\u00e9tien-Social 1930 ancien I (ICS)"},
{"first_name": "Philippe", "interests": [], "END_YEAR": 1864, "START_YEAR": 1862, "last_name": "Grace", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Joseph-Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1852, "START_YEAR": 1850, "last_name": "Goy", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1880, "START_YEAR": 1878, "last_name": "Graglia", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1961, "START_YEAR": 1957, "last_name": "Graisier", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Ami-Auguste", "interests": [], "END_YEAR": 1872, "START_YEAR": 1870, "last_name": "Grand", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Claude", "interests": [], "END_YEAR": 1850, "START_YEAR": 1848, "last_name": "Grand", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Valentin-Henri", "interests": [], "END_YEAR": 1913, "START_YEAR": 1910, "last_name": "Grandjean", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Marcel", "interests": [], "END_YEAR": 1969, "START_YEAR": 1965, "last_name": "Grand", "party": "Ind\u00e9pendant Chr\u00e9tien-Social 1930 ancien I (ICS)"},
{"first_name": "Emile", "interests": [], "END_YEAR": 1923, "START_YEAR": 1919, "last_name": "Grange", "party": "Jeune Radical 1907 (JR)"},
{"first_name": "Jean-Michel", "interests": [], "END_YEAR": 1872, "START_YEAR": 1870, "last_name": "Granger", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Auguste", "interests": [], "END_YEAR": 1939, "START_YEAR": 1936, "last_name": "Greppin", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Ren\u00e9", "interests": [], "END_YEAR": 1927, "START_YEAR": 1923, "last_name": "Grasset", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Jules", "interests": [], "END_YEAR": 1884, "START_YEAR": 1882, "last_name": "Greiner-Lavit", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Andr\u00e9-Henry", "interests": [], "END_YEAR": 1945, "START_YEAR": 1942, "last_name": "Grobet", "party": "Alliance des Ind\u00e9pendants 1942 (AI)"},
{"first_name": "Louis-Octave", "interests": [], "END_YEAR": 1907, "START_YEAR": 1904, "last_name": "Grasset", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1866, "START_YEAR": 1864, "last_name": "Grasset", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Alphonse", "interests": [], "END_YEAR": 1878, "START_YEAR": 1876, "last_name": "Gros", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Adolphe", "interests": [], "END_YEAR": 1913, "START_YEAR": 1910, "last_name": "Gros", "party": "Ind\u00e9pendant 1892 (I)"},
{"first_name": "G.-F.-Aim\u00e9, p\u00e8re", "interests": [], "END_YEAR": 1870, "START_YEAR": 1868, "last_name": "Grobe\u0301ty", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois-Octave", "interests": [], "END_YEAR": 1884, "START_YEAR": 1882, "last_name": "Gros", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Auguste", "interests": [], "END_YEAR": 1880, "START_YEAR": 1878, "last_name": "Gros", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Ferdinand", "interests": [], "END_YEAR": 1936, "START_YEAR": 1933, "last_name": "Gros", "party": "Union Nationale 1932 (UN)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1923, "START_YEAR": 1919, "last_name": "Gros", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Gilbert", "interests": [], "END_YEAR": 1965, "START_YEAR": 1961, "last_name": "Golay", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Pierre-Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1856, "START_YEAR": 1854, "last_name": "Gros", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Henri-Charles", "interests": [], "END_YEAR": 1945, "START_YEAR": 1942, "last_name": "Gros", "party": "Alliance des Ind\u00e9pendants 1942 (AI)"},
{"first_name": "Henri, fils", "interests": [], "END_YEAR": 1927, "START_YEAR": 1923, "last_name": "Grosselin", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Jacques", "interests": [], "END_YEAR": 1878, "START_YEAR": 1876, "last_name": "Grosselin", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Ernest", "interests": [], "END_YEAR": 1936, "START_YEAR": 1933, "last_name": "Grosselin", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Jacques", "interests": [], "END_YEAR": 1930, "START_YEAR": 1927, "last_name": "Gros", "party": "Union de D\u00e9fense Economique 1923 (UDE)"},
{"first_name": "L\u00e9on", "interests": [], "END_YEAR": 1945, "START_YEAR": 1942, "last_name": "Guenat", "party": "Ind\u00e9pendant Chr\u00e9tien-Social 1930 ancien I (ICS)"},
{"first_name": "L\u00e9on", "interests": [], "END_YEAR": 1901, "START_YEAR": 1898, "last_name": "Guerchet", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Adolphe", "interests": [], "END_YEAR": 1930, "START_YEAR": 1927, "last_name": "Guex", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "J.", "interests": [], "END_YEAR": 1892, "START_YEAR": 1890, "last_name": "Guillaumet-Vaucher", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Alexandre-Fran\u00e7ois-Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1862, "START_YEAR": 1860, "last_name": "Guillermet", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "J.-P.", "interests": [], "END_YEAR": 1856, "START_YEAR": 1854, "last_name": "Guillebaud", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Claude", "interests": [], "END_YEAR": 1862, "START_YEAR": 1860, "last_name": "Guilland", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Charles", "interests": [], "END_YEAR": 1945, "START_YEAR": 1942, "last_name": "Guignard", "party": "National-d\u00e9mocratique 1936 ancien D (ND)"},
{"first_name": "Paul", "interests": [], "END_YEAR": 1948, "START_YEAR": 1945, "last_name": "Guerchet", "party": "National-d\u00e9mocratique 1936 ancien D (ND)"},
{"first_name": "Georges", "interests": [], "END_YEAR": 1936, "START_YEAR": 1933, "last_name": "Guillermin", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Joseph", "interests": [], "END_YEAR": 1864, "START_YEAR": 1862, "last_name": "Guillermin", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1919, "START_YEAR": 1916, "last_name": "Guillermin", "party": "Ind\u00e9pendant 1892 (I)"},
{"first_name": "Jean", "interests": [], "END_YEAR": 1890, "START_YEAR": 1888, "last_name": "Guillot-Figuie\u0300re", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "P.", "interests": [], "END_YEAR": 1907, "START_YEAR": 1904, "last_name": "Guillermin", "party": "Ind\u00e9pendant 1892 (I)"},
{"first_name": "Francis", "interests": [], "END_YEAR": 1939, "START_YEAR": 1936, "last_name": "Guillot", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Jacques", "interests": [], "END_YEAR": 1880, "START_YEAR": 1878, "last_name": "Guinand", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Andr\u00e9", "interests": [], "END_YEAR": 1961, "START_YEAR": 1957, "last_name": "Guinand", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "L\u00e9on", "interests": [], "END_YEAR": 1904, "START_YEAR": 1901, "last_name": "Guinand", "party": "Radical-National 1892 (RN)"},
{"first_name": "Pierre-Marie", "interests": [], "END_YEAR": 1878, "START_YEAR": 1876, "last_name": "Guinand", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Marcel-Barth\u00e9lemy", "interests": [], "END_YEAR": 1919, "START_YEAR": 1916, "last_name": "Guinand", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Pierre", "interests": [], "END_YEAR": 1969, "START_YEAR": 1965, "last_name": "Guinand", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Raoul", "interests": [], "END_YEAR": 1969, "START_YEAR": 1965, "last_name": "Haas", "party": "Vigilance 1965 (V)"},
{"first_name": "Constantin", "interests": [], "END_YEAR": 1969, "START_YEAR": 1965, "last_name": "Guise", "party": "Vigilance 1965 (V)"},
{"first_name": "Roger", "interests": [], "END_YEAR": 1965, "START_YEAR": 1961, "last_name": "Gygi", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Alfred", "interests": [], "END_YEAR": 1969, "START_YEAR": 1965, "last_name": "Borel", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Charles", "interests": [], "END_YEAR": 1945, "START_YEAR": 1942, "last_name": "Habis", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Maurice", "interests": [], "END_YEAR": 1957, "START_YEAR": 1954, "last_name": "Haenni", "party": "Ind\u00e9pendant Chr\u00e9tien-Social 1930 ancien I (ICS)"},
{"first_name": "Fritz", "interests": [], "END_YEAR": 1981, "START_YEAR": 1977, "last_name": "Ha\u0308mmerli", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Pierre", "interests": [], "END_YEAR": 1936, "START_YEAR": 1933, "last_name": "Hauteville", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Ernest", "interests": [], "END_YEAR": 1927, "START_YEAR": 1923, "last_name": "Haymoz", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Christ", "interests": [], "END_YEAR": 1856, "START_YEAR": 1854, "last_name": "Hanauer", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Paul", "interests": [], "END_YEAR": 1969, "START_YEAR": 1965, "last_name": "Handschin", "party": "Travail 1945 ancien SG (T)"},
{"first_name": "Georges", "interests": [], "END_YEAR": 1945, "START_YEAR": 1942, "last_name": "Haldenwang", "party": "National-d\u00e9mocratique 1936 ancien D (ND)"},
{"first_name": "Charles", "interests": [], "END_YEAR": 1945, "START_YEAR": 1942, "last_name": "Heinen", "party": "National-d\u00e9mocratique 1936 ancien D (ND)"},
{"first_name": "Marcel", "interests": [], "END_YEAR": 1951, "START_YEAR": 1948, "last_name": "Henchoz", "party": "National-d\u00e9mocratique 1936 ancien D (ND)"},
{"first_name": "Eug\u00e8ne", "interests": [], "END_YEAR": 1927, "START_YEAR": 1923, "last_name": "Henssler", "party": "Union de D\u00e9fense Economique 1923 (UDE)"},
{"first_name": "Marcel", "interests": [], "END_YEAR": 1961, "START_YEAR": 1957, "last_name": "Henninger", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Joseph-Antoine", "interests": [], "END_YEAR": 1850, "START_YEAR": 1848, "last_name": "Henry", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Wiliam", "interests": [], "END_YEAR": 1951, "START_YEAR": 1948, "last_name": "Henssler", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Jean", "interests": [], "END_YEAR": 1852, "START_YEAR": 1850, "last_name": "Heridier", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Georges", "interests": [], "END_YEAR": 1977, "START_YEAR": 1973, "last_name": "Herbez", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Jacques", "interests": [], "END_YEAR": 1965, "START_YEAR": 1961, "last_name": "Henzler", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Marc", "interests": [], "END_YEAR": 1913, "START_YEAR": 1910, "last_name": "Heridier", "party": "Radical Suisse 1910 ancien RAS (RS)"},
{"first_name": "Luc", "interests": [], "END_YEAR": 1973, "START_YEAR": 1969, "last_name": "Herme\u0300s", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1898, "START_YEAR": 1895, "last_name": "He\u0301ritier", "party": "Ouvrier-Socialiste 1892 (O)"},
{"first_name": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "interests": [], "END_YEAR": 1973, "START_YEAR": 1969, "last_name": "Herzig", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Adrien", "interests": [], "END_YEAR": 1880, "START_YEAR": 1878, "last_name": "Herr", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Charles", "interests": [], "END_YEAR": 1936, "START_YEAR": 1933, "last_name": "Hermann", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1961, "START_YEAR": 1957, "last_name": "Herzog", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Etienne", "interests": [], "END_YEAR": 1864, "START_YEAR": 1862, "last_name": "Herve\u0301", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Benno", "interests": [], "END_YEAR": 1880, "START_YEAR": 1878, "last_name": "Hoferer", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1878, "START_YEAR": 1876, "last_name": "Hess", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Ernest", "interests": [], "END_YEAR": 1942, "START_YEAR": 1939, "last_name": "Hofer", "party": "Socialiste Genevois 1939 Communiste (SG)"},
{"first_name": "Jean-Fr\u00e9d\u00e9ric", "interests": [], "END_YEAR": 1848, "START_YEAR": 1846, "last_name": "Hoffman", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Georges", "interests": [], "END_YEAR": 1930, "START_YEAR": 1927, "last_name": "Hoffman", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Jean-J.-Gottfried", "interests": [], "END_YEAR": 1888, "START_YEAR": 1886, "last_name": "Hohl", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Emile", "interests": [], "END_YEAR": 1907, "START_YEAR": 1904, "last_name": "Hof", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Charles", "interests": [], "END_YEAR": 1874, "START_YEAR": 1872, "last_name": "Horn", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jules-A.", "interests": [], "END_YEAR": 1907, "START_YEAR": 1904, "last_name": "Hottelier-Ponson", "party": "Ind\u00e9pendant 1892 (I)"},
{"first_name": "Joseph-Marc", "interests": [], "END_YEAR": 1872, "START_YEAR": 1870, "last_name": "Hornung", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Charles", "interests": [], "END_YEAR": 1901, "START_YEAR": 1898, "last_name": "Hottelier", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Georges", "interests": [], "END_YEAR": 1954, "START_YEAR": 1951, "last_name": "Hubler", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Maximilien", "interests": [], "END_YEAR": 1948, "START_YEAR": 1945, "last_name": "Horngacher", "party": "Travail 1945 ancien SG (T)"},
{"first_name": "Louis-Jules", "interests": [], "END_YEAR": 1923, "START_YEAR": 1919, "last_name": "Hubert", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Albert", "interests": [], "END_YEAR": 1936, "START_YEAR": 1933, "last_name": "Hottelier", "party": "Ind\u00e9pendant Chr\u00e9tien-Social 1930 ancien I (ICS)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois-C\u00e9sar", "interests": [], "END_YEAR": 1913, "START_YEAR": 1910, "last_name": "Hudry", "party": "Radical Suisse 1910 ancien RAS (RS)"},
{"first_name": "Edmond", "interests": [], "END_YEAR": 1907, "START_YEAR": 1904, "last_name": "Huet-du-Pavillon", "party": "Ind\u00e9pendant 1892 (I)"},
{"first_name": "Andr\u00e9", "interests": [], "END_YEAR": 1927, "START_YEAR": 1923, "last_name": "Jaccoud", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Hermann", "interests": [], "END_YEAR": 1862, "START_YEAR": 1860, "last_name": "Hug", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Albert", "interests": [], "END_YEAR": 1919, "START_YEAR": 1916, "last_name": "Hurni", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Jean", "interests": [], "END_YEAR": 1936, "START_YEAR": 1933, "last_name": "Humbert", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1951, "START_YEAR": 1948, "last_name": "Huissoud", "party": "Travail 1945 ancien SG (T)"},
{"first_name": "Alexandre", "interests": [], "END_YEAR": 1860, "START_YEAR": 1858, "last_name": "Humbert", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jean-Pierre", "interests": [], "END_YEAR": 1973, "START_YEAR": 1969, "last_name": "Iseli", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1850, "START_YEAR": 1848, "last_name": "Jacquier", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Alexandre-Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1862, "START_YEAR": 1860, "last_name": "Janin", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Bernard", "interests": [], "END_YEAR": 1945, "START_YEAR": 1942, "last_name": "Jacot-Descombes", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1892, "START_YEAR": 1890, "last_name": "Jaquemot", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Louis-Denis", "interests": [], "END_YEAR": 1916, "START_YEAR": 1913, "last_name": "Jaquenoud", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Pierre", "interests": [], "END_YEAR": 1961, "START_YEAR": 1957, "last_name": "Jaccoud", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1901, "START_YEAR": 1898, "last_name": "Jacob", "party": "Ouvrier-Socialiste 1892 (O)"},
{"first_name": "Jean-Pierre", "interests": [], "END_YEAR": 1977, "START_YEAR": 1973, "last_name": "Jacquemoud", "party": "Parti D\u00e9mocrate-Chr\u00e9tien (PDC)"},
{"first_name": "Pierre", "interests": [], "END_YEAR": 1969, "START_YEAR": 1965, "last_name": "Jaquet", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Hermann", "interests": [], "END_YEAR": 1927, "START_YEAR": 1923, "last_name": "Jaquet", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Antonin", "interests": [], "END_YEAR": 1961, "START_YEAR": 1957, "last_name": "Jaquet", "party": "Travail 1945 ancien SG (T)"},
{"first_name": "Antoine", "interests": [], "END_YEAR": 1936, "START_YEAR": 1933, "last_name": "Jolivet", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Albert", "interests": [], "END_YEAR": 1961, "START_YEAR": 1957, "last_name": "Jentzer", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Alcide", "interests": [], "END_YEAR": 1901, "START_YEAR": 1898, "last_name": "Jentzer", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Jean-Etienne", "interests": [], "END_YEAR": 1890, "START_YEAR": 1888, "last_name": "Joly", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Isaac", "interests": [], "END_YEAR": 1882, "START_YEAR": 1880, "last_name": "Joly", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1933, "START_YEAR": 1930, "last_name": "Joray", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Genevi\u00e8ve", "interests": [], "END_YEAR": 1973, "START_YEAR": 1969, "last_name": "Jovignot", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Andr\u00e9", "interests": [], "END_YEAR": 1850, "START_YEAR": 1848, "last_name": "Jourdan", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Ch.-M.-A.", "interests": [], "END_YEAR": 1870, "START_YEAR": 1868, "last_name": "Kamionowski", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Gustave", "interests": [], "END_YEAR": 1874, "START_YEAR": 1872, "last_name": "Julliard", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Fernando", "interests": [], "END_YEAR": 1876, "START_YEAR": 1874, "last_name": "Kaiser", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Emma", "interests": [], "END_YEAR": 1969, "START_YEAR": 1965, "last_name": "Kammacher", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "E.-F.", "interests": [], "END_YEAR": 1854, "START_YEAR": 1852, "last_name": "Julliard", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Georges", "interests": [], "END_YEAR": 1858, "START_YEAR": 1856, "last_name": "Klapka", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Charles", "interests": [], "END_YEAR": 1886, "START_YEAR": 1884, "last_name": "Karcher", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Gabriel", "interests": [], "END_YEAR": 1981, "START_YEAR": 1977, "last_name": "Kissling", "party": "Vigilance 1965 (V)"},
{"first_name": "Louis-Albert", "interests": [], "END_YEAR": 1880, "START_YEAR": 1878, "last_name": "Keller", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Emile", "interests": [], "END_YEAR": 1923, "START_YEAR": 1919, "last_name": "Karlen", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Edouard", "interests": [], "END_YEAR": 1910, "START_YEAR": 1907, "last_name": "Kimmerling", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Edmond", "interests": [], "END_YEAR": 1890, "START_YEAR": 1888, "last_name": "Klein", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Claude", "interests": [], "END_YEAR": 1977, "START_YEAR": 1973, "last_name": "Ketterer", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Th\u00e9odore", "interests": [], "END_YEAR": 1939, "START_YEAR": 1936, "last_name": "Kohler", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Rodolphe", "interests": [], "END_YEAR": 1868, "START_YEAR": 1866, "last_name": "Kraus", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Liselotte", "interests": [], "END_YEAR": 1981, "START_YEAR": 1977, "last_name": "Kraus", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Robert", "interests": [], "END_YEAR": 1945, "START_YEAR": 1942, "last_name": "Kubler", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Antoine", "interests": [], "END_YEAR": 1898, "START_YEAR": 1895, "last_name": "Kraft", "party": "Groupe National 1895 ancien RN (GN)"},
{"first_name": "Gustave", "interests": [], "END_YEAR": 1942, "START_YEAR": 1939, "last_name": "Kohler", "party": "Socialiste Genevois 1939 Communiste (SG)"},
{"first_name": "Jean-Pierre", "interests": [], "END_YEAR": 1965, "START_YEAR": 1961, "last_name": "Kugler", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Paul", "interests": [], "END_YEAR": 1948, "START_YEAR": 1945, "last_name": "Kugler", "party": "National-d\u00e9mocratique 1936 ancien D (ND)"},
{"first_name": "Armand", "interests": [], "END_YEAR": 1927, "START_YEAR": 1923, "last_name": "Ku\u0308ndig", "party": "Union de D\u00e9fense Economique 1923 (UDE)"},
{"first_name": "Marcel", "interests": [], "END_YEAR": 1948, "START_YEAR": 1945, "last_name": "Kurth", "party": "Travail 1945 ancien SG (T)"},
{"first_name": "Adrien-Jean-Gustave, fils", "interests": [], "END_YEAR": 1936, "START_YEAR": 1933, "last_name": "Lachenal", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Vladislas", "interests": [], "END_YEAR": 1951, "START_YEAR": 1948, "last_name": "Kunz", "party": "National-d\u00e9mocratique 1936 ancien D (ND)"},
{"first_name": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "interests": [], "END_YEAR": 1930, "START_YEAR": 1927, "last_name": "Kupfer", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Louis-Adrien", "interests": [], "END_YEAR": 1910, "START_YEAR": 1907, "last_name": "Lachenal", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Paul", "interests": [], "END_YEAR": 1945, "START_YEAR": 1942, "last_name": "Lachenal", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Louis-Charles-Ferdinand", "interests": [], "END_YEAR": 1913, "START_YEAR": 1910, "last_name": "Lacombe", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Henry", "interests": [], "END_YEAR": 1945, "START_YEAR": 1942, "last_name": "Lacroix", "party": "Alliance des Ind\u00e9pendants 1942 (AI)"},
{"first_name": "Jean", "interests": [], "END_YEAR": 1890, "START_YEAR": 1888, "last_name": "Lamon", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Auguste", "interests": [], "END_YEAR": 1890, "START_YEAR": 1888, "last_name": "Laifer", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Abel", "interests": [], "END_YEAR": 1907, "START_YEAR": 1904, "last_name": "Lador", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1945, "START_YEAR": 1942, "last_name": "Lagrange", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Charles dit Henri", "interests": [], "END_YEAR": 1930, "START_YEAR": 1927, "last_name": "Lamunie\u0300re", "party": "Union de D\u00e9fense Economique 1923 (UDE)"},
{"first_name": "Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1927, "START_YEAR": 1923, "last_name": "Lacroix", "party": "Union de D\u00e9fense Economique 1923 (UDE)"},
{"first_name": "Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1886, "START_YEAR": 1884, "last_name": "Lacrose", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "J.-Ch.-Victor", "interests": [], "END_YEAR": 1898, "START_YEAR": 1895, "last_name": "Lamunie\u0300re", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Henri", "interests": [], "END_YEAR": 1907, "START_YEAR": 1904, "last_name": "Laplanche", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois-Jacques-Antoine", "interests": [], "END_YEAR": 1860, "START_YEAR": 1858, "last_name": "Lassieur", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Pierre-Simon", "interests": [], "END_YEAR": 1882, "START_YEAR": 1880, "last_name": "Lance", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "G.-Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1882, "START_YEAR": 1880, "last_name": "Lassieur", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Eug\u00e8ne", "interests": [], "END_YEAR": 1933, "START_YEAR": 1930, "last_name": "Lance", "party": "Ind\u00e9pendant Chr\u00e9tien-Social 1930 ancien I (ICS)"},
{"first_name": "Jean", "interests": [], "END_YEAR": 1907, "START_YEAR": 1904, "last_name": "Larue", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Auguste", "interests": [], "END_YEAR": 1927, "START_YEAR": 1923, "last_name": "Landriset", "party": "Union de D\u00e9fense Economique 1923 (UDE)"},
{"first_name": "Claude", "interests": [], "END_YEAR": 1880, "START_YEAR": 1878, "last_name": "Latoix", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Eug\u00e8ne", "interests": [], "END_YEAR": 1848, "START_YEAR": 1846, "last_name": "Latour", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Joachim", "interests": [], "END_YEAR": 1923, "START_YEAR": 1919, "last_name": "Laverrie\u0300re", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Charles-H.-G.", "interests": [], "END_YEAR": 1901, "START_YEAR": 1898, "last_name": "Le\u0301chet", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "David-J.-J.-Th., p\u00e8re", "interests": [], "END_YEAR": 1854, "START_YEAR": 1852, "last_name": "Le\u0301chaud", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Francis", "interests": [], "END_YEAR": 1961, "START_YEAR": 1957, "last_name": "Laurencet", "party": "Ind\u00e9pendant Chr\u00e9tien-Social 1930 ancien I (ICS)"},
{"first_name": "Jacques", "interests": [], "END_YEAR": 1898, "START_YEAR": 1895, "last_name": "Laurent", "party": "Ouvrier-Socialiste 1892 (O)"},
{"first_name": "Albert", "interests": [], "END_YEAR": 1927, "START_YEAR": 1923, "last_name": "Lavarino", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "interests": [], "END_YEAR": 1927, "START_YEAR": 1923, "last_name": "Leclerc", "party": "Union de D\u00e9fense Economique 1923 (UDE)"},
{"first_name": "Louis-Adrien", "interests": [], "END_YEAR": 1916, "START_YEAR": 1913, "last_name": "Le Cointe", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Jules", "interests": [], "END_YEAR": 1901, "START_YEAR": 1898, "last_name": "Lecoultre", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Henri", "interests": [], "END_YEAR": 1904, "START_YEAR": 1901, "last_name": "Le Fort", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Adrien", "interests": [], "END_YEAR": 1913, "START_YEAR": 1910, "last_name": "Lecomte", "party": "Socialiste Unifi\u00e9 1907 dissidence S (SU)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1945, "START_YEAR": 1942, "last_name": "Lecoultre", "party": "Radical-National 1892 (RN)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1957, "START_YEAR": 1954, "last_name": "Lecoultre", "party": "National-d\u00e9mocratique 1936 ancien D (ND)"},
{"first_name": "Charles", "interests": [], "END_YEAR": 1870, "START_YEAR": 1868, "last_name": "Le Fort", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jean-Louis, fils", "interests": [], "END_YEAR": 1866, "START_YEAR": 1864, "last_name": "Le Grand Roy", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "David", "interests": [], "END_YEAR": 1880, "START_YEAR": 1878, "last_name": "Lenoir", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Franky", "interests": [], "END_YEAR": 1864, "START_YEAR": 1862, "last_name": "Lequin", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1954, "START_YEAR": 1951, "last_name": "Lehmann", "party": "National-d\u00e9mocratique 1936 ancien D (ND)"},
{"first_name": "Julien", "interests": [], "END_YEAR": 1930, "START_YEAR": 1927, "last_name": "Lescaze", "party": "Union de D\u00e9fense Economique 1923 (UDE)"},
{"first_name": "Marc", "interests": [], "END_YEAR": 1886, "START_YEAR": 1884, "last_name": "Leschaud", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jean-Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1874, "START_YEAR": 1872, "last_name": "Leschaud", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Camille", "interests": [], "END_YEAR": 1933, "START_YEAR": 1930, "last_name": "Lesquereux", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Etienne", "interests": [], "END_YEAR": 1969, "START_YEAR": 1965, "last_name": "Lentillon", "party": "Travail 1945 ancien SG (T)"},
{"first_name": "Alfred", "interests": [], "END_YEAR": 1870, "START_YEAR": 1868, "last_name": "Le Royer", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Ren\u00e9", "interests": [], "END_YEAR": 1942, "START_YEAR": 1939, "last_name": "Leyvraz", "party": "Ind\u00e9pendant Chr\u00e9tien-Social 1930 ancien I (ICS)"},
{"first_name": "Arthur", "interests": [], "END_YEAR": 1923, "START_YEAR": 1919, "last_name": "Leuba", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Jean-Marc", "interests": [], "END_YEAR": 1882, "START_YEAR": 1880, "last_name": "L'Huillier", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Julien", "interests": [], "END_YEAR": 1965, "START_YEAR": 1961, "last_name": "Leuba", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Jacques", "interests": [], "END_YEAR": 1878, "START_YEAR": 1876, "last_name": "Le\u0301vrier", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Ph.-F.-Christ", "interests": [], "END_YEAR": 1880, "START_YEAR": 1878, "last_name": "Lichtenberg", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Pierre-Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1860, "START_YEAR": 1858, "last_name": "Ligier", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Philippe-Jacques", "interests": [], "END_YEAR": 1852, "START_YEAR": 1850, "last_name": "Liodet", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Henri", "interests": [], "END_YEAR": 1866, "START_YEAR": 1864, "last_name": "Liotard-Vaucher", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Th\u00e9odore", "interests": [], "END_YEAR": 1856, "START_YEAR": 1854, "last_name": "Lissignol", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "F\u00e9lix-Auguste", "interests": [], "END_YEAR": 1870, "START_YEAR": 1868, "last_name": "Livache", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "interests": [], "END_YEAR": 1936, "START_YEAR": 1933, "last_name": "Lobsiger", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "J.-Antoine", "interests": [], "END_YEAR": 1862, "START_YEAR": 1860, "last_name": "Linck", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Louis-Jean", "interests": [], "END_YEAR": 1878, "START_YEAR": 1876, "last_name": "Liodet", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Alexandre", "interests": [], "END_YEAR": 1942, "START_YEAR": 1939, "last_name": "Livron", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1954, "START_YEAR": 1951, "last_name": "Lombard", "party": "National-d\u00e9mocratique 1936 ancien D (ND)"},
{"first_name": "Charles-Louis-Jacques", "interests": [], "END_YEAR": 1848, "START_YEAR": 1846, "last_name": "Longchamp", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jules", "interests": [], "END_YEAR": 1878, "START_YEAR": 1876, "last_name": "Longchamp", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Antoine", "interests": [], "END_YEAR": 1965, "START_YEAR": 1961, "last_name": "Logean", "party": "Travail 1945 ancien SG (T)"},
{"first_name": "Albert", "interests": [], "END_YEAR": 1933, "START_YEAR": 1930, "last_name": "Lombard", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Germinal", "interests": [], "END_YEAR": 1948, "START_YEAR": 1945, "last_name": "Losio", "party": "Travail 1945 ancien SG (T)"},
{"first_name": "Jacques", "interests": [], "END_YEAR": 1882, "START_YEAR": 1880, "last_name": "Loup", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Augustin", "interests": [], "END_YEAR": 1945, "START_YEAR": 1942, "last_name": "Lombard", "party": "National-d\u00e9mocratique 1936 ancien D (ND)"},
{"first_name": "Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1895, "START_YEAR": 1892, "last_name": "Lyand", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Auguste", "interests": [], "END_YEAR": 1916, "START_YEAR": 1913, "last_name": "Ludwig", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Emilio", "interests": [], "END_YEAR": 1981, "START_YEAR": 1977, "last_name": "Luisoni", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Albert", "interests": [], "END_YEAR": 1930, "START_YEAR": 1927, "last_name": "Luthi", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Jules", "interests": [], "END_YEAR": 1927, "START_YEAR": 1923, "last_name": "Mabut", "party": "Ind\u00e9pendant 1892 (I)"},
{"first_name": "Jules", "interests": [], "END_YEAR": 1977, "START_YEAR": 1973, "last_name": "Mabut", "party": "Parti D\u00e9mocrate-Chr\u00e9tien (PDC)"},
{"first_name": "Victor", "interests": [], "END_YEAR": 1965, "START_YEAR": 1961, "last_name": "Maerky", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Bernard", "interests": [], "END_YEAR": 1973, "START_YEAR": 1969, "last_name": "Magnin", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "C\u00e9sar", "interests": [], "END_YEAR": 1942, "START_YEAR": 1939, "last_name": "Magnin", "party": "Socialiste Genevois 1939 Communiste (SG)"},
{"first_name": "Constant", "interests": [], "END_YEAR": 1930, "START_YEAR": 1927, "last_name": "Magnin", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Charles-Gabriel", "interests": [], "END_YEAR": 1886, "START_YEAR": 1884, "last_name": "Magnin", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Paul-John-E.", "interests": [], "END_YEAR": 1916, "START_YEAR": 1913, "last_name": "Magnenat", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Georges", "interests": [], "END_YEAR": 1954, "START_YEAR": 1951, "last_name": "Magnin", "party": "Travail 1945 ancien SG (T)"},
{"first_name": "Jean-Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1892, "START_YEAR": 1890, "last_name": "Maigre", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Yves", "interests": [], "END_YEAR": 1969, "START_YEAR": 1965, "last_name": "Maitre", "party": "Ind\u00e9pendant Chr\u00e9tien-Social 1930 ancien I (ICS)"},
{"first_name": "Marius", "interests": [], "END_YEAR": 1961, "START_YEAR": 1957, "last_name": "Maillard", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Jean-Marc", "interests": [], "END_YEAR": 1874, "START_YEAR": 1872, "last_name": "Magnin", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Andr\u00e9", "interests": [], "END_YEAR": 1954, "START_YEAR": 1951, "last_name": "Mahler", "party": "Travail 1945 ancien SG (T)"},
{"first_name": "Louis-Henri", "interests": [], "END_YEAR": 1895, "START_YEAR": 1892, "last_name": "Malet", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Marius", "interests": [], "END_YEAR": 1913, "START_YEAR": 1910, "last_name": "Mandallaz", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Jean-Philippe", "interests": [], "END_YEAR": 1862, "START_YEAR": 1860, "last_name": "Mandry", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Virginio", "interests": [], "END_YEAR": 1973, "START_YEAR": 1969, "last_name": "Malnati", "party": "Ind\u00e9pendant Chr\u00e9tien-Social 1930 ancien I (ICS)"},
{"first_name": "Charles-L.", "interests": [], "END_YEAR": 1892, "START_YEAR": 1890, "last_name": "Malsch", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1848, "START_YEAR": 1846, "last_name": "Mange-Rivie\u0300re", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Tony", "interests": [], "END_YEAR": 1939, "START_YEAR": 1936, "last_name": "Mandal", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Alphonse", "interests": [], "END_YEAR": 1880, "START_YEAR": 1878, "last_name": "Mare\u0301chal", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Edouard", "interests": [], "END_YEAR": 1948, "START_YEAR": 1945, "last_name": "Mann", "party": "Travail 1945 ancien SG (T)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois-Gaspard, a\u00een\u00e9", "interests": [], "END_YEAR": 1866, "START_YEAR": 1864, "last_name": "Marchinville", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Daniel", "interests": [], "END_YEAR": 1969, "START_YEAR": 1965, "last_name": "Marco", "party": "Travail 1945 ancien SG (T)"},
{"first_name": "Laurent", "interests": [], "END_YEAR": 1945, "START_YEAR": 1942, "last_name": "Marco", "party": "Hors parti (HP)"},
{"first_name": "Jean-Jacques", "interests": [], "END_YEAR": 1858, "START_YEAR": 1856, "last_name": "Many", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "E.-J.", "interests": [], "END_YEAR": 1898, "START_YEAR": 1895, "last_name": "Mare\u0301chal", "party": "Ind\u00e9pendant 1892 (I)"},
{"first_name": "Charles", "interests": [], "END_YEAR": 1957, "START_YEAR": 1954, "last_name": "Mare\u0301chal", "party": "Progressiste 1954 dissidence du parti du Travail (P)"},
{"first_name": "Jean-Nicolas", "interests": [], "END_YEAR": 1864, "START_YEAR": 1862, "last_name": "Mare\u0301chal", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jacques", "interests": [], "END_YEAR": 1858, "START_YEAR": 1856, "last_name": "Mare\u0301chal", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "J.-Antoine", "interests": [], "END_YEAR": 1919, "START_YEAR": 1916, "last_name": "Mare\u0301chal", "party": "Ind\u00e9pendant 1892 (I)"},
{"first_name": "Jean-Baptiste", "interests": [], "END_YEAR": 1886, "START_YEAR": 1884, "last_name": "Mare\u0301chal", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Marc, fils", "interests": [], "END_YEAR": 1872, "START_YEAR": 1870, "last_name": "Mare\u0301chal", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Fr.-H.", "interests": [], "END_YEAR": 1876, "START_YEAR": 1874, "last_name": "Marion-Oltramare", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Pierre", "interests": [], "END_YEAR": 1860, "START_YEAR": 1858, "last_name": "Mare\u0301chal", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Oscar", "interests": [], "END_YEAR": 1923, "START_YEAR": 1919, "last_name": "Markiewicz", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Pierre", "interests": [], "END_YEAR": 1948, "START_YEAR": 1945, "last_name": "Marggi", "party": "National-d\u00e9mocratique 1936 ancien D (ND)"},
{"first_name": "Pierre dit Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1880, "START_YEAR": 1878, "last_name": "Mare\u0301chal", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Christian", "interests": [], "END_YEAR": 1936, "START_YEAR": 1933, "last_name": "Marti", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Fr\u00e9d\u00e9ric-Auguste-Edouard", "interests": [], "END_YEAR": 1936, "START_YEAR": 1933, "last_name": "Martin", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Fritz", "interests": [], "END_YEAR": 1936, "START_YEAR": 1933, "last_name": "Marti", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1969, "START_YEAR": 1965, "last_name": "Martin", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "interests": [], "END_YEAR": 1888, "START_YEAR": 1886, "last_name": "Martin", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Antoine", "interests": [], "END_YEAR": 1901, "START_YEAR": 1898, "last_name": "Martin", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Andr\u00e9", "interests": [], "END_YEAR": 1948, "START_YEAR": 1945, "last_name": "Lyard", "party": "Travail 1945 ancien SG (T)"},
{"first_name": "Georges", "interests": [], "END_YEAR": 1981, "START_YEAR": 1977, "last_name": "Martin", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1872, "START_YEAR": 1870, "last_name": "Martin", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1948, "START_YEAR": 1945, "last_name": "Martin", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Louis-Henri", "interests": [], "END_YEAR": 1898, "START_YEAR": 1895, "last_name": "Martin", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Marin", "interests": [], "END_YEAR": 1892, "START_YEAR": 1890, "last_name": "Martin", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "M.-E.-Edouard", "interests": [], "END_YEAR": 1882, "START_YEAR": 1880, "last_name": "Martin", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Raoul-Ch.-Al.", "interests": [], "END_YEAR": 1913, "START_YEAR": 1910, "last_name": "Martin", "party": "Ind\u00e9pendant 1892 (I)"},
{"first_name": "Victor-C\u00e9lestin", "interests": [], "END_YEAR": 1898, "START_YEAR": 1895, "last_name": "Martin", "party": "Ind\u00e9pendant 1892 (I)"},
{"first_name": "Alexandre", "interests": [], "END_YEAR": 1933, "START_YEAR": 1930, "last_name": "Martin-Achard", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Alexandre-Jules", "interests": [], "END_YEAR": 1880, "START_YEAR": 1878, "last_name": "Martin-Achard", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jules-F.-H.", "interests": [], "END_YEAR": 1870, "START_YEAR": 1868, "last_name": "Martin-Franel", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jacques-Fran\u00e7ois, cadet", "interests": [], "END_YEAR": 1860, "START_YEAR": 1858, "last_name": "Mallet", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "William", "interests": [], "END_YEAR": 1948, "START_YEAR": 1945, "last_name": "Martin", "party": "National-d\u00e9mocratique 1936 ancien D (ND)"},
{"first_name": "Eug\u00e8ne", "interests": [], "END_YEAR": 1892, "START_YEAR": 1890, "last_name": "Marziano", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jean-Marc", "interests": [], "END_YEAR": 1882, "START_YEAR": 1880, "last_name": "Mast", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Annette", "interests": [], "END_YEAR": 1973, "START_YEAR": 1969, "last_name": "Matile", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Charles-Eug\u00e8ne", "interests": [], "END_YEAR": 1882, "START_YEAR": 1880, "last_name": "Mathey", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1936, "START_YEAR": 1933, "last_name": "Maulet", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Jacques-Alfred", "interests": [], "END_YEAR": 1981, "START_YEAR": 1977, "last_name": "Chapuis", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Christophe", "interests": [{"position": "Administrateur", "company": "Torcol SA (secteur immobilier)                                                                   "}, {"position": "Directeur", "company": "Soci\u00e9t\u00e9 de communication (secteur t\u00e9l\u00e9phone-natel)                                                                   "}, {"company": "Free concept S\u00e0rl"}, {"position": "Membre", "company": "Soci\u00e9t\u00e9 de la protection de la nature                                                                   "}], "END_YEAR": 2013, "START_YEAR": 2009, "last_name": "Andrie\u0301", "party": "Mouvement Citoyens Genevois (MCG)"},
{"first_name": "Etienne", "interests": [], "END_YEAR": 1878, "START_YEAR": 1876, "last_name": "Maurice", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Albert", "interests": [], "END_YEAR": 1927, "START_YEAR": 1923, "last_name": "Maunoir", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois-Henri", "interests": [], "END_YEAR": 1884, "START_YEAR": 1882, "last_name": "Mauris", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Isaac-Fran\u00e7ois, fils", "interests": [], "END_YEAR": 1892, "START_YEAR": 1890, "last_name": "Mayor", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Gustave", "interests": [], "END_YEAR": 1939, "START_YEAR": 1936, "last_name": "Me\u0301gevand", "party": "Union Nationale 1932 (UN)"},
{"first_name": "Charles-Antoine", "interests": [], "END_YEAR": 1886, "START_YEAR": 1884, "last_name": "Me\u0301gevand", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Claude-Marie", "interests": [], "END_YEAR": 1895, "START_YEAR": 1892, "last_name": "Me\u0301gevand", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Jules", "interests": [], "END_YEAR": 1916, "START_YEAR": 1913, "last_name": "Mayor", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois-Isaac, p\u00e8re", "interests": [], "END_YEAR": 1852, "START_YEAR": 1850, "last_name": "Mayor", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jules-Alphonse", "interests": [], "END_YEAR": 1880, "START_YEAR": 1878, "last_name": "Me\u0301gevand", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jean-Jacques", "interests": [], "END_YEAR": 1969, "START_YEAR": 1965, "last_name": "Me\u0301gevand", "party": "Ind\u00e9pendant Chr\u00e9tien-Social 1930 ancien I (ICS)"},
{"first_name": "Charles", "interests": [], "END_YEAR": 1862, "START_YEAR": 1860, "last_name": "Me\u0301gevet", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Marc", "interests": [], "END_YEAR": 1933, "START_YEAR": 1930, "last_name": "Mercier", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Jean-Henri", "interests": [], "END_YEAR": 1862, "START_YEAR": 1860, "last_name": "Meillard", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Michel", "interests": [], "END_YEAR": 1981, "START_YEAR": 1977, "last_name": "Menke\u0300s", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Sigismond", "interests": [], "END_YEAR": 1856, "START_YEAR": 1854, "last_name": "Mercier", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jacques", "interests": [], "END_YEAR": 1870, "START_YEAR": 1868, "last_name": "Merienne", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Georges", "interests": [], "END_YEAR": 1961, "START_YEAR": 1957, "last_name": "Mermier", "party": "Ind\u00e9pendant Chr\u00e9tien-Social 1930 ancien I (ICS)"},
{"first_name": "Adrien-Gaspard", "interests": [], "END_YEAR": 1910, "START_YEAR": 1907, "last_name": "Mermilliod", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Edmond", "interests": [], "END_YEAR": 1945, "START_YEAR": 1942, "last_name": "Mermoud", "party": "Alliance des Ind\u00e9pendants 1942 (AI)"},
{"first_name": "Am\u00e9d\u00e9e-Marie", "interests": [], "END_YEAR": 1868, "START_YEAR": 1866, "last_name": "Mermoz", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jacques", "interests": [], "END_YEAR": 1973, "START_YEAR": 1969, "last_name": "Mermoud", "party": "Ind\u00e9pendant Chr\u00e9tien-Social 1930 ancien I (ICS)"},
{"first_name": "J.-D.", "interests": [], "END_YEAR": 1864, "START_YEAR": 1862, "last_name": "Metton", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "interests": [], "END_YEAR": 1898, "START_YEAR": 1895, "last_name": "Metzger", "party": "Ouvrier-Socialiste 1892 (O)"},
{"first_name": "Paul", "interests": [], "END_YEAR": 1904, "START_YEAR": 1901, "last_name": "Me\u0301roz", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1923, "START_YEAR": 1919, "last_name": "Mevaux", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Georges", "interests": [], "END_YEAR": 1961, "START_YEAR": 1957, "last_name": "Meyer", "party": "Travail 1945 ancien SG (T)"},
{"first_name": "Marcel", "interests": [], "END_YEAR": 1936, "START_YEAR": 1933, "last_name": "Meyer de Stadelhofen", "party": "Ind\u00e9pendant Chr\u00e9tien-Social 1930 ancien I (ICS)"},
{"first_name": "Joseph", "interests": [], "END_YEAR": 1945, "START_YEAR": 1942, "last_name": "Miazza", "party": "Ind\u00e9pendant Chr\u00e9tien-Social 1930 ancien I (ICS)"},
{"first_name": "Georges", "interests": [], "END_YEAR": 1910, "START_YEAR": 1907, "last_name": "Miche", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Walter", "interests": [], "END_YEAR": 1939, "START_YEAR": 1936, "last_name": "Michel", "party": "Union Nationale 1932 (UN)"},
{"first_name": "Horace", "interests": [], "END_YEAR": 1904, "START_YEAR": 1901, "last_name": "Micheli", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois-Jules", "interests": [], "END_YEAR": 1930, "START_YEAR": 1927, "last_name": "Micheli", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Jean-Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1850, "START_YEAR": 1848, "last_name": "Micheli", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jacques", "interests": [], "END_YEAR": 1954, "START_YEAR": 1951, "last_name": "Micheli", "party": "National-d\u00e9mocratique 1936 ancien D (ND)"},
{"first_name": "Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1888, "START_YEAR": 1886, "last_name": "Micheli", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Marc", "interests": [], "END_YEAR": 1886, "START_YEAR": 1884, "last_name": "Micheli", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Michel", "interests": [], "END_YEAR": 1973, "START_YEAR": 1969, "last_name": "Micheli", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Ami", "interests": [], "END_YEAR": 1868, "START_YEAR": 1866, "last_name": "Molli", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Henri-Jacques", "interests": [], "END_YEAR": 1862, "START_YEAR": 1860, "last_name": "Monnerat", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Joseph-Marc", "interests": [], "END_YEAR": 1878, "START_YEAR": 1876, "last_name": "Millenet", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Samuel", "interests": [], "END_YEAR": 1882, "START_YEAR": 1880, "last_name": "Minod", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois-Philippe", "interests": [], "END_YEAR": 1878, "START_YEAR": 1876, "last_name": "Monnerat", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Emile", "interests": [], "END_YEAR": 1954, "START_YEAR": 1951, "last_name": "Monney", "party": "National-d\u00e9mocratique 1936 ancien D (ND)"},
{"first_name": "-", "interests": [], "END_YEAR": 1854, "START_YEAR": 1852, "last_name": "Monnier-Pechaubeis", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Lucien", "interests": [], "END_YEAR": 1927, "START_YEAR": 1923, "last_name": "Montant", "party": "Ind\u00e9pendant 1892 (I)"},
{"first_name": "Eug\u00e8ne", "interests": [], "END_YEAR": 1874, "START_YEAR": 1872, "last_name": "Montillet", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jean", "interests": [], "END_YEAR": 1878, "START_YEAR": 1876, "last_name": "Monod", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Max", "interests": [], "END_YEAR": 1945, "START_YEAR": 1942, "last_name": "Montchal", "party": "National-d\u00e9mocratique 1936 ancien D (ND)"},
{"first_name": "Jean-Pierre", "interests": [], "END_YEAR": 1862, "START_YEAR": 1860, "last_name": "Montillet", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Marc-Alphonse", "interests": [], "END_YEAR": 1850, "START_YEAR": 1848, "last_name": "Montfalcon", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Joseph", "interests": [], "END_YEAR": 1923, "START_YEAR": 1919, "last_name": "Morard", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Henri", "interests": [], "END_YEAR": 1901, "START_YEAR": 1898, "last_name": "Morel", "party": "Ouvrier-Socialiste 1892 (O)"},
{"first_name": "Jules-F.-Camille", "interests": [], "END_YEAR": 1916, "START_YEAR": 1913, "last_name": "Morel", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1856, "START_YEAR": 1854, "last_name": "Morhardt", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1939, "START_YEAR": 1936, "last_name": "Moreillon", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Gustave", "interests": [], "END_YEAR": 1977, "START_YEAR": 1973, "last_name": "Morex", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "David", "interests": [], "END_YEAR": 1961, "START_YEAR": 1957, "last_name": "Moriaud", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Eug\u00e8ne", "interests": [], "END_YEAR": 1927, "START_YEAR": 1923, "last_name": "Moriaud", "party": "Union de D\u00e9fense Economique 1923 (UDE)"},
{"first_name": "Charles", "interests": [], "END_YEAR": 1948, "START_YEAR": 1945, "last_name": "Morier", "party": "Travail 1945 ancien SG (T)"},
{"first_name": "David", "interests": [], "END_YEAR": 1901, "START_YEAR": 1898, "last_name": "Moriaud-Bremond", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Pierre", "interests": [], "END_YEAR": 1910, "START_YEAR": 1907, "last_name": "Moriaud", "party": "Radical Suisse 1910 ancien RAS (RS)"},
{"first_name": "Antoine", "interests": [], "END_YEAR": 1870, "START_YEAR": 1868, "last_name": "Morin", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Charles", "interests": [], "END_YEAR": 1939, "START_YEAR": 1936, "last_name": "Morin", "party": "Union Nationale 1932 (UN)"},
{"first_name": "Andr\u00e9", "interests": [], "END_YEAR": 1977, "START_YEAR": 1973, "last_name": "Morisod", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Christian", "interests": [], "END_YEAR": 1936, "START_YEAR": 1933, "last_name": "Moser", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Pierre", "interests": [], "END_YEAR": 1961, "START_YEAR": 1957, "last_name": "Moser", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Alexandre", "interests": [], "END_YEAR": 1923, "START_YEAR": 1919, "last_name": "Mossaz", "party": "Ind\u00e9pendant 1892 (I)"},
{"first_name": "Charles", "interests": [], "END_YEAR": 1864, "START_YEAR": 1862, "last_name": "Mottier", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Marc", "interests": [], "END_YEAR": 1874, "START_YEAR": 1872, "last_name": "Mottet", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jean", "interests": [], "END_YEAR": 1884, "START_YEAR": 1882, "last_name": "Mottier-Castan", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jean-Pierre", "interests": [], "END_YEAR": 1880, "START_YEAR": 1878, "last_name": "Mottu", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jean-Pierre, p\u00e8re", "interests": [], "END_YEAR": 1876, "START_YEAR": 1874, "last_name": "Mouchet", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jean-Fran\u00e7ois, a\u00een\u00e9", "interests": [], "END_YEAR": 1858, "START_YEAR": 1856, "last_name": "Moulinie\u0301", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Jean-Jacques", "interests": [], "END_YEAR": 1860, "START_YEAR": 1858, "last_name": "Moulinie\u0301", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "C\u00e9cile", "interests": [], "END_YEAR": 1973, "START_YEAR": 1969, "last_name": "Mueller", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Adolphe", "interests": [], "END_YEAR": 1910, "START_YEAR": 1907, "last_name": "Muller", "party": "Jeune Radical 1907 (JR)"},
{"first_name": "Arnold", "interests": [], "END_YEAR": 1942, "START_YEAR": 1939, "last_name": "Muller", "party": "Socialiste Genevois 1939 Communiste (SG)"},
{"first_name": "Jean-Charles-Antoine", "interests": [], "END_YEAR": 1864, "START_YEAR": 1862, "last_name": "Muller", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Adolphe", "interests": [], "END_YEAR": 1907, "START_YEAR": 1904, "last_name": "Moosbrugger", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Gustave", "interests": [], "END_YEAR": 1895, "START_YEAR": 1892, "last_name": "Muller-Brun", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Henri", "interests": [], "END_YEAR": 1939, "START_YEAR": 1936, "last_name": "Muller-Dumas", "party": "Union Nationale 1932 (UN)"},
{"first_name": "Jean", "interests": [], "END_YEAR": 1892, "START_YEAR": 1890, "last_name": "Munier", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Andr\u00e9", "interests": [], "END_YEAR": 1942, "START_YEAR": 1939, "last_name": "Muret", "party": "Socialiste Genevois 1939 Communiste (SG)"},
{"first_name": "Charles", "interests": [], "END_YEAR": 1933, "START_YEAR": 1930, "last_name": "Muriset", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Alexandre", "interests": [], "END_YEAR": 1927, "START_YEAR": 1923, "last_name": "Moriaud", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Edouard", "interests": [], "END_YEAR": 1856, "START_YEAR": 1854, "last_name": "Mussard", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Charles", "interests": [], "END_YEAR": 1948, "START_YEAR": 1945, "last_name": "Mussard", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "J.-Fr.-Henri", "interests": [], "END_YEAR": 1880, "START_YEAR": 1878, "last_name": "Mussard", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jules", "interests": [], "END_YEAR": 1923, "START_YEAR": 1919, "last_name": "Mussard", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois-Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1880, "START_YEAR": 1878, "last_name": "Morier", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Bernard", "interests": [], "END_YEAR": 1933, "START_YEAR": 1930, "last_name": "Naef", "party": "Union de D\u00e9fense Economique 1923 (UDE)"},
{"first_name": "Jean", "interests": [], "END_YEAR": 1904, "START_YEAR": 1901, "last_name": "Morier", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Albert", "interests": [], "END_YEAR": 1936, "START_YEAR": 1933, "last_name": "Musset", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Martin", "interests": [], "END_YEAR": 1927, "START_YEAR": 1923, "last_name": "Naef", "party": "Union de D\u00e9fense Economique 1923 (UDE)"},
{"first_name": "Albert-Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1942, "START_YEAR": 1939, "last_name": "Naine", "party": "Socialiste Genevois 1939 Communiste (SG)"},
{"first_name": "Fernand", "interests": [], "END_YEAR": 1919, "START_YEAR": 1916, "last_name": "Nallet", "party": "Ind\u00e9pendant 1892 (I)"},
{"first_name": "Joseph", "interests": [], "END_YEAR": 1892, "START_YEAR": 1890, "last_name": "Nallet", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Edmond", "interests": [], "END_YEAR": 1945, "START_YEAR": 1942, "last_name": "Naville", "party": "National-d\u00e9mocratique 1936 ancien D (ND)"},
{"first_name": "Pierre-Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1868, "START_YEAR": 1866, "last_name": "Nallet", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1848, "START_YEAR": 1846, "last_name": "Naville", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "interests": [], "END_YEAR": 1927, "START_YEAR": 1923, "last_name": "Navazza", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Albert", "interests": [], "END_YEAR": 1936, "START_YEAR": 1933, "last_name": "Mossu", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Jean-Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1880, "START_YEAR": 1878, "last_name": "Naville-Todd", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "interests": [], "END_YEAR": 1880, "START_YEAR": 1878, "last_name": "Necker", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Emile", "interests": [], "END_YEAR": 1919, "START_YEAR": 1916, "last_name": "Neher", "party": "Jeune Radical 1907 (JR)"},
{"first_name": "Antoine", "interests": [], "END_YEAR": 1880, "START_YEAR": 1878, "last_name": "Neury", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Pierre-Jean", "interests": [], "END_YEAR": 1945, "START_YEAR": 1942, "last_name": "Neri", "party": "Radical-National 1892 (RN)"},
{"first_name": "Adrien-W.-A.", "interests": [], "END_YEAR": 1892, "START_YEAR": 1890, "last_name": "Nicati", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Elie", "interests": [], "END_YEAR": 1892, "START_YEAR": 1890, "last_name": "Neydeck", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Elie", "interests": [], "END_YEAR": 1919, "START_YEAR": 1916, "last_name": "Neury", "party": "Jeune Radical 1907 (JR)"},
{"first_name": "Jean-A.", "interests": [], "END_YEAR": 1910, "START_YEAR": 1907, "last_name": "Nicodet", "party": "Radical Anti-S\u00e9paratiste 1907 (RAS)"},
{"first_name": "Henri", "interests": [], "END_YEAR": 1957, "START_YEAR": 1954, "last_name": "Nicole", "party": "Progressiste 1954 dissidence du parti du Travail (P)"},
{"first_name": "L\u00e9on", "interests": [], "END_YEAR": 1957, "START_YEAR": 1954, "last_name": "Nicole", "party": "Progressiste 1954 dissidence du parti du Travail (P)"},
{"first_name": "Pierre", "interests": [], "END_YEAR": 1957, "START_YEAR": 1954, "last_name": "Nicole", "party": "Progressiste 1954 dissidence du parti du Travail (P)"},
{"first_name": "Emile", "interests": [], "END_YEAR": 1923, "START_YEAR": 1919, "last_name": "Nicolet", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "J.-J.-Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1864, "START_YEAR": 1862, "last_name": "Noblet", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Charles", "interests": [], "END_YEAR": 1957, "START_YEAR": 1954, "last_name": "Nogare\u0300de", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Marius", "interests": [], "END_YEAR": 1957, "START_YEAR": 1954, "last_name": "Noul", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Alfred", "interests": [], "END_YEAR": 1965, "START_YEAR": 1961, "last_name": "Nussbaum", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Jacques", "interests": [], "END_YEAR": 1854, "START_YEAR": 1852, "last_name": "Nyault ou Niauld", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1969, "START_YEAR": 1965, "last_name": "Nyffenegger", "party": "Travail 1945 ancien SG (T)"},
{"first_name": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "interests": [], "END_YEAR": 1981, "START_YEAR": 1977, "last_name": "Odermatt", "party": "Travail 1945 ancien SG (T)"},
{"first_name": "Edouard", "interests": [], "END_YEAR": 1907, "START_YEAR": 1904, "last_name": "Odier", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Jean-Etienne", "interests": [], "END_YEAR": 1870, "START_YEAR": 1868, "last_name": "Novel", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Firmin", "interests": [], "END_YEAR": 1923, "START_YEAR": 1919, "last_name": "Ody", "party": "Ind\u00e9pendant 1892 (I)"},
{"first_name": "Edouard", "interests": [], "END_YEAR": 1919, "START_YEAR": 1916, "last_name": "Olivet", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Jean-Antoine, fils", "interests": [], "END_YEAR": 1862, "START_YEAR": 1860, "last_name": "Olivet", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Gabriel-Etienne", "interests": [], "END_YEAR": 1856, "START_YEAR": 1854, "last_name": "Oltramare", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1942, "START_YEAR": 1939, "last_name": "Ody", "party": "Ind\u00e9pendant Chr\u00e9tien-Social 1930 ancien I (ICS)"},
{"first_name": "Louis-Albert", "interests": [], "END_YEAR": 1907, "START_YEAR": 1904, "last_name": "Olivet", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Victor-Maurice", "interests": [], "END_YEAR": 1927, "START_YEAR": 1923, "last_name": "Olivet", "party": "Union de D\u00e9fense Economique 1923 (UDE)"},
{"first_name": "Georges", "interests": [], "END_YEAR": 1936, "START_YEAR": 1933, "last_name": "Oltramare", "party": "Union Nationale 1932 (UN)"},
{"first_name": "J.-S.-H.-Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1864, "START_YEAR": 1862, "last_name": "Murisier", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jean-Pierre", "interests": [], "END_YEAR": 1888, "START_YEAR": 1886, "last_name": "Oltramare", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Hugues", "interests": [], "END_YEAR": 1890, "START_YEAR": 1888, "last_name": "Oltramare", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "John", "interests": [], "END_YEAR": 1927, "START_YEAR": 1923, "last_name": "Oltramare", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Jean-Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1878, "START_YEAR": 1876, "last_name": "Oltramare", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Edouard", "interests": [], "END_YEAR": 1957, "START_YEAR": 1954, "last_name": "Oppliger", "party": "Progressiste 1954 dissidence du parti du Travail (P)"},
{"first_name": "Jacques", "interests": [], "END_YEAR": 1878, "START_YEAR": 1876, "last_name": "Ormond", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Henri", "interests": [], "END_YEAR": 1854, "START_YEAR": 1852, "last_name": "Oltramare-Lessieur", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Marc", "interests": [], "END_YEAR": 1930, "START_YEAR": 1927, "last_name": "Orange", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Pierre", "interests": [], "END_YEAR": 1981, "START_YEAR": 1977, "last_name": "Pachoud", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Charles", "interests": [], "END_YEAR": 1882, "START_YEAR": 1880, "last_name": "Page", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Jean-Marie", "interests": [], "END_YEAR": 1910, "START_YEAR": 1907, "last_name": "Panissod", "party": "Ind\u00e9pendant 1892 (I)"},
{"first_name": "Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1936, "START_YEAR": 1933, "last_name": "Pa\u0302quier", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Isaac-Jude (ou Jean-Jules)", "interests": [], "END_YEAR": 1860, "START_YEAR": 1858, "last_name": "Panisod", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Fernand", "interests": [], "END_YEAR": 1977, "START_YEAR": 1973, "last_name": "Pahud", "party": "Travail 1945 ancien SG (T)"},
{"first_name": "Auguste", "interests": [], "END_YEAR": 1880, "START_YEAR": 1878, "last_name": "Panchaud", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Andr\u00e9", "interests": [], "END_YEAR": 1961, "START_YEAR": 1957, "last_name": "Parisod", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Emile", "interests": [], "END_YEAR": 1948, "START_YEAR": 1945, "last_name": "Paquin", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1939, "START_YEAR": 1936, "last_name": "Parisod", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Etienne", "interests": [], "END_YEAR": 1898, "START_YEAR": 1895, "last_name": "Patru", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Marcel", "interests": [], "END_YEAR": 1948, "START_YEAR": 1945, "last_name": "Parisod", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Jean-Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1862, "START_YEAR": 1860, "last_name": "Patru", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Joseph", "interests": [], "END_YEAR": 1951, "START_YEAR": 1948, "last_name": "Pasquier", "party": "Ind\u00e9pendant Chr\u00e9tien-Social 1930 ancien I (ICS)"},
{"first_name": "Alphonse", "interests": [], "END_YEAR": 1898, "START_YEAR": 1895, "last_name": "Patru", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Hermann", "interests": [], "END_YEAR": 1904, "START_YEAR": 1901, "last_name": "Patry", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "-", "interests": [], "END_YEAR": 1852, "START_YEAR": 1850, "last_name": "Pattay-Chappuis", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "William", "interests": [], "END_YEAR": 1901, "START_YEAR": 1898, "last_name": "Patry", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Marc", "interests": [], "END_YEAR": 1895, "START_YEAR": 1892, "last_name": "Pattey", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Claude, a\u00een\u00e9", "interests": [], "END_YEAR": 1876, "START_YEAR": 1874, "last_name": "Peillonex", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1870, "START_YEAR": 1868, "last_name": "Peillonex", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "David", "interests": [], "END_YEAR": 1858, "START_YEAR": 1856, "last_name": "Pellegrin", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jean-Pierre", "interests": [], "END_YEAR": 1872, "START_YEAR": 1870, "last_name": "Pellet", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1862, "START_YEAR": 1860, "last_name": "Pelletier", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Marc", "interests": [], "END_YEAR": 1927, "START_YEAR": 1923, "last_name": "Penay", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Anthelme-Vincent", "interests": [], "END_YEAR": 1870, "START_YEAR": 1868, "last_name": "Pelliex", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Alfred", "interests": [], "END_YEAR": 1930, "START_YEAR": 1927, "last_name": "Pelligot", "party": "Union de D\u00e9fense Economique 1923 (UDE)"},
{"first_name": "John", "interests": [], "END_YEAR": 1886, "START_YEAR": 1884, "last_name": "Penay", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "John", "interests": [], "END_YEAR": 1969, "START_YEAR": 1965, "last_name": "Penay", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Paul", "interests": [], "END_YEAR": 1910, "START_YEAR": 1907, "last_name": "Penay", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Jacques, p\u00e8re", "interests": [], "END_YEAR": 1858, "START_YEAR": 1856, "last_name": "Penay", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jean", "interests": [], "END_YEAR": 1878, "START_YEAR": 1876, "last_name": "Pelletier", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Salomon", "interests": [], "END_YEAR": 1866, "START_YEAR": 1864, "last_name": "Penay", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Joseph", "interests": [], "END_YEAR": 1872, "START_YEAR": 1870, "last_name": "Penet", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1854, "START_YEAR": 1852, "last_name": "Perre\u0301ard", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Robert", "interests": [], "END_YEAR": 1942, "START_YEAR": 1939, "last_name": "Peray", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Joseph", "interests": [], "END_YEAR": 1951, "START_YEAR": 1948, "last_name": "Penet", "party": "National-d\u00e9mocratique 1936 ancien D (ND)"},
{"first_name": "Jules", "interests": [], "END_YEAR": 1901, "START_YEAR": 1898, "last_name": "Penet", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Jules-Marc", "interests": [], "END_YEAR": 1942, "START_YEAR": 1939, "last_name": "Peney", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Jean-Pierre", "interests": [], "END_YEAR": 1890, "START_YEAR": 1888, "last_name": "Pernin", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1890, "START_YEAR": 1888, "last_name": "Perre\u0301ard", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1936, "START_YEAR": 1933, "last_name": "Perre\u0301ard", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Georges", "interests": [], "END_YEAR": 1965, "START_YEAR": 1961, "last_name": "Perre\u0301ard", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Paul", "interests": [], "END_YEAR": 1913, "START_YEAR": 1910, "last_name": "Perrenoud", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Albert", "interests": [], "END_YEAR": 1923, "START_YEAR": 1919, "last_name": "Perrenoud", "party": "Jeune Radical 1907 (JR)"},
{"first_name": "Antoine", "interests": [], "END_YEAR": 1954, "START_YEAR": 1951, "last_name": "Perret", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Anne-Marie", "interests": [], "END_YEAR": 1977, "START_YEAR": 1973, "last_name": "Perret", "party": "Vigilance 1965 (V)"},
{"first_name": "Jules", "interests": [], "END_YEAR": 1913, "START_YEAR": 1910, "last_name": "Perre\u0301ard", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1933, "START_YEAR": 1930, "last_name": "Perret", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1868, "START_YEAR": 1866, "last_name": "Perrier", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Christian", "interests": [], "END_YEAR": 1977, "START_YEAR": 1973, "last_name": "Perrier", "party": "Vigilance 1965 (V)"},
{"first_name": "Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1923, "START_YEAR": 1919, "last_name": "Perret", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Charles", "interests": [], "END_YEAR": 1927, "START_YEAR": 1923, "last_name": "Perrier", "party": "Union de D\u00e9fense Economique 1923 (UDE)"},
{"first_name": "Michel", "interests": [], "END_YEAR": 1945, "START_YEAR": 1942, "last_name": "Perrin", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Joseph-Jean (John) dit Perrier le Rouge", "interests": [], "END_YEAR": 1862, "START_YEAR": 1860, "last_name": "Perrier", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Emile", "interests": [], "END_YEAR": 1948, "START_YEAR": 1945, "last_name": "Perrin", "party": "Travail 1945 ancien SG (T)"},
{"first_name": "Jean-Georges", "interests": [], "END_YEAR": 1850, "START_YEAR": 1848, "last_name": "Perron", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Georges", "interests": [], "END_YEAR": 1910, "START_YEAR": 1907, "last_name": "Perrot", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Charles", "interests": [], "END_YEAR": 1936, "START_YEAR": 1933, "last_name": "Perroud", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Ren\u00e9", "interests": [], "END_YEAR": 1977, "START_YEAR": 1973, "last_name": "Perrin", "party": "Travail 1945 ancien SG (T)"},
{"first_name": "Francis", "interests": [], "END_YEAR": 1910, "START_YEAR": 1907, "last_name": "Peter", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Et.-J.-David", "interests": [], "END_YEAR": 1872, "START_YEAR": 1870, "last_name": "Peyrot", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Marc-Ernest", "interests": [], "END_YEAR": 1919, "START_YEAR": 1916, "last_name": "Peter", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1961, "START_YEAR": 1957, "last_name": "Peyrot", "party": "National-d\u00e9mocratique 1936 ancien D (ND)"},
{"first_name": "Jean", "interests": [], "END_YEAR": 1904, "START_YEAR": 1901, "last_name": "Pezet", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Jean-Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1858, "START_YEAR": 1856, "last_name": "Pfaeffli", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Charles", "interests": [], "END_YEAR": 1878, "START_YEAR": 1876, "last_name": "Pfeffer", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "-", "interests": [], "END_YEAR": 1858, "START_YEAR": 1856, "last_name": "Philippe-Roussillon", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Auguste", "interests": [], "END_YEAR": 1927, "START_YEAR": 1923, "last_name": "Piaget", "party": "Union de D\u00e9fense Economique 1923 (UDE)"},
{"first_name": "Gustave", "interests": [], "END_YEAR": 1948, "START_YEAR": 1945, "last_name": "Peyrot", "party": "National-d\u00e9mocratique 1936 ancien D (ND)"},
{"first_name": "Cl\u00e9ment", "interests": [], "END_YEAR": 1977, "START_YEAR": 1973, "last_name": "Piazzalunga", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Jacob-Joseph", "interests": [], "END_YEAR": 1868, "START_YEAR": 1866, "last_name": "Pfluger", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Eug\u00e8ne", "interests": [], "END_YEAR": 1957, "START_YEAR": 1954, "last_name": "Piccot", "party": "Ind\u00e9pendant Chr\u00e9tien-Social 1930 ancien I (ICS)"},
{"first_name": "Honor\u00e9-Joseph", "interests": [], "END_YEAR": 1913, "START_YEAR": 1910, "last_name": "Picolas", "party": "Radical Suisse 1910 ancien RAS (RS)"},
{"first_name": "Henri", "interests": [], "END_YEAR": 1910, "START_YEAR": 1907, "last_name": "Picot", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Albert", "interests": [], "END_YEAR": 1880, "START_YEAR": 1878, "last_name": "Pictet", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Albert-Edouard", "interests": [], "END_YEAR": 1933, "START_YEAR": 1930, "last_name": "Picot", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Lucien", "interests": [], "END_YEAR": 1981, "START_YEAR": 1977, "last_name": "Piccot", "party": "Parti D\u00e9mocrate-Chr\u00e9tien (PDC)"},
{"first_name": "Edmond", "interests": [], "END_YEAR": 1948, "START_YEAR": 1945, "last_name": "Pictet", "party": "Ind\u00e9pendant Chr\u00e9tien-Social 1930 ancien I (ICS)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1973, "START_YEAR": 1969, "last_name": "Picot", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Ernest", "interests": [], "END_YEAR": 1886, "START_YEAR": 1884, "last_name": "Pictet", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Paul", "interests": [], "END_YEAR": 1923, "START_YEAR": 1919, "last_name": "Pictet", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1919, "START_YEAR": 1916, "last_name": "Pictet", "party": "Ind\u00e9pendant 1892 (I)"},
{"first_name": "Raoul", "interests": [], "END_YEAR": 1882, "START_YEAR": 1880, "last_name": "Pictet", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Gustave-Jules", "interests": [], "END_YEAR": 1890, "START_YEAR": 1888, "last_name": "Pictet", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois-Jules", "interests": [], "END_YEAR": 1872, "START_YEAR": 1870, "last_name": "Pictet-De la Rive", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Lucien", "interests": [], "END_YEAR": 1904, "START_YEAR": 1901, "last_name": "Pictet", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Edouard", "interests": [], "END_YEAR": 1880, "START_YEAR": 1878, "last_name": "Pictet-Mallet", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Ami-Th\u00e9odore", "interests": [], "END_YEAR": 1870, "START_YEAR": 1868, "last_name": "Piguet", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Mo\u00efse-Isaac", "interests": [], "END_YEAR": 1874, "START_YEAR": 1872, "last_name": "Piguet", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Auguste", "interests": [], "END_YEAR": 1860, "START_YEAR": 1858, "last_name": "Piguet", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Lucien", "interests": [], "END_YEAR": 1933, "START_YEAR": 1930, "last_name": "Pileur", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Jean", "interests": [], "END_YEAR": 1901, "START_YEAR": 1898, "last_name": "Pillet", "party": "Ind\u00e9pendant 1892 (I)"},
{"first_name": "Charles", "interests": [], "END_YEAR": 1913, "START_YEAR": 1910, "last_name": "Piguet-Fages", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1977, "START_YEAR": 1973, "last_name": "Piguet", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Charles-L.", "interests": [], "END_YEAR": 1892, "START_YEAR": 1890, "last_name": "Piguet-Fages", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Alfred", "interests": [], "END_YEAR": 1942, "START_YEAR": 1939, "last_name": "Pillionnel", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Louis-Jules", "interests": [], "END_YEAR": 1862, "START_YEAR": 1860, "last_name": "Pillioud", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Charles", "interests": [], "END_YEAR": 1942, "START_YEAR": 1939, "last_name": "Pillonel", "party": "Socialiste Genevois 1939 Communiste (SG)"},
{"first_name": "Alexandre", "interests": [], "END_YEAR": 1930, "START_YEAR": 1927, "last_name": "Pittard", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1874, "START_YEAR": 1872, "last_name": "Pittard", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Daniel", "interests": [], "END_YEAR": 1981, "START_YEAR": 1977, "last_name": "Pilly", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Jules", "interests": [], "END_YEAR": 1923, "START_YEAR": 1919, "last_name": "Pin", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Charles", "interests": [], "END_YEAR": 1948, "START_YEAR": 1945, "last_name": "Pipy", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Marc-Henri", "interests": [], "END_YEAR": 1916, "START_YEAR": 1913, "last_name": "Pittard", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "P.-Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1898, "START_YEAR": 1895, "last_name": "Pittard", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Jean-Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1864, "START_YEAR": 1862, "last_name": "Piuz", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Pierre", "interests": [], "END_YEAR": 1973, "START_YEAR": 1969, "last_name": "Pittard", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1901, "START_YEAR": 1898, "last_name": "Plan", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Charles", "interests": [], "END_YEAR": 1957, "START_YEAR": 1954, "last_name": "Plan", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Jules", "interests": [], "END_YEAR": 1876, "START_YEAR": 1874, "last_name": "Plan", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Marc-Antoine", "interests": [], "END_YEAR": 1864, "START_YEAR": 1862, "last_name": "Plan", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1878, "START_YEAR": 1876, "last_name": "Planche", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Armand", "interests": [], "END_YEAR": 1923, "START_YEAR": 1919, "last_name": "Pochelon", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Auguste-Jean", "interests": [], "END_YEAR": 1916, "START_YEAR": 1913, "last_name": "Poncet", "party": "Ind\u00e9pendant 1892 (I)"},
{"first_name": "Joseph", "interests": [], "END_YEAR": 1933, "START_YEAR": 1930, "last_name": "Poncet", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Antoine-Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1856, "START_YEAR": 1854, "last_name": "Pons", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Jean-Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1961, "START_YEAR": 1957, "last_name": "Poncet-Adami", "party": "National-d\u00e9mocratique 1936 ancien D (ND)"},
{"first_name": "Maurice", "interests": [], "END_YEAR": 1945, "START_YEAR": 1942, "last_name": "Poncet", "party": "Ind\u00e9pendant Chr\u00e9tien-Social 1930 ancien I (ICS)"},
{"first_name": "Albert", "interests": [], "END_YEAR": 1942, "START_YEAR": 1939, "last_name": "Pons", "party": "Socialiste Genevois 1939 Communiste (SG)"},
{"first_name": "Jean-Baptiste", "interests": [], "END_YEAR": 1910, "START_YEAR": 1907, "last_name": "Pons", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1904, "START_YEAR": 1901, "last_name": "Porte", "party": "Ind\u00e9pendant 1892 (I)"},
{"first_name": "Jean", "interests": [], "END_YEAR": 1850, "START_YEAR": 1848, "last_name": "Portier", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Edmond", "interests": [], "END_YEAR": 1945, "START_YEAR": 1942, "last_name": "Poscia", "party": "Ind\u00e9pendant Chr\u00e9tien-Social 1930 ancien I (ICS)"},
{"first_name": "Basile", "interests": [], "END_YEAR": 1856, "START_YEAR": 1854, "last_name": "Pouchoulin", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Albert", "interests": [], "END_YEAR": 1951, "START_YEAR": 1948, "last_name": "Pougnier", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "interests": [], "END_YEAR": 1907, "START_YEAR": 1904, "last_name": "Pottu", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Camille", "interests": [], "END_YEAR": 1913, "START_YEAR": 1910, "last_name": "Pourrat", "party": "Radical Suisse 1910 ancien RAS (RS)"},
{"first_name": "Fernand", "interests": [], "END_YEAR": 1973, "START_YEAR": 1969, "last_name": "Pougnier", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Charles-D\u00e9sir\u00e9", "interests": [], "END_YEAR": 1913, "START_YEAR": 1910, "last_name": "Pouille", "party": "Radical Suisse 1910 ancien RAS (RS)"},
{"first_name": "Jacques", "interests": [], "END_YEAR": 1965, "START_YEAR": 1961, "last_name": "Pradervand", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "James", "interests": [], "END_YEAR": 1951, "START_YEAR": 1948, "last_name": "Pradervand", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "John", "interests": [], "END_YEAR": 1977, "START_YEAR": 1973, "last_name": "Pradervand", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Guillaume", "interests": [], "END_YEAR": 1860, "START_YEAR": 1858, "last_name": "Pre\u0301vost-Cayla", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Emile", "interests": [], "END_YEAR": 1907, "START_YEAR": 1904, "last_name": "Pricam", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Eug\u00e8ne", "interests": [], "END_YEAR": 1923, "START_YEAR": 1919, "last_name": "Privat", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Jules", "interests": [], "END_YEAR": 1948, "START_YEAR": 1945, "last_name": "Progin", "party": "Travail 1945 ancien SG (T)"},
{"first_name": "Arnold", "interests": [], "END_YEAR": 1939, "START_YEAR": 1936, "last_name": "Probst", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Maurice", "interests": [], "END_YEAR": 1923, "START_YEAR": 1919, "last_name": "Quinche", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Daniel", "interests": [], "END_YEAR": 1977, "START_YEAR": 1973, "last_name": "Pythoud", "party": "Vigilance 1965 (V)"},
{"first_name": "Edouard", "interests": [], "END_YEAR": 1913, "START_YEAR": 1910, "last_name": "Racine", "party": "Radical Suisse 1910 ancien RAS (RS)"},
{"first_name": "Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1888, "START_YEAR": 1886, "last_name": "Raichlen", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Etienne", "interests": [], "END_YEAR": 1876, "START_YEAR": 1874, "last_name": "Raichlen", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "interests": [], "END_YEAR": 1916, "START_YEAR": 1913, "last_name": "Raisin", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Marcel", "interests": [], "END_YEAR": 1948, "START_YEAR": 1945, "last_name": "Raisin", "party": "National-d\u00e9mocratique 1936 ancien D (ND)"},
{"first_name": "Laurent", "interests": [], "END_YEAR": 1880, "START_YEAR": 1878, "last_name": "Rambal", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Pierre-Isaac-Etienne", "interests": [], "END_YEAR": 1870, "START_YEAR": 1868, "last_name": "Raisin", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "F.-Alexandre", "interests": [], "END_YEAR": 1898, "START_YEAR": 1895, "last_name": "Ramu-Mottu", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Charles-Marc", "interests": [], "END_YEAR": 1882, "START_YEAR": 1880, "last_name": "Ramu", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1884, "START_YEAR": 1882, "last_name": "Ramu", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Georges-Paul", "interests": [], "END_YEAR": 1942, "START_YEAR": 1939, "last_name": "Randon", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Emile", "interests": [], "END_YEAR": 1930, "START_YEAR": 1927, "last_name": "Rapaz", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Charles", "interests": [], "END_YEAR": 1901, "START_YEAR": 1898, "last_name": "Raymond", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Joseph-Alexandre", "interests": [], "END_YEAR": 1862, "START_YEAR": 1860, "last_name": "Raymond", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1892, "START_YEAR": 1890, "last_name": "Raymond", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jules-Etienne", "interests": [], "END_YEAR": 1907, "START_YEAR": 1904, "last_name": "Raymond", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Lucien", "interests": [], "END_YEAR": 1895, "START_YEAR": 1892, "last_name": "Pricam", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "A.-P.", "interests": [], "END_YEAR": 1870, "START_YEAR": 1868, "last_name": "Pre\u0301vost-de la Rive", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Roland", "interests": [], "END_YEAR": 1973, "START_YEAR": 1969, "last_name": "Queloz", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Burkard", "interests": [], "END_YEAR": 1907, "START_YEAR": 1904, "last_name": "Reber", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Jules-Andr\u00e9", "interests": [], "END_YEAR": 1850, "START_YEAR": 1848, "last_name": "Recordon", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Henri", "interests": [], "END_YEAR": 1948, "START_YEAR": 1945, "last_name": "Reck", "party": "Travail 1945 ancien SG (T)"},
{"first_name": "John-Urbain", "interests": [], "END_YEAR": 1876, "START_YEAR": 1874, "last_name": "Rehfous", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Charles-H.-Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1856, "START_YEAR": 1854, "last_name": "Rabus", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Eug\u00e8ne", "interests": [], "END_YEAR": 1965, "START_YEAR": 1961, "last_name": "Rebillet", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Fr\u00e9d\u00e9ric-Camille", "interests": [], "END_YEAR": 1895, "START_YEAR": 1892, "last_name": "Redard", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "John", "interests": [], "END_YEAR": 1913, "START_YEAR": 1910, "last_name": "Renaud", "party": "Radical Suisse 1910 ancien RAS (RS)"},
{"first_name": "Jean-Pierre", "interests": [], "END_YEAR": 1977, "START_YEAR": 1973, "last_name": "Renaud", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Jules", "interests": [], "END_YEAR": 1907, "START_YEAR": 1904, "last_name": "Renaud", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Jean", "interests": [], "END_YEAR": 1981, "START_YEAR": 1977, "last_name": "Rest", "party": "Travail 1945 ancien SG (T)"},
{"first_name": "Georges", "interests": [], "END_YEAR": 1852, "START_YEAR": 1850, "last_name": "Repingon", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Charly", "interests": [], "END_YEAR": 1919, "START_YEAR": 1916, "last_name": "Renaud-Charrie\u0300re", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Jules-David", "interests": [], "END_YEAR": 1888, "START_YEAR": 1886, "last_name": "Renaud", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "David", "interests": [], "END_YEAR": 1933, "START_YEAR": 1930, "last_name": "Revaclier", "party": "Union de D\u00e9fense Economique 1923 (UDE)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1969, "START_YEAR": 1965, "last_name": "Revaclier", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Charles", "interests": [], "END_YEAR": 1898, "START_YEAR": 1895, "last_name": "Revaclier", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Jean-Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1866, "START_YEAR": 1864, "last_name": "Revaclier", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jean-Pierre-Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1866, "START_YEAR": 1864, "last_name": "Revaclier", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "John", "interests": [], "END_YEAR": 1874, "START_YEAR": 1872, "last_name": "Revaclier", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Pierre-Louis, p\u00e8re", "interests": [], "END_YEAR": 1858, "START_YEAR": 1856, "last_name": "Revaclier", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1858, "START_YEAR": 1856, "last_name": "Revaclier", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Paul", "interests": [], "END_YEAR": 1942, "START_YEAR": 1939, "last_name": "Reverdin", "party": "National-d\u00e9mocratique 1936 ancien D (ND)"},
{"first_name": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "interests": [], "END_YEAR": 1923, "START_YEAR": 1919, "last_name": "Revaz", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Placide", "interests": [], "END_YEAR": 1878, "START_YEAR": 1876, "last_name": "Reverchon", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jacques-Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1874, "START_YEAR": 1872, "last_name": "Revilliod", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jacques-Antoine", "interests": [], "END_YEAR": 1862, "START_YEAR": 1860, "last_name": "Rey", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Gustave", "interests": [], "END_YEAR": 1874, "START_YEAR": 1872, "last_name": "Revilliod", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Eug\u00e8ne", "interests": [], "END_YEAR": 1901, "START_YEAR": 1898, "last_name": "Revilliod", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Pierre", "interests": [], "END_YEAR": 1880, "START_YEAR": 1878, "last_name": "Revilliod", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jean-Marc", "interests": [], "END_YEAR": 1898, "START_YEAR": 1895, "last_name": "Rey", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Mo\u00efse-Antoine", "interests": [], "END_YEAR": 1904, "START_YEAR": 1901, "last_name": "Rey-Bousquet", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Edouard", "interests": [], "END_YEAR": 1923, "START_YEAR": 1919, "last_name": "Reymond", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Albert", "interests": [], "END_YEAR": 1870, "START_YEAR": 1868, "last_name": "Reymond", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "J.-J.", "interests": [], "END_YEAR": 1864, "START_YEAR": 1862, "last_name": "Reymann", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Eymon", "interests": [], "END_YEAR": 1939, "START_YEAR": 1936, "last_name": "Renaud", "party": "Union Nationale 1932 (UN)"},
{"first_name": "Jean-Louis-Fran\u00e7ois-Philippe", "interests": [], "END_YEAR": 1860, "START_YEAR": 1858, "last_name": "Reymond", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1876, "START_YEAR": 1874, "last_name": "Reymond", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1862, "START_YEAR": 1860, "last_name": "Ricanet", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Charles", "interests": [], "END_YEAR": 1878, "START_YEAR": 1876, "last_name": "Richard", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Albert-Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1872, "START_YEAR": 1870, "last_name": "Richard", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Charles-Henri", "interests": [], "END_YEAR": 1878, "START_YEAR": 1876, "last_name": "Richard", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Marc-Eug\u00e8ne", "interests": [], "END_YEAR": 1910, "START_YEAR": 1907, "last_name": "Richard", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1878, "START_YEAR": 1876, "last_name": "Richard", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Pierre-Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1858, "START_YEAR": 1856, "last_name": "Richard", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "F\u00e9lix", "interests": [], "END_YEAR": 1884, "START_YEAR": 1882, "last_name": "Ricou", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Albert", "interests": [], "END_YEAR": 1942, "START_YEAR": 1939, "last_name": "Pichardet", "party": "Socialiste Genevois 1939 Communiste (SG)"},
{"first_name": "Gustave", "interests": [], "END_YEAR": 1939, "START_YEAR": 1936, "last_name": "Rime", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Ernest", "interests": [], "END_YEAR": 1916, "START_YEAR": 1913, "last_name": "Rilliet", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Fr\u00e9d\u00e9ric-Jacques-Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1848, "START_YEAR": 1846, "last_name": "Rilliet-Constant", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Edouard", "interests": [], "END_YEAR": 1850, "START_YEAR": 1848, "last_name": "Rigaud-Constant", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jean-Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1848, "START_YEAR": 1846, "last_name": "Revaclier", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jean-Fran\u00e7ois-Henri", "interests": [], "END_YEAR": 1866, "START_YEAR": 1864, "last_name": "Rivoire", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Joseph", "interests": [], "END_YEAR": 1913, "START_YEAR": 1910, "last_name": "Riondel", "party": "Ind\u00e9pendant 1892 (I)"},
{"first_name": "Antoine", "interests": [], "END_YEAR": 1862, "START_YEAR": 1860, "last_name": "Riondel", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Marc-Eug\u00e8ne", "interests": [], "END_YEAR": 1913, "START_YEAR": 1910, "last_name": "Ritzchel", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Franz", "interests": [], "END_YEAR": 1907, "START_YEAR": 1904, "last_name": "Rivaud", "party": "Alimentation 1904 (A)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois-Alfred", "interests": [], "END_YEAR": 1916, "START_YEAR": 1913, "last_name": "Rivollet", "party": "Ind\u00e9pendant 1892 (I)"},
{"first_name": "Max", "interests": [], "END_YEAR": 1961, "START_YEAR": 1957, "last_name": "Revillard", "party": "Ind\u00e9pendant Chr\u00e9tien-Social 1930 ancien I (ICS)"},
{"first_name": "Joseph", "interests": [], "END_YEAR": 1907, "START_YEAR": 1904, "last_name": "Rivollet", "party": "Ind\u00e9pendant 1892 (I)"},
{"first_name": "Georges", "interests": [], "END_YEAR": 1933, "START_YEAR": 1930, "last_name": "Robert-Tissot", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Maurice", "interests": [], "END_YEAR": 1856, "START_YEAR": 1854, "last_name": "Rivollet", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Th\u00e9odore", "interests": [], "END_YEAR": 1936, "START_YEAR": 1933, "last_name": "Robin", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Jacques", "interests": [], "END_YEAR": 1866, "START_YEAR": 1864, "last_name": "Roch", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Isaac", "interests": [], "END_YEAR": 1858, "START_YEAR": 1856, "last_name": "Rochaix", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Louis-Alphonse", "interests": [], "END_YEAR": 1927, "START_YEAR": 1923, "last_name": "Rochaix", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Edmond", "interests": [], "END_YEAR": 1936, "START_YEAR": 1933, "last_name": "Rochat", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "J.-F.", "interests": [], "END_YEAR": 1872, "START_YEAR": 1870, "last_name": "Roch-Me\u0301gevand", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Louis-Marc", "interests": [], "END_YEAR": 1876, "START_YEAR": 1874, "last_name": "Rochat", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Gustave", "interests": [], "END_YEAR": 1886, "START_YEAR": 1884, "last_name": "Rochette", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "F\u00e9lix", "interests": [], "END_YEAR": 1933, "START_YEAR": 1930, "last_name": "Rod", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Henri-Camille", "interests": [], "END_YEAR": 1919, "START_YEAR": 1916, "last_name": "Rochette", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Pablo", "interests": [], "END_YEAR": 2009, "START_YEAR": 2005, "last_name": "Garcia", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Charles-Edouard-Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1904, "START_YEAR": 1901, "last_name": "Rigaud", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Genevi\u00e8ve", "interests": [], "END_YEAR": 2009, "START_YEAR": 2005, "last_name": "Guinand Maitre", "party": "Parti D\u00e9mocrate-Chr\u00e9tien (PDC)"},
{"first_name": "Eug\u00e8ne", "interests": [], "END_YEAR": 1895, "START_YEAR": 1892, "last_name": "Roess", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Am\u00e9d\u00e9e", "interests": [], "END_YEAR": 1880, "START_YEAR": 1878, "last_name": "Roget", "party": "Conservateur (C)"},
{"first_name": "Fr\u00e9d\u00e9ric-Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1862, "START_YEAR": 1860, "last_name": "Roessinger", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Marc-Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1878, "START_YEAR": 1876, "last_name": "Rojoux", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jean (John)-Baptiste", "interests": [], "END_YEAR": 1878, "START_YEAR": 1876, "last_name": "Rollanday", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Joseph", "interests": [], "END_YEAR": 1961, "START_YEAR": 1957, "last_name": "Rollini", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "J.-Fran\u00e7ois-G\u00e9d\u00e9on, fils", "interests": [], "END_YEAR": 1872, "START_YEAR": 1870, "last_name": "Romieux", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Henri", "interests": [], "END_YEAR": 1901, "START_YEAR": 1898, "last_name": "Romieux", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Maurice", "interests": [], "END_YEAR": 1977, "START_YEAR": 1973, "last_name": "Roset", "party": "Parti D\u00e9mocrate-Chr\u00e9tien (PDC)"},
{"first_name": "William", "interests": [], "END_YEAR": 1901, "START_YEAR": 1898, "last_name": "Rosier", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Charles-Edouard", "interests": [], "END_YEAR": 1945, "START_YEAR": 1942, "last_name": "Rosselet", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Charles, fils", "interests": [], "END_YEAR": 1957, "START_YEAR": 1954, "last_name": "Rosselet", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Yvette", "interests": [], "END_YEAR": 1965, "START_YEAR": 1961, "last_name": "Rosselet", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Philippe", "interests": [], "END_YEAR": 1981, "START_YEAR": 1977, "last_name": "Roch", "party": "Parti D\u00e9mocrate-Chr\u00e9tien (PDC)"},
{"first_name": "Charles", "interests": [], "END_YEAR": 1933, "START_YEAR": 1930, "last_name": "Roch", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois-Joseph", "interests": [], "END_YEAR": 1930, "START_YEAR": 1927, "last_name": "Rossiaud", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Henri", "interests": [], "END_YEAR": 1939, "START_YEAR": 1936, "last_name": "Rossire", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Georges", "interests": [], "END_YEAR": 1969, "START_YEAR": 1965, "last_name": "Rossier", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Ernest", "interests": [], "END_YEAR": 1977, "START_YEAR": 1973, "last_name": "Ro\u0308thlisberger", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Jean", "interests": [], "END_YEAR": 1916, "START_YEAR": 1913, "last_name": "Roulet", "party": "Jeune Radical 1907 (JR)"},
{"first_name": "Maurice", "interests": [], "END_YEAR": 1933, "START_YEAR": 1930, "last_name": "Roulet", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Antoine", "interests": [], "END_YEAR": 1910, "START_YEAR": 1907, "last_name": "Roullet", "party": "Socialiste Unifi\u00e9 1907 dissidence S (SU)"},
{"first_name": "Alexandre", "interests": [], "END_YEAR": 1919, "START_YEAR": 1916, "last_name": "Rousset", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Jules", "interests": [], "END_YEAR": 1942, "START_YEAR": 1939, "last_name": "Roux", "party": "Socialiste Genevois 1939 Communiste (SG)"},
{"first_name": "Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1923, "START_YEAR": 1919, "last_name": "Roux", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Antoine", "interests": [], "END_YEAR": 1977, "START_YEAR": 1973, "last_name": "Roy", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Jules", "interests": [], "END_YEAR": 1898, "START_YEAR": 1895, "last_name": "Roux-Eggly", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Andr\u00e9", "interests": [], "END_YEAR": 1961, "START_YEAR": 1957, "last_name": "Ruffieux", "party": "Ind\u00e9pendant Chr\u00e9tien-Social 1930 ancien I (ICS)"},
{"first_name": "Jean", "interests": [], "END_YEAR": 1913, "START_YEAR": 1910, "last_name": "Ru\u0308tishauser", "party": "Radical Suisse 1910 ancien RAS (RS)"},
{"first_name": "Jacques", "interests": [], "END_YEAR": 1923, "START_YEAR": 1919, "last_name": "Rutty", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Charles", "interests": [], "END_YEAR": 1892, "START_YEAR": 1890, "last_name": "Roesgen", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Alexandre", "interests": [], "END_YEAR": 1945, "START_YEAR": 1942, "last_name": "Salaz", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Roger", "interests": [], "END_YEAR": 1948, "START_YEAR": 1945, "last_name": "Rutschman", "party": "Travail 1945 ancien SG (T)"},
{"first_name": "Jean", "interests": [], "END_YEAR": 1965, "START_YEAR": 1961, "last_name": "Sandmeier", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Paul", "interests": [], "END_YEAR": 1945, "START_YEAR": 1942, "last_name": "Sandoz", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Georges", "interests": [], "END_YEAR": 1874, "START_YEAR": 1872, "last_name": "Sarasin", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Edouard", "interests": [], "END_YEAR": 1916, "START_YEAR": 1913, "last_name": "Sarasin", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Trajan", "interests": [], "END_YEAR": 1973, "START_YEAR": 1969, "last_name": "Saudan", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Jean-Charles", "interests": [], "END_YEAR": 1850, "START_YEAR": 1848, "last_name": "Sarasin", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jean", "interests": [], "END_YEAR": 1936, "START_YEAR": 1933, "last_name": "Sarasin", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Jean-Guillaume", "interests": [], "END_YEAR": 1848, "START_YEAR": 1846, "last_name": "Rojoux", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Marc", "interests": [], "END_YEAR": 1954, "START_YEAR": 1951, "last_name": "Saugey", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "T.-Albert", "interests": [], "END_YEAR": 1888, "START_YEAR": 1886, "last_name": "Sauter", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Pierre-Alexandre", "interests": [], "END_YEAR": 1858, "START_YEAR": 1856, "last_name": "Savigny", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1927, "START_YEAR": 1923, "last_name": "Saxoud", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Daniel-Andr\u00e9", "interests": [], "END_YEAR": 1850, "START_YEAR": 1848, "last_name": "Sauter-Bordier", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Charles", "interests": [], "END_YEAR": 1876, "START_YEAR": 1874, "last_name": "Schatt", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jean-Fr\u00e9d\u00e9ric", "interests": [], "END_YEAR": 1910, "START_YEAR": 1907, "last_name": "Scha\u0308fer", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "L\u00e9on", "interests": [], "END_YEAR": 1957, "START_YEAR": 1954, "last_name": "Schaub", "party": "Progressiste 1954 dissidence du parti du Travail (P)"},
{"first_name": "Henri", "interests": [], "END_YEAR": 1965, "START_YEAR": 1961, "last_name": "Schmitt", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Victor", "interests": [], "END_YEAR": 1973, "START_YEAR": 1969, "last_name": "Schiwow", "party": "Travail 1945 ancien SG (T)"},
{"first_name": "Pierre-Charles", "interests": [], "END_YEAR": 1860, "START_YEAR": 1858, "last_name": "Schaub", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Charles", "interests": [], "END_YEAR": 1965, "START_YEAR": 1961, "last_name": "Schleer", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Etienne", "interests": [], "END_YEAR": 1936, "START_YEAR": 1933, "last_name": "Schnyder", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Jean", "interests": [], "END_YEAR": 1951, "START_YEAR": 1948, "last_name": "Schneider", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Henri", "interests": [], "END_YEAR": 1945, "START_YEAR": 1942, "last_name": "Schoenau", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Antoine", "interests": [], "END_YEAR": 1892, "START_YEAR": 1890, "last_name": "Schutzle\u0301", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Max", "interests": [], "END_YEAR": 1923, "START_YEAR": 1919, "last_name": "Seidel", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Marc", "interests": [], "END_YEAR": 1862, "START_YEAR": 1860, "last_name": "Schwarm", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Charles", "interests": [], "END_YEAR": 1898, "START_YEAR": 1895, "last_name": "Seippel", "party": "National-d\u00e9mocratique 1936 ancien D (ND)"},
{"first_name": "Henry", "interests": [], "END_YEAR": 1981, "START_YEAR": 1977, "last_name": "Rosselet", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Pierre", "interests": [], "END_YEAR": 1862, "START_YEAR": 1860, "last_name": "Senechaud", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois-Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1856, "START_YEAR": 1854, "last_name": "Senn", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Jean-Pierre", "interests": [], "END_YEAR": 1888, "START_YEAR": 1886, "last_name": "Serez", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Samuel", "interests": [], "END_YEAR": 1878, "START_YEAR": 1876, "last_name": "Serre", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "J.-Emile", "interests": [], "END_YEAR": 1904, "START_YEAR": 1901, "last_name": "Servet", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Jean", "interests": [], "END_YEAR": 1919, "START_YEAR": 1916, "last_name": "Sigg", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Henri", "interests": [], "END_YEAR": 1936, "START_YEAR": 1933, "last_name": "Simon", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Jean-Pierre", "interests": [], "END_YEAR": 1858, "START_YEAR": 1856, "last_name": "Sonnex", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Auguste", "interests": [], "END_YEAR": 1910, "START_YEAR": 1907, "last_name": "Solier", "party": "Socialiste Unifi\u00e9 1907 dissidence S (SU)"},
{"first_name": "Henri-Guillaume", "interests": [], "END_YEAR": 1854, "START_YEAR": 1852, "last_name": "Sonnex", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "P.-F.-Gustave", "interests": [], "END_YEAR": 1860, "START_YEAR": 1858, "last_name": "Sonnex", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Marc-Henri", "interests": [], "END_YEAR": 1854, "START_YEAR": 1852, "last_name": "Souvairan", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Benjamin", "interests": [], "END_YEAR": 1880, "START_YEAR": 1878, "last_name": "Soullier", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Francis", "interests": [], "END_YEAR": 1948, "START_YEAR": 1945, "last_name": "Steffen", "party": "Travail 1945 ancien SG (T)"},
{"first_name": "Roger", "interests": [], "END_YEAR": 1936, "START_YEAR": 1933, "last_name": "Steinmetz", "party": "Union Nationale 1932 (UN)"},
{"first_name": "Jean", "interests": [], "END_YEAR": 1884, "START_YEAR": 1882, "last_name": "Steiner", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Edouard-Charles", "interests": [], "END_YEAR": 1919, "START_YEAR": 1916, "last_name": "Steinmetz", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Jean", "interests": [], "END_YEAR": 1965, "START_YEAR": 1961, "last_name": "Stamm", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Edouard", "interests": [], "END_YEAR": 1961, "START_YEAR": 1957, "last_name": "Stettler", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Marius", "interests": [], "END_YEAR": 1923, "START_YEAR": 1919, "last_name": "Stoessel", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Jean-Pierre", "interests": [], "END_YEAR": 1892, "START_YEAR": 1890, "last_name": "Stocker", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Raymond", "interests": [], "END_YEAR": 1969, "START_YEAR": 1965, "last_name": "Stoessel", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Paul-Fr\u00e9d\u00e9ric-Charles", "interests": [], "END_YEAR": 1892, "START_YEAR": 1890, "last_name": "Stroehlin", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Gaspard-Ernest", "interests": [], "END_YEAR": 1880, "START_YEAR": 1878, "last_name": "Stroehlin", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "L.-Henri", "interests": [], "END_YEAR": 1901, "START_YEAR": 1898, "last_name": "Stra\u0308uli", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Paul", "interests": [], "END_YEAR": 1965, "START_YEAR": 1961, "last_name": "Storz", "party": "Travail 1945 ancien SG (T)"},
{"first_name": "Henri-Ferdinand", "interests": [], "END_YEAR": 1870, "START_YEAR": 1868, "last_name": "Subit", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Benjamin", "interests": [], "END_YEAR": 1882, "START_YEAR": 1880, "last_name": "Suss-Revaclier", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Herzl", "interests": [], "END_YEAR": 1948, "START_YEAR": 1945, "last_name": "Sviatsky", "party": "Travail 1945 ancien SG (T)"},
{"first_name": "Eug\u00e8ne", "interests": [], "END_YEAR": 1951, "START_YEAR": 1948, "last_name": "Suter", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Claude", "interests": [], "END_YEAR": 1981, "START_YEAR": 1977, "last_name": "Suter", "party": "Travail 1945 ancien SG (T)"},
{"first_name": "Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1866, "START_YEAR": 1864, "last_name": "Sylva", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Georges", "interests": [], "END_YEAR": 1965, "START_YEAR": 1961, "last_name": "Sutter", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Antoine", "interests": [], "END_YEAR": 1862, "START_YEAR": 1860, "last_name": "Tagan", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jacques", "interests": [], "END_YEAR": 1868, "START_YEAR": 1866, "last_name": "Tagand", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Emile", "interests": [], "END_YEAR": 1880, "START_YEAR": 1878, "last_name": "Tauber", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois-J.", "interests": [], "END_YEAR": 1919, "START_YEAR": 1916, "last_name": "Taponnier", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Edouard, fils", "interests": [], "END_YEAR": 1876, "START_YEAR": 1874, "last_name": "Te\u0301rond", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Hans", "interests": [], "END_YEAR": 1969, "START_YEAR": 1965, "last_name": "Tanner", "party": "Vigilance 1965 (V)"},
{"first_name": "Arnold-Jean", "interests": [], "END_YEAR": 1923, "START_YEAR": 1919, "last_name": "Te\u0301rond", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Edouard", "interests": [], "END_YEAR": 1919, "START_YEAR": 1916, "last_name": "Terrier", "party": "Ind\u00e9pendant 1892 (I)"},
{"first_name": "Guillaume-Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1848, "START_YEAR": 1846, "last_name": "Tessandier", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Charles", "interests": [], "END_YEAR": 1948, "START_YEAR": 1945, "last_name": "Tess", "party": "Travail 1945 ancien SG (T)"},
{"first_name": "Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1923, "START_YEAR": 1919, "last_name": "The\u0301venaz", "party": "Jeune Radical 1907 (JR)"},
{"first_name": "Arthur", "interests": [], "END_YEAR": 1907, "START_YEAR": 1904, "last_name": "The\u0301venoz", "party": "Ind\u00e9pendant 1892 (I)"},
{"first_name": "Ren\u00e9", "interests": [], "END_YEAR": 1948, "START_YEAR": 1945, "last_name": "The\u0301venaz", "party": "Travail 1945 ancien SG (T)"},
{"first_name": "Maurice", "interests": [], "END_YEAR": 1965, "START_YEAR": 1961, "last_name": "The\u0301venaz", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1884, "START_YEAR": 1882, "last_name": "The\u0301venoz", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Edouard", "interests": [], "END_YEAR": 1945, "START_YEAR": 1942, "last_name": "The\u0301venoz", "party": "Ind\u00e9pendant Chr\u00e9tien-Social 1930 ancien I (ICS)"},
{"first_name": "Jacques-Marie", "interests": [], "END_YEAR": 1872, "START_YEAR": 1870, "last_name": "The\u0301venoz", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Fritz", "interests": [], "END_YEAR": 1904, "START_YEAR": 1901, "last_name": "Thie\u0301baud", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Roger", "interests": [], "END_YEAR": 1969, "START_YEAR": 1965, "last_name": "The\u0301voz", "party": "Vigilance 1965 (V)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1872, "START_YEAR": 1870, "last_name": "Thioly", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Max", "interests": [], "END_YEAR": 1951, "START_YEAR": 1948, "last_name": "Thierrin", "party": "Travail 1945 ancien SG (T)"},
{"first_name": "Jean-Pierre", "interests": [], "END_YEAR": 1973, "START_YEAR": 1969, "last_name": "Thorel", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1961, "START_YEAR": 1957, "last_name": "Thomassin", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Adrien", "interests": [], "END_YEAR": 1957, "START_YEAR": 1954, "last_name": "Tissot", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Robert", "interests": [], "END_YEAR": 1981, "START_YEAR": 1977, "last_name": "Tochon", "party": "Parti D\u00e9mocrate-Chr\u00e9tien (PDC)"},
{"first_name": "Francis", "interests": [], "END_YEAR": 1961, "START_YEAR": 1957, "last_name": "Tissot", "party": "Ind\u00e9pendant Chr\u00e9tien-Social 1930 ancien I (ICS)"},
{"first_name": "Emile", "interests": [], "END_YEAR": 1927, "START_YEAR": 1923, "last_name": "Thormeyer", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Gustave", "interests": [], "END_YEAR": 1977, "START_YEAR": 1973, "last_name": "Toffel", "party": "Parti D\u00e9mocrate-Chr\u00e9tien (PDC)"},
{"first_name": "J.-P.-Henri", "interests": [], "END_YEAR": 1890, "START_YEAR": 1888, "last_name": "Tognietti", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Albert", "interests": [], "END_YEAR": 1973, "START_YEAR": 1969, "last_name": "Torrent", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Jean", "interests": [], "END_YEAR": 1948, "START_YEAR": 1945, "last_name": "Treina", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Alexandre", "interests": [], "END_YEAR": 1913, "START_YEAR": 1910, "last_name": "Triquet", "party": "Socialiste Unifi\u00e9 1907 dissidence S (SU)"},
{"first_name": "Gabriel", "interests": [], "END_YEAR": 1882, "START_YEAR": 1880, "last_name": "Tournier", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Abraham-Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1862, "START_YEAR": 1860, "last_name": "Tourte", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Henri", "interests": [], "END_YEAR": 1973, "START_YEAR": 1969, "last_name": "Tru\u0308b", "party": "Travail 1945 ancien SG (T)"},
{"first_name": "Paul", "interests": [], "END_YEAR": 1936, "START_YEAR": 1933, "last_name": "Tro\u0308hler", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Paul, p\u00e8re", "interests": [], "END_YEAR": 1880, "START_YEAR": 1878, "last_name": "Troll", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Auguste-Emmanuel", "interests": [], "END_YEAR": 1882, "START_YEAR": 1880, "last_name": "Turrettini", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Marc", "interests": [], "END_YEAR": 1945, "START_YEAR": 1942, "last_name": "Turian", "party": "National-d\u00e9mocratique 1936 ancien D (ND)"},
{"first_name": "Ferdinand", "interests": [], "END_YEAR": 1854, "START_YEAR": 1852, "last_name": "Turrettini", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Charles", "interests": [], "END_YEAR": 1856, "START_YEAR": 1854, "last_name": "Turrettini", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Edmond-William", "interests": [], "END_YEAR": 1936, "START_YEAR": 1933, "last_name": "Turrettini", "party": "Union Nationale 1932 (UN)"},
{"first_name": "Th\u00e9odore-Edouard-B\u00e9n\u00e9dict", "interests": [], "END_YEAR": 1907, "START_YEAR": 1904, "last_name": "Turrettini", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Robert", "interests": [], "END_YEAR": 1957, "START_YEAR": 1954, "last_name": "Turrettini", "party": "National-d\u00e9mocratique 1936 ancien D (ND)"},
{"first_name": "Elsbeth", "interests": [], "END_YEAR": 1985, "START_YEAR": 1981, "last_name": "Stu\u0308ssi", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Charles", "interests": [], "END_YEAR": 1930, "START_YEAR": 1927, "last_name": "Tzaut", "party": "Union de D\u00e9fense Economique 1923 (UDE)"},
{"first_name": "Jean-Ulrich", "interests": [], "END_YEAR": 1933, "START_YEAR": 1930, "last_name": "Uhler", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Marc", "interests": [], "END_YEAR": 1977, "START_YEAR": 1973, "last_name": "Tzala", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1923, "START_YEAR": 1919, "last_name": "Ullmo", "party": "Hors parti (HP)"},
{"first_name": "Auguste-Emmanuel", "interests": [], "END_YEAR": 1866, "START_YEAR": 1864, "last_name": "Turrettini-Favre", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Pierre-Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 2005, "START_YEAR": 2001, "last_name": "Unger", "party": "Parti D\u00e9mocrate-Chr\u00e9tien (PDC)"},
{"first_name": "Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1904, "START_YEAR": 1901, "last_name": "Ullmo", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Emile", "interests": [], "END_YEAR": 1942, "START_YEAR": 1939, "last_name": "Unger", "party": "Socialiste Genevois 1939 Communiste (SG)"},
{"first_name": "Gabriel", "interests": [], "END_YEAR": 1981, "START_YEAR": 1977, "last_name": "Valette", "party": "Vigilance 1965 (V)"},
{"first_name": "Eug\u00e8ne", "interests": [], "END_YEAR": 1878, "START_YEAR": 1876, "last_name": "Urasco", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "William", "interests": [], "END_YEAR": 1907, "START_YEAR": 1904, "last_name": "Vanier", "party": "Parti D\u00e9mocrate-Chr\u00e9tien (PDC)"},
{"first_name": "Jean-Pierre", "interests": [], "END_YEAR": 1880, "START_YEAR": 1878, "last_name": "Vallon", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jean-Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1858, "START_YEAR": 1856, "last_name": "Vaucher", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois-Ulrich", "interests": [], "END_YEAR": 1868, "START_YEAR": 1866, "last_name": "Vaucher-Gue\u0301din", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Alfred-Henri. fils", "interests": [], "END_YEAR": 1884, "START_YEAR": 1882, "last_name": "Vaucher", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Adolphe", "interests": [], "END_YEAR": 1916, "START_YEAR": 1913, "last_name": "Vautier", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Fernand", "interests": [], "END_YEAR": 1945, "START_YEAR": 1942, "last_name": "Vautier", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Mo\u00efse", "interests": [], "END_YEAR": 1898, "START_YEAR": 1895, "last_name": "Vautier", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Samuel, p\u00e8re", "interests": [], "END_YEAR": 1860, "START_YEAR": 1858, "last_name": "Vautier", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jacques-Charles", "interests": [], "END_YEAR": 1862, "START_YEAR": 1860, "last_name": "Veillard", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jean-Henri-Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1852, "START_YEAR": 1850, "last_name": "Veillard", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "James", "interests": [], "END_YEAR": 1927, "START_YEAR": 1923, "last_name": "Vautier", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1882, "START_YEAR": 1880, "last_name": "Velin", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Isaac-Antoine", "interests": [], "END_YEAR": 1874, "START_YEAR": 1872, "last_name": "Verche\u0300re", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Raymond", "interests": [], "END_YEAR": 1933, "START_YEAR": 1930, "last_name": "Vernet", "party": "Union de D\u00e9fense Economique 1923 (UDE)"},
{"first_name": "Conrad", "interests": [], "END_YEAR": 1939, "START_YEAR": 1936, "last_name": "Vetterli", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Antoine-Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1913, "START_YEAR": 1910, "last_name": "Vettiner", "party": "Jeune Radical 1907 (JR)"},
{"first_name": "Pierre", "interests": [], "END_YEAR": 1919, "START_YEAR": 1916, "last_name": "Vibert", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "interests": [], "END_YEAR": 1927, "START_YEAR": 1923, "last_name": "Vidoudez", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Jean-Jacques", "interests": [], "END_YEAR": 1870, "START_YEAR": 1868, "last_name": "Vicat", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Guillaume-Alfred", "interests": [], "END_YEAR": 1872, "START_YEAR": 1870, "last_name": "Vieusseux", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Andr\u00e9", "interests": [], "END_YEAR": 1866, "START_YEAR": 1864, "last_name": "Vilbert", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Alfred-Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1907, "START_YEAR": 1904, "last_name": "Vincent", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Paul-Jean-Joseph", "interests": [], "END_YEAR": 1910, "START_YEAR": 1907, "last_name": "Vincent", "party": "Socialiste Unifi\u00e9 1907 dissidence S (SU)"},
{"first_name": "William", "interests": [], "END_YEAR": 1901, "START_YEAR": 1898, "last_name": "Viollier", "party": "National-d\u00e9mocratique 1936 ancien D (ND)"},
{"first_name": "Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1923, "START_YEAR": 1919, "last_name": "Viret", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Antoine", "interests": [], "END_YEAR": 1890, "START_YEAR": 1888, "last_name": "Viollier-Rey", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "John", "interests": [], "END_YEAR": 1862, "START_YEAR": 1860, "last_name": "Viridet", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Paul-Alfred", "interests": [], "END_YEAR": 1936, "START_YEAR": 1933, "last_name": "Vivier", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Henri", "interests": [], "END_YEAR": 1989, "START_YEAR": 1985, "last_name": "Vo\u0308geli", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Marc-Daniel-Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1862, "START_YEAR": 1860, "last_name": "Viridet", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Arthur", "interests": [], "END_YEAR": 1872, "START_YEAR": 1870, "last_name": "Vogt", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Herbert", "interests": [], "END_YEAR": 1969, "START_YEAR": 1965, "last_name": "Vo\u0308geli", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Jules-Andr\u00e9", "interests": [], "END_YEAR": 1907, "START_YEAR": 1904, "last_name": "Voirier", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "William", "interests": [], "END_YEAR": 1904, "START_YEAR": 1901, "last_name": "Vogt", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Carl (Charles)", "interests": [], "END_YEAR": 1880, "START_YEAR": 1878, "last_name": "Vogt", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Augustin", "interests": [], "END_YEAR": 1945, "START_YEAR": 1942, "last_name": "Wyl", "party": "Ind\u00e9pendant Chr\u00e9tien-Social 1930 ancien I (ICS)"},
{"first_name": "Jules", "interests": [], "END_YEAR": 1923, "START_YEAR": 1919, "last_name": "Vouaillat", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Benjamin", "interests": [], "END_YEAR": 1954, "START_YEAR": 1951, "last_name": "Voutaz", "party": "Travail 1945 ancien SG (T)"},
{"first_name": "J.-Isaac", "interests": [], "END_YEAR": 1898, "START_YEAR": 1895, "last_name": "Vouaillat", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1919, "START_YEAR": 1916, "last_name": "Vuagnat", "party": "Ind\u00e9pendant 1892 (I)"},
{"first_name": "Jean", "interests": [], "END_YEAR": 1904, "START_YEAR": 1901, "last_name": "Vuarchet", "party": "Radical-Lib\u00e9ral 1892 (RL)"},
{"first_name": "Charles", "interests": [], "END_YEAR": 1892, "START_YEAR": 1890, "last_name": "Vuille", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Louisa", "interests": [], "END_YEAR": 1969, "START_YEAR": 1965, "last_name": "Vuille", "party": "Travail 1945 ancien SG (T)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1880, "START_YEAR": 1878, "last_name": "Vulliet", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1919, "START_YEAR": 1916, "last_name": "Vulliet", "party": "Jeune Radical 1907 (JR)"},
{"first_name": "Marc", "interests": [], "END_YEAR": 1862, "START_YEAR": 1860, "last_name": "Vullie\u0301ty", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Alphonse", "interests": [], "END_YEAR": 1890, "START_YEAR": 1888, "last_name": "Vuy", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Charles-Fr\u00e9d\u00e9ric dit Fritz", "interests": [], "END_YEAR": 1927, "START_YEAR": 1923, "last_name": "Wagner", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Am\u00e9d\u00e9e", "interests": [], "END_YEAR": 1868, "START_YEAR": 1866, "last_name": "Wagnon", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Emile", "interests": [], "END_YEAR": 1923, "START_YEAR": 1919, "last_name": "Wagnie\u0300res", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Jules-Fran\u00e7ois-Marie", "interests": [], "END_YEAR": 1870, "START_YEAR": 1868, "last_name": "Vuy", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Ren\u00e9", "interests": [], "END_YEAR": 1951, "START_YEAR": 1948, "last_name": "Walzer", "party": "Travail 1945 ancien SG (T)"},
{"first_name": "Gabriel, p\u00e8re", "interests": [], "END_YEAR": 1886, "START_YEAR": 1884, "last_name": "Wagnon", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Gabriel", "interests": [], "END_YEAR": 1933, "START_YEAR": 1930, "last_name": "Wagnon", "party": "Union de D\u00e9fense Economique 1923 (UDE)"},
{"first_name": "Alexandre", "interests": [], "END_YEAR": 1892, "START_YEAR": 1890, "last_name": "Wakker", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1916, "START_YEAR": 1913, "last_name": "Wanner", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Elie-Fran\u00e7ois", "interests": [], "END_YEAR": 1874, "START_YEAR": 1872, "last_name": "Wartmann", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Charles", "interests": [], "END_YEAR": 1923, "START_YEAR": 1919, "last_name": "Weibel", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Michel", "interests": [], "END_YEAR": 1957, "START_YEAR": 1954, "last_name": "Wend", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Albert", "interests": [], "END_YEAR": 1880, "START_YEAR": 1878, "last_name": "Wessel", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Auguste", "interests": [], "END_YEAR": 1930, "START_YEAR": 1927, "last_name": "Wetzler", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Robert", "interests": [], "END_YEAR": 1936, "START_YEAR": 1933, "last_name": "Wiederkehr", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Joseph-Etienne", "interests": [], "END_YEAR": 1848, "START_YEAR": 1846, "last_name": "Wielandy", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jean-Fran\u00e7ois-Andr\u00e9", "interests": [], "END_YEAR": 1850, "START_YEAR": 1848, "last_name": "Willemoz", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jacqueline", "interests": [], "END_YEAR": 1973, "START_YEAR": 1969, "last_name": "Willener", "party": "Travail 1945 ancien SG (T)"},
{"first_name": "Jacques-Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1923, "START_YEAR": 1919, "last_name": "Willemin", "party": "Jeune Radical 1907 (JR)"},
{"first_name": "Rodolphe", "interests": [], "END_YEAR": 1892, "START_YEAR": 1890, "last_name": "Wintsch", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Fernand", "interests": [], "END_YEAR": 1936, "START_YEAR": 1933, "last_name": "Wiss, dit Wyss-Chodat", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Joseph-Ferdinand", "interests": [], "END_YEAR": 1878, "START_YEAR": 1876, "last_name": "Wiswald", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "J.-B.-S.", "interests": [], "END_YEAR": 1856, "START_YEAR": 1854, "last_name": "Wittmer", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Charles", "interests": [], "END_YEAR": 1880, "START_YEAR": 1878, "last_name": "Wuarin", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Jean", "interests": [], "END_YEAR": 1969, "START_YEAR": 1965, "last_name": "Wuarin", "party": "Lib\u00e9ral (L)"},
{"first_name": "Isaac-Christian", "interests": [], "END_YEAR": 1856, "START_YEAR": 1854, "last_name": "Wolfsberger", "party": "Parti inconnu (PI)"},
{"first_name": "Robert", "interests": [], "END_YEAR": 1969, "START_YEAR": 1965, "last_name": "Wuarin", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Charles", "interests": [], "END_YEAR": 1913, "START_YEAR": 1910, "last_name": "Wuarin-Duchemin", "party": "Radical Suisse 1910 ancien RAS (RS)"},
{"first_name": "Louis", "interests": [], "END_YEAR": 1898, "START_YEAR": 1895, "last_name": "Wuarin-Vallotton", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Arnold", "interests": [], "END_YEAR": 1948, "START_YEAR": 1945, "last_name": "Wu\u0308rsten", "party": "Hors parti (HP)"},
{"first_name": "Armand-Fr.", "interests": [], "END_YEAR": 1933, "START_YEAR": 1930, "last_name": "Wurst", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Adrien-S.", "interests": [], "END_YEAR": 1913, "START_YEAR": 1910, "last_name": "Wyss", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Pierre", "interests": [], "END_YEAR": 1981, "START_YEAR": 1977, "last_name": "Wyss-Chodat", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Arnold", "interests": [], "END_YEAR": 1936, "START_YEAR": 1933, "last_name": "Wyrsch", "party": "Union Nationale 1932 (UN)"},
{"first_name": "Charles", "interests": [], "END_YEAR": 1961, "START_YEAR": 1957, "last_name": "Yersin", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Raymond", "interests": [], "END_YEAR": 1977, "START_YEAR": 1973, "last_name": "Zanone", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Edmond", "interests": [], "END_YEAR": 1948, "START_YEAR": 1945, "last_name": "Gillie\u0301ron", "party": "Travail 1945 ancien SG (T)"},
{"first_name": "Charles", "interests": [], "END_YEAR": 1927, "START_YEAR": 1923, "last_name": "Blanc", "party": "Ind\u00e9pendant 1892 (I)"},
{"first_name": "Jacques", "interests": [], "END_YEAR": 1916, "START_YEAR": 1913, "last_name": "Gavard", "party": "D\u00e9mocratique (D)"},
{"first_name": "Pierre-Pascal", "interests": [], "END_YEAR": 2001, "START_YEAR": 1997, "last_name": "Visseur", "party": "Radical (R)"},
{"first_name": "Pierre", "interests": [{"position": "Pr\u00e9sident", "company": "Association des Amis du Monast\u00e8re de Solan                                                                   "}, {"position": "Conseiller administratif", "company": "Commune de Vernier                                                                   "}, {"position": "Membre du Conseil", "company": "Fondation des Maisons Communales de Vernier (FMCV)                                                                    "}, {"position": "Membre du Conseil", "company": "Fondation pour la conservation des temples genevois                                                                   "}, {"position": "Membre du Conseil", "company": "Fondation Vernier Signal                                                                   "}, {"position": "Pr\u00e9sident du Conseil", "company": "Paroisse Orthodoxe Francophone de Gen\u00e8ve                                                                   "}, {"position": "Membre du Comit\u00e9", "company": "Service Intercommunal d\u2019Informatique (SIAG)                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Commission 307B (taxe professionnelle)                                                                    "}, {"position": "Pr\u00e9sident du Conseil", "company": "Fondation pour le d\u00e9veloppement de l\u2019art et de la culture                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Ronget", "party": "Parti Lib\u00e9ral-Radical (PLR)"},
{"first_name": "Melik", "interests": [], "END_YEAR": 2013, "START_YEAR": 2009, "last_name": "O\u0308zden", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Bernhard", "interests": [{"company": "Cercle des dirigeants d'entreprises"}, {"company": "Commanderie de Bordeaux, Gen\u00e8ve"}, {"position": "Conseiller municipal", "company": "Commune de Puplinge                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Conseil des Anciens, Gen\u00e8ve                                                                   "}, {"company": "Soci\u00e9t\u00e9 des Vieux-Grenadiers de Gen\u00e8ve"}, {"company": "Formateur d'adultes \u00e0 l'IFAGE et \u00e0 l'IFGP"}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Riedweg", "party": "Union D\u00e9mocratique du Centre (UDC)"},
{"first_name": "Marion", "interests": [{"position": "Membre du Bureau", "company": "Conseil municipal de Ch\u00eane-Bougeries                                                                   "}, {"position": "Membre du comit\u00e9", "company": "LICRA                                                                   "}, {"position": "Responsable des animations sportives", "company": "Association des usagers des Bains de P\u00e2quis, groupe sport (AUBP)                                                                   "}, {"position": "Membre du Conseil intercommunal", "company": "Centre Sportif intercommunal de Sous-Moulin                                                                   "}, {"position": "Membre du Conseil", "company": "Fondation pour la formation civique ( \u00ab  Stiftungsrat f\u00fcr staatsb\u00fcrgerliche  Erziehung und Schulung \u00bb)                                                                   "}, {"position": "Membre du comit\u00e9 directeur", "company": "Parti Socialiste Genevois                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Sobanek", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Alexis", "interests": [{"company": "Fondation auxiliaire du jardin botanique"}, {"position": "Administrateur", "company": "Conseil en Affaires Publiques SA (CAP)                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Barbey", "party": "Parti Lib\u00e9ral-Radical (PLR)"},
{"first_name": "Magali", "interests": [{"position": "Ch\u00eane-Bourg", "company": "Conseill\u00e8re municipale                                                                   "}, {"position": "Pr\u00e9sident ad int\u00e9rim", "company": "Association \"NOE 21\"                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Association \"Les Editions Ch\u00eanoises\"                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Origa", "party": "Les Verts (Ve)"},
{"first_name": "Yvan", "interests": [{"position": "Directeur", "company": "SOFAD SA                                                                   "}, {"position": "Administrateur", "company": "Soci\u00e9t\u00e9 de R\u00e9vision et d\u2019Expertise Genevoise SA (SREG)                                                                   "}, {"position": "Administrateur", "company": "Renzo Bortolussi Services Fiduciaires SA                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Chambre fiduciaire suisse ExpertSuisse                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Ordre Genevois d\u2019ExpertSuisse                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Soci\u00e9t\u00e9 des Vieux Grenadiers de Gen\u00e8ve                                                                   "}, {"position": "Membre du comit\u00e9", "company": "Association on\u00e9sienne d\u2019int\u00e9r\u00eat public                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Zweifel", "party": "Parti Lib\u00e9ral-Radical (PLR)"},
{"first_name": "Jean-Pierre", "interests": [], "END_YEAR": 2001, "START_YEAR": 1997, "last_name": "Restellini", "party": "Les Verts (Ve)"},
{"first_name": "Yves", "interests": [{"position": "Membre du comit\u00e9", "company": "Association genevoise des malentendants                                                                   "}, {"position": "Membre du comit\u00e9", "company": "Association Pr\u00e9venir le Rejet Bas\u00e9 sur l'Orientation Sexuelle et l'Identit\u00e9 de Genre (PREOS)                                                                   "}, {"position": "Pr\u00e9sident", "company": "United Music Foundation                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Matteis", "party": "Les Verts (Ve)"},
{"first_name": "Cyril", "interests": [{"position": "Pr\u00e9sident", "company": "Association pour la d\u00e9fense des int\u00e9r\u00eats du Reposoir                                                                   "}, {"position": "Membre du comit\u00e9", "company": "Chambre Genevoise Immobili\u00e8re (CGI)                                                                   "}, {"position": "Membre du Conseil", "company": "Fondation Fr\u00e9d\u00e9rick Eck \u00e0 Bessinge                                                                   "}, {"position": "Associ\u00e9-g\u00e9rant", "company": "Kalis S\u00e0rl                                                                   "}, {"position": "Associ\u00e9", "company": "ARCAvocats                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Aellen", "party": "Parti Lib\u00e9ral-Radical (PLR)"},
{"first_name": "Michel", "interests": [{"position": "Conseil de fondation", "company": "Cap Loisirs                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Ducommun", "party": "Ensemble \u00e0 Gauche (EAG)"},
{"first_name": "Magali", "interests": [{"company": "Association de quartier Attenville-Pommier (ASAP)"}, {"position": "Membre", "company": "AVIVO                                                                   "}, {"position": "Membre du comit\u00e9", "company": "Coop\u00e9rative de l'Habitat Associatif (CODHA)                                                                   "}, {"position": "Administratrice", "company": "Exaplan SA (fiduciaire)                                                                   "}, {"position": "Associ\u00e9e-g\u00e9rante", "company": "ID6 S\u00e0rl (informatique)                                                                   "}, {"position": "Pr\u00e9sidente", "company": "La Gauche, Gen\u00e8ve                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Orsini", "party": "Ensemble \u00e0 Gauche (EAG)"},
{"first_name": "Jean-Charles", "interests": [{"position": "Membre du Bureau", "company": "Association CAMARADA                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Association des M\u00e9decins du Canton de Gen\u00e8ve (AMG)                                                                   "}, {"position": "Membre du comit\u00e9", "company": "Association Oxyromandie                                                                   "}, {"position": "Vice-pr\u00e9sident", "company": "Association pour la pr\u00e9vention du tabagisme                                                                   "}, {"position": "Membre du comit\u00e9", "company": "Association VIRES                                                                   "}, {"position": "Membre du comit\u00e9", "company": "Cercle des dirigeants d'entreprise                                                                   "}, {"position": "Membre du comit\u00e9", "company": "Course de l'Escalade                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "F\u00e9d\u00e9ration des M\u00e9decins suisses (FMH)                                                                   "}, {"position": "Membre du comit\u00e9", "company": "F\u00e9d\u00e9ration genevoise pour la pr\u00e9vention de l'alcoolisme                                                                   "}, {"position": "Membre du Conseil", "company": "Fondation \"Au Coeur des Grottes\"                                                                   "}, {"position": "Tr\u00e9sorier", "company": "Fondation de la Ferme foraine                                                                   "}, {"position": "Gen\u00e8ve                                                                   ", "company": "Fondation Pro Juventute"}, {"position": "Membre du Bureau", "company": "Fondation SGIPA                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Groupe de pilotage du Quai 9                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Soci\u00e9t\u00e9 m\u00e9dicale de Gen\u00e8ve                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Soci\u00e9t\u00e9 suisse de sant\u00e9 publique                                                                   "}, {"position": "Membre du comit\u00e9", "company": "Centre de consultation sp\u00e9cialis\u00e9 dans le traitement des s\u00e9quelles d\u2019abus sexuels et d\u2019autres traumatismes CTAS                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Rielle", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Olivier", "interests": [{"company": "ATE"}, {"company": "ATTAC"}, {"company": "AVIVO"}, {"company": "Cartel intersyndical"}, {"company": "Collectif Urgence Palestine (CUP)"}, {"company": "GSsA"}, {"position": "Commission du personnel", "company": "OMP                                                                   "}, {"company": "Pro V\u00e9lo"}, {"company": "Soci\u00e9t\u00e9 P\u00e9dagogique Genevoise (SPG)"}, {"company": "Syndicat des Services Publics (SSP)"}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Baud", "party": "Ensemble \u00e0 Gauche (EAG)"},
{"first_name": "Romain", "interests": [], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Sainte Marie", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Christian", "interests": [{"position": "Membre du comit\u00e9", "company": "AGH (handball)                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "ASLOCA                                                                   "}, {"position": "Membre du comit\u00e9", "company": "Association des int\u00e9r\u00eats de Champel                                                                   "}, {"position": "Pr\u00e9sident", "company": "Association pour un tourisme solidaire                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "ATE                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "AVIVO                                                                   "}, {"position": "Membre du Comit\u00e9", "company": "CITRAP                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Club Alpin                                                                   "}, {"position": "Pr\u00e9sident", "company": "DAL                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Pro V\u00e9lo                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Soci\u00e9t\u00e9 P\u00e9dagogique Genevoise                                                                   "}, {"position": "Vice-pr\u00e9sident", "company": "Comit\u00e9 des A\u00een\u00e9s du syndicat UNIA                                                                   "}, {"position": "Pr\u00e9sident", "company": "SATUS                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Zaugg", "party": "Ensemble \u00e0 Gauche (EAG)"},
{"first_name": "Caroline", "interests": [{"position": "Membre", "company": "Association Transports et Environnement (ATE)                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Slow Food                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Maison de Quartier Chausse-Coq                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "APRES-Ge                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "La Barje                                                                   "}, {"company": "Jeunesse Socialiste genevoise"}, {"position": "Membre du conseil de fondation", "company": "Fondation Universitaire pour le Logement des Etudiants (FULE)                                                                   "}, {"position": "Membre du comit\u00e9", "company": "La Barje                                                                   "}, {"position": "Membre du comit\u00e9", "company": "Rassemblement pour une politique sociale du logement (RPSL)                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Marti", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Sandrine", "interests": [{"position": "Comit\u00e9 de gestion", "company": "Caisse de pension des employ\u00e9s de la Ville de Gen\u00e8ve, des communes et des SIG                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Salerno", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Thomas", "interests": [{"position": "Pr\u00e9sident", "company": "Association Transports et Environnement, Gen\u00e8ve (ATE)                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "WWF                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Pro Natura                                                                   "}, {"position": "Membre titulaire", "company": "Forum d'aglom\u00e9ration                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Wenger", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Lionel", "interests": [{"position": "Membre du comit\u00e9", "company": "CICAD                                                                   "}, {"company": "Elite Emploi S\u00e0rl"}, {"position": "Associ\u00e9", "company": "Etude Ming, Halp\u00e9rin, Burger, Inaudi                                                                   "}, {"position": "Membre du comit\u00e9", "company": "LICRA, Gen\u00e8ve                                                                   "}, {"position": "Membre du conseil", "company": "Ordre des avocats, Gen\u00e8ve                                                                   "}, {"company": "Sogato Strat\u00e9gies SA"}, {"position": "Membre du conseil d\u2019administration", "company": "SILCO SA                                                                   "}, {"position": "Membre du conseil d\u2019administration", "company": "SILCO POLYMER SA                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Fondation ABD Ohayon en faveur de la Recherche en Ophtalmologie                                                                   "}, {"position": "Fond\u00e9 de procuration", "company": "Succursale suisse de Perception Research Services International Inc                                                                   "}, {"position": "Membre du conseil d\u2019administration", "company": "Triskel SA                                                                   "}, {"position": "Conseil de l\u2019association", "company": "UN Watch                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Halpe\u0301rin", "party": "Parti Lib\u00e9ral-Radical (PLR)"},
{"first_name": "Murat Julian", "interests": [{"position": "Pr\u00e9sident", "company": "Association du centre de consultation LAVI de Gen\u00e8ve                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Association Ecologie lib\u00e9rale                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Association Rencontres Suisses-Nouvelle Soci\u00e9t\u00e9 Helv\u00e9tique                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Association Suisse-Turquie                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Cercle des Amiti\u00e9s Internationales                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Chambre de commerce, d'industrie et des services de Gen\u00e8ve                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Chambre genevoise immobili\u00e8re, Gen\u00e8ve                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Compagnie de 1602                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "F\u00e9d\u00e9ration suisse des avocats                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Jeune Barreau de Gen\u00e8ve                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Jeunes lib\u00e9raux-radicaux genevois                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Jeunes lib\u00e9raux-radicaux suisses                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Ordre des avocats de Gen\u00e8ve                                                                   "}, {"position": "Ancien Pr\u00e9sident", "company": "Parti lib\u00e9ral-radical de Th\u00f4nex                                                                   "}, {"position": "Ancien Vice-pr\u00e9sident", "company": "Parti lib\u00e9ral-radical genevois                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Parti lib\u00e9ral-radical suisse                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Soci\u00e9t\u00e9 des Vieux-Grenadiers, Gen\u00e8ve                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Soci\u00e9t\u00e9 militaire des carabiniers genevois                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Soci\u00e9t\u00e9 militaire du canton de Gen\u00e8ve                                                                   "}, {"position": "Ancien pr\u00e9sident central", "company": "Soci\u00e9t\u00e9 suisse de Zofingue                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Soci\u00e9t\u00e9 suisse des Vieux-Zofingiens, section genevoise                                                                   "}, {"position": "Capitaine", "company": "Arm\u00e9e Suisse                                                                   "}, {"position": "Avocat au Barreau de Gen\u00e8ve, associ\u00e9", "company": "GVA law                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Alder", "party": "Parti Lib\u00e9ral-Radical (PLR)"},
{"first_name": "Cyril", "interests": [{"position": "copr\u00e9sident", "company": "F\u00e9d\u00e9ration genevoise des Association de personnes handicap\u00e9es et de leurs proches (F\u00e9GAPH)                                                                   "}, {"position": "Membre du comit\u00e9", "company": "Association Handicap, Architecture, Urbanisme (HAU)                                                                   "}, {"position": "Membre du Conseil", "company": "Fondation Rives publiques                                                                   "}, {"position": "Associ\u00e9", "company": "BAYENET & MIZRAHI, Avocat-e-s au Barreau de Gen\u00e8ve                                                                   "}, {"position": "Avocat (D\u00e9partement Egalit\u00e9)", "company": "Inclusion Handicap (Association fa\u00eeti\u00e8re des organisations suisses de personnes handicap\u00e9es)                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Mizrahi", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Beno\u00eet", "interests": [{"position": "Conseil d'administration", "company": "Cerutti et Cie                                                                   "}, {"position": "Conseil d'administration", "company": "CGI Immobilier SA                                                                   "}, {"position": "Conseil d'administration", "company": "Defferrard et Lanz                                                                   "}, {"position": "Conseil d'administration", "company": "Dotbase SA                                                                   "}, {"position": "Conseil d'administration, pr\u00e9sident", "company": "Pic Pic promotion                                                                   "}, {"position": "Conseil d'administration", "company": "Serbeco SA                                                                   "}, {"position": "Conseil d'administration", "company": "Lake Geneva Prestige SA                                                                   "}, {"position": "Conseil d'administration", "company": "Soci\u00e9t\u00e9 d'exploitation de l'Espace Hippom\u00e8ne SA                                                                   "}, {"position": "Conseil d\u2019administration, vice pr\u00e9sident", "company": "Banque du L\u00e9man SA                                                                   "}, {"position": "Membre du Comit\u00e9", "company": "Association Nicolas Bogueret                                                                   "}, {"position": "Conseil d\u2019administration", "company": "Cerimmo Toiture SA                                                                   "}, {"position": "Conseil d\u2019administration", "company": "Cerimmo Patrimoine SA                                                                   "}, {"position": "Conseil d\u2019administration", "company": "Cerimmo Invest SA                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Genecand", "party": "Parti Lib\u00e9ral-Radical (PLR)"},
{"first_name": "B\u00e9n\u00e9dicte", "interests": [{"position": "Membre du comit\u00e9", "company": "Association Genevoise d'Architectes (AGA)                                                                   "}, {"position": "Gen\u00e8ve                                                                   ", "company": "FER"}, {"position": "Membre du Conseil de fondation et du bureau du Conseil", "company": "Foyer Handicap                                                                   "}, {"position": "Membre du Conseil Suisse d'honneur", "company": "Sia                                                                   "}, {"position": "Membre du conseil d'administration", "company": "Atelier d'Architecture 3BM3 SA                                                                   "}, {"position": "Membre du conseil", "company": "Fondation Rheumaesarch                                                                   "}, {"position": "Membre du conseil d'administration", "company": "Banque Raiffeisen Arve et Lac                                                                   "}, {"position": "Membre du comit\u00e9", "company": "AMAMCO                                                                   "}, {"position": "Membre du Conseil d\u2019administration", "company": "Fonds de compensation AVS/AI/APG                                                                    "}, {"position": "Conseil d\u2019administration", "company": "Migros, Gen\u00e8ve                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Montant", "party": "Parti Lib\u00e9ral-Radical (PLR)"},
{"first_name": "Raymond", "interests": [{"company": "Comit\u00e9 scientifique Uni GE et EPFL, d\u00e9cider et intervenir"}, {"position": "Administrateur", "company": "RW Consulting (RWC) S\u00e0rl                                                                   "}, {"position": "Pr\u00e9sident", "company": "Association BIENVENUE                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Wicky", "party": "Parti Lib\u00e9ral-Radical (PLR)"},
{"first_name": "Lisa", "interests": [{"position": "Comit\u00e9", "company": "Association F-information                                                                   "}, {"position": "Charg\u00e9e de projets", "company": "Association Pro V\u00e9lo, Gen\u00e8ve                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Association Pro Natura                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Association WWF                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Association Transports et Environnement                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Coop\u00e9rative de l'habitat associatif (CODHA)                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Coop\u00e9rative d'habitation Equilibre                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Association actif-trafiC                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Association actif-trafiC                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Association La D\u00e9claration de Berne                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Mazzone", "party": "Les Verts (Ve)"},
{"first_name": "Boris", "interests": [{"position": "Membre", "company": "Commission cantonale de protection contre le bruit                                                                   "}, {"position": "Copr\u00e9sident", "company": "Groupement des Entrepreneurs et Ind\u00e9pendants Progressistes (GEIP)                                                                   "}, {"position": "Membre du comit\u00e9", "company": "Les Verts de la Ville de Gen\u00e8ve                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Calame", "party": "Les Verts (Ve)"},
{"first_name": "Simone", "interests": [{"position": "Membre du Conseil de direction", "company": "Ecole d'ing\u00e9nieurs de Changins                                                                   "}, {"position": "Directrice", "company": "Union Suisse des Oenologues                                                                   "}, {"position": "Membre du comit\u00e9", "company": "Union des Int\u00e9r\u00eats de la Place Financi\u00e8re (UIPF)                                                                   "}, {"position": "Membre du comit\u00e9 d'organisation et du comit\u00e9 scientifique", "company": "AGROVINA                                                                   "}, {"position": "Membre du comit\u00e9", "company": "CAMARADA                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Montmollin", "party": "Parti Lib\u00e9ral-Radical (PLR)"},
{"first_name": "Sarah", "interests": [{"company": "ASCA"}, {"position": "Membre", "company": "CODHA                                                                   "}, {"position": "Conseil de la Fondation", "company": "Fondation pour l'expression associative                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Klopmann", "party": "Les Verts (Ve)"},
{"first_name": "Mathias", "interests": [{"position": "Membre", "company": "Actiftrafic                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Amnesty International                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Association Transports et Environnement (ATE)                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Club Terre-Avenir                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "CODHA                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Commission technique de Pro V\u00e9lo, Gen\u00e8ve                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Croix-Rouge genevoise                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "D\u00e9claration de Berne                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Groupe de pilotage du Forum D\u00e9mocratie participative                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Mobility                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "NOMES                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Pro V\u00e9lo                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Vergers d'Epicure                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Zabouches                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "FC A\u00efre-Le Lignon                                                                   "}, {"position": "Pr\u00e9sident", "company": "Association \"De Nisa\"                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Buschbeck", "party": "Les Verts (Ve)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois", "interests": [{"position": "Membre", "company": "Fondation paroissiale du Grand-Lancy                                                                   "}, {"position": "Pr\u00e9sident", "company": "Fondation Lancy-M\u00e9dias                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Lance", "party": "Parti D\u00e9mocrate-Chr\u00e9tien (PDC)"},
{"first_name": "Olivier", "interests": [{"position": "Administrateur", "company": "Cerutti Sanitaires SA                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Commission Formation professionnelle                                                                   "}, {"position": "Membre du Conseil de fondation", "company": "Fondation intercommunale des terrains industriels et artisanaux de la Pallanterie                                                                   "}, {"position": "Membre du conseil de fondation", "company": "Fondation Pro Juventute, Gen\u00e8ve                                                                   "}, {"position": "Membre du comit\u00e9", "company": "Chambre genevoise immobili\u00e8re (CGI)                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Cerutti", "party": "Parti D\u00e9mocrate-Chr\u00e9tien (PDC)"},
{"first_name": "Jean-Luc", "interests": [{"company": "Advisory Board Retail, HCI Galenica, Berne"}, {"company": "Association genevoise de pr\u00e9vention du tabagisme"}, {"position": "Comit\u00e9", "company": "Association Pharmagen\u00e8ve                                                                   "}, {"company": "Carrefour Addictions"}, {"position": "Conseil d'administration", "company": "Pharmacie internationale Golaz, Lausanne                                                                   "}, {"position": "Comit\u00e9 de pilotage", "company": "Pr\u00e9vention et promotion de la sant\u00e9 (DARES)                                                                   "}, {"company": "Comit\u00e9 strat\u00e9gique e-health (DEAS)"}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Forni", "party": "Parti D\u00e9mocrate-Chr\u00e9tien (PDC)"},
{"first_name": "Jean-Michel", "interests": [], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Bugnion", "party": "Les Verts (Ve)"},
{"first_name": "Fran\u00e7ois", "interests": [{"position": "Membre du comit\u00e9", "company": "Comit\u00e9 de l'Association Suisse des Assur\u00e9s (ASSUAS)                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Comit\u00e9 du Syndicat des Employ\u00e9s Genevois (SEGE)                                                                   "}, {"position": "Bureau directeur", "company": "MCG                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Baertschi", "party": "Mouvement Citoyens Genevois (MCG)"},
{"first_name": "Michel", "interests": [{"company": "Groupe Minoteries SA"}, {"company": "Groupe Mutuel Association"}, {"company": "HUG"}, {"company": "Suntrust Investment Company SA"}, {"position": "Conseiller municipal", "company": "Ville de Gen\u00e8ve                                                                   "}, {"company": "Caisse Vaudoise"}, {"company": "Plurigestion SA"}, {"company": "Arcus Finance SA"}, {"company": "VCT Vector Gestion SA"}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Amaudruz", "party": "Union D\u00e9mocratique du Centre (UDC)"},
{"first_name": "Thomas", "interests": [{"position": "Conseil d'administration", "company": "Pharmacie du Mus\u00e9um SA                                                                   "}, {"company": "Protocole de soutien Association Personne en Situation d'Handicap (FEGAF)"}, {"company": "Association suisse des assur\u00e9s (ASSUAS)"}, {"company": "Association des pharmaciens ind\u00e9pendants (API)"}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Bla\u0308si", "party": "Union D\u00e9mocratique du Centre (UDC)"},
{"first_name": "Jean", "interests": [{"company": "Association Genevoise des Officiers de Police (AGEPOL)"}, {"company": "Soci\u00e9t\u00e9 des Retrait\u00e9s de la Police (SRP)"}, {"position": "Soci\u00e9taire", "company": "SOS Chats                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Organisation International Police Association (OIPA)                                                                   "}, {"position": "Membre fondateur et membre du comit\u00e9", "company": "Association des Amis de Vessy (EMS de Vessy)                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Sanchez", "party": "Mouvement Citoyens Genevois (MCG)"},
{"first_name": "Ronald", "interests": [{"position": "Administrateur", "company": "LOZALI SA                                                                   "}, {"position": "Administrateur", "company": "SAJULAC SA                                                                   "}, {"position": "Administrateur", "company": "Tourship (Suisse) SA                                                                   "}, {"position": "Administrateur", "company": "RZ Immobilier SA                                                                   "}, {"company": "Ronald Zacharias, Immobilier, RI"}, {"position": "Membre", "company": "Ordre des Avocats                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Soci\u00e9t\u00e9 Suisse des Juristes                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Commission du Barreau                                                                   "}, {"position": "Conseiller municipal", "company": "Commune de Vandoeuvres                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Zacharias", "party": "Mouvement Citoyens Genevois (MCG)"},
{"first_name": "Sandra", "interests": [{"position": "Tr\u00e9sori\u00e8re", "company": "Association de d\u00e9fense des int\u00e9r\u00eats des Habitants de Vessy                                                                   "}, {"position": "Pr\u00e9sidente du Conseil", "company": "Paroisse Sainte-Clotilde                                                                   "}, {"position": "Fiduciaire                                                                   ", "company": "Vision services SA"}, {"position": "Membre du Conseil de fondation", "company": "FAE                                                                   "}, {"position": "Tr\u00e9sori\u00e8re", "company": "Parti MCG                                                                   "}, {"position": "Membre du Comit\u00e9", "company": "ASSUAS                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Golay", "party": "Mouvement Citoyens Genevois (MCG)"},
{"first_name": "Dani\u00e8le", "interests": [{"position": "Membre du comit\u00e9", "company": "Association des int\u00e9r\u00eats de Champel (AIC)                                                                   "}, {"position": " Membre du Conseil de fondation", "company": "Grand Th\u00e9\u00e2tre                                                                   "}, {"position": "Conseill\u00e8re municipale", "company": "Ville de Gen\u00e8ve                                                                   "}, {"position": "Membre du Conseil", "company": "Haute \u00c9cole de Musique                                                                   "}, {"position": "Membre du comit\u00e9", "company": "Rencontres Suisses-Nouvelle Soci\u00e9t\u00e9 Helv\u00e9tique (RS-NSH)                                                                   "}, {"company": "\u00c9ducatrice canine dipl\u00f4m\u00e9e UCS"}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Magnin", "party": "Mouvement Citoyens Genevois (MCG)"},
{"first_name": "Christian", "interests": [{"position": "Conseiller municipal", "company": "Ville de Lancy                                                                   "}, {"position": "Membre du conseil de fondation", "company": "Fondation des Parkings                                                                   "}, {"position": "Membre \u00ab probatoire \u00bb", "company": "Exercices de l\u2019Arquebuse et de la Navigation                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Soci\u00e9t\u00e9 de tir SERVIR Police                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Club Alpin de Suisse \u2013 \u00ab la Genevoise \u00bb                                                                   "}, {"position": "Ancien membre et moniteur", "company": "Cano\u00e9 Club de Gen\u00e8ve                                                                   "}, {"position": "Instructeur et ancien Pr\u00e9sident de la Commission technique nationale", "company": "FSSS                                                                   "}, {"position": "Instructeur", "company": "CMAS.CH                                                                   "}, {"position": "Ancien membre du comit\u00e9 et moniteur", "company": "Soci\u00e9t\u00e9 Suisse de Sauvetage                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "F\u00e9d\u00e9ration Suisse des Yodleurs                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Amicale romande des joueurs de cor des alpes                                                                   "}, {"position": "Ancien membre", "company": "Club des yodleurs \u00ab Alph\u00fcttli \u2013 Gen\u00e8ve \u00bb                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "International Police Association                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Association Nautique de la Police                                                                   "}, {"position": "Membre sympathisant", "company": "Association des Bacounis de la Neptune \u2013 ancien \u00e9quipier                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Flury", "party": "Mouvement Citoyens Genevois (MCG)"},
{"first_name": "Jean-Marc", "interests": [{"company": "Association Dialogai"}, {"position": "Pr\u00e9sident", "company": "Association Genevoise des Sections de Samaritains (AGSS)                                                                   "}, {"company": "Association genevoise du droit des affaires"}, {"company": "Association suisse des journalistes sp\u00e9cialis\u00e9s"}, {"position": "Lecteur b\u00e9n\u00e9vole", "company": "Biblioth\u00e8que braille romande                                                                   "}, {"position": "Membre du Conseil", "company": "Coop\u00e9rative de Soins Infirmiers (CSI)                                                                   "}, {"position": "Membre du comit\u00e9", "company": "Gen\u00e8ve Marathon                                                                   "}, {"company": "Soci\u00e9t\u00e9 fribourgeoise des officiers"}, {"company": "Soci\u00e9t\u00e9 militaire de Gen\u00e8ve"}, {"company": "Soci\u00e9t\u00e9 suisse d'\u00e9thique bio-m\u00e9dicale"}, {"position": "Conseil d'administration, pr\u00e9sident", "company": "Ambulances Services SA                                                                   "}, {"position": "Responsable administratif", "company": "Vision Clinique SA                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Guinchard", "party": "Parti D\u00e9mocrate-Chr\u00e9tien (PDC)"},
{"first_name": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "interests": [{"position": "Membre du comit\u00e9", "company": "Association des Amis de la Plage                                                                   "}, {"position": "Membre du comit\u00e9", "company": "Association La bo\u00eete \u00e0 boulot-VIA                                                                   "}, {"position": "Tr\u00e9sori\u00e8re", "company": "Association Rien ne va plus                                                                   "}, {"position": "Membre du comit\u00e9", "company": "Centre de Liaison des Associations F\u00e9minines (CLAFG)                                                                   "}, {"position": "Employ\u00e9e, d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e pers. suppl\u00e9ante", "company": "Centre Social Protestant (CSP)                                                                   "}, {"position": "Membre du comit\u00e9", "company": "Observatoire de l'aide sociale (OASI)                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Perler", "party": "Les Verts (Ve)"},
{"first_name": "Jean-Charles", "interests": [{"company": "Apprentissage Sans Fronti\u00e8res (ASF)"}, {"company": "Association des Habitants du Centre et de la Vieille-Ville (AHCVV)"}, {"company": "Maison de quartier Chausse-Coq"}, {"position": "Vice-pr\u00e9sident", "company": "PDC, Ville de Gen\u00e8ve                                                                   "}, {"position": "Conseiller municipal", "company": "Ville de Gen\u00e8ve                                                                   "}, {"company": "Union des cadres sup\u00e9rieurs de l'administration cantonale (UCA)"}, {"company": "Oeuvre suisse d'entraide ouvri\u00e8re (OSEO)"}, {"company": "Genevois Sans Fronti\u00e8res (GSF)"}, {"company": "Association des Pensionn\u00e9s de la Caisse de Pr\u00e9voyance de l'Etat de Gen\u00e8ve (APEGE)"}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Lathion", "party": "Parti D\u00e9mocrate-Chr\u00e9tien (PDC)"},
{"first_name": "Michel", "interests": [{"position": "Conseiller municipal", "company": "Commune de Carouge                                                                   "}, {"company": "Fondation Emma Kammacher"}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Baud", "party": "Union D\u00e9mocratique du Centre (UDC)"},
{"first_name": "Georges", "interests": [{"company": "Bio Saveurs S\u00e0rl"}, {"company": "BIOROMANDIE SA"}, {"company": "Union mara\u00eech\u00e8re de Gen\u00e8ve (coop\u00e9rative)"}, {"company": "Association pour la gestion de la plateforme de promotion et de distribution GRTA"}, {"position": "Membre du comit\u00e9", "company": "Agrigen\u00e8ve                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Vuillod", "party": "Parti Lib\u00e9ral-Radical (PLR)"},
{"first_name": "Christian", "interests": [{"position": "Comit\u00e9", "company": "ARGOS                                                                   "}, {"position": "Membre du comit\u00e9", "company": "INSIEME-Gen\u00e8ve                                                                   "}, {"position": "Pr\u00e9sident", "company": "Association pour une cit\u00e9 sans obstacle, Handicap Architecture Urbanisme (HAU)                                                                    "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Frey", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Nicole", "interests": [{"position": "Repr\u00e9sentante du PSG", "company": "Commission cantonale d'am\u00e9nagement du territoire                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Fondation immobili\u00e8re de droit public Emma Kammacher                                                                   "}, {"position": "Repr\u00e9sentante du PSVG", "company": "Groupe de suivi Praille-Acacias-Vernets (PAV)                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Valiquer Grecuccio", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Pierre", "interests": [{"position": "Pr\u00e9sident de la commission des droits politiques", "company": "Ancien Constituant                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "ASLOCA                                                                   "}, {"company": "Association D\u00e9fense des a\u00een\u00e9s, des locataires, emploi et social (DAL)"}, {"company": "Association des Usagers des TPG (UTPG)"}, {"position": "Membre", "company": "AVIVO                                                                   "}, {"company": "Cercle la Gauche R\u00e9publicaine"}, {"position": "Ancien pr\u00e9sident", "company": "Comit\u00e9 de l'association du personnel du CICR                                                                   "}, {"position": "Ancien pr\u00e9sident", "company": "Conseil de fondation du Conservatoire Populaire de Musique (CPM)                                                                   "}, {"company": "Coordination la\u00efque genevoise"}, {"position": "Conseiller municipal", "company": "Ville de Gen\u00e8ve                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Association Libre-pens\u00e9e, Gen\u00e8ve                                                                   "}, {"position": "Membre de l'association", "company": "Action patrimoine vivant                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Patrimoine suisse, section genevoise                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Gauthier", "party": "Ensemble \u00e0 Gauche (EAG)"},
{"first_name": "Andr\u00e9", "interests": [{"position": "Directeur", "company": "Andr\u00e9 Pfeffer Immobilier S\u00e0rl                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Association Gen\u00e8ve-Cap Vert                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Association Suisse des Sous-Officiers                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Vieux Grenadiers                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Pfeffer", "party": "Union D\u00e9mocratique du Centre (UDC)"},
{"first_name": "Genevi\u00e8ve", "interests": [{"company": "Commission Cantonale de Nomenclature (CCN)"}, {"company": "Coop\u00e9rative d'habitations \"Latitude\""}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Arnold", "party": "Parti D\u00e9mocrate-Chr\u00e9tien (PDC)"},
{"first_name": "Delphine", "interests": [{"position": "Membre du comit\u00e9", "company": "Association litt\u00e9raire \"Lecture publique\"                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Pro V\u00e9lo                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Actif trafic                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Amnesty International                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Association Transport Environnement                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Plateforme pour une agriculture socialement durable                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Initiative des Alpes                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Mobilit\u00e9 pi\u00e9tonne                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Pro Natura                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Terre des hommes                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Klopfenstein Broggini", "party": "Les Verts (Ve)"},
{"first_name": "Vera", "interests": [{"position": "Membre", "company": "ATTAC-Gen\u00e8ve                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Centre de Liaison des Associations F\u00e9minines (CLAFG)                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Groupe pour une Suisse Sans Arm\u00e9e (GSsA)                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Syndicat Interprofessionnel (UNIA)                                                                   "}, {"position": "Conseill\u00e8re municipale", "company": "Ville de Gen\u00e8ve                                                                   "}, {"position": "Pr\u00e9sidente de la commission des finances (2014-2015)", "company": "Conseil municipal de la Ville de Gen\u00e8ve                                                                   "}, {"position": "Cheffe de groupe Ensemble \u00e0 Gauche", "company": "Conseil municipal de la Ville de Gen\u00e8ve                                                                   "}, {"position": "Pr\u00e9sidente du Conseil municipal de la Ville de Gen\u00e8ve (2009-2010)", "company": "Conseil municipal de la Ville de Gen\u00e8ve                                                                   "}, {"position": "Assembl\u00e9e des d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s, Groupe A", "company": "Caisse de pension de l'Etat de Gen\u00e8ve (CPEG)                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Solidarit\u00e9s, Gen\u00e8ve                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Syndicat des Services Publics (SSP)                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Societe P\u00e9dagogique Genevoise (SPG)                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Bibliotheque Interculturelle de la Croix-Rouge Genevoise                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Figurek", "party": "Ensemble \u00e0 Gauche (EAG)"},
{"first_name": "Fran\u00e7oise", "interests": [{"company": "Lions Suisse District 102 W"}, {"company": "Lions Suisse Multidistrict 102"}, {"company": "Maison de Vessy"}, {"company": "NAVLINK S\u00e0RL"}, {"position": "Commune de Meyrin", "company": "Conseill\u00e8re municipale                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Sapin", "party": "Mouvement Citoyens Genevois (MCG)"},
{"first_name": "Maria", "interests": [{"position": "Conseill\u00e8re municipale", "company": "Ville de Gen\u00e8ve                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Casares", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Christian", "interests": [{"position": "Membre", "company": "Association Pic-Vert                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Association genevoise du coin-de-terre                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Association des cadres sup\u00e9rieurs de SIG                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Greenpeace                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "WWF suisse                                                                   "}, {"position": "Fondateur", "company": "Partenariat entre les pompiers de la commune de Vernier et la ville d'Olongapo                                                                   "}, {"position": "Fondateur", "company": "Partenariat entre les pompiers de la commune de Vernier et la ville d'Asuncion                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Union genevoise des partenaires de la s\u00e9curit\u00e9 (UGPS)                                                                   "}, {"position": "Adjoint du commandant", "company": "Compagnie des sapeurs-pompiers de Vernier                                                                   "}, {"position": "Pr\u00e9sident", "company": "Groupement des retrait\u00e9s pompier de la compagnie de Vernier                                                                   "}, {"position": "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9", "company": "Arrondissement Rh\u00f4ne / lac des retrait\u00e9s sapeurs-pompiers                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Decorvet", "party": "Mouvement Citoyens Genevois (MCG)"},
{"first_name": "Francisco", "interests": [{"position": "Membre cavalier", "company": "Compagnie de 1602                                                                   "}, {"position": "Pr\u00e9sident du Conseil municipal (2013-2014)", "company": "Commune de Plan-les-Ouates                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Servir (soci\u00e9t\u00e9 de tir de la police)                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "I.P.A., Gen\u00e8ve                                                                   "}, {"position": "Responsable organisation et s\u00e9curit\u00e9", "company": "Soir\u00e9e de gala du T\u00e9l\u00e9thon Gen\u00e8ve                                                                   "}, {"company": "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 syndical"}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Valentin", "party": "Mouvement Citoyens Genevois (MCG)"},
{"first_name": "Patrick", "interests": [{"company": "CIA"}, {"company": "Commission administrative de la MRPS"}, {"company": "HST S\u00e0rl (informatique)"}, {"company": "Maison de retraite du Petit-Saconnex (MRPS)"}, {"company": "Maison de Vessy"}, {"company": "PHHD SA"}, {"company": "Wentland Switzer-Land SA"}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Dimier", "party": "Mouvement Citoyens Genevois (MCG)"},
{"first_name": "Jean", "interests": [], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Batou", "party": "Ensemble \u00e0 Gauche (EAG)"},
{"first_name": "Marko", "interests": [{"position": "Pr\u00e9sident", "company": "Club des amateurs d'\u00e9checs de Gen\u00e8ve                                                                   "}, {"position": "Membre du Comit\u00e9 directeur", "company": "Parti Socialiste Genevois                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Bandler", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Alexandre", "interests": [{"position": "Comit\u00e9", "company": "Association de l'\u00e9cole Brechb\u00fchl                                                                   "}, {"company": "Etude Oher & associ\u00e9s"}, {"company": "Inveniam SA"}, {"position": "Anvers, succursale de Plan-Les-Ouates", "company": "TRESCAL N. V."}, {"position": "Administrateur", "company": "Telomere Holding SA                                                                   "}, {"position": "Administrateur", "company": "Telomere Capital SA                                                                   "}, {"position": "Membre du conseil d\u2019administration", "company": "Valcourt SA                                                                   "}, {"position": "Pr\u00e9sident", "company": "PLR, Gen\u00e8ve                                                                   "}, {"position": "G\u00e9rant", "company": "EFS Ebrex S\u00e0rl                                                                   "}, {"position": "G\u00e9rant", "company": "Alior S\u00e0rl                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Senarclens", "party": "Parti Lib\u00e9ral-Radical (PLR)"},
{"first_name": "Maria", "interests": [{"position": "Conseill\u00e8re municipale", "company": "Ville de Gen\u00e8ve                                                                   "}, {"position": "Comit\u00e9", "company": "Rassemblement pour une politique du logement                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "SIT                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Perez", "party": "Ensemble \u00e0 Gauche (EAG)"},
{"first_name": "Guillaume", "interests": [{"position": "Conseil d'administration", "company": "CODHA                                                                   "}, {"position": "Conseil de fondation", "company": "FPLC                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Ka\u0308ser", "party": "Les Verts (Ve)"},
{"first_name": "Patrick", "interests": [{"position": "Conseiller administratif", "company": "Commune de Versoix                                                                   "}, {"company": "Fondation FIVEAC, Versoix"}, {"company": "Fondation Samuel-May, Versoix"}, {"position": "Membre du Conseil", "company": "Fonds d'investissement communal                                                                   "}, {"position": "Associ\u00e9", "company": "Mentha, Etude d'avocats                                                                   "}, {"position": "Comit\u00e9", "company": "Patrimoine Suisse, Gen\u00e8ve                                                                   "}, {"position": "Comit\u00e9 directeur", "company": "PLR                                                                   "}, {"position": "Administrateur", "company": "Services Industriels de Gen\u00e8ve                                                                   "}, {"position": "Pr\u00e9sident", "company": "Soci\u00e9t\u00e9 des forces motrices de Chancy-Pougny SA                                                                   "}, {"position": "Avocat-conseil", "company": "Comit\u00e9 de la Caisse de pr\u00e9voyance des fonctionnaires de police et de la prison                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Malek-Asghar", "party": "Parti Lib\u00e9ral-Radical (PLR)"},
{"first_name": "Patrick", "interests": [{"position": "Conseiller municipal", "company": "Commune du Grand-Saconnex                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Hulliger", "party": "Union D\u00e9mocratique du Centre (UDC)"},
{"first_name": "Delphine", "interests": [{"position": "Membre", "company": "Association Suisse des Infirmi\u00e8res (ASI)                                                                   "}, {"position": "Membre et v\u00e9rificatrice des comptes", "company": "Association Puplinge Classique                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Bachmann", "party": "Parti D\u00e9mocrate-Chr\u00e9tien (PDC)"},
{"first_name": "Claire", "interests": [{"position": "Membre", "company": "Caisse de retraite CPEG                                                                   "}, {"position": "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9e", "company": "FAMCO                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Groupement Romand Education Nouvelle (GREN)                                                                   "}, {"company": "Solidarit\u00e9S"}, {"position": "Membre du SSP", "company": "Syndicaliste                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Martenot", "party": "Ensemble \u00e0 Gauche (EAG)"},
{"first_name": "Jean", "interests": [{"company": "Groupement Technique Horticole (GTH)"}, {"company": "Pierres & paysage SA"}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Fontaine", "party": "Mouvement Citoyens Genevois (MCG)"},
{"first_name": "C\u00e9line", "interests": [{"position": "Employ\u00e9e", "company": "PLR Gen\u00e8ve                                                                   "}, {"company": "UNIGE"}, {"position": "Conseill\u00e8re municipale", "company": "Commune de Carouge                                                                   "}, {"position": "Pr\u00e9sidente", "company": "PLR Carouge                                                                   "}, {"position": "Membre du comit\u00e9", "company": "EVE de Pinchat                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Zuber-Roy", "party": "Parti Lib\u00e9ral-Radical (PLR)"},
{"first_name": "Isabelle", "interests": [{"position": "Membre du comit\u00e9", "company": "Archives de la vie priv\u00e9e                                                                   "}, {"position": "Membre du comit\u00e9", "company": "Association du Bateau Lavoir                                                                   "}, {"position": "Pr\u00e9sidente", "company": "Association pour l'\u00e9tude de l'histoire r\u00e9gionale (AEHR)                                                                   "}, {"position": "Membre du comit\u00e9", "company": "Patrimoine Suisse, Gen\u00e8ve                                                                   "}, {"position": "Membre du comit\u00e9", "company": "Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire de l'art en Suisse                                                                   "}, {"position": "Pr\u00e9sidente", "company": "Vivre aux Eaux-Vives, association des habitants des Eaux-Vives                                                                   "}, {"position": "Membre du comit\u00e9, tr\u00e9sori\u00e8re", "company": "Soci\u00e9t\u00e9 auxiliaire des Archives d\u2019Etat                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Brunier", "party": "Socialiste (S)"},
{"first_name": "Nathalie", "interests": [{"position": "Pr\u00e9sidente", "company": "Association Gen\u00e8ve-Energie                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Comit\u00e9 scientifique du DAS en management durable de la Haute \u00e9cole de gestion de Gen\u00e8ve                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Comit\u00e9 scientifique Executive-MBA en management, communication et organisation de la Haute \u00e9cole de gestion de Gen\u00e8ve                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Commission consultative pour les questions \u00e9nerg\u00e9tiques                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Conseil des d\u00e9placements                                                                   "}, {"position": "Membre", "company": "Conseil du d\u00e9veloppement durable                                                                   "}, {"position": "Membre du comit\u00e9", "company": "F\u00e9d\u00e9ration romande pour l'\u00e9nergie                                                                   "}, {"position": "Membre du Conseil", "company": "Fondation des Parkings                                                                   "}, {"position": "Membre du Conseil", "company": "Fondation industrielle La Gravi\u00e8re                                                                   "}, {"position": "Pr\u00e9sidente", "company": "Groupement Transports et Economie                                                                   "}, {"position": "Membre du comit\u00e9", "company": "OUESTRAIL                                                                   "}, {"position": "Pr\u00e9sidente", "company": "Soci\u00e9t\u00e9 des Arts de Gen\u00e8ve                                                                   "}, {"position": "Membre du comit\u00e9", "company": "UNIGEM                                                                   "}, {"position": "Membre du comit\u00e9", "company": "Union industrielle genevoise                                                                   "}, {"position": "Membre du conseil d'administration", "company": "Parking de Plainpalais SA                                                                   "}, {"position": "Membre du conseil de fondation", "company": "Fondation Force Nouvelle                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Hardyn", "party": "Parti Lib\u00e9ral-Radical (PLR)"},
{"first_name": "Carlos", "interests": [{"position": "Montana                                                                   ", "company": "Cliniques Jolimont"}, {"position": "Conseil d'administration", "company": "Medinex SA                                                                   "}, {"position": "Conseil d'administration", "company": "SIG                                                                   "}, {"company": "RiveLac S\u00e0RL"}, {"company": "Aux Mille D\u00e9sirs S\u00e0RL"}, {"company": "Bio Natura S\u00e0RL"}, {"position": "Pr\u00e9sident", "company": "UAIG                                                                   "}], "END_YEAR": 2018, "START_YEAR": 2013, "last_name": "Medeiros", "party": "Hors parti (HP)"}
]